<AccountVector>
  <id>10500883</id>
  <firstName>Евгения</firstName>
  <lastName>Ганжурова</lastName>
  <groups class="linked-list">
    <string></string>
    <string>Журнал сарказма, подстебай своих друзей.</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Сообщество Меломанов</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Специально для Вас здесь собрана самая интересная и полезная информация, а также множество ярких и интересных фотографий и картинок.</string>
    <string></string>
    <string>Самая популярная книга во всем мире теперь и Вконтакте! Подписывайтесь!</string>
    <string></string>
    <string>Это официальная страница команды ВКонтакте. Здесь Вы можете узнать обо всех изменениях на сайте из первых рук.</string>
    <string>Все мы немного мечтаем. Кто-то тихо про себя, а кто-то - во всеуслышание. Не стесняйтесь своих желаний, рассказывайте о них, быть может, кто-нибудь поможет вам их осуществить...  Наши проекты: [club34448489|Mr. Evil] [club5880263|Лучшие фотографы и модели.]  [club34021344|G I R L F R I E N D S]  [club38683579|Лучшие стихи великих поэтов.]  [club28528027|Лучшие интерьеры и дизайны.]  </string>
    <string>Лучшие фильмы 2013 года</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Кто подписан - тот вообще красавчик</string>
    <string>Хитрости жизни - набор методик и приёмов «взлома» окружающей жизни для упрощения достижения поставленных целей при помощи разных полезных советов и хитрых трюков.  Мы не создаем новые методики, а просто эффективно владеем существующими  - Советы - Полезное видео - Вещи, сделанные своими руками</string>
    <string></string>
    <string>Группа официального бесплатного приложения ВКонтакте для Android-устройств.  Страница приложения в Google Play: http://vk.cc/android  Задайте вопрос команде поддержки: http://vk.com/support?act=new_mobile</string>
    <string></string>
    <string>Наш девиз: &quot;Твори, выдумывай, пробуй&quot;</string>
    <string></string>
    <string>Cообщество любителей передач в стиле discovery.</string>
    <string></string>
    <string>◄ ПОДПИШИСЬ! Искусство и юмор в одном флаконе.</string>
    <string></string>
    <string>Узнай, почему!..   Рубрики страницы: 1. «Technology» - факты из мира технологий; 2. «History» - факты из истории; 3. «Science» - научные факты; 4. «Health» - факты о нашем здоровье; 5. «Psychology» - факты из психологии; 6. «Animals» - факты о животных; 7. «Nature» - факты о природе; 8. «Other» - интересные факты, не отнесенные ни к одной из вышеперечисленных рубрик.</string>
    <string>Тут только плюсы и минусы. Выбор за вами.</string>
    <string>Актуальные новости самой популярной в СНГ социальной сети — ВКонтакте.</string>
    <string></string>
    <string>найди тут себя ;)  ИСПОРЧЕННЫЕ: http://vk.com/podai_tapki ДЕРЗКИЕ: http://vk.com/iam_sacred</string>
    <string>◄ Здесь вы найдёте самые необычные и полезные вещи! Рекомендуем подписаться!</string>
    <string>«Бизнес-цитатник» — уникальный сборник цитат и афоризмов о бизнесе.</string>
    <string>Самая Вкусная Страничка! Лучшие рецепты каждый день! ПОДПИСЫВАЕМСЯ ♡♡♡</string>
    <string>Официальное представительство МТС во «ВКонтакте».</string>
    <string>Добро пожаловать в самое  сердце Интернета. В нашей группе царит атмосфера любви, романтики и нежности.  Здесь для вас собраны самые красивые истории о любви, самые чувственные и необычные признания, самые интересные конкурсы и самые сладкие подарки.  Наслаждайтесь жизнью, наслаждайтесь чувствами, наслаждайтесь  Raffaello!</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Все, чем живет современная девушка.</string>
    <string>Интересные места, увлекательные факты, всё что интересует человечество, только у нас, подпишись.</string>
    <string>Раньше здесь было пять больших абзацев о том, что такое «КиноПоиск». Теперь всё и так ясно: КиноПоиск — это самый популярный киносайт Рунета.  По вопросам размещения рекламы на странице писать сюда http://vkontakte.ru/aleha  За публикацию ссылок на другие сайты/группы/картинки/видео/мат бан!</string>
    <string>Какая попка *_*</string>
    <string></string>
    <string>Мы делаем Олимпийские игры и пишем о них здесь!</string>
    <string>ФИТНЕС-ЖУРНАЛ №1 В РУ&apos;нете... 1.000.000 читателей.</string>
    <string>Добро пожаловать в официальную группу NESCAFÉ®! NESCAFÉ®– один из самых известных мировых брендов растворимого кофе. Мы сближаем любителей, поклонников и фанатов кофе по всему миру. В нашей группе вы сможете открыть для себя лучшие моменты общения! Мы всегда поддержим задушевную беседу за чашечкой кофе, развлечем вас полезными новостями, захватывающими конкурсами и ценными призами.  Присоединяйтесь к группе NESCAFÉ®!</string>
    <string>- Серега ты дверь закрыл?- Закрыл.- На ключ?- Да на ключ.- На 2 оборота?- Да на 2. - Так парни, Сереге больше не наливать - мы же в палатке!</string>
    <string>Красивые слова, цитаты, юмор, красивые фотки, все это у нас. Подписывайся и Будь в курсе всего нового каждый день!</string>
    <string>Skill проект направленный на: - Развитие интеллектуального потенциала  - Повышение личной эффективности человека - Приобретение новых навыков и умений</string>
    <string>Ожидай неожиданного!</string>
    <string>Группа официального бесплатного приложения ВКонтакте для iPhone-устройств.  Страница приложения в AppStore: http://vk.cc/iphone  Задайте вопрос команде поддержки: http://vk.com/support?act=new_mobile</string>
    <string>Официальная группа ОАО «ВымпелКом» ВКонтакте</string>
    <string></string>
    <string>Женский журнал, советы, обсуждения. О чем говорят женщины...</string>
    <string>Приветствуем вас в нашей большой семье любящих родителей.  Беременность, Роды, Материнство - на все вы найдете ответы у нас!</string>
    <string>Здесь есть то, что заставляет тебя возвращаться вновь и вновь. Оставайся с нами, читай нас и зови друзей.</string>
    <string>Официальная группа Nescafé 3 в 1</string>
    <string>Каждый день самые интересные новости, добро пожаловать!</string>
    <string>Вы считаете, что рукоделие дано лишь избранным? Откроем секрет: это неправда, творческими способностями обладает каждый из нас. А что, как не handmade своими руками, позволяет наиболее свободно заявить о себе? Тем более, что возможности, которые дает рукоделие, безграничны.  Любите вязание? Каждый день десятки схем и идей для воплощения в жизнь самых ярких образов абсолютно бесплатно вы найдете в нашей группе. Кстати, hand made – это не только носки и шарфики для начинающих и одежда посложнее для «продвинутых» мастеров и мастериц. Украшения, игрушки, предметы интерьера и многое другое – все эти hand made идеи позволят вам создать пространство, наполненное гармонией и теплом души.  Кстати, вы знаете, что hand made игрушки хранят в себе частичку души своего создателя, а hand made украшения как никакие другие подчеркнут индивидуальность каждого человека? Нет? Участники группы с удовольствием убедят вас в обратном и на своем примере покажут, как украшения hand made, игрушки, праздничные открытки и сюрпризы делают их чуть ближе к родным и друзьям, а себя – уверенными в своих силах.  У нас вы можете найти все по этой теме: hand made, rukodelie, ажурные узоры cпицами, вышивание крестиком, бисером, крестом, лентами, вышивка лентами схемы, вяжем крючком, спицами, вязание, вязание детям, вязание для детей, для мужчин, для новорожденных.  Группа создана 06.06.2009</string>
    <string>Мысли счастливых людей! Для тех, кто умеет любить!</string>
    <string></string>
    <string>Когда в тебя бросают камни, самое больное - видеть руки близких в толпе.</string>
    <string></string>
    <string>Компания P&amp;amp;G, производитель таких известных брендов как Pampers®, Ariel®, Tide®, Fairy®, Lenor®,  Blend-a-Med®, Oral-B®, Duracell®, Pantene®, Olay®, Head&amp;amp;Shoulders®, Wella®, Gillette®, Braun®, Always®, Discreet®, Naturella®, Tampax®, Venus®,  представляет социальный проект «Спасибо, Мама!», приуроченный к Олимпийским Играм 2012 года в Лондоне, международным партнером которых она является.  В рамках этого проекта мы планируем поддержать мам олимпийцев всего мира, ведь за каждым замечательным спортсменом стоит еще более замечательная мама, которой также требуется забота и внимание. И эта поддержка не только для мам олимпийцев, но и для всех мам во всем мире.  Поэтому мы хотим использовать любую возможность, чтобы каждой маме сказать СПАСИБО! Присоединяйтесь, чтобы вместе с нами сказать, – «Спасибо, Мама!»</string>
    <string>Добро пожаловать в НАШ КЛУБ! ♥ Мультфильмы ♥ Детское кино ♥ Развивающие и обучающие фильмы ♥ Аудио рассказы, сказки, потешки ♥ Детские  песни  ♥ Электронные книги, журналы, пособия ♥ Полезные статьи ♥ Здоровье ♥ Психология ♥ Общение ♥ Хобби  Приятного времяпровождения,  Присоединяйтесь!</string>
    <string>Счастье девушки заключается в том, чтобы стать прекрасной Невестой, любимой Женой и счастливой Мамой.</string>
    <string></string>
    <string>Более 130 лет Wella дарит Вашим волосам потрясающую заботу и уход, делая их неотразимыми. Будьте ВКонтакте с Wella и узнавайте больше о наших инновациях в уходе за волосами, окрашиванием и укладкой, последние модные тенденции и советы от экспертов Wella.</string>
    <string></string>
    <string>Твоя жизнь во власти городской суеты? Забыла о здоровом образе жизни? Считаешь, что природа в большом городе - это миф? Вырвись на природу, не покидая город! Каждый день в группе &quot;Naturella: природа в большом городе&quot; тебя ждет новый совет! Йога, здоровый и активный образ жизни, натуральная косметика, красота, уход за собой, массаж, красивая фигура – мы собрали в одном месте все твои интересы!  Наша группа - это натуральная жизнь!  Для того, чтобы все участники нашего сообщества чувствовали себя комфортно, в нашей группе введены следующие правила: Администрация группы оставляет за собой право удалять сообщения участников группы, если они: ∙ Являются грубыми, пренебрежительными, непристойными или агрессивными; ∙ Содержат клевету, являются мошенническими или вводят в заблуждение; ∙ Нарушают авторские права или права на интеллектуальную собственность; ∙ Способствуют незаконной деятельности; ∙ Являются оскорбительными по тону или визуальному содержанию; ∙ Содержат спам или имеют целью вызвать технические неполадки в работе страницы; ∙ Абсолютно не относятся к теме страницы; ∙ Нарушают местное и/или международное законодательство; ∙ Носят рекламный характер; ∙ Размещены вне рубрик, специально отведенных для их публикации (относится к просьбам проголосовать, объявлениям о покупке/продаже, благотворительности).</string>
    <string></string>
    <string>В нашей группе: горячие хиты и музыкальные новинки, премьеры клипов и интерактив с ведущими, розыгрыши призов и фан!  Музыка и клипы: LMFAO, LINKIN PARK, EMINEM, PITBULL, RIHANNA, Dan BALAN, SHAKIRA, LADY GAGA, ARMIN VAN BUUREN, BLACK EYED PEAS, David GUETTA, COLDPLAY и другие!  Шоу BLACK2WHITE (Морозова, Саймон, Горностаева) и все ди-джеи Радио Энерджи онлайн!</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Только полезная инфрмация. Интересный контент для страждущего разума. Интеллектуальное чтиво.</string>
    <string>Музыка, самых разных поколений!</string>
    <string>Как найти свой стиль? Как сделать фигуру идеальной? Где найти лучшие советы для девушек и научиться общаться с парнями?  Мода, спорт, отношения, красота, уход за собой, психология, модные аксессуары, прически, одежда, маникюр, полезные советы  - мы собрали все самое интересное в группе Discreet Академия Шарма. Здесь ты найдешь ответы на все интересующие тебя вопросы, научишься быть очаровательной и привлекательной!</string>
    <string></string>
    <string>Мир удивительнее, чем Вам кажется!</string>
    <string>Интересней, чем вы предполагаете!</string>
    <string>Я - мама двоих детей, веду свой бизнес, о том, как это все получается, какие курьезы и смешные ситуации с нами происходят читайте здесь!  А так же, все о взаимоотношениях детей и родителей, об играх, питании, любимых местах, воспитании. Обо всем, что важно для того, чтобы вырастить ребенка здоровым, умным и, главное, счастливым! Ведь детство у ребенка одно, пусть оно будет самым лучшим!</string>
    <string>Стройте идеальный город, устраивайте матчи и вечеринки, получайте награды и призы! Каким будет настоящий рай, решать только Вам!</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Секс — такая важная часть взаимоотношений двух любящих людей.   Это способ  узнать друг друга по-настоящему. Почувствовать то, что невозможно объяснить словами.    Durex знает, как сделать секс еще лучше. Стать еще ближе. Чтобы ваши ночи и дни были самыми горячими, самыми незабываемыми.   Занимайтесь любовью с любовью!</string>
    <string>Красота волос - один из главных трендов сезона. Группа Преображение волос с Pantene Pro-V! - модное приложение с ежедневно обновляемыми советами для здоровья, восстановления и роста волос, профессиональными советами по уходу, секретами безупречных укладок, статьями бьюти-редакторов и онлайн-консультациями от лучших специалистов. Присоединяйтесь, ошеломительный эффект Pantene не заставит себя долго ждать!</string>
    <string>Эталон красоты - мечта любого мужчины. Лучшие представительницы прекрасного пола. Они спасут мир!</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>DLMA SociaL   О Бизнесе и Жизни. Не профильная страница тренинговой компании DLMA. Факты и правила жизни. Страница для настроя на успех и хорошего настроения.</string>
    <string></string>
    <string>Words like “phenomenon” and “unique” are easy to use, but it’s a whole lot harder to actually be those things. Yet nine albums into her recording career, Shakira is well worthy of both accolades - and many more.</string>
    <string>Психология, саморазвитие, общество, отношения, мораль.</string>
    <string>Идут конкурсы: мисс весна, смешной фото котов и детишек! Участствуй!</string>
    <string>Хочешь быть на пике моды и стиля, выделяться как личность, быть отличной подругой и лучшей девушкой для мужчины своей мечты? Желаешь быть красивой, вести здоровый образ жизни, всегда выглядеть на пять баллов и покорять карьерные высоты? Любишь получать информацию из первых рук и делиться своим опытом? Значит &amp;lt;Между нами девушками&amp;gt; - это сообщество для тебя. Секретничаем, делимся советами, получаем поддержку и узнаем о том, как стать самой-самой! И вместе делаем нашу жизнь и мир вокруг лучше!</string>
    <string>Группа официального бесплатного приложения ВКонтакте для Windows Phone.  Страница приложения в Microsoft Marketplace: http://vk.cc/wp  Задайте вопрос команде поддержки: https://vk.com/support?act=new_mobile</string>
    <string>Для Настоящих Мужчин.</string>
    <string>Музыкальное сообщество</string>
    <string></string>
    <string>Дети - это счастье, дети - это радость, Дети - это в жизни свежий ветерок. Их не заработать, это не награда, Их по благодати взрослым дарит Бог. </string>
    <string></string>
    <string>Мы предлагаем бесплатное размещение ваших клипов на нашем партнерском канале YouTube.    http://vk.com/page-23180464_43895642</string>
    <string>Все об успешном бизнесе.  Обучение начинающих и опытных предпринимателей.  Беседы с известными людьми. Люди, достигшие успеха, делятся опытом.  Как открыть бизнес с нуля?  Традиционные ошибки начинающих предпринимателей.  Все, о чем молчат бизнесмены. Секреты бизнеса.  Истории создания бизнеса.  Консультации по созданию бизнеса. Рекомендации по управлению бизнесом. +7 (495) 649-88-50, +7 985 255 0240 1@ronum.ru</string>
    <string></string>
    <string>Все о чем говорит и умалчивает прекрасный пол</string>
    <string>Кулинарные рецепты блюд. Более 120 тысяч рецептов самых популярных блюд</string>
    <string>Официальная группа марки &quot;Глория Джинс&quot; ▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬ Раскроем Вам, заглянувшим на страничку Gloria Jeans, небольшой секрет. Только участники группы первыми узнают обо всех акциях, распродажах и других предложениях от GJ! Присоединяйтесь!!! ▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬ Наш Facebook: https://www.facebook.com/gloriajeanscorp Наш канал на YouTube: http://www.youtube.com/user/GloriaJeansVideos Наш Twitter: http://twitter.com/gloria_jeans ▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬ Мы стремительно растем и меняемся, внедряем самые передовые технологии в производстве и продажах. Каждую неделю корпорация открывает до 4-х собственных фирменных магазина. На данный момент на территории России и Украины работают более 500 собственных фирменных магазинов Gloria Jeans &amp;amp; Gee Jay. ▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬ Мы хотим наладить прямой диалог с нашими покупателями, оперативно делиться информацией о новых акциях и предложениях, сообщать о последних поступлениях в наши розничные магазины. ▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬ Мы готовы выслушать любые предложения и замечания, так как мнение каждого поклонника марок Gloria Jeans и Gee Jay является важным для нас и обязательно учитывается в дальнейшей работе. ▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬</string>
    <string>Все молодые родители - присоединяйтесь. У нас интересно!</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>«География» «Флора» «Фауна»  «Наука» «История» «Психология»  «Культура» «Искусство»  Архив публикаций - в альбомах</string>
    <string>Основатель Школы Победителей - Владимир Довгань – Главный Тренер Успеха, Долларовый Мультимиллионер$ и Блестящий предприниматель, запустивший более 30 успешных проектов!  Через его мастер-классы прошло более 300 тысяч человек. Автор многих запатентованных уникальных методик. Его стратегия, объединение тысячелетнего опыта Востока и самых современных открытий в области психологии.  Школа Победителей поможет Вам достичь желаемого и стать победителем в жизни, бизнесе и карьере!</string>
    <string></string>
    <string>Клуб современных мам, которые хотят преуспеть во всех областях жизни! Система FlyLady, специально адаптированная для мам с детьми, поможет Вам быть замечательной хозяйкой, отличной женой и самой лучшей мамой! Подпишитесь!!! Будем летать вместе!   P/S 31 шаг системы уже на стене и в Обсуждениях!</string>
    <string>Добро пожаловать в официальную группу компании Ford в России! Горячая линия Ford: 8-800-200-22-66. Группа является информационной.  Компания Ford основана 16-го июня 1903 года Генри Фордом. Начало работы в России - 1907 год.  Правила группы: http://vk.com/page-35453503_43691534  О нас  Мы рады приветствовать вас на официальной странице компании Ford Россия. Здесь вы сможете прочесть самые свежие новости, узнать интересные подробности об автомобилях Ford, найти других владельцев и поклонников марки.  Эта страница создана для вас. Здесь вы сможете общаться, делиться своими впечатлениями, задавать интересующие вопросы о легендарных автомобилях Ford.  Мы призываем вас с должным уважением относиться к каждому участнику нашего сообщества, чтобы вместе добиться его процветания!  Если вам необходима помощь в решении вашего вопроса относительно автомобиля Ford, пожалуйста, сначала обратитесь к уполномоченному лицу официального дилерского центра Ford. Если после обращения к официальному дилеру Ford, вам все еще необходима помощь в решении вашего вопроса, пожалуйста, обратитесь в нашу Службу поддержки клиентов по телефону Горячей линии Ford: 8-800-200-22-66 (звонок по России бесплатный). Мы будем рады оказать вам содействие.  Краткое описание компании  Ford - один из лидирующих производителей автомобилей в мире. Ford Motor Company уже на протяжении более чем 100 лет контролируется семьей Фордов, являясь, таким образом, одной из наиболее крупных компаний, находящихся под семейным контролем, в мире. В то же время, Ford Motor Company является публичной компанией, акции которой котируются на Нью-Йоркской фондовой бирже.  В России первое представительство компании Ford появилось еще в 1907 году во времена Российской империи. В здании гостиницы «Россия», которая располагалась на Петровских линиях, был открыт салон марки Ford, и у любого жителя страны появилась возможность стать обладателем одного из автомобилей, ввезенных в те годы в Россию. В то время компания предлагала всего две модели: на первых порах – «N», чуть позже – «Т». Сегодня в России нас по праву считают народной маркой, а модель Ford Focus завоевала любовь сотен тысяч автолюбителей.   Мы не останавливаемся на достигнутом и постоянно совершенствуем наши автомобили, обеспечивая комфорт, удобство и безопасность их владельцев.   Цель  Эта страница создана для вас. Здесь вы сможете общаться, делиться своими впечатлениями, задавать интересующие вопросы о легендарных автомобилях Ford, получая максимально полные и подробные ответы. Мы призываем вас с должным уважением относиться к каждому участнику нашего сообщества, чтобы вместе добиться его процветания!</string>
    <string>Вступайте к нам и получайте ответы!!!</string>
    <string>Для тех, кто любит жизнь...</string>
    <string>Семья, дети, здоровье, секреты красоты, кулинарные рецепты, рукоделие и еще много-много всего, что интересно любой женщине))))  А также  одежда Jonathan  из Финляндии для детей и подростков  на заказ. Доставка почтой по России!</string>
    <string>♥ Электронные книги ♥ Фильмы ♥ Аудио рассказы, сказки ♥ Красота ♥ Здоровье ♥ Дети ♥ Юмор ♥ Хобби</string>
    <string>Страничка для тех, кто любит христианские притчи и рассказы. У нас вы также найдете духовные стихи и заметки. Добро пожаловать!  Правила поведения в группе:  1. В группе запрещено критиковать учение других Церквей. 2. В группе запрещено проповедовать учение своей Церкви. 3. В группе запрещено задавать вопросы, кто к какой ветке христианства относится или выяснять это косвенными путями. 4. В группе запрещено выяснять, чем одна ветка христианства отличается от другой. 5. В группе запрещены высказывания, которые оскорбляют чувства верующих и отводят людей от Бога. 6. В группе запрещено рекламировать другие группы или страницы без согласования с администрацией. 7. Все претензии по статусам группы пишутся личными сообщениями администраторам группы.  Пользователи, нарушающие правила группы, будут заблокированы.</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Ты любишь открывать новое в своем городе? Ты  знаешь больше всех, и это не предел?  Если твои ответы - &quot;Да&quot;, то эта группа специально для тебя. TUC позволит открыть новые необычные места в твоем городе. Не надо никуда уезжать, они рядом и, возможно, каждый день ты проходишь совсем рядом с ними. Вступи в группу, открой новые горизонты, исследуй и открывай свой город заново!</string>
    <string>Официальная группа Онлайн Радио www.101.ru  PS: за посты с рекламой, даже своих персоналок -  БАН! Все персоналки публикуем тут: http://vk.com/topic-18284075_26776841</string>
    <string></string>
    <string>Дорогие мамочки! Очень рада приветствовать Вас в своем сообществе. Теперь, я надеюсь, оно станет и вашим. Здесь, общаясь с другими участницами и читая материалы ресурса вы найдете для себя много полезной и интересной информации, а также сможете создать и сохранить историю ваших с детками достижений.    ПРИЯТНОГО ОБЩЕНИЯ!  Многих женщин терзает вопрос,как добиться гармонии в жизни со своим ребенком. Как сделать так, чтобы общение с малышом дарило радость, а не усталость и разочарование? Ведь это так необходимо,  и не только вам, но и вашему малышу.  ПРЕДЛАГАЮ положить за основу следующие принципы и постараться их придерживаться:</string>
    <string>А вообще-то, мы, Женщины, можем ВСЁ ... Любовь - завоюем, Успеха - добьёмся, Деньги - заработаем, Счастье ... ну, а СЧАСТЬЕ - родим!</string>
    <string>    Покуда длится пространство,     Покуда живые живут,     Пусть в мире и я останусь     Страданий рассеивать тьму.</string>
    <string>Искусство быть мужчиной.</string>
    <string>Притчи, афоризмы, истории...</string>
    <string>Клуб для современных женщин и девушек.  Как стать успешной во всем: в бизнесе, личной жизни, семье? Присоединяйтесь!!! Будем искать решение вместе!</string>
    <string>Официальная страница Duracell приветствует вас! Мы постоянно стремимся к совершенству и предлагаем вам присоединиться к нашему путешествию. Узнайте больше о батарейках и аккумуляторах, научитесь грамотно распоряжаться энергией и заряжайтесь любопытными фактами каждый день.</string>
    <string>Добро пожаловать в Изысканную Францию Ив Роше! В нашей группе Вы узнаете о том,  что такое истинная французская красота, подаренная растениями. А также о том, как привнести в свою повседневную жизнь французский шарм и стиль.</string>
    <string>Стиль – это не только то, как ты выглядишь. Это также #детали, которые окружают и раскрывают твой образ. #Стиль – это образ жизни. Наша группа о том, как незабываемо  провести время с подругами.  Лучшие советы по #макияжу, #оформлению интерьера, подбору #музыки, #аксессуарам – все о небольших, но таких значимых деталях для создания неповторимой #атмосферы. У нас ты сможешь стать участницей ярких #конкурсов с замечательными #призами. Не упусти ни одной детали!</string>
    <string>Лучшие рецепты каждый день!   ПРИЯТНОГО АППЕТИТА!</string>
    <string>Официальная группа компании Logitech. Правила группы: http://vk.com/page-41684471_43998239</string>
    <string>Что такое FMX сегодня? Это фристайл мотокросс, в котором спортсмены прыгают со специальных трамплинов и выполняют всевозможные трюки в полете! У каждого мотофристайлера есть своя программа трюков, которую он должен выполнить за ограниченное количество времени.</string>
    <string></string>
    <string>Друг познается в еде. Съел сам, помоги товарищу.</string>
    <string>Официальная страница журнала VOGUE в России. Основанный в 1892 году, VOGUE - главный модный журнал в мире. Сегодня он издается в 21 странe и сотрудничает с самыми талантливыми писателями, фотографами и стилистами со всего мира, неизменно являясь важной частью культурной жизни своей страны. Official VOGUE magazine public page in Russia. VOGUE, founded in 1892, is the world’s pre-eminent fashion magazine. It is now published in 21 different markets, and works with the most talented writers, photographers and stylists to celebrate the culture of the country in which they operate.</string>
    <string>«Будь в ритме!» - быстро, просто, легко вместе с НО-ШПА®  Мы создали для Вас – молодых, активных, целеустремленных – пространство для общения. Делитесь комментариями, обменивайтесь опытом, а мы, в свою очередь, будем давать полезные советы, делающие жизнь проще, ярче и легче. Куда пойти в выходные, что полезно для женского здоровья, вдохновляющие примеры из жизни звезд и советы по позитивному мышлению - все это и многое другое вы найдете в нашем сообществе, присоединяйтесь!  Информация представлена: Россия, Санофи  125009, Россия, Москва Ул. Тверская, дом 22 Бизнес-центр «Саммит» 8 этаж Телефон: +7495 721 14 00 Факс: +7495 721 14 11  RU.DTR.13.01.01  Информация о безопасности Перед использованием внимательно ознакомьтесь с инструкцией по медицинскому применению препарата НО-ШПА®, которая включает в себя показания, противопоказания, данные о побочных эффектах и дозировку, а также информацию о лекарственном средстве или обратитесь к своему врачу или фармацевту, так как каждый препарат, который используется не по назначению, угрожает вашей жизни и здоровью.  С полной инструкцией по применению препарат можно ознакомиться здесь: https://www.no-spa.ru/web/  ИМЕЮТСЯ ПРОТИВОПОКАЗАНИЯ. НЕОБХОДИМО ПРОКОНСУЛЬТИРОВАТЬСЯ СО СПЕЦИАЛИСТОМ.  Правила поведения участников группы здесь: http://vk.com/doc-16566000_158022387?dl=ab7ef0a86a1e9fa08d</string>
    <string>Первый ресурс вконтакте, на котором вы сможете скачать бесплатно всё что вам угодно! Вы сможете скачать бесплатно фильмы, музыку, программы, книги, игры и ещё очень много полезностей. Подписывайтесь на наше сообщество и будьте в курсе выхода всех новинок. Теперь не нужно искать всё это на других сайтах. Качайте прямо не выходя из вконтакте!  Скачать бесплатно фильмы, скачать бесплатно музыку, скачать бесплатно игры, скачать бесплатно книги, скачать бесплатно программы - всё это вы можете сделать у нас, не выходя из Вконтакте! Кроме этого вы сможете смотреть фильмы онлайн, слушать музыку и наслаждаться великолепными подборками от наших редакторов. Присоединяйтесь!</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Все самые интересные новости Якутска в самом большом паблике Якутии.</string>
    <string>Каждая вещь рассказывает историю о своем владельце, об особенных моментах или повседневных делах. В  нашей группе мы хотим услышать и поделиться историями важных для вас вещей.  Группа #Ariel это виртуально место встречи для людей, бережно относящихся к своим вещам и для тех, кто хочет сохранить #любимую_вещь надолго. В нашем сообществе вы сможете узнать все о продукции и новинках Ariel, поучаствовать в интересных опросах, поделиться советами и узнать много нового о способах экономии времени и энергии.  С Ariel все гениальное просто и чисто. Присоединяйтесь!  Для того, чтобы все участники нашего сообщества чувствовали себя комфортно, в нашей группе введены следующие правила:    Администрация группы оставляет за собой право удалять сообщения участников группы, если они: ∙ Являются грубыми, пренебрежительными, непристойными или агрессивными; ∙ Содержат клевету, являются мошенническими или вводят в заблуждение; ∙ Нарушают авторские права или права на интеллектуальную собственность; ∙ Способствуют незаконной деятельности; ∙ Являются оскорбительными по тону или визуальному содержанию; ∙ Содержат спам или имеют целью вызвать технические неполадки в работе страницы; ∙ Абсолютно не относятся к теме страницы; ∙ Нарушают местное и/или международное законодательство; ∙ Носят рекламный характер; ∙ Размещены вне рубрик, специально отведенных для их публикации (относится к просьбам проголосовать, объявлениям о покупке/продаже, благотворительности).  Надеемся на ваше понимание. Приятного общения  #Ариель #домохозяйка #Как_отстирать #Любимая_одежда #Любимые_вещи #Стирка #Стиральный_порошок #Советы_хозяйкам #Уход_за_вещами #Уход_за_одеждой #Шоппинг</string>
    <string>Сколько всего удивительного и необычного скрыто от нас! И мы об этом даже не подозреваем! Заходите – самая интересная информация со всего мира! Вступайте, приглашайте друзей, комментируйте и каждый день узнавайте много интересного.</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>*** Заработай голоса ***  для Android устройств: http://vk.cc/1cPTWj для PC: https://vk.com/wall-39458189_503  *** Офферы ***  Что такое офферы: http://vk.com/wall-39458189_1  Как получить больше: http://vk.com/wall-39458189_6</string>
    <string></string>
    <string>Хочешь узнать тысячу маленьких секретов? О том, как наслаждаться хорошим кофе и своим любимым городом? Как посмотреть на давно знакомые улицы свежим взглядом и открыть для себя новые места? Тогда добро пожаловать в нашу группу! Здесь собираются настоящие ценители кофе и жизни в большом городе!</string>
    <string>«Успешный человек» - инструкция к применению.  Успех не придет к Вам. Вы сами должны дойти до него...</string>
    <string>Колисниченко Екатерина Николаевна. Родилась 9 апреля 1988 г.в Одессе  Клуб Друзей Екатерины Колисниченко.</string>
    <string>Нео Одежда для беременных</string>
    <string>Encounter - это принципиально новое представление об отдыхе и развлечениях: благодаря различным городским играм мы не просто весело и интересно проводим время, но прежде всего развиваем свои навыки и способности.</string>
    <string>             Понравился гороскоп?  Не будь засранцем - подпишись;)</string>
    <string>Эта группа для тех, кто хочет посмотреть все серии подряд. Никакой рекламы,  фан-видео в видеозаписях группы! Приятного просмотра)   Прочтите информацию полностью - там много полезного)  Теперь в нашей группе вы можете заказать чехол для телефона с любимым персонажем!! Выберете принт из каталога https://vk.com/album-7807171_176626111 или предложите свой!! Заказать можно у менеджера http://vk.com/id214298606 (нужно добавиться в друзья)  СЕРИИ ДОБАВЛЯЮТСЯ В ГРУППУ ПО ПЯТНИЦАМ, СУБТИТРЫ С НОТАБЕНОИДА ПО СУББОТАМ ВО ВТОРОЙ ПОЛОВИНЕ ДНЯ (скачать можно здесь http://notabenoid.com/book/33287), СУБТИТРЫ ОТ РГЧП И ОЗВУЧКА ОТ КУБИКОВ, А ТЕМ БОЛЕЕ ОТ ФОКСЛАЙФОВ - ВСЕГДА НЕПРЕДСКАЗУЕМО, ТАК ЧТО НЕ СПРАШИВАЙТЕ НАС ОБ ЭТОМ! КОГДА ПОЯВЛЯЮТСЯ - ТОГДА И ДОБАВЛЯЕМ.  НЕСКОЛЬКО СОВЕТОВ ОТ АДМИНИСТРАЦИИ: 1. Не читайте комментарии участников перед просмотром серии, там могут быть спойлеры. 2. Не комментируйте серию на стене группы, делайте это непосредственно под видеозаписью. 3.Любую песню можно найти в наших аудиозаписях. Все песни разложены по полочкам, по сезонам и сериям(с описанием момента ее звучания), искать очень легко! 4. Когда выходит новая серия, субтитры или озвучка - всегда можно увидеть в статусе группы. 5.Задавайте свои вопросы в соответствующих темах, на стене ваш вопрос потеряется и останется без ответа. 6. Друзья, мы - не роботы и помнить абсолютно все серии, песни и моменты просто физически не можем. Поэтому создана тема в которой вам обязательно ответят(мы или кто-то из участников, которые совсем недавно пересматривали нужную вам серию)  АМАТОРСКАЯ ОЗВУЧКА 10 СЕЗОНА, КАЧАЕМ ТУТ:  http://rutracker.org/forum/viewtopic.php?t=4550748 http://rutracker.org/forum/viewtopic.php?t=4550796  СМОТРИМ ОНЛАЙН НА КИНОДОМЕ: http://kino-dom.tv/comedi/102-onlajn-anatomiya-grej-anatomiya-strasti-greys.html  СМОТРИМ ОНЛАЙН НА ШОУДЕЕ: http://showday.tv/69-anatomiya-grey-anatomiya-strasti.html  СМОТРИМ В 5 УТРА(МСК) И В 4(КИЕВ) КАЖДУЮ ПЯТНИЦУ НА: http://tvpc.com/Channel.php?ChannelID=21947 http://www.stream2watch.me/live-tv/abc-live-stream http://livetvcafe.net/video/OG8H71UYO5U8/ABC http://www.epctv.com/channels/ABC-Online-Watch-4897.htm http://hooktv.blogspot.com/p/abc_1.html  В центре событий — молодая женщина-хирург Мередит Грей, дочь известного врача Эллис Грей. Она работает в городской больнице Сиэтла, и её коллеги, такие же начинающие врачи, как она. Они — хирургические интерны. Студенты закончившие медицинский институт. Впереди их ждет 7 лет интернатуры, сотни спасенных жизней, множество побед и поражений. Теперь они — соперники. Каждая операция, каждый пациент это борьба. Однако ничто человеческое им не чуждо — они влюбляются, заводят друзей.  «Анатомия страсти» — совершенно не рядовой сериал. Здесь вы увидите человеческие отношения в чистом виде. Ни купить, ни украсть. Этот сериал прежде всего о жизни врачей. Работа, личная жизнь. Самое главное в том, что сериал не сфокусирован на каком то одном герое, у каждого своя сюжетная линия. Атмосфера в сериале приятная и спокойная.  Группа создана 24 февраля 2009г.</string>
    <string>Дочки &amp;amp; Сыночки – сеть супермаркетов и интернет-магазин товаров для новорожденных, детей дошкольного возраста. Видео журнал для мамочек и папочек; обзор новинок для малышей; встреча со знаменитостями; сюжеты по просьбам родителей; живое общение; онлайн консультации специалистов; скидки, подарки, призы участникам сообщества. Забота о малышах и их родителях.</string>
    <string>Я Женщина, Я Мама))) Я в Декрете.... Декретный отпуск – это такой замечательный период, который может координально изменить вашу карьеру и жизнь!</string>
    <string>Аварии случаются потому, что нынешние водители ездят по вчерашним дорогам на завтрашних машинах с послезавтрашней скоростью.</string>
    <string>Улан-удэнцы together *** Добро пожаловать! *** Все мы любим наш Улан-Удэ. Он самый солнечный, самый бурятский и самый родной.  в нашем сообществе приветствуются: -- обсуждения событий, проходящих в городе, слухов,  сплетен, новостей, городских баек и мифов -- знакомства и выяснение родственных связей, кто в какой школе учился и в какой садик ходил -- фото (официальные и смешные, профессиональные и любительские, фото головы ленина и трещины на асфальте вашего двора. ну а также фотографии вас с буузами! главное, чтоб все было маде ин Улан-Удэ!) .   Давайте будем вежливыми и добрыми. Ведь тактичность и этикет у улан-удэнцев в крови :))  Чувство юмора приветствуется!  Улан-Удэ © 2007-2013</string>
    <string>Сайт zdorovieinfo.ru – официальный сайт программ «Здоровье» и «Жить здорово!» с Еленой Малышевой.  На zdorovieinfo.ru бесплатно доступна любая справочная информация  стать участником программ можно, заполнив анкету по этому адресу http://www.zdorovieinfo.ru/zhit-zdorovo/ или позвонив с 10:00 до 22:00 по телефону 8 (915) 4-777-385</string>
    <string>Кредитные карты &quot;Тинькофф Платинум&quot;:  - период без процентов до 55 дней - без справок и поручителей - погашение бесплатно  Доставка в любую точку России!  Оставьте заявку сейчас, и Вам не потребуется искать поручителей и оформлять справки!  www.tcsbank.ru/credit/form/?vkontakte_group_1</string>
    <string></string>
    <string>Дорогие мамочки! Предлагаем вам Альбом, в котором можно сохранить главные события из жизни вашего малыша с момента рождения и до 7 лет.  Только в этой группе вы можете связаться с дизайнером абольмов и ответственным за производство - Екатериной Ивановой. Проект родился из небольшой Катиной идеи - сделать подарок для собственного сына, поэтому Альбом получился чудесным и по содержанию, и по качеству.  Вы можете оказаться среди счастливых обладателей Альбома, заказав его в подарок своему ребенку. Альбом напечатан на плотной глянцевой бумаге, универсальный для мальчика и девочки, твердый переплет, размер 23х23 см.  ДОСТАВКА: - курьером (по Санкт-Петербургу) - почтой (РФ, Казахстан, Белоруссия, страны Европы) - через наши филиалы (см. список филиалов в группе)  PS: Мы не стоим на месте и будем рады любым вашим предложениям по развитию проекта! По вопросам сотрудничества пишите в личные сообщения.</string>
    <string>Страница, где концентрируется вся значимая информация о новостях и событиях Бурятии.  Подписываемся и рассказываем друзьям!  Бурятия - Улан-Удэ - Байкал</string>
    <string>Многие горожане любят Улан-Удэ.  Цель клуба - собирать таких людей вместе  Кино  http://277000.ru/afisha/  http://www.kino.ulan-ude.ru/  Пробки  http://probki.ulan-ude.ru/  http://trafjam.ru/all/</string>
    <string>ИНТЕРНЕТ-МАГАЗИН МОДНОЙ ОДЕЖДЫ. Санкт-Петербург +7 812 953-08-40 Доставка во все регионы.</string>
    <string>Ночной клуб «Гламурный партизан» - это место дислокации самых позитивных партизан ночной жизни!  Для наших гостей все только самое лучшее: прогрессивный саунд, живой звук, шикарный бар, европейская кухня, стрип шоу, бесплатный wi-fi, оригинальный интерьер, удобные диваны и единственный в городе зеркальный танцпол с пилоном, комфортабельные номера в уютном мини-отеле прямо при клубе! Только в Партизане веселье начинается еще до того как Вы войдете в клуб, наши артисты будут дарить Вам радость и смех не только со сцены, но и в фае, баре и на танцполе! Именно в Партизане каждые выходные проходят самые улетные тематические вечеринки, с неповторимой программой, ценными призами, веселыми конкурсами, во время которых уровень смеха просто зашкаливает! Каждый понедельник и четверг у нас действует акция &quot;все по СТО&quot;, самые популярные коктейли всего по сто рублей, а в остальные дни действует скидка на все при приобретении специальной клубной валюты. Партизан это смесь веселья, положительных эмоций и самых позитивных людей города!  Как добраться: ДО КЛУБА ХОДЯТ МАРШРУТЫ 56, 100, 64, 82. ОСТАНОВКА 40 КВАРТАЛ.  В клубе действует строгая система безопасности: фэйс-контроль и дресс-код, при первом посещении необходимо предъявить документ удостоверяющий личность (паспорт или водительское удостоверение). Затем Вы получите индивидуальную клубную карту, по которой и будете в дальнейшем входить в клуб (приносить документы после получения карты не нужно) . Просим Вас с пониманием отнестись к этим ограничениям – они введены для обеспечения Вашей безопасности. Регистрация - 150 р.  Режим работы клуба: каждый день без выходных с 22-00 до 06-00 в летнее время с 23:00 до 06:00  стоимость билетов: -  вторник, среда, воскресенье - БЕСПЛАТНО -понедельник, четверг-100 р. - пятница, суббота: бесплатный вход девушкам до 23-00 бесплатный вход мужчинам до 23-00  после: девушки - 200 р. джентльмены - 300 р.  по клубным картам серий VIP, GOLD и карты красотки вход бесплатный (+1, +5 и +3)   Бронирование столиков: 41-91-91 (до 22-00); 42-36-31 (после 22-00). Правила бронирования столиков: -бронирование бесплатное - в пятницу и субботу (а также в праздничные и предпраздничные дни)  - в случае опоздания гостей более чем на 15 минут от времени на которое был забронирован столик, заявка снимается и столик передается другим гостям на усмотрение администратора.  В отдельные дни стоимость посещения клуба может изменяться и объявляется администрацией заранее.  =============================  Отель работает круглосуточно без выходных. Номера класса &quot;студия&quot; и &quot;сьют&quot; и &quot;стандарт&quot;. Стоимость номеров от 1500 до 4000 рублей за сутки, возможна почасовая оплата. Мини бар, телефон, спутниковое телевидение, бесплатный wi-fi, обслуживание от ресторана и бара ночного клуба прямо в номере! Тобольская ул., 40 (здание ресторана &quot;УРГЫ&quot;) тел. клуба 42-36-31 тел. отеля 41-91-91  Дизайн клуба сделан Алексеем Толстихиным http://vkontakte.ru/id5221588 ============================= Правила группы. Молча баним за : 1. Спам, рекламу, продажу всякого хлама, размещение материалов не связаных с тематикой группы; 2. Левые ссылки, приглашения в друзья и группы, флуд, просьбы поставить сердечко и проголосовать где-либо, кроме группы; 3. Оскорбления других участников группы, оскорбительные аббревиатуры, провокации к ругани, разжигание межнациональной розни, дезинформацию; 4. Капс, идиотские и повторяющиеся посты, оффтопик; 5. Неуважение к администрации; ============================ Администрация группы не несёт ответственности за материалы выкладываемые участниками группы. ===================== Данная группа является частной. Вы можете получить бан без объяснения причин. Подавая заявку на вступление, Вы соглашаетесь правилами группы</string>
    <string>Дорогие родители! Добро пожаловать!  &quot;Моя Умница&quot; - это официальное представительство компании &quot;Умница&quot; ВКонтакте. Здесь Вы можете: - узнавать последние новости, акции, выход новинок,  - участвовать в конкурсах и получать подарки,  - получать бесплатные консультации по занятиям и раннему развитию, - общаться с единомышленниками!  Сделать мир счастливее – наша главная цель. В каждой семье должны расти счастливые дети!  Уникальные методики развития детей с рождения до 7 лет сделают Ваших детей любознательными, смышлеными, заинтересованными в новых знаниях.  Обучение с пелёнок дает потрясающий результат. Узнайте об этом больше: - Личный опыт мам и их детишек в разделе &quot;ОТЗЫВЫ&quot;, ИСТОРИИ УСПЕХОВ на сайте www.umnitsa.ru - Дневнички мам в нашем клубе www.club.umnitsa.ru  У раннего развития нет задачи вырастить вундеркинда или гения.  Главное в занятиях с &quot;Умницей&quot; - помочь Вам воспитать по-настоящему счастливого, гармонично развитого человечка, который дарит Вам каждый день новый повод для гордости!</string>
    <string>ДОБРО ПОЖАЛОВАТЬ  в ПЕРВЫЙ ВЕЖЛИВЫЙ  Развлекательный центр &quot;Фабрика Кино&quot; 670047, г. Улан-Удэ, ул. Сахьяновой, 9  Телефоны: 43-48-65 Факс: 43-48-67 e-mail: clubgoodzone@mail.ru  Резерв столов: 400-430  Справка: 43-16-79 43-91-50</string>
    <string>Группа  является Official Community VK ˙˙·٠●2 сезона НЕ СУЩЕСТВУЕТ!●٠·˙˙  Добро пожаловать! Наша группа посвящена популярной дораме Цветочки после ягодок (Boys over Flowers)! У нас в группе в группе можно найти: ✿ Большое количество Фотографий ✿ Большое количество  Видео ✿  Полезную информацию, которая  ежедневно обновляется   ˙˙·٠●Принимаем всех, но за СПАМ и грубость по отношению к другим участникам, актёром сериала и администрации отправляем в БАН! ˙˙·٠●Администрация надеется на сотрудничества с участниками группы Благодарим за внимание и добро пожаловать к нам! Группа открылась 25.02.2009.</string>
    <string>Адрес: ул.Толстого, 23 Тел.: 60-75-75 Мы разрушим сложившийся стереотип, что идеальный бар - это не большое пространство на 50 человек,а сделаем гигантский шаг вперед, и будем транслировать принципы успешных столичных баров в демократичный формат, - новое заведение способно принять одновременно до 700 человек.. Музыкальная политика полностью отвечает сознанию современного человека, в котором мирно уживаются образы массовой культуры последних тридцати лет - от поп-хитов эпохи диско до новейших вибраций европейских танцполов.</string>
    <string>Бренд Post-it® известен по всему миру и вошел в «10 случайных изобретений, которые потрясли мир». Сегодня на рынке существует более 600 видов различных продуктов в широкой цветовой и размерной гамме. Каждый может найти клейкий листочек или закладку специально для себя на сайте www.post-it.ru</string>
    <string>Вход:  Пн.,вт.,ср.,чт. и вс. бесплатный для всех! Пт. и сб. с 17.00 до 22.00 бесплатный, после для всех 250 руб. С 05.00 утра до 09.00 утра на after-party вход бесплатный!!!  Для тех, кто любит after-party,  с 22.00 до 09.00 утра каждый день для Вас играют: Dj Denis Check, DJ Den, DJ Protas, DJ Dr Zoidberg, LJ Amon Ra &amp;amp; MC ПионЭр</string>
    <string>└►❀ ✿ܓ  Добро  пожаловать...♥  ✿ܓ ❀ Это страница для Мลмочек и Пลпочек ♥ Все о наших деткลх ..♥ Мลмы, делитесь своими опытами...ツ        В группе нам главное это обсуждение. Заходите почаще к обсуждениям... ссылка к обсуждение ➠ http://vk.com/board31050408       Статусы пишем что бы на стенке было хоть что - то.)))</string>
    <string>Группа создана для поклонников популярной телепередачи &quot;Жить здорово&quot;............</string>
    <string>Private Practice  -  Частная практика _______________________________  ПОСЛЕ ВСТУПЛЕНИЯ В ГРУППУ ПРОЧИТАЙТЕ, ПОЖАЛУЙСТА, ПРАВИЛА И F.A.Q. http://vk.com/page-5032829_30101098 _______________________________  Вопросы вроде &quot;а когда&quot; со стены удаляются, за настойчивость и неумение читать - &quot;суровое&quot; наказание :) Все написано, в F.A.Q., новостях или статусе группы, для прочих вопросов есть тема:  http://vk.com/topic-5032829_21816219 _______________________________  &quot;Private Practice&quot; - спин-офф сериала &quot;Grey&apos;s Anatomy&quot;, в котором главной героиней выступает доктор Эддисон Монтгомери (Kate Walsh), решившая полностью изменить свою жизнь и переехавшая в Санта-Монику для работы в клинике Oceanside Wellness Group.  Выходит на канале ABC с 26 сентября 2007</string>
    <string>Самые обсуждаемые новости Якутии без рекламы (дайджест СМИ)  Подписываемся! Знайте, что происходит на нашей Земле Олонхо!</string>
    <string>Вы хотите знать все о самых модных магазинах в нашем любимом городе? Вы хотите всегда быть в курсе интересных событий и новостей, не выходя из дома? Тогда вы точно попали туда, куда надо. Это  портал - www.uumoda.ru. На портале вы найдёте online-каталог товаров, представленных в магазинах Улан-Удэ. Новости о салонах красоты, парикмахерских, медицинских центрах, фитнес-клубах, модных местах, развлечениях и отдыхе в Улан-Удэ.  Мы рады предоставить максимум информации для людей с хорошим вкусом и активной жизненной позицией, интересующихся жизнью нашего города.  ЖДЕМ ВАС ВСЕХ НА ПОРТАЛЕ WWW.UUMODA.RU!!!</string>
    <string>Если ты из Якутии то этот паблик для тебя! стереотипы о Якутии. </string>
    <string>Уважаемые участники группы - Спасибо Вам за добрые дела и теплые сердца!  1) Давайте сразу договоримся больницы не бедствуют, жаловаться в Минздрав не нужно, но вязать шапочки и носочки, закупать раскраски или резать пледы для боксов, это скорее дело наше, хорошо что есть то, что есть. Главное в нашем деле не навредить больницам !!! 2) Почему не нужно приезжать и передавать вещи в больницу самим, а не с куратором? Святое время врачей, спасающих жизнь таким малышам, должно заслуживать уважения. Это подрывает доверие к группе. Каждый входящий человек приносит новую порцию микробов. В группе ведется фотоотчет. В каждой поездке в больницу может поучаствовать 1 человек из группы, помочь куратору в разгрузке и перевозе собранного.  Создана 20 сентября 2012 г. (Нам скоро годик)</string>
    <string>Бесценным опытом хочется делиться. Предлагаем вам делиться здесь тем, что для вас по-настоящему бесценно!</string>
    <string>УВАЖАЕМЫЕ ПОКУПАТЕЛИ!!!! Предлагаем  вашему вниманию одежду                 Украины и Турции, Китая!  Внимание! Оплата 70%, оставшиеся 30% оплачиваются при получении товара в почтовом отделении !  Вы оплачиваете свой товар перед отправкой заказа на фабрику.  Гарантией того, что Вы не будете обмануты, является, прежде всего, мое честное слово и отзывы моих клиентов. Во-вторых, мне это невыгодно. Гораздо большую выгоду я буду иметь, если Вы останетесь довольны моей работой и качеством товара и будете заказывать ещё!!!!  Товар обмену и возврату не подлежит, так что точно указывайте свои пожелания, что бы избежать в дальнейшем проблем. Могу если конкретно что-то не подойдет, помочь продать, но сами понимаете это не от нас уже зависит. Возврат возможен только по выявлению фабричного брака!!!  доп.информацию по заказу читайте тут  http://vk.com/topic-50073767_27796451    •.¸(¯`&apos;•.¸*♥♥♥♥*¸.•&apos;´¯)¸.•&apos;´¯) ♥(¯`&apos;•.¸(¯`&apos;•.¸*♥♥*¸.•&apos;´¯)¸.•&apos;´¯)♥ ♥♥(¯`&apos;•.¸(¯`&apos;•.¸**¸.•&apos;´¯)¸.•&apos;´¯)♥♥ --==---ПРИЯТНОГО ШОППИНГА---==-    (_¸.•&apos;´(_¸.•&apos;´*♥♥♥♥*`&apos;•.¸_)`&apos;•.¸_) ♥(_¸.•&apos;´(_¸.•&apos;´*♥♥*`&apos;•.¸_)`&apos;•.¸_)♥ ♥♥(_¸.•&apos;´(_¸.•&apos;´**`&apos;•.¸_)`&apos;•.¸_)♥♥</string>
    <string>заходим общаемся рисуем! Статусы, граффити и все все все тута!!! закидываем свои работы в этот альбом: http://vk.com/album-22004256_141671758</string>
    <string>Заполните Анкету за 5 минут и получите кредитную карту «Тинькофф Платинум»  Вы получите эту карту без посещения офиса!  Вы заполняете онлайн-заявку (5 минут). Банк сообщает решение и кредитный лимит. Мы бесплатно доставим карту и все необходимые документы представителем нашего банка или по Почте России.   Преимущества карты «Тинькофф Платинум»:  - Сумма кредита до 300 000 рублей  - Возможность бесплатно снять деньги с карты «Тинькофф» в любом банкомате;  - 1-й год бесплатного обслуживания  - Погашение по всей России без комиссии  - 0% на все покупки по карте на период до 55 дней  - Безупречный сервис 24х7</string>
    <string>НЕ РАБОТОДАТЕЛЬ, Я ПОМОЩНИК В ПОИСКЕ РАБОТЫ!   Здесь я размещаю любопытные, интересные, достойные вакансии в Улан-Удэ для хороших людей.  Если благодаря этой страничке кто-то найдёт работу своей мечты - значит день прожит не зря:)  Если у вас появилась вакансия, или ваши знакомые просят найти ценного сотрудника - пишите в личку - будем помогать друг другу!  В комментариях старайтесь оставлять не эмоции, а факты. Меньше споров - у каждого своя правда. Основная цель этой страницы - собрать в одном месте вакансии и, тем самым, сэкономить вам время.  Я оставляю за собой право убирать некоторые комментарии не по делу!!! Объявления без телефона удаляются. Запрещена рассылка спама, реклама групп, финансовых пирамид и сетевых компаний и объявления от кадровых агентств    Объявление размещенное посредником или агентом -незамедлительный бан Если вы не подписаны на наш паблик и на вашей стене нет репоста группы с такой же датой и временем как и объявление (вы не нажали &quot;рассказать друзьям&quot;) ваше объявление удаляется.  Для удобства поиска объявлений с 16 февраля 2013 все объявления типа &quot;Ищу работу будут удалятся с Главной. Просьба размещать в Обсуждениях в теме http://vk.com/topic-48003_27265253. Не однократные нарушения правила -бан.  Объявления без телефона удаляются. Объявления без телефона удаляются. Объявления без телефона удаляются. Всем удачи!</string>
    <string>Мы делаем саха-обзоры на местные видео :)   Вы можете увидеть наши выпуски на сайтах: joker.ykt.ru, vmir.su, town.ya1.ru, play.ykt.ru, tube.ya1.ru  Канал в ЮТУБЕ - http://www.youtube.com/user/YryiAial Ну, и общаемся, делимся идеями :) радуемся! Если интересна более подробная информация о нас, заходим в подраздел &quot;инфа&quot; :))) В общем всем Уруй Айхал ой т.е. Айаал:))))  Чтобы прислать своё видео! Надо залить куда вам удобно и ссылку скинуть мне в личку с вашим ником или именем :) yryi_aial@mail.ru - наша почта, куда можете присылать тоже видео или пожелания, деловые предложения, сотрудничество, замечания т.д.:)</string>
    <string>ТВ ШОУ  Генеральные партнеры: фирма &quot;УРАН САХА&quot; Официальный партнер: ОАО &quot;Сахателеком&quot;</string>
    <string>Официальная группа Бурятского государственного университета (далее БГУ) - Вконтакте  Открытая для всех желающих группа, действующая  под патронажем Пресс-службы БГУ и Управления довузовской подготовки.  В группе будут размещаться официальные новости, ответы на вопросы и фотоальбомы мероприятий, а также неофициальные обсуждения событий университета.  PS: В связи с участившимся спамом свободное размещение информации на стене было ограничено</string>
    <string>Традиции иногда полезно нарушать, создавая новые. Улан-Удэ подхватывает модный тренд на новый формат общественных заведений. Антикафе IT&apos;S TIME - это так называемое being place - место, куда можно прийти, чтобы почитать, поработать, поболтать, поиграть, просто наслаждаться атмосферой.  В Антикафе IT&apos;S TIME вы оплачиваете только время пребывания!  Час пребывания – 1 рубль в минуту (первый час – 2 руб./мин.)  В IT&apos;S TIME имеется: Все условия полноценного офиса (компьютер, ноутбуки, МФУ)  Чай, кофе, десерты – Бесплатно  Можно приносить еду с собой  Настольные игры  Буккроссинг  Проектор  Xbox Kinect Play Station move  WI FI  Мягкая зона Площадка для публичных мероприятий Аренда зон Кальяны  Особым гурманам можно приносить излюбленные блюда и напитки с собой или пользоваться любой ДОСТАВКОЙ ЕДЫ к нам в IT&apos;S TIME.  Адрес антикафе: г. Улан-Удэ, Смолина 54а, 2 этаж Остановка Виадук, ТЦ Аврора.   Режим работы: пн-чт 12:00-02:00 пт-сб 12:00-06:00 вс 12:00-02:00  Follow us on Instagram: http://instagram.com/itstime_uu  mail: itstime@inbox.ru  хэштеги: #itstime  Телефон бронирование, справки:  646-643  Алкоголь и курение запрещены</string>
    <string>В этой группе Вы, наш уважаемый зритель, можете найти море полезной для себя информации о торгово-развлекательном центре &quot;ЕвроЗона&quot;: наши акции и спецпредложения, обновления и фотографии!  Наш адрес: Балтахинова, 13  Телефон: 222-999 Телефон call-центра: 297-600.  Желаем вам приятного отдыха в нашем развлекательном центре!!!! ____________________________________________  ВИРТУАЛЬНЫЙ ТУР ПО ТРЦ &quot;ЕВРОЗОНА&quot; http://vk.com/app3068369  ____________________________________________</string>
    <string>Новый интернет магазин модной брендовой одежды в нашем городе. Наша цель - делать мир ярче! Мы понимаем вашу осторожность и идём вам на встречу. Любой товар перед покупкой мы даём вам на примерку. Доставка осуществляется  в черте города Якутска в течении дня.  Все вопросы (по размерам, ценам и.т.д) обращаться к Админу http://vk.com/ykt_online_shopping    -------------------------------------------------------------- Работаем также на заказ. Все предложения в специальных альбомах с пометками &quot;На заказ&quot; Доставка осуществляется в течении 2-х недель. Предоплата &quot;0&quot; рублей, если срочный заказ +300 рублей доплата и неделю ждать придётся. --------------------------------------------------------------  *Чёрно-белые картинки - подразумевают, что товары на складе отсутствует, но не исключает его дальнейшее поступление. Если вам понравился товар, а он представлен в блеклых и тусклых тонах, спросите у Администратора,  будет ли поставка данного товара в дальнейшем.  -------------------------------------------------------------- #магазин #бутик #тренд #бренд #Lacoste #diesel #fredperry #guess #ykt #shopping #Якутск</string>
    <string>Смотрите, как смотрит бодхисаттва, Чувствуйте, как чувствует бодхисаттва, Думайте, как думает бодхисаттва, Тогда вы всегда будете счастливы.</string>
    <string>Cлинг - это физиологичная переноска для  малышей и отличное средство для налаживания более тесной связи между родителем и ребенком.  Слинги позволяют кормить грудью, а также носить малышей без дополнительной поддержки руками, поэтому мама может заниматься любыми делами, не расставаясь со своим ребенком.  Приглашаем жителей Череповца в ПЕРВЫЙ специализированный магазин слингов в Вологодской области! ТЦ Лимон-Сити, 2-й этаж, 9-я секция!  В магазине можно заказать слинг по индивидуальным пожеланиям или купить готовый))) А так же узнать всю информацию о слингах и про наш слингоклуб!)) Приходите!   Для жителей других городов, как всегда высылаю почтой )))))  Слинги ТМ СлингУля имеют все необходимы документы!  СЛИНГИ ТМ СЛИНГУЛЯ ПОЯВИЛИСЬ  В МАГАЗИНАХ Г.ЧЕРЕПОВЦА: 1) М-н &quot;Карапуз&quot;, Советский пр. 81 2) ТЦ Вырастай-ка, м-н &quot;Малютка&quot;  http://vk.com/photo-10329309_276520749 НАЧАЛ РАБОТАТЬ НАШ САЙТ!!! http://slingulya.ru</string>
    <string>Почувствуй вкус ночной жизни.  Почувствуй, как бьется сердце ночного города, услышь его голос, улови его аромат, раздели его страсть.   Приходите и окунитесь в мир страсти и наслаждения.  Классические тенденции ночной жизни, громкая музыка, пьянящая атмосфера, манящий яркими огнями танцпол.  Все это НОЧНОЙ КЛУБ «МЕТРО»   телефон для справок:  Ночной клуб &quot;МЕТРО&quot;218611. Пиццерия &quot;Метро&quot;218796. ГрильБар &quot;Флинт&quot;636359 Ресторан&quot;Африка&quot;215129 E-mail: uu.metro@yandex.ru</string>
    <string></string>
    <string>Доставка паназиатской еды в коробочках  • 66 23 00 •        • 58 05 00 •  г.Улан-Удэ, ул.Ленина, д.38 с 11:00 до 22:00  • made in Ulan-Ude •    • om nom nom •  доставка еды, коробочка, лапша, рис, вафли, вок, wok, онигири, onigiri -------------------------------------------------- https://twitter.com/Yammi_Omnomnom http://instagram.com/yammi_uu</string>
    <string>Снять или купить квартиру, дом, гараж, помещение с нами легко!</string>
    <string>Привет!!! Это страничка регионального проекта uurabota.ru Здесь мы будем публиковать некоторые  вакансии с сайта uurabota.ru, а также:  На стене группы РАБОТОДАТЕЛИ (компании и частные лица) могут размещать вакансии, а СОИСКАТЕЛИ- сообщения о поиске работы.  В группе запрещена реклама, объявления нарушающие законодательство РФ, объявления о наборе персонала к продаже разнообразных БАДов и чудодейственных средств, ссылки на посторонние ресурсы.  В случае возникновения вопросов обращайтесь к админу, на стене их задавать запрещено.  P.S. Обращайте внимание на дату публикации сообщения. Информация имеет свойство устаревать!!!  P.P.S. теперь в группе так же публикуем часть вакансий из платного раздела!  И еще- если вы где либо нашли интересную вакансию но она вам не подходит то размещайте ее у нас в группе! Возможно кому то она будет полезна и может кто то разместит вакансию которая будет полезна вам!</string>
    <string>Различные репортажи, интересные фотографии других авторов, новости и комментарии к ним.</string>
    <string>Группа для пользователей Бурятского форума. Добро пожаловать!</string>
    <string></string>
    <string>парфюмерия известных брендов! Супер распродажа!!!</string>
    <string>Подавайте объявление частного характера БЕСПЛАТНО в газету по телефону 22-88-88.  и на сайте http://ulanude.irr.ru/   Наши адреса: Борсоева 13, офис 1, 2. Тел.:21-77-64 Кирова 28а, офис 3. (ТД &quot;Садко&quot;). Тел.:221-900 Терешковой 24а (Дом Быта, ост-ка &quot;Саяны&quot;, 2 этаж). Тел.: 365-600</string>
    <string>Уважаемые гости! В этой группе Вы сможете узнать всю полезную и подробную информацию о ТРЦ &quot;Capital Mall&quot;: наши акции, специальные предложения, обновления и многое другое.  Где мы находимся: проспект Автомобилистов, 4а Телефон: (3012) 48-06-01 Телефон: (3012) 35-78-12  Проезд на городском транспорте : до остановки База, № 21, 29, 30, 33, 44, 51, 54, 57, 100. Проезд на трамвае № 1, 2, 5.  Мы открыты каждый день 10.00-22.00 Супермаркет SPAR работает для Вас круглосуточно !  Приглашаем Вас в гости и желаем приятного время провождения в нашем торгово-развлекательном центре !  Торжественное открытие группы 11.12.12</string>
    <string>★★★★1) Интернет Магазин в Бурятии ★★★★2) Самый большой ассортимент  ★2.1. Бытовая химия ★2.2. Продукты питания (в планах) ★2.3. Хоз. товары ★2.4. Косметика ★2.5. Японская продукция ★★★★4) Бесплатная Доставка </string>
    <string>&quot;Кто- то теряет, а кто-то находит&quot; Оставляйте здесь данные об утраченной вещи или найденной вещи. Возможно однажды Ваша вещь внезапно найдется. Чем больше людей здесь соберется, тем проще будет искать вещи. Даже если вы никогда ничего не теряли - всё равно приглашайте друзей и вступайте в группу сами!</string>
    <string>Отправить красивый букет – прекрасная возможность проявить свою заботу на расстоянии.   В нашей группе Вы всегда сможете быстро и легко купить цветы или оформить заказ букета с доставкой по г. Улан-Удэ. Телефон доставки: 8902169-16-22 P.S. цветы необходимо заказывать заранее Вы можете ознакомиться с дополнительной информацией здесь: http://vk.com/page-29175880_43639741</string>
    <string>Добро пожаловать всем любителям великолепного сериала Grey&apos;s Anatomy (Анатомия Страсти/Анатомия Грей) Пишите свои мнения о всех прошедших сериях на аск: http://ask.fm/GAconfessions и на спрашивай: http://sprashivai.ru/Gaconfessions А мнения о свежих сериях (вышедших на этой неделе или еще не имеющих русской озвучки) на спойлерный аск: http://ask.fm/GAconfessionsSPOILER а мы их обязательно опубликуем! А также милости просим активно комментировать уже имеющиеся мнения.  «Анатомия страсти» (в дословном переводе Анатомия Грей, англ. Grey&apos;s Anatomy) — американский телесериал, созданный Шондой Раймс. Премьера сериала состоялась 27 марта 2005 года на телеканале ABC, и в настоящее время идёт 10 сезон. В центре сюжета жизнь интернов, врачей и прочего персонала &quot;Мемориальной больницы Грей и Слоан&quot; (англ. Grey Sloаn Memorial Hospital), где разворачивается основное действие сериала. Несмотря на то, что действие установлено в Сиэтле, сериал снимается в Лос-Анджелесе, штат Калифорния.</string>
    <string>Hi-tech в Улан-Удэ. Новости и продажа современных девайсов.  Девайсы, или по-другому устройства, вещь, к которой мы уже просто-напросто привыкли. Девайсы, это и компьютеры, и ноутбуки, и коммуникаторы и вся другая незаменимая сейчас электроника. С помощью девайсов мы получаем огромное удовольствие от жизни - слушаем музыку, смотрим фильмы, играем в компьютерные игры.  С нами вы может быть в курсе последних событий в мире Hi-tech и электроники. Узнать, что готовят нам мировые бренды в будущем и чем они могут похвастаться уже сейчас.  Помимо всего этого для вас представлено большое количество современных девайсов, всю информацию о которых вы можете найти в альбомах нашей группы. Вся техника предлагаемая нами уже бывшая в употреблении и поэтому цены на нее намного ниже, чем в любом ближайшем к вам магазине.  Наша контактная информация:  Тел. - 89503847154   Администратор группы  -http://vk.com/id206195892</string>
    <string>Развлекательный центр &quot;Фабрика кино&quot; является одним из самых любимых мест отдыха улан-удэнцев.   &quot;Фабрика кино&quot; - &quot;премьерный&quot; кинотеатр, а это значит, что улан-удэнцы могут смотреть долгожданные кино-премьеры одновременно со всей страной и даже миром, а иногда – еще и раньше.   Популярности &quot;Фабрики&quot; среди горожан в немалой степени содействуют удачное местоположение, уютная атмосфера и гибкая система скидок.   г. Улан-Удэ, ул. Сахьяновой, 9 &quot;а&quot;  Развлекательный центр &quot;Фабрика Кино&quot;  Факс: (3012) 43-48-67 Call-центр: 297-600 Справки и бронирование: 43-16-79, 43-91-50 E-mail:fabrika-kino-prokat@mail.ru</string>
    <string>ஜ═════════ஜ۩۞۩ஜ══════════ஜ В нашей группе вы можете найти оригинальную продукцию Disney STORE США ۩ МЫ РАБОТАЕМ С МАЯ 2013 ГОДА ۩ МЫ НЕСЕМ ОТВЕТСТВЕННОСТЬ ЗА КАЖДЫЙ ВАШ ЗАКАЗ!!!!!!!! ۩ ۩  ஜ═════════ஜ۩۞۩ஜ══════════ஜ</string>
    <string>Бар - клуб &quot;Резидент&quot; - первый Dj Bar нашего города!  Здесь Вы всегда получите заряд хорошего настроения. Ведь у нас: качественная кухня &quot;Сasual&quot; разных стран мира, русский бильярд - три 12 футовых стола и самое главное - каждый день качественно отобранная, клубная музыка от наших Dj. По пятницам и субботам тебя ждут отвязные тематические вечеринки плавно перетекающие в знаменитые &quot;утренники&quot; - &quot;Аfterpary&quot; до тех пор пока последний гость клуба не уснет за столом)))  В Резиденте завтра начинается уже сегодня, потому, что мы работаем круглосуточно! Каждый день без перерывов и выходных. Любая вечеринка продолжается в Резиденте! А ты, Resident нашего клуба??? Улица Октябрьская 5а телефон 46-35-55.</string>
    <string>Интернет-магазин молодежной одежды и аксессуаров SimpleRed. Товар в наличии и под заказ. Индивидуальные консультации. Доставка по Улан-Удэ в течение 2х дней с момента размещения заказа.  Ежедневный выкуп с сайтов  http://www.taobao.com/index_global.php , http://www.1688.com/, http://www.dangdang.com/, http://aliexpress.com/, http://moonbasa.com/ и пр. Также можно выбирать на http://rutaobao.com/. Доставка из Китая 10-14 дней. Адрес шоу-рума: ул. Смолина, 54а, ТЦ Аврора, антикафе It&apos;s time Часы работы: пн-пт с 12.00 до 20.00 сб-вс с 12.00 до 18.00 Контакты: тел. 8-983-333-04-57, 30-84-54 e-mail: redrivershop@yandex.ru</string>
    <string>Наш Клуб для современных Мам и Детей, которые не любят скучать дома!  В нашем Клубе вы: *Приобретете новых друзей! *Узнаете всё о Слингах и ХипСитах! *Получите ответ на любой вопрос! *Сможете выиграть призы в разных конкурсах! *Почувствуете счастье от материнства! *Найдёте поддержку и понимание!  В рамках Клуба проходят:  - Встречи мам с детьми в игровых комнатах и площадках г. Улан-Удэ.  - English club для тех, кто хочет практиковать англ.язык с носителем языка -  Слинговстречи (что это? жми сюда http://vk.com/slingomamy03rus)  - Конкурсы  - Совместные путешествия  - Различные тематические мероприятия (Новый год, Сагаалган, Супер Мама...)  - Семинары с психологом на тему воспитания детей  - ...  Если вы впервые - почитайте здесь http://vk.com/im#/topic-43237252_27647738  Расписание встреч здесь http://vk.com/feed#/topic-43237252_27874453  Про English club -  http://vk.com/feed#/topic-43237252_28343027  Правила посещения Art Family Club http://vk.com/feed#/topic-43237252_27899357</string>
    <string>#Нежные_вещи_всё_для_детей_и_не_только  Добро пожаловать в нашу группу! Рада представить вам свои работы - всё, что вы здесь увидите, сделано вручную.  Шапочки, повязочки, заколки, резинки, ободки, зажимы, рамки для фотографий и многое другое, украшенные очаровательными цветами! Юбочки туту!!! Панамы и ушастые шапочки для мальчиков и девочек!!! ДОРОГИЕ НЕВЕСТЫ в нашей группе вы найдёте замечательные свадебные аксессуары, которые сделают ваш праздник неповторимым!!!! День рождения группы 20 сентября 2011 года)  Слова для поиска: #канзаши, #цветы, #цветы_из_ткани, #цветочные #украшения, #бижутерия, #повязки_с_цветами, #шапки_с_цветами, #ушастые_шапки, #флисовые_шапки, #панамы, #кепки_для_мальчиков, #шляпы, #заколки, #резинки, #ободки, #рамки_для_фотографий, #юбки_туту, #юбки_для_девочек, #пышные_юбки, #футболки_с_аппликациями, #аппликации_из_фетра, #футболки_с_надписями, #новогодние_костюмы, #елочные_украшения, #подарки, #новогодние_подарки, #одежда_для_детей, #платья, #шорты, #бриджи, #свадебные_украшения, #подвязки_невесты, #свадебные_бокалы, #свадебные_свечи, #браслеты_для_подружек_невесты, #подарки_ко_дню_святого_Валентина</string>
    <string>Мин Сана саха буолабын... Эн?    Сана сахалар - диэн аныгы уйэ кэмигэр уоскээн эрэр сахаларбыт...    Кинилэр оло5у саналыы корон, уорэнэн, билинни олох ыарахаттарыгар бэлэмнээхтэр. Сана саха ис Сурэ5эр Сахатын Сирин умнубакка бэйэтигэр илдьэ сылдьан сайыннарар сыаллаах буолар! Кини молтоххо илиитин уунар, сырдык - коно суолу тутуьар... Айыл5аны харыстыыр, обугэтин сиэрин-туомун умнубат... Кини - кэрэни кобутэр, сырдыгы сыдьаайар! Куустээх санаалаах, уорэ5и кытта до5ордуу, булугас мындыр ойдоох... Аан дойдуга аатырар ааттаах Сана Сахалар буолабыт!  Биьиги туспутунан кэпсээ=)) группа5а вкладкын киллэр...   (Гл. Админ)    Группа5а араас сан,а оонньуулар, интэриэhинэй кэпсэтиилэр бааллар.     Уопсайынан Cаха5а сурдээх учугэй аналлаах группа.     Киирин сэргээн до5отторгутун ынырын :)</string>
    <string>Творческая мастерская Таисии Кинстлер предлагает:   ►Консультации по грудному вскармливанию ► Консультации по слингоношению ►Слинги, физиологичные рюкзаки, аксессуары. Готовые и под заказ! ► Отправка из Башкирии в любую точку страны  Мое резюме, свидетельства, сертификаты http://vk.com/pages?oid=-9512032&amp;amp;p=%D0%A0%D0%B5%D0%B7%D1%8E%D0%BC%D0%B5 ============================= Подробно о слингах, история, мнения врачей: http://www.slingoliga.ru =============================  Наши друзья:   Сайт &quot;Мамы Стерлитамака&quot; - http://strmama.ru</string>
    <string>Здесь вы быстро и бесплатно можете выложить свои объявления, купить или продать разные товары !))) Объявления вы можете найти в наших разделах</string>
    <string>В нашей группе вы сможете купить, продать, обменять, принять в дар, отдать. Фотографии товаров размещайте в соответствующем фотоальбоме с описанием и указанием условий. ФОТО БЕЗ ОПИСАНИЯ БУДУТ УДАЛЯТЬСЯ!!! 5 простых правила группы, чтобы не попасть в БАН-ЛИСТ: 1. Фото одного товара размещать ТОЛЬКО в количестве 1-2 штук( не больше!) 2. Загружать в ПРАВИЛЬНЫЙ альбом! 3.После продажи вещи УДАЛИТЬ фото! 4. Обязательно наличие ЦЕНЫ! Администрация группы может удалять любые альбомы без объяснения причины. 5. Администрация группы может удалять любые объявления без объяснения причины. По возникающим вопросам обращаться в личку к администратору группы. Также администрация просит не размещать объявления, участниками не вступивших в данную группу.</string>
    <string></string>
    <string>٠●•★ღツ[̅П̅][̅Р̅][̅И̅][̅В̅][̅Е̅][̅Т̅]ツღ★ •●٠ Профком студентов и аспирантов Бурятского государственного университета. Это один из самых прикольных, нужных, дружных, творческих и т.д. организаций в мире....В данную группу могут вступить все кто считает себя Другом Профкома. Также кто когда-нибудь пересекался с нами.Надо заметить, что у вашего  Профкома много друзей в Республике и за ее пределами. И, конечно, много тем для обсуждения. Короче, Добро пожаловать!Сайн байна! Welcome и т.д.....</string>
    <string>Группа, объединяющая этнических эвенков, эвенов, представителей других тунгусо-маньчжурских народов, а также всех кто как-то связан или интересуется культурой тунгусов. Более 6 тыс. лет назад наши предки-прототунгусы изобрели лук сложного типа и стали осваивать бескрайние  просторы Сибири в поисках мест, богатых зверем. Встречая другие племена и народы, тунгусы освоили коневодство и оленеводство, изобрели уникальную культуру лесных кочевников. При участии тунгусов появились многие современные народы Сибири и Дальнего Востока - эвенки, эвены, юкагиры, нанайцы, ульчи, долганы, якуты и др.  В начале I тыс. тунгусы создали могущественные государства на территории Северного Китая и Маньчжурии. Тунгусская империя &quot;Айсин Гурун&quot; (Аньчун Гурун, Цзинь)  на протяжении длительного времени господствовала на территории Великого Китая. Следы этно-культурных контактов тунгусов обнаруживаются в культуре многих крупных народов.  За всю историю существования тунгусской охотничьей кочевой цивилизации не исчез ни один вид фауны или флоры. Теперь угроза нависла над самим нашим народом, когда исконная среда обитания эвенков и других аборигенов тайги и тундры постепенно уничтожается в интересах современного промышленного общества. Но несмотря на то, что еще первые исследователи Сибири предрекали скорое исчезновение нашего народа, этого не произошло. Этого не произойдет и в будущем пока на земле будет жить хоть один человек, способный сказать простые, но гордые слова: &quot;Би эвенки биhим! (Я - эвенк!)</string>
    <string>Торты на заказ! Свадебные, детские, корпоративные, на все праздники и мероприятия!!! Контактный тел. (8 9021) 69-00-33 (городской) Пишите в личку!!!)</string>
    <string>Бесплатная  Газета Улан_Удэ недвижимость все о недвижимости  объявления  купля продажа аренда жилья 67-99-96</string>
    <string>♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥                   СВАДЕБНЫЙ САЛОН &quot;ЕВА&quot; ♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥ Шикарное свадебное платье - это тот своеобразный талисман, который так дорог каждой невесте, ведь в этом платье начинается ее новая жизнь. Именно поэтому так много уделяется внимания выбору свадебного наряда.  Элитные платья по доступным ценам в НАЛИЧИИ !!!А так же огромное количество необходимых аксессуаров!  Коллекция вобрала в себя платья абсолютно разных стилей и направлений и построена на пожеланиях реальных невест и заказчиков. Для наших клиентов только лучшие свадебные платья по лучшим ценам.  КОЛЛЕКЦИИ ПОСТОЯННО ПОПОЛНЯЮТСЯ! СЛЕДИТЕ ЗА НОВОСТЯМИ!  ДОРОГИЕ НЕВЕСТЫ! Записаться на примерку можно по телефону  8-924-753-79-37 и Вам уделят  максимум внимания</string>
    <string>Недвижимость и квартиры Улан-Удэ</string>
    <string>Доброго времени суток всем, кто заглянул к нам на страничку!    Приглашаем Вас к нам в фотостудию prostoKOT - самую нежную, светлую и волшебную в Улан-Удэ!  Мы поможем запечатлеть самые трогательные моменты из жизни Вас и Ваших деток:)  - Детские фотосессии - Семейные фотосессии - Фотосессии &quot;в ожидании чуда&quot; - Фотосессии новорожденных - Фотосъемка на праздниках - Эксклюзивные фотосессии с уникальным Вашим дизайном  Съемки проводим в период с 10 - 18 часов.  Отдыхаем в понедельник и вторник.   Запись по телефону:  +7 (929) 471-54-64 Татьяна (местный номер) +7 (924) 774-87-65 Артём 57-64-00 мы оба:)</string>
    <string>------------------------------------------------------------------ OLENEK - МОЙ КРАЙ РОДНОЙ!!! ------------------------------------------------------------------ МР &quot;Оленекский эвенкийский национальный район&quot; ------------------------------------------------------------------ Код телефонной связи: +7-411-69 ------------------------------------------------------------------ Почтовый индекс: 678480 ------------------------------------------------------------------ Село Оленёк является административным центром Оленёкского района Республики Саха (Якутия). Село находится на Среднесибирском Село Оленёк является административным центром Оленёкского района Республики Саха (Якутия). Село находится на Среднесибирском плоскогорье на берегу реки Оленёк. Главной достопримечательностью села является Оленёкский историко-этнографический музей народов Севера. В музее выставлены останки ископаемых плейстоценовых животных - мамонта, бизона, овцебыка и дикой лошади, погребальный инвентарь из языческих захоронений и жертвенников, а также архивные документы и фотоматериалы о развитии региона в советский период. ------------------------------------------------------------------ Площадь: 318,1 тыс. кв. км. ☆☆✰✯</string>
    <string>Додатися до групи мже кожен хто вивалився на світ 12 СЕРПНЯ!</string>
    <string>Гостиница Бурятия построена 1 июля 1993 года. В конце 2011 года гостиница перешла в управление  группы компаний Гранд Бурятия.       Гостиница  позволяет разместить более 300 человек одновременно в 202 номерах - от однокомнатных номеров категории Стандарт до двухкомнатных категории Люкс и трехкомнатных Апартаментов, в т.ч. 86 номеров после реновации 2011 -2012 года. Номерной фонд укомплектован ТВ, холодильниками, из окон номеров открывается захватывающий панорамный вид на город  Улан-Удэ.      Также следует отметить, что гостиница Бурятия является самой высотной гостиницей в г. Улан-Удэ, расположена в деловом и культурном центре города. В шаговой доступности от гостиницы находятся здания администрации правительства Республики Бурятии, администрации города Улан-Удэ, Народного Хурала РБ, торговые центры, театры и музеи.  Удобная транспортная развязка. Желающим провести конференцию или презентацию мы можем предложить оборудованные  конференц –залы на 30 и 400 мест.  Также к услугам гостей кофе брейки, обеды, ужины и праздничные банкеты в ресторане Бурятия. Завтрак - шведский стол, включен в стоимость номера. Имеется доступ к беспроводному интернету  WiFi. Бесплатная охраняемая парковка для гостей отеля. В гостинице Бурятия вы можете отдохнуть в сауне, позаниматься на спортивных тренажерах, расслабиться на массажном кресле, выпить чашечку ароматного кофе в лобби гостиницы.                               Контакты  Ресепшн                                   (3012) 214 888  Отдел бронирования              (3012) 213 007   Добро пожаловать, мы рады нашим гостям! Гостеприимная Бурятия начинается здесь!</string>
    <string>Кафе-пиццерия работает круглосуточно! доставка на дом и офис с 10.00-3.00 ночи МЕНЮ НА САЙТЕ: ILOVEPIZZA24.RU  Приходите: ул. Смолина 79 (цокольный этаж) или заказывайте на дом тел. 64-62-11, 333-119</string>
    <string>Недвижимость Вк-С нами доступно любое жилье!!! Приглашаем своих друзей.</string>
    <string>&quot;Спи, моя радость&quot; Это авторский проект Кати Гранит для поддержки мам, которые хотят научить своего ребенка спать самостоятельно.  ✔ Малыш не спит по ночам без мамы? ✔ Не может заснуть самостоятельно? ✔ Ежедневные недосыпы перерастают в раздражение? ✔ Все способы перепробованы и Вы не знаете что делать?  Не отчаивайтесь! Задайте свои вопросы, получите поддержку, помощь и онлайн-консультацию у Кати Гранит - консультанта по детскому сну http://vk.com/topic-44074560_27123917  По всем вопросам и предложениям пишите в ЛС vk.com/write171091603  Будем рады, если Вы поделитесь своим успешным опытом решения проблем детского сна в теме http://vk.com/topic-44074560_27123937</string>
    <string>Novosti Ulan Ude online Вступайте в группу, мы рады всем) Добро Пожаловать!</string>
    <string>Спортивный, Тактический пейнтбол в Улан-Удэ сценарные игры на различных локациях Новый пэйнтбольный полигон на о.Комсомольский ЗВОНИТЕ 611407</string>
    <string>Любые сувениры с фото или логотипом  от 1шт до оптовых поставок!  Заказы принимаются по адресам: Торговые отделы: 18кв., маг &quot;Интерьер&quot;, В будни с 11.00 до 19.00, в вых. с 10.00 до 18.00   Элеватор, маг .&quot;ТЕМП&quot;. Ежедневно с 10.00 до 19.00 _____________________________________ ОФИС: Х.Намсараева 2А (во дворе БанкаМосквы) тел.664-354  futbolka-tut@mail.ru</string>
    <string>♡Grey&apos;s Anatomy♡ *** Хочешь сделать мне комплимент — похвали мои мозги. К черту красоту…. Я гениальна *** Мы — хирурги, мы удаляем всё зловредное *** Анатомия дружбы отчасти диктуется любовью к анатомии... *** Мередит мой человек. Если я убью кого-нибудь, она поможет мне закопать труп ***</string>
    <string>Посвящается всем кто учился ,учиться и просто помнят чудные школьные годы !</string>
    <string>Проект ПроГВ - Дистанционное обучение консультантов по грудному вскармливанию, прикорму и слингоношению</string>
    <string>Сахалыы ырыалары истээччилэр мустуута!  До5отторгун, табаарыстаргын, атастаргын бу мустууга ыныртаа!</string>
    <string>Идеальный праздник это улыбки, веселье, вкусные угощения, продуманные конкурсы и хорошая музыка, или  больше музыки и поменьше конкурсов, ну или  изысканные и оригинальные угощения и вкусные напитки. На вкус и цвет ... как говориться. Каким бы ни был праздник, главное, чтобы он соответствовал ВАШИМ желаниям) Служба Солнечного Настроения поможет ВАМ получить максимальный комплекс услуг по организации мероприятия в одном месте, с профессиональным подходом.</string>
    <string></string>
    <string>Предлагаем всем вам приходить к нам в детскую фотостудию prostoKOT и БЕСПЛАТНО сделать 1-2 снимка Вашей ДЕТКИ.   Детки, попавшие &quot;в кадр&quot; первой части проекта (завершение в субботу) , будут размещены на коллаже и опубликованы в журнале:)</string>
    <string>Добро пожаловать в Макбургерс!  Это официальная группа сети ресторанов быстрого питания Макбургерс!  Группа создана для общения с нашими клиентами и здесь мы будем:  - Проводить конкурсы и разыгрывать призы  - Информировать об акциях и новостях  - Принимать благодарности :) предложения и обоснованные жалобы.   Мы находимся по адресу ул. Куйбышева 18   Работаем:    - Круглосуточно  - Без перерыва на обед</string>
    <string>Эта группа открыта для студентов и выпускников Института математики и информатики (Бурятский государственный университет)</string>
    <string>Сделаем фотокниги и минибуки из ваших фотографий!</string>
    <string>Ученики и Ученицы Оленекской СОШ Заходите в эту группу :)</string>
    <string>Здравствуйте! Меня зовут Ульяна Головкина, я действующий Слингконсультант, член Ассоциации Слингоконсультантов с 2009 года (№199) ТЕПЕРЬ это моя официальная РАБОЧАЯ страница, здесь вы можете найти массу полезной информации о слингах, задать вопрос по слингоношению или заказать слинг ТМ СлингУля. А ТАКЖЕ ПРОСТО ПООБЩАТЬСЯ С ЕДИНОМЫШЛЕННИКАМИ! На любые темы, связанные с материнством! </string>
    <string>аата барытын этэр=) УРУЙ АЙХАЛ!</string>
    <string>Такси Online -  это надёжный, пунктуальный, и отличный сервис.  Отличительные особенности ТАКСИ ONLINE: - все автомобили в отличном техническом состоянии; - предельно вежливые шоферы; - быстрая подача машины; - Вы можете самостоятельно рассчитать стоимость поездки; - заказать такси по телефону 23-23-23.  Как рассчитать стоимость поездки: 1. открыть карту в программе 2Gis, выбрать пункт назначения от точки А до точки В; 2. на карте обязательно нужно указать конкретный адрес пункта подачи такси до пункта прибытия  и нажать &quot;найти&quot;; 3. В верхнем левом углу появится Ваш маршрут и километраж; 4. Стоимость 1 км пробега по городу - 10 руб + 60 руб. посадка; 5 Стоимость 1 км пробега за городом - 15 руб + 50 руб. посадка; 6. Стоимость минуты ожидания - 4 рубля; 7. Подача универсального автомобиля - 50 руб. к тарифу; 8. Почасовая аренда автомобиля - 245 рублей.  НАПРИМЕР: Вы заказываете такси от ул. Ленина 54 &quot;а&quot; до Боевой 6.  Километраж составит 6.21 км.  Обязательно нужно округлить до 6.5 км. 6.5 км * 10 руб. + 70 руб. посадка = 135 руб. ВАШ ТАРИФ СОСТАВИТ 135 руб.  ПОЧЕМУ НУЖНО ЗАКАЗЫВАТЬ У НАС: ¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯ ❐ Низкие цены, высокий уровень обслуживания  ❐ Возможность рассчитать самостоятельно   стоимость поездки ❐ Сделать предварительный заказ в любое и на любое время (вызов такси в аэропорт, заказ такси на вокзал)  ❐ Развозка сотрудников ❐ Заказ такси по телефону 23-23-23.</string>
    <string>г.Улан-Удэ, ул.Жердева 2б, бывший ресторан ИНДИГО Тел.41-75-85 ВХОД 250 руб.</string>
    <string>Оформление воздушными шарами, доставка воздушных шаров – простой способ создать праздничную атмосферу в любом месте г. Улан-Удэ. Шары уместны и в свадебном оформлении и на корпоративном мероприятии и на детском празднике.  Не важно где будет происходить Ваше мероприятие, дома, на квартире, на даче, в выставочном центре, в ресторане — эксклюзивный дизайн, гарантия, качество, сервис, яркие, всегда удивляющие любимых, близких, коллег фигуры, букеты и композиции из воздушных шаров сделают Ваше торжество незабываемым. Мы поможем устроить Вам настоящий праздник!</string>
    <string></string>
    <string>Вступить в группу может любой желающий. Здесь можно познакомиться с молодежью. Тут могут обсуждать разные темы. Но это все касается молодежи!</string>
    <string>Приветствуем Вас, на нашей страничке!  Контактный телефон: 8 9085 97 43 34 (Татьяна)</string>
    <string>Все те у кого фамилия ГАНЖУРОВЫ объединяйтесь!</string>
    <string>посвящена для супер классов 11а и 11б школы 9:)</string>
    <string>Группы 2521 и 2522 ИМЭИ ИГУ прикладная математика и информатика))</string>
    <string>поддерживать связь друг с  другом) не теряемся лююди)</string>
    <string>Группа 05290 студентов БГУ ИМИ.  Все кто Учится и Учился в ней!!!!</string>
    <string>Приматы лучшие!!!!!!!!!</string>
  </groups>
  <sex>FEMALE</sex>
  <friends class="linked-list">
    <long>10375161</long>
    <long>18618203</long>
    <long>51801291</long>
  </friends>
  <birthDate>
    <day>12</day>
    <month>8</month>
    <year>0</year>
  </birthDate>
</AccountVector>