<AccountVector>
  <id>112624922</id>
  <first__name>Юлия</first__name>
  <last__name>Любомудрова</last__name>
  <groups class="linked-list">
    <string>Это официальная группа любителей игры Клубная жизнь. Клубная жизнь - игра для тех, кто мечтает о своем собственном ночном клубе! Включайте любимое направление в музыке, наполняйте бар напитками и встречайте посетителей! Всё, как в реальной жизни! http://vkontakte.ru/app1908827</string>
    <string>Здесь вы можете посмотреть мой видеоблог о Германии и Австрии и узнать много интересного про быт обывателей, какими возможными способами можно получить ПМЖ в Германии и как организовать/перекупить (действующий бизнес) и как поступить на учёбу в немецкий институт, а также можете задавать вопросы, на которые я сниму новые видео. http://www.youtube.com/user/bitspirit1</string>
    <string>▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬ СТИЛЬ Gothic+Punk+Avangard+Music (undifend) ▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬ http://punkland-site.my1.ru/blog/2 ▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬ http://shabash.com.ua/board/prochee/23 ▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬ ОСНОВНОЙ СОСТАВ Автор большинства текстов, клипмейкер, аранжировщик и вокалист группы - В.Якшаров Композитор, гитара, бас - Виктор Villitattoo Композитор, гитара - Евгений Лебедев Аранжировка и синтезатор - Анна Мищенко Флейтистка - Dasha Lugaru (Даша) Губная гармошка, фаер - Женька Osbourne Виртуальный бас гитарист и Психодель-Арт рассказчик - Мальчик Нина (Хлопуша) Видео оператор - Олег Кобунько Личный критик группы - Евгений Григорьев (Штык) ▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬ В ОБСУЖДЕНИЯХ(ТЕМАХ) Вы можете ознакомится с нашим литературным творчеством http://vkontakte.ru/board7329697 СТИХИ БОЛЬШОГО УБЛЮДКА (ЧАСТИ 1,2,3) ИЗРЕЧЕНИЯ БОЛЬШОГО УБЛЮДКА СКАЗКИ БОЛЬШОГО УБЛЮДКА ★★★★★★★★★★★★★★  Всі права захищені!!! Все права защищены!!! All rights are protected!!! Punks Not Dead!!!!!!!!!!!!!  ★★★★★★★★★★★★★★  █║▌║│║▌║││││█║║█║│║▌ █║▌║│║▌║││││█║║█║│║▌ █║▌║│║▌║││││█║║█║│║▌ НЕФОРМАЛЫ ВСЕХ СТРАН - ОБЪЕДИНЯЙТЕСЬ !  ПРИГЛАШАЕМ ВСЕХ ЖЕЛАЮЩИХ --- в PUNK ЭНЦИКЛОПЕДИЮ --- http://vkontakte.ru/club21334712 Энциклопедия создана для объединения известных и малоизвестных punk-rock групп (в первую очередь) Крыма, всей Украины... и групп из других стран, если они этого захотят, ну и конечно же фанатов панк рока!!! Вход в группу свободный!!!  ★★★★★★★★★★★★★★ СКАЧАТЬ ПАНК МУЗЫКУ http://vkontakte.ru/club7531560 ★★★★★★★★★★★★★★  Севастополь, Россия</string>
    <string>Группа &quot;Поп Панк Кавер Бэнд&quot; или П.П.К.Б.была образована в 2010 году. Полностью оправдывая название, группа занимается созданием каверов в стиле Панк-Рок. П.П.К.Б.  переигрывает песни таких культовых исполнителей как &quot;Иванушки Int.&quot;, &quot;Руки Вверх&quot;, &quot;Мираж &quot;, Жанна Фриске, Паскаль, &quot;Ранетки&quot;, &quot;Премьер Министр&quot;, Максим и многих других.  О составе группы известно:  Блондин (барабаны) - голубоглазый. Икона стиля, любимец публики и женщин. Коронная фраза: &quot;время разбрасывать палки, время собирать палки&quot;, считает, что она достаточно подробно описывает его внутренний мир.  Мажор (гитара, вокал) - с самого детства имеет всё: женщин, деньги, связи;   единственная связь с реальным миром - гитара, которую ему подарил сам Ричи Блекмор, после концерта ДипПёпл в честь празднования 4ех летия Мажора.  Слай (бас-гитара, вокал) - получил прозвище в честь культового актёра Сильвестра Сталонне; стал басистом потому, что бас-гитара самый тяжёлый инструмент в арсенале Поп-Панк команды.  4ый участник (вокал, гитара) - любимое число 4.  П.П.К.Б. преследует цель полного раскрытия потенциала песен культовых групп.</string>
    <string>ДИСКУССИОННЫЙ КЛУБ - ФОРУМ для всех, кому небезразлично творчество группы &quot;7Б&quot; и её лидера Вани Демьяна. Ниже - читайте  концерты и мероприятия группы на ближайшее время. Но хотим коротко рассказать наши основные правила - не допускать грубых и оскорбительных выпадов как по отношению участников группы 7Б, в том числе, и бывших, и участников нашего сообщества. У нас допускается любая критика, но в корректной и вежливой форме.  1. Итак: 17 октября - Подольск (Россия). Клуб &quot;Отдых&quot;. 20.00.  18 октября - Москва (Россия). Клуб &quot;Альма Матер&quot;. 22.00. 800р.  19 октября - Коломна (Россия). Арт-клуб &quot;Хаммер&quot;. 20.00.  23 октября - Москва (Россия). Известия Холл. День рождения Александра Демидова.  13 ноября - Тула (Россия). Квартирник &quot;Нашего радио&quot;. РЦ &quot;Премьер&quot;.  23 ноября - Петрозаводск (Россия). Ресторан &quot;Сациви&quot;. Фестиваль &quot;Rock House&quot;. 16.00. http://vk.com/event57545400  6 декабря - Вологда (Россия). Клуб &quot;Харди Гарди&quot;. 20.00. 700р.  По всем вопросам относительно группы &quot;7Б&quot; обращаться к директору группы Игорю Чернышеву: тел. : +79162159160 +79639770855 e-mail: info7b@mail.ru cherigan@mail.ru Skype: madgarry555 ICQ: 204859233 http://vk.com/madgarry  Фан-клуб группы &quot;7Б&quot;: http://7bclub.ru Веб-сайт:http://demyan-7b.ru  2. НЕМНОГО О ГРУППЕ &quot;7Б&quot;: ПЕРЕЙДИТЕ ПО ССЫЛКЕ: http://vkontakte.ru/topic-1555336_24398966  3.  СПИСОК НАШИХ АКТИВНЫХ УЧАСТНИКОВ - ПЕРЕЙДИТЕ ПО ССЫЛКЕ: http://vkontakte.ru/topic-1555336_23516325</string>
    <string>Группа &quot;M.E.T.R.O&quot; &quot;Moё Единство Теряет Rазумное Объяснение&quot;  ★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★  Композитор - Артем Касаев.   ------------------------------------------------ Официальные Ссылки на Ресурсы: ------------------------------------------------ http://twitter.com/rockmetromusic http://www.lastfm.ru/music/M.E.T.R.O http://www.rocklab.ru/view/groups/23784.html http://old.yatalant.ru/16971  Тэги : M.E.T.R.O , METRO , Moё Единство Теряет Rазумное Объяснение, Артем Касаев , рок, электроника, инди, музыка.</string>
    <string>Ждем перевода:  Наследники / The InHeritors  ♥  Скоро:  - Великолепное наследие  - Её легенда   -  Две недели   -  Лишь ты  - День, которого я жду  В нашей группе вы найдете: - Дорамы (Корейские, Тайваньские, Китайские, Японские) - Лакорны (Таиландские сериалы) - Индийские фильмы и сериалы - Фильмы и сериалы других азиатских стран - Аниме - Ost с дорам, лакорнов и фильмов - Биографию любимых актеров - Интересные статьи и многое другое...</string>
    <string>Не знаю что и сказать-то... С Новым Годом!</string>
    <string>группа FLASH MOB (Флэш моб) стиль поп-рок ударные -Петрова Наталья гитара - Хватюк Вадим речитатив - Tadj бас, вокал - Банный Василий  директор группы:  +7 701 533 38 33 администратор группы: +7 701 233 71 04 </string>
    <string>Пригласи друзей и получи 40 голосов за каждого десятого друга :)</string>
    <string></string>
    <string>Клуб беременных РОДНИК предлагает будущим мамочкам различные программы по подготовке к родам. Мы находимся в Приморском, Калининском, Красногвардейском, Красносельском Центральном районах. Занятия фитнесом, лекции акушера-гинеколога, педиатра, психолога, массаж, специалист по грудному вскармливанию и по обучению грудничков плаванью... это и многое другое предлагает Вам наш клуб. Подробнее о наших услугах Вы можете почитать на нашем сайте www.rodnikclub.ru НАШИ АДРЕСА: 1. Комендантский 8, к 1 2. Светлановский 70, к 1 3. Коммунны ул. 61 4. Байконурская 13/2 5. Приморский пр. 137, к. 1 6. Ленская ул. 4 7. Тамбасова 23 8. Культуры пр. 4 9. Загородный пр 28 10. Капитанская ул. 4  - NEW!!! (Набор в группу!) 11. Солдата Корузна ул. 4 12. Энтузиастов пр. 39 а  Общий телефон - 448-68-88  Филиал клуба РОДНИК в Северодвинске: Ул. Ломоносова д. 75 8(81842)43-15-75 8(921)243-15-75  + ПОСЛЕРОДОВАЯ ГИМНАСТИКА + VIP программы + Семинары для пар  Приглашаем на АКВААЭРОБИКУ!!! В наших бассейнах чисто и комфортно!!! Вода не хлорирована! Очищается ультрафиолетом. Ведут аквааэробику дипломированные специалисты.Почти на всех площадках есть сауна, где девочки могут погреться после занятий! Ну и , конечно, фиточаепитие после водных процедур! Ждём Вас!!!</string>
    <string>Мы знаем,кто мы?зачем мы здесь?куда мы идём?куда придём?вот вечно не теряющие свой смысл и актуальность вопросы и ответы от века в век!!!</string>
    <string>Из-за разных альтернативных гламурных «рок звёзд», мы забыли, каким должен быть настоящий  панк  рок - энергетический, грязный, честный. Голая, не прилизанная, откровенная аранжировка, простой аккомпанемент, агрессивная манера пения, эпатажный имидж. Грязно звучащие гитары, бас, играющий свою, отдельную мелодию. МЫ постараемся сделать  панк , таким, каким он должен быть.  8 922 19 443 51</string>
    <string>Надеемся что мы вам понравимся =)  Участники коллектива: Денис  Царьков - Гитара, вокал Артем  Кудрявцев - Барабаны Илнур Нурмухаметов - бас гитара  Описание: в нас стреляли 9 раз как в 50 cent&apos;a а вокалисту попала в голову граната и после этого мы начали играть панк рок  Музыканты, близкие по творческим взглядам: RAMONES, ТАРАКАНЫ!  История создания: Образовались осенью 2008, много скитались по реп базам, пьянкам с гитарой и тд... Потом кто то нажал кнопку REC на телефоне Нокиййа... И так мы записали альбом. Далее в поисках финансовых средств для поддержания нашей крепкой алкогольной базы, мы решили сняться в порно... И так появились наши видео...   Музыкальные инструменты: два бренчало и одно стучало  Вышедшие альбомы:  -Начало пути (сингл) 2009 -Just Punk 2010  Пресса: чет писали в криминальной хронике в местной газете... не помню что точно я ее в туалете использовал)))  По вопросам организации концертов ТЕЛЕФОН: 8-987-857-23-96  Домашняя страница коллектива: http://vkontakte.ru/club9583897  МЫ В СЕТИ: http://www.rocklab.ru/view/groups/18694.html  http://www.realmusic.ru/adrenaline/  http://my.mail.ru/community/adrenaline_rock</string>
    <string>ДЛЯ ВСЕХ КОМУ НРАВИТСЯ МУЗЫКА В СТИЛЕ  RAP &amp;amp; HIP HOP!!!</string>
    <string>Pop-Punk group ГАНЖУБАСС (Тольятти)  КОММЕНТАРИЙ &quot;ВАЛЕНОК&quot;: Весёлая и качественная музыка с берегов Жигулёвского моря.  Состав группы:  Игорь Гаглоев – вокал, бас-гитара.  Александр Попов – вокал, гитара  Аскар Амиров – барабаны  Дискография:  «Джингони» (Jeff Records, 2002)  “Demo Version” (Jeff Records, 2005)  Группа Ganjubass была образована осенью 1999 года в городе Тольятти, тремя людьми, объединенными общими пристрастиями.Причем все шесть лет, сколько существует группа, ее состав остается неизменным. Стиль команды: задорный поп-панк-рок.  Первый альбом группы Ganjubass “Джингони” был записан на Jeff Records и самостоятельно выпущен мизерным тиражом в 2002 году. Еще до выхода диска одна из песен, позже вошедшей на альбом - «Парарурара», попала на сборник тольяттинской музыки «Подъем с глубины. Этап 1», который был издан в 2001 году на Tochka Production.  В последующие годы Ganjubass не раз выступали на различных фестивалях. С 2003 года Ganjubass постоянные участники фестиваля «Русское поле», главное условие которого, исполнение любой русской народной песни в собственной обработке. В первый раз Ganjubass, за свой 1-минутный панк-вариант песни «Валенки», были удостоены второго приза фестиваля. А в 2004 году группа заняла первое место, лучшей была признана кавер-версия на песню «Бабки-Ежки» из мультика «Летучий корабль»! Тогда Ganjubass вместе с брейк-командой “OBC” устроили потрясающее шоу. А Игорь Гаглоев был признан на фестивале «Лучшим бас-гитаристом».  В 2005 году выходит второй сборник «Подъем с глубины», на котором появляется еще одна песня с первого альбома Ganjubass – “Растаманы”. В июле того же года у группы выходит второй альбом - “Demo Version”. Запись была сделана в рекордные сроки – всего за один месяц, на той же студии Jeff Records. Новый альбом, отличался от предыдущего более высоким качеством записи и прикольным оформлением. На пластинку вошли девять совершенно новых песен, плюс две кавер-версии для «Русского поля» – «Валенки» и «Бабки-Ежки», а также скрытый трек – песня «Растаманы», с первого альбома, который стал настоящим раритетом. Впервые в записи диска группы Ganjubass принимал участие приглашенный музыкант. Для записи скретчей в песне “DJ”, на студию был приглашен ди-джей Яша из группы Cold Own. А первая песня с нового диска «Кеды», несколько недель держалась на первом месте, в чарте региональной музыки «Реформация» на «Нашем радио».  В ноябре 2005 года группа приняла участие в двух концертах состоявшихся в московском клубе “Mezzo Forte”. 4 ноября Ganjubass выступали на презентации нового видеоклипа подмосковной группы «Истерия Оркестра», под названием «Злоба». А на следующий день, 5 ноября, тольяттинские музыканты выступили на вечеринке, посвященной дню рождения эпатажного сайта udaff.com.  Сейчас песни группы Ganjubass, можно услышать в Тольятти на «Русском радио», а так же в Самаре – в передачах «Реформация» на «Нашем радио» и «Свой хит» на радио «Самара-Максимум». Кроме того, с творчеством группы Ganjubass можно ознакомится на сайте www.realmusic.ru/ganjubass, где можно послушать песни с последнего альбома – «Кеды», «Красные глаза», «Дымок» и «Бабки-Ежки».</string>
    <string>Идея создать группу появилась в 2006ом году и принадлежала Кроту и Udaff&apos;у. Продолжительные посиделки с гитарами под звон мидишных барабанов, сильное желание и литры выпитого алкоголя помогли музыкантам достичь уровня любителя. Название группы выбиралось с помощью голосования и мы единогласно остановились на &quot;КРИК ВОЛИ&quot;. После того как название определилось, мы, наконец, решили заняться поиском барабанщика. Поиски затянулись...(гребаный дефицит драммеров в молодых группах)... В один прекрасный день к нам пришел Дениска, и группа ожила! Этой волной позитива к нам занесло и соло-гитариста Дена (Так же известным под именем Князь)  Мы постоянно репетировали, опыт постепенно повышался...Настало время концертов... Мы играли, мы играли, наши пальчики устали Нам так понравилось это дело, что мы решили взять в группу еще один инструмент) Так мы познакомились с замечательной девушкой Таисией. После репетиций мы отыграли концерты со скрипкой , которые прошли на УРА! Но, к сожалению, ничто не вечно под Луной - Таисия покинула нас...  Вскоре группа отыграла еще N-ное количество концертов и наши ряды стали сокращаться... Нас покинул Дениска, а также Udaff, который решил посвятить себя служению Родине. Группа прекратила свое творческое существование на неопределенное время...  Но продолжительный летний застой заставил группу собраться с мыслями и наработать новый материал, собрать новый состав. Идет время, идут репетиции, планируется демо-запись песен, а также скорейшее выступление группы на сценах московских клубов!!! Пожелаем Удачи и Творческих Успехов Группе &quot;Крик Воли&quot;!!! 2010 год для группы был не самым лучшим, по причине творческих и личных разногласий группа распалась. В 2012 году восстановились после творческого кризиса)  Дебют группы прошел в 2008ом году  Стиль музыки : Панк-Рок  Места где мы оставили след:  Клуб Action (дебют) Клуб Планета Льда Клуб ХО Клуб 1ROCK Клуб Plan B Клуб Мастер и Фагот Клуб Точка  Учасники разных лет :  Mr.Krot (seriy_krot) - Ритм-гитара, вокал Corvin (id1924559) - Соло-гитара, вокал Udaff (id89017667) - Бас-гитара  CINIY (id1707906) - Бас-гитара Женя (id7114567) - Барабаны Den(!)Ska (deniska_lp48) - Барабаны  Группа во время летнего простоя организовывала культурные мероприятия в акустическом стиле, подробности можете посмотреть перейдя по ссылке http://vkontakte.ru/club11208438  Крик Воли - Участник Проекта Герой Нашего Времени! Голосуем тут http://www.rockgeroy.ru/view/groups/13726.html  Крик Воли на Last-FM http://www.lastfm.ru/music/Крик+Воли  А также на MySpace -  http://www.myspace.com/krikvoli</string>
    <string>Мы являемся официальными представителями фабрики женской одежды из Шанхая, Китай! Мы рады будем видеть Вас в нашем интернет магазине модной, стильной и недорогой женской одежды «www.Dresscode.uz»!  Стильные современные люди стремятся следовать своему вкусу, но при этом не упускают из виду современные тенденции. Наш сайт создан для вас, и поэтому мы постарались сделать его, наиболее удобным и простым для вашего пользования. Одежда по каталогам в интернете – это удобно. Тем, кто стремится угнаться за быстротечной модой, стоит обращать внимание на информацию, появляющуюся в интернете. Перемены можно заметить по обновлениям в каталогах модных бутиков, а в нашем интернет магазине этот процесс не прекращается. Стильные новинки, модные тенденции – все это вам может предложить каталог одежды сайта «www.Dresscode.uz». Женская одежда представлена настолько широким ассортиментом, что даже самая взыскательная модница обязательно найдет подходящую именно ей вещь. В любое время суток, вы можете получать удовольствие от шопинга, выбирая одежду по каталогам. Единственное, что для этого необходимо - доступ к интернет.  www.Dresscode.uz поможет вам не запутаться в модных тенденциях и стать стильным, не потратив лишнего времени!  </string>
    <string>Группа для этнических РУССКИХ из ближнего и дальнего зарубежья, желающих вернуться в Россию</string>
    <string>Группа авторских песен Крота (Сергея Валерьевича) Просим любить и жаловать!  Всех приветствую, Добро пожаловать! Слушайте отзывайтесь и общайтесь=)  Трололо твори добро(с)</string>
  </groups>
  <sex>FEMALE</sex>
  <friends class="linked-list"/>
  <birthDate>
    <day>0</day>
    <month>0</month>
    <year>0</year>
  </birthDate>
</AccountVector>