<AccountVector>
  <id>12784580</id>
  <firstName>Александр</firstName>
  <lastName>Староверов</lastName>
  <groups class="linked-list">
    <string>Видеолаборатория UFO занимается подготовкой видеороликов к различным мероприятиям, проводимым в университете, а так же выпуском роликов развлекательного плана.   Мы активно сотрудничаем с Профсоюзной организацией студентов и аспирантов СПбГУ, преподавателями и студентами факультета ПМ-ПУ.  В работе видеолаборатории именно вы сможете принять непосредственное участие. Любая свежая идея будет рассмотрена в самые кратчайшие сроки и воплощена.  По всем вопросам обращайтесь к администраторам группы.  UFO VideoLab (c)2013</string>
    <string>Ты не должен пропустить это!   Оставь свой след в истории!  Ведь в тяжелой битве, да да, именно в битве, как раньше бились титаны и гладиаторы, сразится за звание Первого Мужчины можешь именно ТЫ!  В этом году.  В новом образе. В новом формате. С новыми эмоциями. С новыми участниками!   Шоу, которое никто не забудет!  Прими участие в конкурсе:   1. Заполни анкету.  2. Пройди отборочный тур.  3. Стань лучшим среди лучших!!! Стань ЛЕГЕНДОЙ! СТАНЬ МИСТЕРОМ ПМ-ПУ!!!!!  А мы, в свою очередь, обещаем шикарное скандальное шоу, заманчивые призы участникам, незабываемые ощущения и непередаваемое удовольствие!  Анкета: https://docs.google.com/forms/d/1b0WdzjNtMH9x1RykEUIWeuTB5H9rYJMBhe_iqC7ceq8/viewform</string>
    <string></string>
    <string>Узнай, почему!..   Рубрики страницы: 1. «Technology» - факты из мира технологий; 2. «History» - факты из истории; 3. «Science» - научные факты; 4. «Health» - факты о нашем здоровье; 5. «Psychology» - факты из психологии; 6. «Animals» - факты о животных; 7. «Nature» - факты о природе; 8. «Other» - интересные факты, не отнесенные ни к одной из вышеперечисленных рубрик.</string>
    <string>Handmade и креатив!</string>
    <string>Два блестящих физика, Леонард и Шелдон, «великие умы» современности, которые понимают как «работает Вселенная». Но их гениальность ничуть не помогает им общаться с людьми, особенно с женщинами. Вместе со своими друзьями, Воловицем и Кутраппали, а также соседкой Пенни, друзья постоянно попадают в комические ситуации.</string>
    <string>&quot;Отбросы&quot; также известен как «Неудачники» и «Плохие» (англ. &quot;Misfits&quot;) — Великобританский комедийно-фантастический телевизионный сериал Тома Харпера и Тома Грина. Премьера сериала состоялась в Великобританни — 12 ноября 2009 года, на канале E4. От создателей «Skins» (Молокососы)  Информация: Год выхода: 2009-2012 Жанр: фантастика, комедия, драма Создатели: Том Грин, Том Харпер В ролях: Роберт Шиэн,Джозеф Уильям Гилган,Натан Стюарт-Джарретт, Антония Томас, Лаурен Соча, Иван Реон, Карла Кром, Наташа О&apos;Киффи, Нейтан МакМиллен, Метью МакНалти, Мэтт Стокоу Страна: Великобритания Телеканал: E4 (Великобритания) На экранах: с 12 ноября 2009 Длина: 1 серия - 45 минут Количество серий: 1 сезон - 6 эпизодов 2 сезон - 7 эпизодов 3 сезон - 8 эпизодов 4 сезон - 8 эпизодов</string>
    <string>«Blog Fiesta» — для людей, интересующихся событиями Петербурга и всем, что связано с городом. Мы ищем необычные, интересные мероприятия, делимся фотографиями и рассказываем о неформальных достопримечательностях города.  Рубрики: • Live — http://blog-fiesta.com/4 • Места — http://blog-fiesta.com/5 • Новости — http://blog-fiesta.com/1 • События — http://blog-fiesta.com/3 • Достопримечательности — http://blog-fiesta.com/6</string>
    <string>Первая группа о “Top Gear” ВКонтакте vk.com/club1355 с Вами с 2006 года.  Top Gear — популярная английская телепередача, посвящённая автомобилям. Впервые передача вышла в свет в 1977 году. Программа была в формате тележурнала, который долгое время не менялся. В 2002 году передача была перезапущена в новом формате и с новыми ведущими, в результате чего появился современный «Top Gear» — с юмором, приколами и фирменными тестами. В настоящее время программу представляют Jeremy Clarkson, Richard Hammond, James May и суперсекретный тестовый пилот The Stig. Аудитория программы составляет около 350 миллионов зрителей со всего мира.  | TopGear | Top Gear | Топ Гир | ТопГир | Машины | Автомобили | Авто | Avto | fdnj | Auto | Cars |</string>
    <string>Главный герой сериала Тед Мосби в далёком 2030 году рассказывает своим детям-подросткам о собственной молодости, а также истории жизни своих друзей, происходившие с 2005 года (иногда раньше). Тед описывает обстоятельства, при которых он познакомился со своей будущей женой. При этом он подробно останавливается на различных событиях, происходивших в его жизни в тот период с ним и его друзьями: Робин Щербатски, Маршаллом Эриксеном, Лили Олдрин и Барни Стинсоном. Основное действие сериала разворачивается в Нью-Йорке (США) наших дней.  дата создания группы: 14.12. 2008 год</string>
    <string></string>
    <string>В этой группе содержатся только избранные рок-новинки групп, играющих, или стремящихся играть действительно качественную и профессиональную музыку.  В понятие &quot;Рок&quot;-новинки входит музыка всех стилей, связанных с роком, от Synth-rock до Death metal&apos;a.</string>
    <string>Хабрахабр основан в 2006 году. Издателем проекта является компания «Тематические Медиа».  Аудитория проекта — прогрессивно мыслящие люди, интересующиеся будущим IT-рынка в целом и интернет-экономики в частности. Хабрахабр будет одинаково интересен программистам и журналистам, рекламщикам и верстальщикам, аналитикам и копирайтерам, менеджерам высшего и среднего звена, владельцам крупных компаний и небольших фирм, а также всем тем, для кого IT — это не просто две буквы алфавита.  В данной группе нельзя материться и оскорблять других участников! Реклама и спам тоже не приветствуются.</string>
    <string>Самая популярная группа в Контакте о сериале Breaking Bad (Во все тяжкие) ВНИМАНИЕ! И сериал, и группа - для 18+!!! ▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬ ▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬ http://breakingcorp.printdirect.ru/ (футболки Breaking Bad) ▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬ ▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬</string>
    <string>Официальная группа проекта &quot;Кураж-Бамбей&quot; Вконтакте!  ------------------ Кураж-Бамбей - это отличный юмор, положительные эмоции и позитивное настроение. Но главное, абстрактное понятие  Кураж-Бамбей объединило собой единомышленников и энтузиастов, которые делают все возможное, чтобы юмор и положительные эмоции были в вашей жизни как можно чаще. :) -------------------  По вопросам рекламы, озвучания, а также букинга Дениса Колесникова  обращайтесь на почту - info[at]kuraj-bambey.ru</string>
    <string>В ленте журнала публикуются лучшие обучающие материалы по графическому дизайну.  — Ars ornandi servabit mundum</string>
    <string>Виталий &apos;v1lat&apos; Волочай — киберспортивный комментатор. Один из самых популярных комментаторов в СНГ, начал комментировать в 2007 году турниры по Доте, после этого стал основным комментатором таких событий как ASUS Series, Intel Challenge, Intel Extreme Masters, The International. Кроме Доты, комментирует LOL, SC2, World Of Tanks, BLC</string>
    <string>1. Мы не руферы.  2. Мы не руферы, но мы не раскрываем адреса крыш.  3. Любая реклама, в том числе и реклама экскурсий по крышам запрещена.   4. Мы никого не оскорбляем и не злоупотребляем матом.  5. Мы публикуем в фотоальбомах только фотографии крыш и только Петербурга.  6. Мы не спрашиваем друг у друга &quot;адресок крыши в личку&quot; - пусть каждый сам найдёт себе свой. Каждый раз, когда вы просите у администрации группы сводить вас на крышу, вы увеличиваете срок своего будущего пребывания в аду на 1000 лет. Хотя если вы считаете себя идиотом, можете попробовать.  7. Всех, кто не соответствует этому описанию, мы из группы удаляем.  Так и живём.  Добро пожаловать!</string>
    <string>Первый журнал о звездах из Санкт-Петербурга  Премьеры песен, клипов, анонсы событий в Москве, СПб и Киеве!   \для читателей +16 лет и старше\</string>
    <string>ГРУППА В ОСНОВНОМ ПО КНИГАМ, ВОЗМОЖНЫ СПОЙЛЕРЫ.  Клуб поклонников творчества замечательного американского писателя Джорджа Р.Р. Мартина, автора эпического фэнтезийного цикла «Песнь Льда и Огня», а также его экранизации «Игра престолов».  ➨ ВНИМАНИЕ! Запрещается использование сообщений спойлерного характера. Спойлером считается любая информация из шестого тома Саги &quot;Ветра Зимы&quot;. Также предупреждаем о том, что сообщения провокационного толка направленные на разжигание конфликтов среди участников будут удалены Администрацией, а особо ярые провокаторы подвергнутся санкциям. ______________________________________  ➨ Дата выхода шестого тома &quot;Ветра зимы&quot; неизвестна. ______________________________________</string>
    <string></string>
    <string>Инфографика показывает скрытое, объясняет запутанное и адаптирует непонятное.</string>
    <string>Сервис по поиску работы и сотрудников.  http://vkontakte.ru/spbjob  __________________________________________  Приглашайте друзей. И чем больше будет здесь людей, тем больше контактов и возможностей по устройству на работу.  Ключевые слова: вакансия, вакансии, работа, трудоустройство, резюме, сотрудник, job, работник, инженер, без опыта, промоутер, менеджер, программист, экономист, бухгалтер, грузчик, парикмахер, стилист, ярмарка, разовая работа, продажи, супервайзер, пиарщик, безработный</string>
    <string>/OFFICIAL COMMUNITY/  Хочешь честно воздать музыкантам за скачаный альбом? Яндекс.деньги группы: 41001301499740  Расслабься и слушай Animal ДжаZ!  Состав группы: Александр &quot;Михалыч&quot; Красовицкий - вокал Игорь Булыгин - бас-гитара Евгений Ряховский - гитара Александр Заранкин - клавишные Сергей Кивин - ударные Юрий Смирнов - звук Юрий Доля - техник  Менеджмент: Игорь Гудков  +7 911 100 6767  panker@nonstop.pro   Руслан Адиятуллин  +7 909 023 8481  uralgastroli@mail.ru   ------------------------------------------------------------- -Просьба фотографии и видео вешать только свои или те, которые подписаны (хотя, это нежелательно)  Да, вы можете сказать, как вы не любите Animal ДжаZ, но поверьте, здесь это НИКОМУ не интересно, так что советуем вам себя не утруждать.  ВЭЛКАМ!)  ------------------------------------------------------------- СПАМ, РЕКЛАМА ДРУГИХ ГРУПП БУДЕТ УДАЛЯТЬСЯ. РАЗМЕСТИВШИЙ БЕЗ ПРЕДУПРЕЖДЕНИЯ БУДЕТ ДОБАВЛЕН В БАН-ЛИСТ!</string>
    <string>Посвящается любимому городу. Все, кто любит Северную Пальмиру, включайтесь! Город во всех его проявлениях.  Общество. Культура. Экономика. Политика итд.   Наша группа - это тысячи фотографий любимого города, интересные видео и обсуждения.  Чтобы присоединиться, нажмите &quot;Вступить в группу&quot; под логотипом справа и зайдите снова в течение 3-х суток. Ваша заявка не будет принята при фальшивом имени и фотографии.  Администрация группы не объясняет причину отказа вступления в группу.  Внимательно читайте правила. Возможно, вы просто не соответствуете условиям сообщества.  Если вам отказали несколько раз во вступлении в сообщество, повторы будут иметь тот же результат. Письма в адрес администрации группы с требованием приёма в сообщество приведут к бану.  Запрещено размещение материалов, содержащих порнографию, не нормативную лексику и пропаганду нацизма (в том числе, поклонники Старикова и Кургиняна).  Любители &quot;Теории заговоров&quot;,  вас здесь не ждут.  Так же запрещено размещение рекламы предложения продажи рейтингов и голосов. Нарушители &quot;банятся&quot; без предупреждения!  Материалы, содержащие рекламу и не относящиеся к ТЕМАТИКЕ группы, удаляются. СПАМЕРЫ - наказываются!</string>
    <string>Если вы любите ПрожекторПерисХилтон, то милости просим, а кто не любит, тот многое теряет!  О передаче: «Прожекторперисхилтон» — телевизионная информационно-развлекательная программа Первого канала, премьера состоялась 17 мая 2008 года.  Ведущие (Иван Ургант, Гарик Мартиросян, Сергей Светлаков и Александр Цекало) в студии в юмористической форме обсуждают актуальные темы недели, комментируют газетные статьи и высказывания политиков. У программы интересное название, причём cама Пэрис Хилтон не имеет к этому никакого отношения.  Теперь ППХ уже история. Группа для тех, кто захочет пересмотреть тот или иной выпуск и весело провести время. Добро пожаловать!</string>
    <string>Официальная группа движения за регулярное безвозмездное донорство крови и её компонентов.  Горячая линия Службы крови:  8 800 333 33 30</string>
    <string>Добро пожаловать в лучшую группу о сериале &quot;Новенькая&quot;  3х05 - &quot;The Box&quot; - 15 (16) октября 3X06 - &quot;Keaton&quot; - 22 (23) октября 3х07 - &quot;Coach&quot; 3x08 - &quot;Menus&quot;  Комедия о сексуальных отношениях мужчин и женщин.  В центре сюжета — Джесс, оптимистичная, но несчастная в любви учительница начальной школы, которая после последнего разрыва въезжает в квартиру, где уже живут три парня.</string>
    <string>Регулярные Ночи Кино в Санкт-Петербурге!  Ближайшие Ночи Кино 18 и 19 октября  в к/т Москва (ТРК Москва - 2 мин от ст.м. пл.А.Невского) Бронировать билеты-&amp;gt; Ночь с 18 на 19 октября http://vk.cc/1SDaJE Ночь с 19 на 20 октября http://vk.cc/1SDbgB  Мы покажем 5 премьеры этого месяца: --&amp;gt; Сталинград --&amp;gt; Философы: Урок выживания --&amp;gt; Бойфренд из будущего --&amp;gt; План Побега --&amp;gt; Гонка  Из пяти фильмов вы выбираете любые три, и бронируете билеты.  Также в стоимость билета входит: ☼ Игротеки от Мосигры!  ☼ Развлекательная программа с кучей призов ☼ Фотосеты от профессиональных фотографов ☼ Викторина от организаторов!  Стоимость билета на всю ночь от 399 до 599 рублей. Стоимость билета зависит от места в зале.  При единовременной покупке 9-ти билетов, 10-ый билет идет в подарок!  Адрес: К/т Москва (ТРК Москва, 2 мин. от ст.м. пл.А.Невского)</string>
    <string>Примеры лучшего в мире графического дизайна. Сайты, иконки, интерфейсы, иллюстрации, техдизайн, рекламные фотографии, айдентика.  2,89 поста в день.  Теги для навигации: #awd_ad@awesomedesign #awd_book@awesomedesign #awd_cg@awesomedesign #awd_font@awesomedesign #awd_free_download@awesomedesign #awd_humor@awesomedesign #awd_icon@awesomedesign #awd_identity@awesomedesign #awd_illustration@awesomedesign #awd_infographic@awesomedesign #awd_logo@awesomedesign #awd_mnml@awesomedesign #awd_nav@awesomedesign #awd_paint@awesomedesign #awd_pack@awesomedesign #awd_pattern@awesomedesign #awd_person@awesomedesign #awd_photo@awesomedesign #awd_poster@awesomedesign #awd_print@awesomedesign #awd_ru@awesomedesign #awd_quotes@awesomedesign #awd_site@awesomedesign #awd_swiss@awesomedesign #awd_template@awesomedesign #awd_tool@awesomedesign #awd_typo@awesomedesign #awd_video@awesomedesign #awd_ui@awesomedesign #awd_vk@awesomedesign #awd_web@awesomedesign #awd_wordpress@awesomedesign #awd_japan@awesomedesign #awd_news@awesomedesign #awd_article@awesomedesign</string>
    <string>Dota2 commentator. Official broadcaster of largest worldwide events.</string>
    <string>✔ Открытие группы: 08.02.2009 -------------------------------------------------------------- ✔ В нашей группе вас ждут конкурсы с ценными призами. Ежедневно обновляемые новости из мира комиксов и кино, интересные факты, картинки, хорошая компания и множество полезного материала охватывающего всю гиковскую вселенную. -------------------------------------------------------------- ✔ Правила группы:  В своих действиях администрация группы руководствуется здравым смыслом и внутренними правилами управления группой. 1. Это клуб единомышленников, и здесь каждый имеет право высказать своё мнение. Однако, оно должно быть высказано корректно. 2. Запрещается публичное выражение недовольства группой, ее содержимым, концепцией или участниками. 3. Обсуждение действий администрации (администраторов и модераторов группы) категорически запрещается в любых комментариях и темах! 4. Запрещены, без ведома и согласия администрации, распространение рекламы, ссылок и спама!   Более подробные правила - http://vk.com/page-7392748_44308716</string>
    <string>Группа Работа для студентов в СПб - самое крупное сообщество в Вконтакте, посвященное поиску работы для студентов в Санкт-Петербурге.   Группа посвящена студентам и молодым специалистам, которые только начинают строить свою карьеру. Сотни компаний каждый день предлагают стажировки, временную подработку, вакансии, не требующие опыта работы.  Следите за новостями и нашими мероприятиями!   Мы проводим Дни карьер, тренинги и бизнес-чемпионаты.</string>
    <string>Мы помогаем фрилансерам и работодателям найти друг друга, обсудить проект и безопасно провести сотрудничество.   Крупнейшая в России и СНГ база фрилансеров, а также проектов и вакансий по удалённой работе.</string>
    <string>Любителям эпичной и эмоциональной музыки. В основном музыка написанная к фильмам и играм.  Масштабная и завораживающая, волнующая и  стремительная, спокойная и атмосферная, рисующая в воображении миры и великие события!</string>
    <string>Студенты, выпускники и абитуриенты Санкт-Петербургского государственного университета</string>
    <string>Узнавай каждый день о самых интересных событиях в  городе Санкт-Петербурге! Забирай их себе на стену с помощью кнопки «рассказать друзьям» — этим ты зовешь друзей с собой.</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Небольшой навигатор по группе: Вопросы типа &quot;А когда?&quot;:  http://vk.com/topic-20149392_27004204 Понравилась цитата? Поделись!: http://vk.com/topic-20149392_23808707 Какие-либо предложения по группе: http://vk.com/pevkes  Русский магазин сувениров: http://community_tv.printdirect.ru  Группа благодарит: Андрея Богачева (http://vk.com/lowfix) за идею названия администраторов группы -Список будет обновляться. Вы тоже можете оказаться здесь!-  ©Группа сериала &quot;Сообщество&quot; вКонтакте.</string>
    <string>Добро пожаловать в русскоязычную группу, посвященную сериалу «Быть человеком» от телеканала Syfy.   У нас вы найдете свежую информацию о проекте, изображения, эксклюзивные видеозаписи и многое другое.  Расписание: 4х01 - январь, 2014 г. [премьера 4 сезона].  О СЕРИАЛЕ: Увлекательная история о трех существах, которых мы, люди, привыкли воспринимать с опаской. Однако удивительная троица: вампир, оборотень и привидение, - проживающая в одном доме, едва ли способна обидеть даже ребенка. Всеми силами герои стремятся выйти за границы тех образов, которыми их «наградили» люди. Вампир не злоупотребляет кровавыми напитками, оборотень с ужасом и нескрываемым душевным волнением ожидает наступления полнолуния, приведение - вообще примерный семьянин и хранитель домашнего очага, пугающийся каждого шороха. Помимо бесконечного сокрытия собственной противоестественности, друзья умело решают самые что ни на есть земные задачи. Они ведут расследования. Умелое разрешение детективных загадок позволяет приятелям сглаживать сложности двойной жизни. «Быть человеком» - это жанровое ассорти из мистики и детектива, в лучших традициях качественного сериала, когда каждая серия до последней минуты держит зрителя в состоянии острого напряжения.</string>
    <string>Акция пройдёт по всему миру.   23 марта 2013 года в 20:30 (по местному времени) выключи свет на час!  Час Земли - это символическая акция, общественный призыв к решительным мерам по сохранению климата.  Более подробная информация: WWF (организатор акции)  http://www.wwf.ru F.A.Q. http://www.wwf.ru/eh2012/about/faq Википедия о Часе Земли: http://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%A7%D0%B0%D1%81_%D0%97%D0%B5%D0%BC%D0%BB%D0%B8</string>
    <string>► ГРАФИК ВЫХОДА СЕРИЙ - vk.cc/1QTJ4y ► ВАКАНСИИ АДМИНИСТРАТОРА - vk.cc/1QTLBW  Glee – поднимающий настроение сериал с острым юмором и саундтреком из современных и классических хитов.   Сюжет -  Один из главных героев Уилл Шустер, учитель испанского, начинает организовывать хор, занимающийся постановкой мюзиклов. Поначалу коллектив привлекает студентов, подвергающихся издевательствам со стороны одноклассников. Шустер раскручивает хор, и к нему присоединяются другие участники, уже не испытывающие проблем в отношениях со сверстниками. Постепенно становясь командой, хористы обретают уверенность в себе и вырабатывают иммунитет против стереотипной кастовой школьной системы, разделяющей учащихся на «популярных» и «неудачников».</string>
    <string>Реестр: vk.cc/1Sopm7 Поиск по стене: vk.cc/1wl0oH</string>
    <string>Tera online онлайн игра нового поколения советую всем попробовать.Группа создана в поддержку бесплатного сервера т.к. бесплатным проектам тяжело набрать игровую аудиторию.</string>
    <string>[…]</string>
    <string>Dota 2 портал, посвященный DotA и Дота 2 видео, новостям, гайдам, реплеям, а также онлайн стримам. У нас есть собственный обменник вещей доты2 с огромным количеством посетителей. Цель создания портала очень проста - мы хотим повысить уровень создания видео и ведения онлайн трансляций доты как минимум в РУнете. Мы искренне верим, что просмотр лучшего дота видео покажет вам, насколько многогранна эта игра и зарядит на новые свершения в битвах -aptb и матчмейкинге :)  Мы автоматически проверяем все стримы по доте на онлайн и показываем их на главной странице. И что немаловажно, наш проект максимально открыт для журналистов, мувимейкеров и стримеров - пишите на форум или маил о своих достижениях, и мы обязательно свяжемся с вами для сотрудничества. Дави DoVi!!! ~10~Конец первого квеста :) Не второго ;)~</string>
    <string>Пирожки (рас. верн. перашки, англ. Cookies) — четырехстрочные стихи без рифмы (нескладушки), без знаков препинания, строго определенного ритма и размера (четырехстопный ямб, 9-8-9-8  слогов), расползшиеся по всей сети.   Например: когда бабулю хоронили я булочку с повидлом ел с тех самых пор при виде трупа рот наполняется слюной  стих пирожок всегда без рифмы а также без заглавных букв в нём знаков препинанья нету а есть лишь юмор ритм и ямб (а)втор Евгений Иванов</string>
    <string>Наше сообщество посвящено целиком и полностью миру компьютерной графики и сопутствующих технологий. В нашем видео альбоме вы можете увидеть разделы, которые помогут вам посмотреть интересующий материал, существуют Полезные ссылки для всех интересующихся тематикой Нашей страницы и Тему обсуждений, в которых Вы можете высказывать свои пожелания по отношению страницы. #CG_Tips - подборки видео уроков #CG_videohive - подборки проектов с Videhive #MG_Reel #MG_3D #MG_making_of #MG_Shape</string>
    <string>Группа объединившая любителей сериала «Ходячие Мертвецы» и фанатов одноименного комикса за авторством Роберта Киркмана.  У нас вы найдете актуальные постоянно обновляющиеся новости, связанные со вселенной «The Walking Dead» от комикса до формочки для льда по мотивам.  *Соблюдаем нормативную лексику и взаимоуважение друг к другу! Реклама других ресурсов запрещена.  FAQ: ✓ В первом сезоне 6 серий, во втором 13, в третьем запланировано 16 серий; ✓ Сериал создан по мотивам комикса «The Walking Dead», количество которого насчитывает свыше 100 выпусков;</string>
    <string>- Приветствуем всех в группе для участников турниров по Доте2 на сайте dota2.starladder.tv/  Вне зависимости от того, кто вы: обычный геймер, сформировавшаяся команда или же начинающий стример-комментатор - с помощью dota2.starladder.tv у вас появляется возможность достичь уровня Star Series. Полную информацию о том, где играть турниры, как эти турниры проводятся и как пройти путь от аматоров до профессионалов вы можете найти по адресу - http://dota2.starladder.tv/news/22  Site - http://dota2.starladder.tv/ About as - http://dota2.starladder.tv/news/22 VK - http://vk.com/sltvtour Facebook - https://www.facebook.com/sltvtour Youtube - http://www.youtube.com/sltvtour Twitter - https://twitter.com/sltvtour Steam - http://steamcommunity.com/groups/sltvtour Twitch - http://ru.twitch.tv/starladder1 (4,6,7,8,9,11,12,13)</string>
    <string>Эта страница блога &quot;Инфографика в примерах&quot;, созданная для журналистов, дизайнеров, математиков и простолюбознательных.Страничка не будет ограничиваться рамками одного блога - здесь будут публиковаться посты об инфографике со всего мира. </string>
    <string>Сериал MAD MEN [Безумцы]: все серии в группе на русском и на английском! Музыка и фото из сериала  MAD MEN [Безумцы].  АДМИНИСТРАЦИЯ ОСУЩЕСТВЛЯЕТ СТРОГИЙ ОТБОР В ГРУППУ. В ГРУППУ НЕ ДОПУСКАЮТСЯ: фальшивые профили (напр.: имя: Мэрилин Монро, фото на аве: Джон Кеннеди), профили с изображениями и информацией сексуального характера, профили для рекламы/продажи товаров или услуг, асоциальные профили.  ПРАВИЛА: 1. Соблюдайте сетевой этикет, общайтесь вежливо. 2. Несанкционированная реклама товаров, услуг, сообществ, личных страниц - ЗАПРЕЩЕНА и карается БАНОМ! 3. Не пишите админам в личку. В лучшем случае ваше сообщение не прочтут и не ответят, в худшем - забанят. Для вопросов есть форум.    Подавая заявку в группу и являясь участником группы вы автоматически соглашаетесь соблюдать правила группы.   MAD MEN [Безумцы] - американский драматический сериал, получивший 4 награды «Золотой глобус» и 38 других премий в 59 номинациях! Сюжет разворачивается в 60-х годах вокруг креативного директора рекламного агентства Дона Дрейпера, его работы и жизни вне ее.  Тэги: watch online, all episodes, watch mad men online, all episodes mad men, Mad Men season 1, Mad Men season 2, Mad Men season 3, Mad Men season 4, Mad Men season 5, Mad Men season 6, Mad Men season 1 eng, Mad Men season 2 eng, Mad Men season 3 eng, Mad Men season 4 eng, Mad Men season 5 eng, Mad Men season 6 eng,  Mad Men season 1 english, Mad Men season 2 english, Mad Men season 3 english, Mad Men season 4 english, Mad Men season 5 english, Mad Men season 6 english, сериал, сериал Безумцы сезон 1, Безумцы сезон 2, Безумцы сезон 3, Безумцы сезон 4, Безумцы сезон 5, Безумцы сезон 6, Безумцы сезон 1 на английском, Безумцы сезон 2 на английском, Безумцы сезон 3 на английском, Безумцы сезон 4 на английском, Безумцы сезон 5 на английском, Безумцы сезон 6 на английском, Безумцы сезон 1 субтитры на английском, Безумцы сезон 2 субтитры на английском, Безумцы сезон 3 субтитры на английском, Безумцы сезон 4 на субтитры английском, Безумцы сезон субтитры 5 на английском, Безумцы сезон 6 субтитры на английском, Mad Men Безумцы, русские субтитры, англ. с субтитрами, классный сериал, сериал на английском, англ. сериал, сериал про рекламу, про рекламщиков, 60е, шестидесятые, америка, Нью-Йорк, Мэдисон Авеню, mad men seasons subtitels, in english, eng</string>
    <string>Prodota.ru - лучший сайт о Дота 2 в СНГ! Трансляции, реплеи, новости из мира DotA 2! Самый культурный форум в мире и многое другое на #Prodota.ru.</string>
    <string>Хорошие книги</string>
    <string>Trending information from the web  — #flat@designernews — #longshadow@designernews — #iOS7@designernews — #WebDesign@designernews — #dev@designernews — #CSS@designernews — #branding@designernews — #typography@designernews — #redesign@designernews — #illustration@designernews</string>
    <string>На майском Празднике Шоколада Вас ждут: Выставка шоколадной живописи &quot;20 солнечных печатей индейцев Майя&quot;. Каждый сможет найти свою печать и прикоснуться к тайне своей судьбы с помощью магии шоколада Ярмарка сладких подарков и угощений от лучших шоколатье и кондитеров Санкт-Петербурга Необычные шоколадные экспонаты Выставка кукол-сладкоежек Потрясающе вкусные, творческие и очень шоколадные мастер-классы в режиме нон-стоп Создание шоколадных скульптур и огромного шоколадного торта в режиме онлайн Сладкий аквагрим Шоколадные фонтаны Сладкие конкурсы Настольные игры, пряные напитки и тёплая атмосфера настоящего Праздника!  Пять тысяч сладкоежек всех возрастов соберутся вместе, чтобы воздать хвалу Шоколаду!  Когда: 3, 4 и 5 мая 2013 года, 11.00-20.00 Где: Лиговский пр., 74 Зона Действия (Лофт Проект ЭТАЖИ), карта: vk.cc/UWQgL  Ждём Вас 3, 4 и 5 мая с 11.00 до 20.00  в Зоне Действия на Городском Празднике Шоколада! Вход: Детям бесплатно. школьникам и студентам - 150 руб. Взрослым - 200 руб.</string>
    <string>найди то, что давно искал одежда, обувь и аксессуары от 50-х до 90-х _____________________________________ пересылка по России и СНГ</string>
    <string>ДОБРО ПОЖАЛОВАТЬ В ГРУППУ, ПОСВЯЩЕННУЮ НОВОМУ СЕРИАЛУ &quot;ПРИГОРОД&quot;! В нашей группе вы найдете много интересного, всегда свежие новости, фото и видео, а также сможете посмотреть старые и новые серии! И узнать любую информацию насчет сериала!  _ГРАФИК ВЫХОДА НОВЫХ СЕРИЙ (2 СЕЗОН)__ 2 сезон 18 серия (Пересмешник) - 27 марта 2 сезон 19 серия (Декабрьский разворот) - 3 апреля 2 сезон 20 серия (Вперед, Игроки!) - 10 апреля 2 сезон 21 серия (Мяу-Апокалипсис) - 17 апреля 2 сезон 22 серия (Бродячие собаки) - 24 апреля  ПРОСИМ ВАС ПРОЧЕСТЬ ПРАВИЛА ГРУППЫ И ИСПОЛНЯТЬ ИХ, ВО ИЗБЕЖАНИЕ ПОПАДАНИЯ В БАН-ЛИСТ!  Год выпуска сериала: 2011 День рождение группы - 8 октября 2011 г.</string>
    <string>Сказка, в которой стоит принять участие...  Зажги небесный фонарь, отправь желание в небо и оно обязательно сбудется.  Давайте все вместе соберемся и осветим небо ночного Петербурга яркими красками. Это будет очень красивое и романтичное зрелище, которое сделаем мы сами.  Хотите обычный вечер превратить в незабываемое событие?  Хотите встретить интересных людей, а может и свою вторую половинку?   Переходите по ссылке: http://vk.com/sky_fest и нажимайте Я пойду.</string>
    <string>CISGL — бесплатное современное матчмейкинговое приложение для игроков и команд по DOTA 2.  Вас ждет: — Лига с призовым фондом от 100 000 рублей. — Ежедневные рейтинговые турниры. — Рейтинги и система подбора соперников. — Топовые игроки СНГ.  CISGL разработан на основе мнения топовых игроков в DOTA 2. Это не MIRC лига, а отдельное приложение.  Благодаря рейтингам  и системе подбора соперников, всего в один клик вы можете начать бой с равными вам по уровню соперниками и показать чего вы стоите на самом деле.  steamcommunity.com/groups/33431 ВСТУПАЙТЕ В НАШУ ГРУППУ В STEAM</string>
    <string>Если вы интересуетесь дизайном веб сайтов, интерфейсов, иконок, iOS/Android приложений и тех дизайном, вы найдете здесь много полезных ссылок данных тематик.</string>
    <string></string>
    <string>Мы испытываем большое, светлое и бескорыстное чувство к  Мат-Меху и всему, что с ним связано! &quot;Мы соль земли, мы украшение мира,  Мы полубоги - это постулат...&quot;                                 это наш гимн)))</string>
    <string>Behance - платформа для демонстрации и просмотра творческих работ.  Категории работ: vk.cc/1wkZFJ Советы от Behance: vk.cc/1BaYg7 Поиск по стене: vk.cc/1wl0by</string>
    <string>По-моему, вполне лаконично...</string>
    <string>Официальная группа Профсоюзной организации студентов и аспирантов СПбГУ.  Новости, мероприятия, фотоотчеты, обратная связь, льготы, скидки.</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>3-4 августа, Санкт-Петербург, Елагин остров: крупнейший европейский open air, посвященный современным технологиям, науке и искусству: • 3 больших лектория (технологии, наука и искусство); • Учёные с мировым именем;  • Битвы роботов; • Музей занимательной науки; • Детская зона; • Летние виды спорта • DJ сеты и многое другое. Подробная программа GeekPicnic здесь: http://geek-picnic.ru/program Мы - это сообщество тех, кто формирует будущее!  #geekpicnic #technology #science #art ________________________________________  Вход на мероприятие - от 300 р.- на оба дня.</string>
    <string>Здесь собираются те, кто честно стоял в очереди на вход и в гардероб... Те, кто находил в себе силы подняться из нижнего бара на второй этаж... Те, кто сил не находил... Те, кто проносил алкоголь в штанине... Те, кто продолжал танцевать последние медляки, когда музыка уже кончилась и включили свет...  Всем тем, для кого &quot;Шайба&quot; больше, чем &quot;диск с отверстием&quot;!</string>
    <string>Для удобства выносим в первую строку - билеты можно купить тут: 1) http://www.concert.ru/Order.aspx?ActionID=34372 2)http://spb.kassir.ru/spb/db/text/337662703.html 3)http://order.muzbilet.ru/muzbilet/ru/tickets/koncert-grupp-sunrise-avenue-sankt-peterburg-klub-kosmonavt-496630/performance.html 4)http://www.bileter.ru/order.phtml?mycod=order&amp;amp;myactex=192941 5) http://www.biletsofit.ru/order/id61175.html  БЕЗ НАЦЕНКИ: 1) касса клуба 2) 20 билетов на сайте http://muzkassa.ru  Легенда гласит, что лидер Sunrise Avenue Саму Хабер более ста раз пытался заинтересовать своими песнями финских продюсеров и музыкальных агентов, но неизменно получал отказ. А между тем группа становилась все популярнее, снискав славу лучшей LiveBand Хельсинки. Их концерты в многочисленных барах и клубах проходили с неизменным успехом и именно оценив в живую энергетику молодого коллектива, продюсер Юкка Баклунд предложил парням сделать запись. А меньше, чем через год вышел альбом «On the Way to Wonderland» который в считанные дни превратил Sunrise Avenue из звезд финского андеграунда в звезд европейского масштаба.  Сейчас на счету Sunrise Avenue уже три успешных альбома и множество поклонников по всему миру. И они по-прежнему остаются одним из лучших живых коллективов страны тысячи озер, а Саму не раз повторяет в своих интервью: «Для нас живая игра — это то, чего нам самого по себе достаточно, чтобы быть счастливыми»  На разогреве для вас выступят: AMAZING EXCEPTION http://www.vk.com/amazingexception http://www.vk.com/aefans http://www.youtube.com/watch?v=bdllhycO_m8</string>
    <string></string>
    <string>Собираем земляков... На правом берегу реки Клязьмы, притоке Оки, в центре Европейской части нашей страны, в 250 км к северо-востоку от Москвы, раскинулся город Ковров. Железнодорожные и шоссейные дороги связывают его с Москвой, Нижним Новгородом и другими крупными промышленными и культурными центрами страны.   Ковров, уездный город здешней губернии, принадлежит к числу городов, открытых в царствование Императрицы Екатерины II. Местность, на которой возник г. Ковров, занята была прежде деревнею Елифановкою, а потом селом Рождественным, перешедшим в XVI столетии к Князьям Ковровым, давшим название этому селу и впоследствии самому городу. В.Туторский.  Здесь существуют музыкальные группы,как Сталь(реп),Don&apos;t Smoke(рок),Dropped D(рок)/ Это самая большая группа про город Ковров ВКонтакте!!!!!</string>
    <string>Всё о карьере в сфере IT!  Ты сможешь не только найти работу, но и узнать секреты трудоустройства, познакомиться с представителями крупнейших IT-компаний, а также весело провести время в специальной game-зоне!  В программе: •    Выставочная сессия ведущих IT-компаний •    Мастер-классы и лекции от лучших специалистов отрасли •    Стартап-сессия с инвесторами от бизнес-инкубатора QD •    Game-зона  Бесплатная регистрация уже открыта: http://centercareer.timepad.ru/event/76809/</string>
    <string>Лучшие премьеры октября на Ночи Кино в к/т Москва (ТРК Москва - 2 мин от ст.м. Пл.А.Невского) ☼☼☼ 18 и 19 октября☼☼☼ Бронировать билеты-&amp;gt; Ночь с 18 на 19 октября http://vk.cc/1SDaJE Ночь с 19 на 20 октября http://vk.cc/1SDbgB  Мы покажем 5 премьеры этого месяца: ▬ Сталинград http://www.kinopoisk.ru/film/468196/ ▬ Философы: Урок выживания http://www.kinopoisk.ru/film/591789/ ▬ Бойфренд из будущего http://www.kinopoisk.ru/film/662596/ ▬ План Побега http://www.kinopoisk.ru/film/463686/ ▬ Гонка http://www.kinopoisk.ru/film/596125/  Из пяти представленных вы выбираете любые три  Кроме этого вас ждет: ☼ развлекательная программа с кучей призов ☼ фотосеты от профессиональных фотографов ☼ акции от МосИгра (ИГРОТЕКА!)  ☼ и как всегда море сюрпризов и веселья!  Цена билета  от 399 рублей за всю ночь! При единовременной покупке 9-ти билетов, 10-ый билет бесплатно!  Адрес: Санкт-Петербург, к/т Москва (ТРК Москва на Пл.А.Невского)</string>
    <string>Ты студент или аспирант СПбГУ? Тогда Проект Профбилет - это то, что нужно именно тебе! Профбилет - первая студенческая дисконтная система СПбГУ, которая поможет всегда быть в курсе самых выгодных предложений специально для универсантов СПбГУ, В нашей группе ты найдешь анонсы предстоящих университетских мероприятий и подробную информацию о работе Проекта Профбилет. Оформив нашу карту, вы будете иметь уникальную возможность получать скидки во многих местах нашего города, которые вы так часто посещаете. Собираешься выпить чашечку кофе? Прогуляться по магазинам? Отдохнуть вечером с друзьями? Заняться спортом? Обязательно возьми с собой карту Проекта Профбилет и  сможешь получить самое выгодное для тебя предложение. Наша дисконтная карта станет  твоим  верным другом и спутником! На сайте profbilet.ru вы найдете полный каталог скидок и специальных предложений. Подписавшись на рассылку Проекта Профбилет, ты будешь первым узнавать самые актуальные новости СПбГУ и самые выгодные предложения Проекта Профбилет. Для того, чтобы стать участником проекта Профбилет, необходимо просто заполнить анкету на сайте и получить дисконтную карту, которая станет для тебя пропуском в мир самых выгодных скидок и самой свежей информации обо всем, что происходит в СПбГУ прямо сейчас.</string>
    <string>Мы делаем букеты в бумаге и доставляем их по Санкт-Петербургу, а вот и букеты: vk.com/album-41040183_162162988.  Мы можем сделать мини-букеты в бумаге с вашим принтом, как здесь: vk.com/photo-41040183_293365295.  У нас есть outpost, где вы можете забрать букеты, в городском особняке «Четверть» в переулке Пирогова, 18.  Пишите: vk.com/n.tuzhikov или звоните +7 (911) 995-76-30.  Упомянуть нас можно с хештегом #tsvetkov.</string>
    <string>Ночь Кино с самыми ожидаемыми премьерами в к/т Киномакс! ☼☼☼ 20-21 и 21-22 сентября☼☼☼ Бронировать билеты-&amp;gt; 20-21 сентября http://vk.cc/1PfGt0 21-22 сентября http://vk.cc/1PfGEk  Мы покажем три премьеры 2013 года: ▬ Малавита http://www.kinopoisk.ru/film/682669/ ▬ Джобс: Империя соблазна http://www.kinopoisk.ru/film/677798/ ▬ Риддик http://www.kinopoisk.ru/film/455767/  Кроме этого вас ждет: ☼ развлекательная программа с кучей призов ☼ фотосеты от профессиональных фотографов ☼ акции от МосИгра (ИГРОТЕКА!) и RedBull ☼ и как всегда море сюрпризов и веселья!  Цена билета от 499 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул.Васи Алексеева 6, ТРК Румба (2 мин от ст.м. Кировский завод)</string>
    <string>Студенческий совет СПбГУ (Студсовет Университета) — выборный орган студенческого самоуправления.  В компетенцию Студсовета входят все вопросы, которые так или иначе касаются студентов.  Основная наша задача: представлять и отстаивать интересы студентов на всех уровнях.  Обращаем ваше внимание, что эта страница является единственной страницей &quot;ВКонтакте&quot;, которая имеет отношение к Студсовету всего Санкт-Петербургского государственного Университета. Остерегайтесь подделок.</string>
    <string>Для удобства выносим в первую строку - билеты можно купить тут БЕЗ НАЦЕНКИ: 1) 20 билетов по 1500 р. на сайте muzkassa.ru  2) Касса клуба  Билетные операторы: 1) http://www.concert.ru/Order.aspx?ActionID=34570&amp;amp;A.. 2)http://order.muzbilet.ru/muzbilet/ru/tickets/koncert-.. 3)http://spb.kassir.ru/spb/order/343375930-287963544.html 4)http://www.bileter.ru/order.phtml?mycod=order&amp;amp;mya..  На разогреве - выступит замечательный коллектив Amazing Exception! https://vk.com/aefans http://www.facebook.com/amazingexception http://www.twitter.com/aebandofficial http://www.youtube.com/user/amazingexception http://www.soundcloud.com/amazingexception</string>
    <string>Эта группа создана для всех жителей Василеостровского и Петродворцового студенческих городков Санкт-Петербургского государственного университета.</string>
    <string>Пока другие говорят, мы делаем.</string>
    <string>Преподаватели нашего замечательного факультета. Вливайся, общайся, делись мнением. Создал тему - напиши админу.</string>
    <string>Дизайнеры объединяйтесь! Обмениваемся .psd файлами, обсуждаем тенденции в графическом дизайне и многое другое</string>
    <string>Информационный портал Профбюро и Студсовета факультета ПМ-ПУ</string>
    <string>Эта группа создана для абитуриентов факультета прикладной математики - процессов управления СПбГУ.  Факультет глазами студентов, выпускников, преподавателей: факты, мнения, впечатления, воспоминания, советы.  Ответы на ваши вопросы.</string>
    <string>YASMIN LEVY концерт в рамках мирового тура «Libertad» ВПЕРВЫЕ В САНКТ-ПЕТЕРБУРГЕ Обладательницу уникальных вокальных данных Ясмин Леви называют «лучшим голосом Израиля». Первый же альбом Леви «Romance&amp;amp;Yasmin», выпущенный в 2005 году, был отмечен премией ВВС в номинации «Лучший дебют». Сегодня гастрольный график певицы, посвятившей себя возрождению древних музыкальных традиций сефардов, расписан на несколько лет вперед.  18 июня Ясмин Леви впервые посетит Санкт-Петербург, в рамках мирового тура «Libertad» в поддержку одноименного альбома. Концерт пройдет в Государственной Академической Капелле. Организатор концерта — компания NCA. «Возрождение истории с помощью музыки» - такой видит свою миссию Ясмин Леви — дочь известного композитора, кантора и первого исследователя богатейшей музыкальной традиции испанских евреев-сефардов Ицхака Леви. История этой семьи — одна из самых известных в фольклористике. Путешествуя по Балканам, Турции и Северной Африке, Ицхак Леви собственноручно собрал и записал огромную антологию сефардских песен, которая впоследствии была опубликована более чем в 14-ти томах, однако завещал уничтожить все бесценные архивы после своей смерти.  Леви поёт на языке ладино (смеси кастильского староиспанского и иврита), которым в наши дни владеют лишь 150 тысяч человек во всем мире. Песни, исполняемые Ясмин, переданы ей матерью, которая долгие годы тайно изучала вместе с мужем песни сефардов – евреев, изгнанных в 1492 году из Испании, и сохранила в памяти культуру и язык ладино.  Творчество Леви — певицы и композитора — это синтез средневековой музыкальной традиции сефардов, ритмов фламенко и турецкого фольклора. Её голос — истинное музыкальное потрясение!  «Альбом «Libertad» - отражение того, кто я сегодня; того, что происходит в моей жизни прямо сейчас», - рассказывает Ясмин Леви. В 2011 году у Ясмин родился сын. Это событие, по словам Леви, дало ей возможность создать музыкальный материал, совершенно не похожий на прошлые работы певицы, и сосредоточиться не только на исполнении, но и на сочинении музыки. Леви выступила автором 5 из 12 композиций нового альбома. У каждой из этих песен — своя история. Так, одну из главных композиций альбома «Libertad» - «Rescuerdo»(«Soghati») - Ясмин впервые услышала в 8 лет на кассетном магнитофоне своей матери. Позже запись потерялась, и Леви потратила 25 лет на её поиски. Найти песню помог случай: композицию знал иранец, возивший Ясмин на студию.  Ясмин Леви выступала в Карнеги-Холле и Сиднейском Оперном театре, стала победительницей Международного конкурса композиторов-песенников (ISC) за песню «Me Voy» и обладательницей награды Edison Award. В 2008 году Леви стала Послом доброй воли английской благотворительной организации Children of Peace. «Я не хочу говорить о политике. Я — певица, но я пою о свободе личности. Знаю, это звучит банально, но я верю в любовь. Любовь к людям — таким, какие они есть: мусульмане, иудеи, христиане, палестинцы и израильтяне...».   Начало концерта: 20:00.  Государственная Академическая Капелла Санкт-Петербурга: наб.реки Мойки, 20.  Справки и заказ билетов: (812) 303 33 33, а также на сайте muzbilet.ru  Билеты: 1)http://spb.kassir.ru/spb/db/text/351950260.html 2)http://order.muzbilet.ru/muzbilet/ru/tickets/yasmin-levy-sankt-peterburg-ga-kapella-sankt-peterburga-519764/performance.html 3)http://www.biletsofit.ru/order/id61791.html 4)http://www.bileter.ru/order.phtml?mycod=order&amp;amp;myactex=194291</string>
    <string>«Школа Разработчика» - это образовательный проект компании Digital Design, запущенный совместно с Санкт-Петербургским государственным университетом в 2008 году, призванный познакомить студентов с Java и .Net технологиями в условиях реальной работы.</string>
    <string></string>
    <string>★DIVER FEST★ D.I.Y продакшен &amp;amp; Am media http://vk.com/diver.fest представляют:  УРА!!!! к нам приедет группа Валентин Стрыкало! На этот раз мы собирем все 15 сентября на открытии клубного сезона в самом лучшем клубе нашего города в клубе DAKAR)  И так дорогие друзья в нашей программе выступления самых сексуальных RAP and ROCK артистов нашего города + крутые хедлайнеры. на сцене:  -ВПЕРВЫЕ В ГАТЧИНЕ  Валентин Стрыкало http://vk.com/strikalogroup  «Русский пионер»: Стрыкало – главный голос поколения WEB 2.0. «GQ»: самый модный тренд года, первая качественная поп-музыка на русском языке. Поет он - грандиозно! «FORBES»: включил в первую тройку артистов, прославившихся в интернете.  ------------------------------------------ КЛУБ НЕ РЕЗИНОВЫЙ БИЛЕТЫ ОГРАНИЧЕНЫ СПЕШИТЕ!!! -НА ВХОДЕ КАЖДЫЙ ПОЛУЧИТ ПАМЯТНЫЙ ПОДАРОК [ [=)] ] ОФИЦИАЛЬНЫЕ БИЛЕТЫ У ОФИЦИАЛЬНЫХ ЛЮДЕЙ: 8 911 979 51 19 Дима Гатчина Аэродром 8 952 372 45 71 Даня Гатчина Аэродром 8 911 718 55 12 Паша Гатчина 8 951 674 55 71 Сергей СПБ  --------------------------------------------------------  А ТАК ЖЕ НА СЦЕНЕ САМЫЕ КРУТЫЕ КОМАНДЫ:  - БеZБ http://vk.com/bezbnemodno - СВИСТКИ http://vk.com/cbuctku - Black OR White http://vk.com/backorwhite - The A http://vk.com/theathea - МЕТАДОН- http://vk.com/club37619024 - LAIKA http://vk.com/laika_petrogradka - Реактор http://vk.com/peak_top - Loney Day http://vk.com/lonelydayband - Батарея http://vk.com/club139003 - 5 LITROV MOLOKA http://vk.com/pop_pank_moloko - INITIUM http://vk.com/initiumrock - ЭЛЕКТРОЗОМБИ http://vk.com/electrozombie - Empires Always Fall http://vk.com/eaf_oc - Варя Счастливая http://vk.com/burilchanka  - Ведущий Сергей Василевский http://vk.com/s.v.bezb &amp;amp; NIKITA_MIAMI  ---- Цена атракциона первые 100 билетов по 350, потом 400, и 600р на входе</string>
    <string>В эту группу входят все выпускники и учащиеся школы №19 г. Коврова .... МЫ ЛУЧШИЕ!!! Адрес: Пионерская 8</string>
    <string>Может быть нас объединяет не только фамилия? Если вы хотите найти своих однофамильцев или узнать о судьбах людей, которые носят такую же фамилию, то присоединяйтесь к нашему клубу!!!</string>
    <string>И вновь СПбГУ на пороге величайшего фестиваля студенчества: &quot;2 Недели Факультета ПМ-ПУ 2013&quot;.  С 8 по 14 апреля мы будем встречаться на &quot;Теневой неделе факультета ПМ-ПУ&quot; с вами по вечерам на битвах в &quot;Шляпу&quot;, Карточные и Настольные игры, окунемся в мир &quot;Смеха для Своих&quot;,сразимся в online-баталиях.  С 15 по 20 апреля нас ждет уже любимая нами НФ с долгожданными вечерами Акустика и Электричество, Неформальной конференцией,Мат-боями,Квестами,Спортивными состязаниями  и многим-многим другим...  В этой группе вы можете найти последнюю версию расписания 2НФ, ссылки на все ее мероприятия... Включиться в процесс организации,написав любому Оргу... Добавляйтесь сами и приглашайте друзей!Чем больше народу,тем больше кислороду!</string>
    <string>•{✿}•{✿}•{✿}•{✿}•{✿}•{✿}•{✿}•{✿}•{✿}•{✿}•  ТРЕТИЙ модный ФЛЭШ-МОБ в Питере! ​Ты профессионал моды и стиля? Твое чувство прекрасного позволяет тебе создавать неповторимые образы и преображать людей? Проверь свои силы в Модном квесте Awoo, и о тебе узнают все!   •{✿}•{✿}•{✿}•{✿}•{✿}•{✿}•{✿}•{✿}•{✿}•{✿}• 8 июня — целый день модных заданий в ТРЦ «Питерлэнд», веселое after-party, стильные призы победителям и приятные подарки всем участникам.  Скачивай Awoo для iPhone и присоединяйся :)</string>
    <string>Обучаем и позволяем узнать культуру Hip-hop направления, прилагаем к этому усилия, только квалифицированные преподаватели посветившие этому годы!!! Проводим набор как малышей от 5 лет, так и подростков до 20! Грамотное формирование и психологический подход к каждому человеку.</string>
    <string>Городской Молодежный День Донора – первый в Санкт-Петербурге общегородской День донора для молодежи пройдет 16 октября.  Организаторы – городское добровольческое агентство и фонд доноров.  В Дне Донора примут участие 13 пунктов переливания крови и две выездных бригады, планируется привлечь до 1000 доноров.  Противопоказания: http://vk.com/page-50992424_44404590  Зарегистрироваться на День донора http://gda.timepad.ru/event/81937/</string>
    <string>16 декабря в московском клубе Гоголь пройдёт потрясающий концерт двух коллективов, умеющих заряжать позитивом и энергией покруче океанического ската! Речь идёт о питерской группе TOP-DISPLAY и астраханской MIREIA.   ▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬ Билеты в предварительной продаже: 50 билетов по 300 р - закончились 50 билетов по 350 р - только здесь: http://topdisplay-mireia1612.qrickets.ru В кассе клуба: 400 р На входе: 500 р ▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬ Большой совместный концерт групп: TOP DISPLAY! (Санкт-Петербург)  http://vk.com/top_display MIREIA (Астрахань) http://vk.com/mireia  Оба коллектива давно собирались устроить концерт в Москве, поклонники давно мечтали об этом концерте. Москва сама давно мечтала о таком концерте!  Свершилось, ребята возвращаются в Первопрестольную и везут с собой старые хиты и результаты годичной работы над новым материалом. Говорят, новый материал – более танцевальный и энергичный. Что ж, значит, в этот холодный вечер снег растает. Макс Каменщиков и сотоварищи сыграют лучшие свои песни и новый сингл под названием «В Ритме».   А на одной сцене с ними будет играть самая известная астраханская команда MIREIA, которая за каких-то три года смогла достичь немыслимых результатов, сняв 4 клипа, выпустив саунд-трек для фильма, устроив концерты везде, где только можно, начиная от клубов и заканчивая студией телеканала Дождь и бортом самолёта (между прочим, летящего на высоте в 10 тысяч метров).   Итак, зима отменяется, 16 декабря в 19:00, энергичные и задорные TOP DISPLAY и MIREIA растопят снег и разорвут в клочья ту тоску, которая забурилась в наши сердца, пока шёл холодный ноябрьский дождь.   Особое внимание обратите на электронные билеты: http://topdisplay-mireia1612.qrickets.ru Это отличный способ не переживать за то, останутся ли билеты в наличии в кассе клуба, а заодно прилично сэкономить! Спешите, возможность заказать билеты, сидя на диване, скоро закончится. Количество ограничено!  ОГРАНИЧЕНИЕ ПО ВОЗРАСТУ: 16+</string>
    <string>Конкурс «Мисс ПМ-ПУ» для девушек, которые стремятся проявить себя, свои способности, творческую инициативу и талант, показать себя всему факультету! Мероприятие уже давно стало традиционным, и вот уже четвертый раз нам предстоит устроить грандиозное шоу и наградить самую достойную титулом «Мисс ПМ-ПУ»! Столько бессонных ночей для жюри, спонсоров, а самое главное мальчишек нашего факультета! Покажи себя, заполни анкету ниже и стань частью этого феерического действа!  Анна Краснова - Мисс ПМ-ПУ 2013 Полина Мезенцева - Мисс ПМ-ПУ 2012 Анастасия Игольникова - Мисс ПМ-ПУ 2011 Алла Типсина - Мисс ПМ-ПУ 2010</string>
    <string>Прошедший год оказался крайне насыщенным для музыкантов. В списке свершений: новый сингл, 5 клипов («Суббота, 6 утра», «Космос», «Любовь», «Джига», «Живи»), новый концертный DVD, множество выступлений, в том числе на крупнейших рок-фестивалях, перед Red Hot Chilli Peppers на Петровском стадионе и тп.  Также участники группы принимали участие в проектах других знаковых музыкантов, например, в альбоме культового питерского реппера D.Masta.  Не обошлось и без приглашения звезд в песни Animal ДжаZ — в «Джиге» участвовал Вася Васин (Кирпичи), песня и клип «Живи» выпущены в сотрудничестве с певицей МакSим.  Осенью 2012 года музыканты вернулись к образу начала своей карьеры, и на сцене теперь появляются в костюмах и белых рубашках, продолжая при этом рубить все тот же драйвовый зверский джаз.  15 декабря в ККЗ Москва. Animal ДжаZ дадут концерт в честь дня рождения, сыграют все свои главные хиты и представят премьеры песен из будущего альбома, который группа готовит к выпуску в апреле 2013 года.  Билеты:  Билеты в продаже с 12 Ноября  Билеты от 800 рублей  V.I.P. билеты от 2000р. (Только на сайте kontromarka.ru - http://www.kontramarka.ru/ru/tickets/animal-dzaz-den-rozdeni-grupp-moskva-hall-479227/performance.html)   Билеты в продаже:  - Театральные кассы - Рок магазины - Касса клуба http://concert.ru/Order.aspx?ActionID=33083 http://ponominalu.ru/event/animal-dzhaz http://www.kontramarka.ru/ru/tickets/animal-dzaz-den-rozdeni-grupp-moskva-hall-479227/performance.html  Вход с 18:00 Начало концерта строго в 20:00</string>
    <string>Группа третьего курса факультета ПМ-ПУ СПбГУ.  Лучший в СПбГУ - факультет ПМ-ПУ!</string>
    <string>★★★★★★★★★★★★★★★★★★★ ВСЯ ИНФОРМАЦИЯ основной встрече ТУТ: vk.com/animaljazz_zel ★★★★★★★★★★★★★★★★★★★</string>
    <string>13 июля 2013 года  Пляж ТЦ «Питерлэнд»  Первый в Петербурге фитнес-конвент – мероприятие, на котором мы докажем, что спортом может заниматься каждый и делать это с удовольствием!  На одной площадке вы сможете увидеть презентации различных фитнес-направлений от лучших тренеров города, покататься на велосипеде и получить консультацию по выбору «железного коня», принять участие в спортивных конкурсах и командных видах спорта, отдохнуть от города и провести время с пользой.</string>
    <string>16 ноября 2012 23.00 Международный день студента Санкт-Петербург  DJ GVOZD(RADIO RECORD, PIRATE STATION, RESPECT RECORDs) Dj Larvin ( Millenium Project ) Dj Lobanov &amp;amp; Dj Dima Klein   В программе: Millenium Project: Bauns by Millenium Project DQ Go Go Puzzle  Кухня танца, LA style Sexy R&amp;amp;B, Lady Mix Break dance, Go Go  Ведущие: Дмитрий Мун Диана Абрамян  Адрес: BBC club (ex. Lidval) ул. Большая Морская, д. 3/5, ст. м. Адмиралтейская  Записывайтесь в списки на вход: http://vk.com/topic-739372_27518528  Билеты по 250 руб. во всех салонах Евросеть у распространителей в ВУЗах!</string>
    <string>Только одна Ночь кино  с самыми лучшими фильмами в Новом году! ☼☼☼ 12-13 января!!!☼☼☼ Ночь кино в к/т Киномакс:  бронировать- http://vk.com/topic-47395230_27409589 Киносеансы:  → Хоббит http://www.kinopoisk.ru/film/278522/  → Муви 43 http://www.kinopoisk.ru/film/432725/  → Жизнь Пи http://www.kinopoisk.ru/film/158786/  Итак, что будет: → бесплатные напитки(коктейль на выбор, red bull ) → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов → Призы: * сертификаты на игру в пейнтбол от суперактивных ребят из http://vk.com/johnnypaintball * абонементы в школу танцев Lite Dance vk.com/litedance → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → и, конечно же, три фильма!  Цена билета от 599 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>☼☼☼ 7,8,9 марта!!!☼☼☼ 3 Ночи Ужасов в к/т Киномакс:  Бронировать билеты: 9-10 марта -&amp;gt; http://vk.cc/1jPWYx (599р)  Мы покажем 5 фильмов: - Тайна перевала Дятлова (2013)  (http://www.kinopoisk.ru/film/669941/) - Мама (2013) (http://www.kinopoisk.ru/film/605269/) - Метро (2013) - 8, 9 марта (http://www.kinopoisk.ru/film/521689/) - Сайлент Хилл (2006) - 7 марта (http://www.kinopoisk.ru/film/78871/) - Зеркала (2008) - 7 марта (http://www.kinopoisk.ru/film/263447/)  Кроме этого вас ждет: ☼ развлекательная программа с кучей призов ☼ фотосеты от профессиональных фотографов ☼ акции от МосИгра (ИГРОТЕКА!) и RedBull ☼ и как всегда море сюрпризов и веселья!  Цена билета от 499 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург,К/т Киномакс (ТРК Румба, Ул.Васи Алексеева д.6 -2 мин от ст. м. Кировский завод )</string>
    <string>Приветствуем на очередной летней кинотусовке   Так же КиНочь будет и в субботу 11 августа http://vk.com/kinoch_11_august  Бронировать билеты:  http://vk.com/topic-41263094_26687488  с 10 на 11 августа вы сможете увидеть:  → Шаг вперед 4 3D http://www.kinopoisk.ru/film/576451/  →Темный рыцарь: Возрождение легенды http://www.kinopoisk.ru/film/437410/  →Третий лишний http://www.kinopoisk.ru/film/507817/  Итак, что будет: → бесплатные напитки(коктейль на выбор + red bull ) → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов → Призы: * толстовки от наших друзей - компании Unifashion http://vk.com/unifashion * сертификаты на игру в пейнтбол от суперактивных ребят из http://vk.com/johnnypaintball * сертификаты на плетение косичек от компании Вуаля http://vk.com/vualya_spb * сертификаты на прокат велосипедов и роликов от Покатушкин.рф → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → и, конечно же, три фильма!  Цена билета 599 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>Дорогие первокурсники! Добро пожаловать на факультет Прикладной Математики - Процессов Управления СПбГУ! Группа создана для вас Студенческим советом при поддержке профсоюза СПбГУ, к которым Вы можете обратиться с любым вопросом или проблемой, касающимися Вашей жизни в СПбГУ.  ПМ-ПУ СМИ: https://vk.com/smipmpu  Председатель Студенческого совета: https://vk.com/id176439126  Председатель Профбюро: http://vk.com/selena_sun  Председатель Спортивной комиссии: http://vk.com/alex_jiotti  Председатель Комиссии по трудоустройству: http://vk.com/max_lyatur  Председатель Информационной комиссии: http://vk.com/khan_ks  Председатель Культ-массовой комиссии: http://vk.com/id33871036  Главный редактор газеты ПМ-OPEN: http://vk.com/id18108366  Председатель Комиссии по кадрам: http://vk.com/a.raevskaya  Председатель Студенческого комитета по работе с общежитиями: http://vk.com/anastasiia.zhbakova  Председатель Социальной комиссии: http://vk.com/id26615118  Председатель Студенческого Научного Общества: http://vk.com/id9453118  Председатель ПМ-Media: http://vk.com/lifeisgame</string>
    <string>Приветствуем на очередной летней кинотусовке   Бронировать билеты:  http://vk.com/board41083094  Расписание тут  http://vk.com/topic-41083094_26687168  с 28 на 29 июля вы сможете увидеть:  4 зал: ☼ Темный рыцарь ☼ Красные огни ☼ Космополис  3 зал: ☼ Шаг вперед 4 ☼ Темный рыцарь ☼ Папа-Досвидос  Итак, что будет: → бесплатные напитки(коктейль на выбор + red bull) → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов → Призы: * толстовки от наших друзей - компании Unifashion http://vk.com/unifashion * сертификаты на игру в пейнтбол от суперактивных ребят из http://vk.com/johnnypaintball * сертификаты на плетение косичек от компании Вуаля http://vk.com/vualya_spb → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → Возможность напечатать фото с КиНочи сразу же на мероприятии → и, конечно же, три фильма!  Цена билета 599 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>СуперКиноТусовка!!!!  ☼☼☼ 27 Октября!!!☼☼☼ МЕГА премьеры в к/т Киномакс:  бронировать- http://vk.com/topic-44568421_27197572 Три фильма ужасов! → Сайлент Хилл 2 http://www.kinopoisk.ru/film/276584/  →Паранормальное явление 4 http://www.kinopoisk.ru/film/651858/  →Синистер http://www.kinopoisk.ru/film/590022/  Итак, что будет: → бесплатные напитки(коктейль на выбор, red bull ) → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов → Призы: * сертификаты на игру в пейнтбол от суперактивных ребят из http://vk.com/johnnypaintball * абонементы в школу танцев Lite Dance vk.com/litedance → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → и, конечно же, три фильма!  Цена билета 599 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>Общество для студентов, проживающих в 15ом общежитии, интересы которых направлены на улучшение жилищно-коммунальных условий. Студенческий совет общежития № 15, в свою очередь, всегда будет рад помочь и ответит на все ваши вопросы.  Наша почта, на которую вы также можете писать ваши вопросы и предложения: studsovet.15@gmail.com</string>
    <string>Игровой клуб - это сообщество, позволяющее вам легко и просто найти людей для проведения различных игр и соревнований. Здесь вы можете создать заявку на проведение игры или присоединиться к уже существующему событию. Вид игр не ограничен, от покера и манчкина до волейбола.</string>
    <string>Онлайн журнал самых красивых девушек студгородка</string>
    <string>СПОРТ делает нашу жизнь интересной и красочной, наши тела и фигуры красивыми! СПОРТ есть в каждом из нас!</string>
    <string>Харьковские &quot;Сальсэрос&quot;, в связи с  трудностями по повторному оформлению виз для кубинских преподавателей, &quot; Baila en Ucrania&quot; в Харькове состоиться 15-19 мая, а не в июне. Мы знаем что это не самые удобные для всех даты и все это очень неожиданно...!  15-17 мая пройдут вечерние классы  18-19 мая будет по 4 класса два дня и супер вечеринка с незабываемой кубинской шоу программой.  Это уникальный шанс для нас почувствовать Кубинскую энергию танца и пройти обучение у лучших преподавателей фестиваля &quot;Baila en Cuba&quot;</string>
    <string>СуперКиноТусовка!!!!  ☼☼☼ 06 Октября!!!☼☼☼ МЕГА премьеры в к/т Киномакс:  бронировать- http://vk.com/topic-43358672_27574769 Три Супер Премьеры! → ДухLess http://www.kinopoisk.ru/film/395372/  →Петля Времени http://www.kinopoisk.ru/film/463354/  →Заложница 2 http://www.kinopoisk.ru/film/453544/  Итак, что будет: → бесплатные напитки(коктейль на выбор, red bull ) → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов → Призы: * толстовки от наших друзей - компании Unifashion http://vk.com/unifashion * сертификаты на игру в пейнтбол от суперактивных ребят из http://vk.com/johnnypaintball → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → и, конечно же, три фильма!  Цена билета 599 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>СуперКиноТусовка!!!!  ☼☼☼ 2-3 ноября!!!☼☼☼ МЕГА премьеры в к/т Киномакс:  бронировать- http://vk.com/topic-44672940_27119405 Три фильма ужасов! → Сайлент Хилл 2 http://www.kinopoisk.ru/film/276584/  →Паранормальное явление 4 http://www.kinopoisk.ru/film/651858/  →Синистер http://www.kinopoisk.ru/film/590022/  Итак, что будет: → бесплатные напитки(коктейль на выбор, red bull ) → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов → Призы: * сертификаты на игру в пейнтбол от суперактивных ребят из http://vk.com/johnnypaintball * абонементы в школу танцев Lite Dance vk.com/litedance → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → и, конечно же, три фильма!  Цена билета 699 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>Специальная Ночь кино с самыми лучшими фильмами к дню студента! ☼☼☼ 26-27 января!!!☼☼☼ Ночь кино в к/т Киномакс:  бронировать- vk.com/topic-48602390_27535523 Киносеансы: → Джанго освобожденный (Квентин Тарантино, 5 номинаций на премию Оскар, 10 место в Топ 250 на Кинопоиске) http://www.kinopoisk.ru/film/586397/ → Охотники на ведьм http://www.kinopoisk.ru/film/462465/  Третий фильм на выбор → Анна Каренина (4 номинации на премию Оскар) http://www.kinopoisk.ru/film/575195/  → Джек Ричер http://www.kinopoisk.ru/film/417583/  Итак, что будет: → бесплатные напитки(коктейль на выбор, red bull ) → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → и, конечно же, три фильма!  Цена билета от 599 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>Приветствуем на первой кинотусовке этого лета (суббота)!!! Также ночь кино пройдет и в пятницу http://vk.com/kinoch_1_june  2 июня вы сможете увидеть:  ►Прометей - (2:30) http://www.kinopoisk.ru/level/1/film/467099/ ►Напролом (или) Диктатор -(5:00) http://www.kinopoisk.ru/level/1/film/496888/ или http://www.kinopoisk.ru/level/1/film/518040/ Внимание! киносеанс  ►Люди в черном 3  http://www.kinopoisk.ru/level/1/film/455773/ (ЛЧ-III)   Бронировать билеты: http://vk.com/board39171045  Итак, что будет: → бесплатные напитки всем гостям! → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов  → Призы: * толстовки от наших друзей - компании Unifashion http://vk.com/unifashion * сертификаты на игру в пейнтбол от суперактивных ребят из http://vk.com/johnnypaintball → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → Возможность напечатать фото с КиНочи сразу же на мероприятии → и, конечно же, три фильма!  Цена билета 599 рублей за всю ночь!(с Учетом билета на киносеанс ЛЧ-III)  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>Большой электрический концерт группы ПОЛЮСА в клубе Аврора. Самый необычный за последние несколько лет. Официальная презентация новых песен, видеоинсталляции и приглашенные музыканты.  Музыка  группы Полюса – это  качественный сплав неоромантики  и гитарного инди-рока,  сыгранный без надрывности, присущей многим драматичным произведениям русского рока.  Сила без агрессии, нежность и страсть переданная  без лишних сантиментов. Творчество группы эклектично и многослойно, а сами музыканты  меняются и ищут себя, год от года всё более оттачивая изобретенный ими же стиль c шуточным названием, но серьезным наполнением – «Chozamusic».   В декабре 2012 группа выпустили свой четвертый номерной альбом – «Точка Невозврата», в который вошли как совершенно новые треки, так и несколько переосмысленных композиций начала двухтысячных годов. Также на альбоме нашлось место для ремиксов от известных саундпродюссеров: Андрея Самсонова, Влада Жукова и Коли Бичана.  Живые выступления группы – это всегда не менее чем двухчасовой драйв и полное погружение в создаваемую ими рок-эстетику.   _________________________________ Билеты: входной: первые 100 билетов по 300 р., далее 400 р., в день концерта 500 р. VIP: 600 р., в день концерта 1000 р. Билеты: - БЕЗ НАЦЕНКИ только в кассе клуба - в магазине White Trash (Невский Пр., 40/42 (во дворе) т. 571-90-43 ) - в магазине Castle Rock (м.пл.Восстания, Лиговский просп., 47,+7 (812) 322-65-68, ежедн.09:00–21:00  +10% наценка за обслуживание: - во всех театральных кассах города - muzbilet.ru 303 33 33 (с 9.00 до 21.00) - kassir.ru 703 40 40 ____________________________________ #Полюса #AnimalJazz #ТорбаНаКруче #Аврора #концерты #билеты #клуб #ЗалОжидания #А2 #космонавт #indie #russian #rock #alternative #poety #poprock #Ундервуд #Курара #Мегаполис #ГДР #Серьга #Сансара #ФруктовыйКефир #Мультfильмы #Стрыкало #Tequilajazzz #Сегодняночью #Секрет #Zorge #Неприкасаемые #чичерина #Земфира #МоральныйКодекс #СмысловыеГалюцинации #ТатьянаЗыкина #После11 #Зимавсегда #Мара #Чиж #Алиса #ИДругМойГрузовик #Сплин #Княzz #ТанцыМинус #ЮПитер #НесчастныйСлучай #Чайф #ОбеДве #Михей #АукцЫон #Браво #СергейБабкин</string>
    <string>Ночи Кино в к/т Москва на пл.Александра Невского ☼☼☼ 5-6 и 6-7 июля☼☼☼ Бронировать билеты-&amp;gt;  5-6 июля http://vk.cc/1DmIrh 6-7 июля http://vk.cc/1DmIzy Мы покажем три премьеры 2013 года: ▬ Одинокий рейнджер (Джонни Депп) (http://www.kinopoisk.ru/film/461981/) ▬ Война миров Z (Брэд Питт) (http://www.kinopoisk.ru/film/261636/) Третий фильм вы выберете сами - Копы в юбках - Человек из стали - Университет монстров  Кроме этого вас ждет: ☼ развлекательная программа с кучей призов ☼ фотосеты от профессиональных фотографов ☼ акции от МосИгра (ИГРОТЕКА!) и RedBull ☼ и как всегда море сюрпризов и веселья!  Цена билета от 399 рублей за всю ночь! При единовременной покупке 9-ти билетов, 10-ый билет бесплатно!  Адрес: Санкт-Петербург, Пл. Александра Невского д.2 (1 мин.от м. Пл. Александра Невского)</string>
    <string>Студенческий комитет по работе в общежитиях при Студенческом Совете СПбГУ. Студенческий Комитет состоит из Комитетов общежитий:10, 12, 13, 15, 14, 21-22 общежитие. Планируется создание комитетов в 16, 20 и 23 общежитии. По вопросам связанным с конкретными общежитиями, обращайтесь в приёмные данных общежитий, если она существует. В случае отсутствия пишите в данную группу.</string>
    <string>ДЕНЬ СТУДЕНТА. ТАТЬЯНИН ДЕНЬ  25 января 23.30  DJ KEFIR(RECORD DANCE RADIO) Dj Larvin ( Millenium Project )  Dj Lobanov &amp;amp; Dj Dima Klein ( Millenium Project ) Dj Star D ( Millenium Project )  В программе: Millenium Project Go Go Алкогольные сюрпризы Веселые конкурсы и многое другое…  БИЛЕТЫ В САЛОНАХ ЕВРОСЕТЬ!!  FC: 18+(паспорт)  Адрес клуба: BBC club (ex. Lidval) ул. Большая Морская, д. 3/5, ст. м. Адмиралтейская  Татьянам и именинникам, родившимся с 23 по 28 января вход свободный! З.Ы. Нужно предъявить паспорт.</string>
    <string>Ночь первокурсника Посвящение в студенты  14 сентября В 23.00  Special guest: DJ KEFIR(RECORD dance radio) DJ MAGNIT(RECORD dance radio)  В программе:  Шоу от Millenium Project Кухня танца совместно с Millenium Project Умопомрачительный коктейль  для первокурсников бесплатно! МОЗГ-шоу</string>
    <string>Ночь кино с самыми лучшими фильмами! ☼☼☼ 2-3 февраля!!!☼☼☼ Возможность посмотреть 3 фильма! Ночь кино в к/т Киномакс:  бронировать- vk.com/topic-48843759_27818389 Киносеансы: → Линкольн http://www.kinopoisk.ru/film/102122/  → Охотники на Гангстеров http://www.kinopoisk.ru/film/468564/  → Джанго освобожденный http://www.kinopoisk.ru/film/586397/  → Тепло наших тел http://www.kinopoisk.ru/film/497077/  Итак, что будет: → бесплатные напитки(коктейль на выбор, red bull ) → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → и, конечно же, три фильма!  Цена билета от 599 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>Независимая группа студентов 2 курса ПМ-ПУ СПбГУ</string>
    <string>СуперКиноТусовка!!!!  ☼☼☼ 19 Октября!!!☼☼☼ МЕГА премьеры в к/т Киномакс:  бронировать- http://vk.com/topic-43919418_27378557 Четыре Супер Премьеры! → Франкенвини 3D http://www.kinopoisk.ru/film/408395/  →Паранормальное явление 4 http://www.kinopoisk.ru/film/651858/  →Ограбление казино http://www.kinopoisk.ru/film/572027/  →Я, Алекс Кросс http://www.kinopoisk.ru/film/566232/  Итак, что будет: → бесплатные напитки(коктейль на выбор, red bull ) → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов → Призы: * сертификаты на игру в пейнтбол от суперактивных ребят из http://vk.com/johnnypaintball * абонементы в школу танцев Lite Dance vk.com/litedance → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → и, конечно же, три фильма!  Цена билета 599 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>питер,  пм-пу, спбгу, 15 общага, парапет, воздух пропитанный алкоголем, глаза слезятся от табачного дыма, пары, скайп, смех, улыбки, радость, скучаю по дому, любимая девушка, танцы утром, еда вечером, голод, истерика, добро... да, бро?</string>
    <string>Один из самых крутых танцевальных лагерей в СНГ!!! Море, солнце, мастер-классы, тусы! Что еще нужно для того чтобы отлично провести последние 5 дней лета? :)  http://vk.com/topic-16563506_26176289 - регистрация (КОЛИЧЕСТВО МЕСТ ОГРАНИЧЕНО!!!)  В этом году ТАНЦЫ НА ВОДЕ пройдут в 3-й раз, снова в Керчи, в самом лучшем танцевальном лагере - DANCING VILLAGE (этот лагерь построен специально для танцоров).  Что такое ТАНЦЫ НА ВОДЕ? - это мастер-классы от лучших мировых танцоров! - это ежедневные вечеринки! - это солнце, море и пляж в 15 шагах от домиков проживания! - это наикрутейшие баттлы! - и конечно же это - новые знакомства, общение и невероятное количество положительных эмоций!!!  ГОСТИ и ПРЕЗЕНТЕРЫ КЛАССОВ 2012:  ЛЕГЕНДАРНЫЙ HENRY LINK (ELITE FORCE - USA)!!! Готовьтесь к B-day party!=)Линк снова отметит свой день рождения в дружной интернациональной танцевальной семье &quot;ТАНЦЕВ НА ВОДЕ&quot;=)   НЕВЕРОЯТНАЯ JAJA VANKOVA (I AM ME - USA) - победительница America&apos;s Best Dance Crew Season 6 (MTV) в составе команды IaMmE   ГУРУ HOUSE DANCE - SEKOU HERU (DANCE FUSION - USA)   МЕСТО ПРОВЕДЕНИЯ: г.Керчь (Украина) DANCING VILLAGE (пос.Героевка)ДАТЫ: с 26-30 августа 2012!   Стоимость участия в фесте- 170 евро  Залог на бронирование места для участия в фесте-1000р-нужно внести до 15 июня! (залог возвращается только в крайнем случае - отмена лагеря). Остальную сумму можно оплатить позже или непосредственно по приезду на фест!!   http://vk.com/topic-16563506_26176289 - регистрация (КОЛИЧЕСТВО МЕСТ ОГРАНИЧЕНО!!!)  все подробности: http://vk.com/club16563506</string>
    <string>Специальная Ночь кино с самыми лучшими ЗОМБИ-комедиями! ☼☼☼ 1-2 февраля!!!☼☼☼ Ночь кино в к/т Киномакс:  бронировать- http://vk.com/topic-48843342_28154716  Киносеансы: → Тепло наших тел (2013) Премьера!!! http://www.kinopoisk.ru/film/497077/  → Зомби по имени Шон http://www.kinopoisk.ru/film/64021/  → Живая мертвечина http://www.kinopoisk.ru/film/5916/  Итак, что будет: → бесплатные напитки(коктейль на выбор, red bull ) → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → и, конечно же, три фильма!  Цена билета от 499 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>На этот раз 6 фильмов за одну ночь! Вы выбираете любые три фильма:  Бронировать билеты: http://vk.com/topic-40849254_26632456  4 зал: ☼ Красные огни ☼ Космополис ☼ Папа досвидос  3 зал: ☼ Новый Человек-Паук ☼ Три метра над уровнем неба. Я хочу тебя ☼ Ледниковый период  Итак, что будет: → бесплатные напитки(коктейль на выбор + red bull - субботу)(в пятницу только Red Bull) → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов → Призы: * толстовки от наших друзей - компании Unifashion http://vk.com/unifashion * сертификаты на игру в пейнтбол от суперактивных ребят из http://vk.com/johnnypaintball * сертификаты на плетение косичек от компании Вуаля http://vk.com/vualya_spb → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → Возможность напечатать фото с КиНочи сразу же на мероприятии → и, конечно же, три фильма!  Цена билета 599 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>Приветствуем на очередной летней кинотусовке  Так же КиНочь будет и в субботу 25 августа http://vk.com/kinoch_25_august  Бронировать билеты:  http://vk.com/board41860843  Купить билеты: http://vk.com/topic-41860843_27147797  с 24 на 25 августа вы сможете увидеть:  →Вспомнить все http://www.kinopoisk.ru/film/453374/  →Неудержимые 2 http://www.kinopoisk.ru/film/571288/  И на выбор третий фильм  →Пираньи 3DD http://www.kinopoisk.ru/film/565993/  или  →Средь бела дня http://www.kinopoisk.ru/film/454079/  Итак, что будет: → бесплатные напитки(коктейль на выбор, red bull ) → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов → Призы: * толстовки от наших друзей - компании Unifashion http://vk.com/unifashion * сертификаты на игру в пейнтбол от суперактивных ребят из http://vk.com/johnnypaintball * сертификаты на плетение косичек от компании Вуаля http://vk.com/vualya_spb * сертификаты на прокат велосипедов и роликов от Покатушкин.рф → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → и, конечно же, три фильма!  Цена билета 599 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>   СПбГМУ им. акад. И.П.Павлова.  СПб, ст.м. &quot;Петроградская&quot; ул. Рентгена д.12.   Отделение переливания крови.  Режим работы отделения: с 8:30 до 10:30 Понедельник Вторник Четверг  Каб. 138   Тел. 499-68-64  При себе иметь паспорт (должна быть временная и постоянная регистрация в СПб или лен. области не менее 6 месяцев), сменную обувь.  Донорам-родственникам выплачивается единовременная компенсация за донорский обед в размере 528 рублей. Кадровые доноры получают компенсацию за усиленное питание, что составляет 998 рублей за 470 мл крови. Так же выдаются две справки: на оплачиваемый выходной на день сдачи крови и  один день к отпуску в течении года. </string>
    <string>Только для лучшего факультета, катание на коньках от заката до рассвета.  Как всегда вас ждет море позитива и хорошее настроение, а также веселые конкурсы и, конечно, призы за них!!!)))  Дата проведения: 13 апреля 2013 Время проведения: 23.00 - 06.00  Для вас: -бесплатных вход на каток, на всю ночь; -бесплатный прокат коньков всех цветов и размеров (в залог оставляете паспорт или 1000руб); -заточка коньков; -гардероб; -круглосуточное кафе на территории катка; -автоматы с горячими напитками; -на территории катка и парка высокоскоростной бесплатный WiFi; -автобус, который доставит прямо из Петергофа на каток и обратно.  Для всех студентов, аспирантов, выпускников и преподавателей лучшего факультета вход является БЕСПЛАТНЫМ!!! Прокат коньков, также является БЕСПЛАТНЫМ для всех!!!  Автобусный трансфер  от Петергофа до катка - 150 руб от катка до Петергофа - 150 руб Количество мест ограничено!!! Запись в списки и оплата автобусов будут производиться до 10.04.13 (включительно). Это можно сделать у http://vk.com/zhigrin или по тел: 8-911-837-68-20</string>
    <string>Ночь кино с самыми лучшими фильмами! ☼☼☼ 9-10 февраля!!!☼☼☼ Возможность посмотреть 3 фильма! Ночь кино в к/т Киномакс:  Бронировать билеты-&amp;gt;  http://vk.cc/1fbDC9  Киносеансы: → Доспехи Бога 3: Миссия Зодиак http://www.kinopoisk.ru/film/654749/ → Неудержимый http://www.kinopoisk.ru/film/463475/ → Паркер http://www.kinopoisk.ru/film/586475/ → Тепло наших тел http://www.kinopoisk.ru/film/497077/  Итак, что будет: → бесплатные напитки(коктейль на выбор, red bull ) → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → и, конечно же, три фильма!  Цена билета от 599 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>Приветствуем на первой кинотусовке этого лета (пятница)!!! Также ночь кино пройдет и в субботу http://vk.com/kinoch_2_june  1 июня вы сможете увидеть:  ►Прометей - (2:30) http://www.kinopoisk.ru/level/1/film/467099/ ►Напролом (или) Диктатор -(5:00) http://www.kinopoisk.ru/level/1/film/496888/ или http://www.kinopoisk.ru/level/1/film/518040/ ►Люди в черном 3  http://www.kinopoisk.ru/level/1/film/455773/  Бронировать билеты: http://vk.com/board39296778  Итак, что будет: → бесплатные напитки всем гостям! → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов → Призы: * толстовки от наших друзей - компании Unifashion http://vk.com/unifashion * сертификаты на игру в пейнтбол от суперактивных ребят из http://vk.com/johnnypaintball → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → Возможность напечатать фото с КиНочи сразу же на мероприятии → и, конечно же, три фильма!  Цена билета 499 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>Только одна Ночь кино с самыми лучшими фильмами в Новом году! ☼☼☼ 19-20 января!!!☼☼☼ Ночь кино в к/т Киномакс:  бронировать- http://vk.com/topic-48230582_28090932 Киносеансы:  → Джек Ричер http://www.kinopoisk.ru/film/417583/  → Анна Каренина (4 номинации на премию Оскар) http://www.kinopoisk.ru/film/575195/  → Дублёр http://www.kinopoisk.ru/film/679550/  Итак, что будет: → бесплатные напитки(коктейль на выбор, red bull ) → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов → Призы: * сертификаты на игру в пейнтбол от суперактивных ребят из http://vk.com/johnnypaintball * абонементы в школу танцев Lite Dance vk.com/litedance → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → и, конечно же, три фильма!  Цена билета от 599 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>Приветствуем на очередной летней кинотусовке (пятница)!!! Также ночь кино пройдет и в субботу http://vk.com/kinoch_16_june  15 июня вы сможете увидеть:  ► Мадагаскар 3 http://www.kinopoisk.ru/level/1/film/422792/ ► Рок на Века http://www.kinopoisk.ru/level/1/film/462926/ ►Белоснежка и Охотник http://www.kinopoisk.ru/level/1/film/568550/  Бронировать билеты:  http://vk.com/topic-39675993_26822447  Итак, что будет: → уснуть тебе не даст red bull -  заряд бодрости на всю ночь! → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов → Призы: * толстовки от наших друзей - компании Unifashion http://vk.com/unifashion * сертификаты на игру в пейнтбол от суперактивных ребят из http://vk.com/johnnypaintball * сертификаты на плетение косичек от компании Вуаля http://vk.com/vualya_spb → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → Возможность напечатать фото с КиНочи сразу же на мероприятии → и, конечно же, три фильма!  Цена билета 499 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>☼☼☼ 29-30 и 30-31 марта!!!☼☼☼ Ночь Премьер в к/т Киномакс  Бронировать билеты: 29-30 марта-&amp;gt; http://vk.cc/1nbak2 30-31 марта-&amp;gt; http://vk.cc/1nb9EZ  Мы покажем 4 премьеры 2013 года: - G.I. Joe: Бросок кобры 2 (http://www.kinopoisk.ru/film/494839/) - Гостья (http://www.kinopoisk.ru/film/477647/)  И третий фильм на выбор: - Джек – покоритель великанов в 3D (http://www.kinopoisk.ru/film/462453/)  ИЛИ  - Семейка Крудс (http://www.kinopoisk.ru/film/198116/)  Кроме этого вас ждет: ☼ развлекательная программа с кучей призов ☼ фотосеты от профессиональных фотографов ☼ акции от МосИгра (ИГРОТЕКА!) и RedBull ☼ и как всегда море сюрпризов и веселья!  Цена билета 599 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург,К/т Киномакс (ТРК Румба, Ул.Васи Алексеева д.6 -2 мин от ст. м. Кировский завод )</string>
    <string>Приветствуем на осенней кинотусовке  Бронировать билеты:  http://vk.com/topic-42843817_26995194  с 15 на 16 сентября вы сможете увидеть:  →Обитель зла: Возмездие http://www.kinopoisk.ru/film/581493/  →Особо опасны http://www.kinopoisk.ru/film/505903/  →Медальон http://www.kinopoisk.ru/film/546203/  или  →Холостячки http://www.kinopoisk.ru/film/589108/  Итак, что будет: → бесплатные напитки(коктейль на выбор, red bull ) → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов → Призы: * толстовки от наших друзей - компании Unifashion http://vk.com/unifashion * сертификаты на игру в пейнтбол от суперактивных ребят из http://vk.com/johnnypaintball → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → и, конечно же, три фильма!  Цена билета 599 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>Хей, Друзья!:) А угадайте-ка, чем мы будем заниматься в рамках этого мероприятия на грядущей неделе факультета?!:))  Пожалуй, дам несколько наводящих подсказок: нравятся ли вам очень большие телевизоры? любите ли вы попкорн? а вопросы типа: &quot;Ой, извините, а это девятый ряд?&quot; или &quot;А где тут 16-ое место?&quot;  Да-да, все верно: МЫ БУДЕМ СМОТРЕТЬ НАШИ ЛЮБИМЫЕ, НЕТЛЕННЫЕ ФИЛЬМЫ!!!:)  В программе: модный нынче экран IMAX, 3D-эффекты(куда ж без них!), бесплатный попкорн и пиво!*  Мы с нетерпением ждем вас ВСЕХ! Давайте сделаем из этого замечательного нововведения хорошую традицию!:)  * Все это должен проспонсировать Кристофер Нолан, но он пока трубку не берет...</string>
    <string>☼☼☼ 22-23 и 23-24 марта!!!☼☼☼ Ночь Премьер в к/т Киномакс  Бронировать билеты: 22-23 марта-&amp;gt; http://vk.cc/1l3ION 23-24 марта-&amp;gt; http://vk.cc/1l3J2A   Мы покажем 3 премьеры 2013 года: - Джек – покоритель великанов в 3D (http://www.kinopoisk.ru/film/462453/) - Семейка Крудс (http://www.kinopoisk.ru/film/198116/) - Поймай толстуху, если сможешь (http://www.kinopoisk.ru/film/606698/)  Кроме этого вас ждет: ☼ развлекательная программа с кучей призов ☼ фотосеты от профессиональных фотографов ☼ акции от МосИгра (ИГРОТЕКА!) и RedBull ☼ и как всегда море сюрпризов и веселья!  Цена билета 599 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург,К/т Киномакс (ТРК Румба, Ул.Васи Алексеева д.6 -2 мин от ст. м. Кировский завод )</string>
    <string>Имеем честь пригласить Вас на традиционный Зимний бал Санкт-Петербургского Государственного Университета!   Вам будут предложены салонные игры, возможность поучаствовать в благотворительной лотерее, послушать живую музыку и потанцевать вальс, мазурку и полонез.  Действо начнется по адресу Биржевая линия, д. 6 («Центр культурного и делового сотрудничества СПбГУ) в 19:00 22 декабря 2012 года.   Просим Вас учесть, что Ваш внешний вид должен соответствовать мероприятию. Умение танцевать классические бальные танцы приветствуется.</string>
    <string>Для тех, кто не видел, повторяем Мстителей с 18 на 19 мая:  На этот раз 6 фильмов за одну ночь!  4 зал: ☼ Мстители ☼ Мрачные тени ☼ Матч  3 зал: ☼ Диктатор ☼ Напролом ☼ Чего ждать, когда ждешь ребенка?  Цена 599 рублей за всю ночь!  Бронировать билеты: http://vk.com/board38666974  Итак, что будет: → бесплатные напитки → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов, в том числе толстовки от наших друзей - компании Unifashion http://vk.com/unifashion, а также сертификаты на игру в пейнтбол → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → и, конечно же, три фильма!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>Специальная Ночь кино с самыми лучшими фильмами к дню студента! ☼☼☼ 25-26 января!!!☼☼☼ Ночь кино в к/т Киномакс:  бронировать- http://vk.com/topic-48643852_28134665  Киносеансы:  → Джанго освобожденный (Квентин Тарантино, 5 номинаций на премию Оскар, 10 место в Топ 250 на Кинопоиске) http://www.kinopoisk.ru/film/586397/  → Охотники на ведьм http://www.kinopoisk.ru/film/462465/  Третий фильм на выбор:  → Анна Каренина (4 номинации на премию Оскар) http://www.kinopoisk.ru/film/575195/ или → Джек Ричер http://www.kinopoisk.ru/film/417583/  Итак, что будет: → бесплатные напитки(коктейль на выбор, red bull ) → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → и, конечно же, три фильма!  Цена билета от 599 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>Друзья! Вы хотите весело и с пользой провести время в веселой компании? Или хотите показать свое мастерство в чемпионате? 9 и 11 апреля (вторник и четверг) мы ждем вас на парапете 3-го этажа на празднике настольных игр. Отличное настроение, незабываемая атмосфера, дух азарта и, конечно, интересные и увлекательные игры гарантированы!</string>
    <string>Приветствуем на очередной летней кинотусовке (пятница)!!!   29 июня вы сможете увидеть:  ► Храбрая сердцем 3D http://www.kinopoisk.ru/level/1/film/409118/ ► Президент Линкольн. Охотник на вампиров http://www.kinopoisk.ru/level/1/film/502302/ ►Супер Майк http://www.kinopoisk.ru/level/1/film/586488/  Бронировать билеты:  http://vk.com/topic-40174590_26556532  Итак, что будет: → бесплатные напитки(коктейль на выбор + red bull - субботу)(в пятницу только Red Bull) → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов → Призы: * толстовки от наших друзей - компании Unifashion http://vk.com/unifashion * сертификаты на игру в пейнтбол от суперактивных ребят из http://vk.com/johnnypaintball * сертификаты на плетение косичек от компании Вуаля http://vk.com/vualya_spb → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → Возможность напечатать фото с КиНочи сразу же на мероприятии → и, конечно же, три фильма!  Цена билета 499 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>Приветствуем на очередной летней кинотусовке   Так же КиНочь будет и в пятницу 10 августа http://vk.com/kinoch_10_august  Бронировать билеты:  http://vk.com/topic-41263235_26855517  с 11 на 12 августа вы сможете увидеть:  → Шаг вперед 4 3D http://www.kinopoisk.ru/film/576451/  →Темный рыцарь: Возрождение легенды http://www.kinopoisk.ru/film/437410/  →Третий лишний http://www.kinopoisk.ru/film/507817/  Итак, что будет: → бесплатные напитки(коктейль на выбор + red bull ) → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов → Призы: * толстовки от наших друзей - компании Unifashion http://vk.com/unifashion * сертификаты на игру в пейнтбол от суперактивных ребят из http://vk.com/johnnypaintball * сертификаты на плетение косичек от компании Вуаля http://vk.com/vualya_spb * сертификаты на прокат велосипедов и роликов от Покатушкин.рф → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → и, конечно же, три фильма!  Цена билета 599 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>СуперКиноТусовка!!!!  ☼☼☼ 20 Октября!!!☼☼☼ МЕГА премьеры в к/т Киномакс:  бронировать- http://vk.com/topic-43921727_27133242 Четыре Супер Премьеры! → Франкенвини 3D http://www.kinopoisk.ru/film/408395/  →Паранормальное явление 4 http://www.kinopoisk.ru/film/651858/  →Ограбление казино http://www.kinopoisk.ru/film/572027/  →Я, Алекс Кросс http://www.kinopoisk.ru/film/566232/  Итак, что будет: → бесплатные напитки(коктейль на выбор, red bull ) → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов → Призы: * сертификаты на игру в пейнтбол от суперактивных ребят из http://vk.com/johnnypaintball * абонементы в школу танцев Lite Dance vk.com/litedance → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → и, конечно же, три фильма!  Цена билета 599 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>12 мая 2013 12:00 Наш всеми любимый Солнцеворот! Костер, сосиски, волейбол, слон и еще много другого! Приходите, отдохните на природе, получите кучу позитива и отличного настроения!</string>
    <string>11 декабря в Holiday Inn Hotels &amp;amp; Resorts ---------------------------------------------------- Финал чемпионата от «ЭНЕРГИЯ ХОЛДИНГ»!  ПРОГРАММА:   - Бизнес-битва:  Менеджеры компаний vs Студенты  - Голосование за лучший проект  - Вручение подарков ВСЕМ участникам мероприятия  - Концерт  Участники, приглашайте друзей поддерживать вас, ведь именно от них зависит ваша победа!   Вход бесплатный для всех!  Адрес: Холидей Инн Санкт-Петербург м. Московские Ворота Московский пр. 97А</string>
    <string>Приветствуем на очередной летней кинотусовке (пятница)!!! Также ночь кино пройдет и в пятницу http://vk.com/kinoch_15_june  16 июня вы сможете увидеть:  ► Мадагаскар 3 http://www.kinopoisk.ru/level/1/film/422792/ ► Рок на Века http://www.kinopoisk.ru/level/1/film/462926/ ►Белоснежка и Охотник http://www.kinopoisk.ru/level/1/film/568550/  Бронировать билеты:  http://vk.com/topic-39676419_26748731  Итак, что будет: → бесплатные напитки(коктейль на выбор + red bull - субботу)(в пятницу только Red Bull) → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов → Призы: * толстовки от наших друзей - компании Unifashion http://vk.com/unifashion * сертификаты на игру в пейнтбол от суперактивных ребят из http://vk.com/johnnypaintball * сертификаты на плетение косичек от компании Вуаля http://vk.com/vualya_spb → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → Возможность напечатать фото с КиНочи сразу же на мероприятии → и, конечно же, три фильма!  Цена билета 599 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>Архив Профбюро и Студсовета ПМ-ПУ включает в себя все медиаматералы, которые удалось собрать за последние несколько лет, а именно фотографии практически со всех мероприятий, видеоролики, а также все выпуски газеты ПМ-open!</string>
    <string>Уважаемые коллеги!  5, 6 и 7 ноября 2010 года в ДКиН СПбГУ (Студгородок Петродворцового учебно-научного комплекса) состоится Студенческий Фестиваль «ПЕТЕРГОФСКАЯ ОСЕНЬ-2010».   В программе Фестиваля:  5 ноября 2010 г. (пятница) 20.00-23.00 – Выступления молодежных  рок-коллективов  (Аванзал, 2-й этаж ДКиН)    6 ноября 2010 г. (суббота) 19.00-22.00 – Студенческий конкурс  факультетской песни  «РОДНЫЕ СТЕНЫ»   7 ноября 2010 г. (воскресенье) 18.00-21.30 – фестиваль команд КВН СПбГУ сезона 2010/2011,  выступления лучших танцевальных коллективов СПбГУ (Кино-концертный зал ДКиН)  Вход на все мероприятия Фестиваля свободный!  Информация и регистрация на сайтах:   www.spbu.ru,  www.students.spbu.ru,  www.campus.spbu.ru,  www.proforg.ru   Контактные телефоны/факс: 428-71-00 – ДКиН СПбГУ  328-96-30 – Профком студентов  СПбГУ  326-49-32 – Управление по работе с молодёжью </string>
    <string>СуперКиноТусовка!!!!  ☼☼☼ 3-4 ноября!!!☼☼☼ МЕГА премьеры в к/т Киномакс:  бронировать- http://vk.com/topic-44684297_27231857 Три фильма ужасов! → Сайлент Хилл 2 http://www.kinopoisk.ru/film/276584/  →Паранормальное явление 4 http://www.kinopoisk.ru/film/651858/  →Синистер http://www.kinopoisk.ru/film/590022/  Итак, что будет: → бесплатные напитки(коктейль на выбор, red bull ) → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов → Призы: * сертификаты на игру в пейнтбол от суперактивных ребят из http://vk.com/johnnypaintball * абонементы в школу танцев Lite Dance vk.com/litedance → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → и, конечно же, три фильма!  Цена билета 699 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>Настало время перемен! Азерот нуждается в тебе, герой! Хранитель Мудрости Glosbe Green ждёт тебя...Во Славу Орды!</string>
    <string>Постараюсь сделать все, что в моих силах :) срок работы 1-2 дня)  Примерные цены:  - укоротить брюки/юбку --- 100-200 - замена молнии --- 100-200 - подогнать по фигуре ---от 100 - остальное по договоренности :)    примечание: стоимость фурнитуры войдет в стоимость заказа, если она не предоставлена заказчиком. т.е. здесь указаны цены только за работу.  ps. с кожаными изделиями, к сожалению,  пока не работаю..  Мои контакты:  общ. №15, к. 615а  +7 981 808 81 41 [id89659621|Ляйсан (можно Леся)]</string>
    <string>СуперКиноТусовка!!!!  ☼☼☼ 24-25 ноября!!!☼☼☼ МЕГА премьеры в к/т Киномакс:  бронировать- http://vk.com/topic-45920273_27570105 3 ожидаемых премьеры!  → Мой парень псих http://www.kinopoisk.ru/film/462938/  → Соловей-разбойник http://www.kinopoisk.ru/film/468195/  →Ральф http://www.kinopoisk.ru/film/586260/  Итак, что будет: → бесплатные напитки(коктейль на выбор, red bull ) → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов → Призы: * сертификаты на игру в пейнтбол от суперактивных ребят из http://vk.com/johnnypaintball * абонементы в школу танцев Lite Dance vk.com/litedance → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → и, конечно же, три фильма!  Цена билета от 599 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>Студия Креатива &quot;Da!bro!&quot;.  &quot;Da!bro!&quot; - это союз творческих людей. Студия создана группой студентов Санкт-Петербургского Государственного Университета, как площадка для реализации собственных творческий амбиций. Студия работает и развивается в нескольких различных направлениях.   &quot;Da!bro!&quot; является некоммерческой организацией и существует благодаря энтузиазму ее участников. Тесно сотрудничает с Профсоюзной Организацией Студентов и Аспирантов ф-та ПМ-ПУ СПбГУ. Оказывает помощь творческому контингенту СПбГУ. Деятельность студии зависит от интересов ее участников, поэтому с течением времени сфера ее деятельности может кардинально измениться.   &quot;Da!bro!&quot; - пространство креатива.</string>
    <string>Вы ждали его осенью, но в этот раз все будет по-другому. Он придет зимой. Зимний бал. Только в субботу 10 декабря в 18.00 в холле корпуса Е (ПМ-ПУ). Он пройдет в самое сказочное время года, когда улицы переливаются, словно бриллианты, от снега, когда снежинки тихо падают с неба, когда снеговики становятся нашими соседями. Зимой самое время для сказочного и чудесного бала, не так ли? Время для исполнения всех заветных желаний и не только в новогоднюю ночь.  Зимний бал предлагает вам почувствовать себя голливудской звездой, побывать на красной ковровой дорожке, поучаствовать в пресс-конференции, поработать на камеру на фотосессии, ну и, конечно же, танцевать весь вечер. Это же бал! И не волнуйтесь, никто и ничто не превратиться в тыкву и звездные Золушки непременно найдут своих принцев в танце. А чтобы быть готовым к этому, каждый понедельник и среду в холле корпуса Е (ПМПУ) проводятся мастер-классы от ведущих знатоков бальных танцев. Ведь вам ни в коем случае нельзя попасть впросак на этом великолепном Зимненм балу.  Ну, что? Уже хотите поучавствовать? Тогда регистрируетесь в обсуждениях!  Также не забываем про dresscode! В этот раз пощады не будет! Никаких джинсов, узких штанов и т.д.! Вечерние платья и костюмы! Работает facecontrol!  Ждем вас на мастер классах и на самом балу 10 декабря в 18.00.</string>
    <string>Ночь кино с самыми лучшими фильмами! ☼☼☼ 8-9 февраля!!!☼☼☼ Возможность посмотреть 3 фильма! Ночь кино в к/т Киномакс:  Бронировать билеты-&amp;gt;  http://vk.cc/1fbvYf  Киносеансы: → Доспехи Бога 3: Миссия Зодиак http://www.kinopoisk.ru/film/654749/ → Неудержимый http://www.kinopoisk.ru/film/463475/ → Паркер http://www.kinopoisk.ru/film/586475/ → Тепло наших тел http://www.kinopoisk.ru/film/497077/  Итак, что будет: → бесплатные напитки(коктейль на выбор, red bull ) → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → и, конечно же, три фильма!  Цена билета от 599 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>Приветствуем на осенней кинотусовке  Бронировать билеты:  http://vk.com/topic-43096324_26915731  с 22 на 23 сентября вы сможете увидеть:  →Обитель зла: Возмездие http://www.kinopoisk.ru/film/581493/ →Особо опасны http://www.kinopoisk.ru/film/505903/ →Судья Дредд 3D  http://www.kinopoisk.ru/film/437678/ →Орда http://www.kinopoisk.ru/film/533055/  Итак, что будет: → бесплатные напитки(коктейль на выбор, red bull ) → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов → Призы: * толстовки от наших друзей - компании Unifashion http://vk.com/unifashion * сертификаты на игру в пейнтбол от суперактивных ребят из http://vk.com/johnnypaintball → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → и, конечно же, три фильма!  Цена билета 599 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>Друзья! С 2012 года мы начинаем каждый год отмечать День Рождения нашего замечательного и самого лучшего Профбюро ПМ-ПУ! Приглашаются активисты всех поколений (и действущие в том числе) Празднование планируется в одну из суббот октября.</string>
    <string></string>
    <string>ЮБИЛЕЙНАЯ, ДЕСЯТАЯ ТУСА состоится 10 июня!!! Ждем всех!  DANCE JAM-BATTLE &quot;TUSA 10 - Jubiley!&quot;  1-я часть Тусы: Зажигательные круги под house, funk и disco!!! 2-я часть Тусы: Горячие баттлы по house, locking, waacking!!!  специальные гости и судьи баттлов:  A-TRAIN (SWEDEN - SOUL SWEAT), Sugar Mama (Кириши/С-Пб - Imperial House Of Waacking), Маша Королева (С-Пб - DEEP ROOTS).  Участники баттлов будут выбираться в кругах! Прежде всего это Туса, а баттл - вообще на 10-м месте!  djs: dj Micbeatz soul dj Smirnoff  dj Daim  Ведущий: Ваня Ли  Место проведения: SPACES (ст.м. пл. Восстания, выход на Невский пр. и ул. Восстания) Лиговский пр. д. 33-35, вход в арку, во дворе будет дверь с маленькой надписью 8paces)  18:00 - 18:30 - сбор гостей 18:30 - 21:00 - TUSA 21:20 - 23:00 - BATTLES  Подробности здесь: http://vkontakte.ru/battleprojectclub  Списки здесь: http://vk.com/topic-12714771_26555364  ...главное - чтобы TUSA удалась!</string>
    <string>Лучшая кинотусовка Питера!  В этот раз будут фильмы:  - Голодные игры http://www.kinopoisk.ru/level/1/film/468581/  - Гнев Титанов - http://www.kinopoisk.ru/level/1/film/518128/  - Милый друг http://www.kinopoisk.ru/level/1/film/466849/  Бронь билетов http://vk.com/topic-35232062_26745906  Стоимость билета - 499 руб   Компании из 10 человек - один билет бесплатно (при единовременном заказе)!</string>
    <string>Блеск ярких страниц, жизнь с обложки модных журналов. Слава, деньги и признание – атмосфера успеха, роскоши и свободы, американская мечта, покорившая весь мир. Этой ночью сюжеты самых смелых снов станут явью. Безумный драйв и обжигающие огни мегаполиса откроют беззаботный мир неограниченных возможностей и исполнения безумных желаний.  Лучшие ди-джеи, фееричное шоу. Ночь, когда комментарии становятся излишними.    Ты должен стать одним из 2500 участников самой крупной вечеринки этой весны! Этой ночью о хорошем настроении и невероятной атмосфере позаботятся:  • DJ Ivan Spell (TOP 100 DJ Russia) - продюсер, музыкант и дискжокей из Петербурга, успешно представляющий Россию на международной сцене. Участник Global Gathering Russia 2009;  • DJ Andrey Vakulenko (TOP 100 DJ Russia) - в 2008 году  Andrey Vakulenko вошел в десятку лучших ди-джеев страны, заняв почетное седьмое место по версии top.dj.ru. В это же время в Санкт-Петербурге по версии BEST NIGHT PROMO AWARDS 2008 Вакуленко присудили звание лучшего ди-джея года!  Его треки и ремиксы выходят в Германии, Франции, Англии, Испании.  • DJ Kefir (TOP 100 DJ Russia) - его вклад в танцевальную культуру признан в России и за её пределами.  Участвовал в  таких масштабных мероприятиях как: «Вспышка», «Восточный Удар», «FortDance», «DJParade», «SensationWhite в Санкт-Петербурге», KAZANTIP, «RecordClub»;  • DJ Thomas Grin - двигатель успешных проектов России и Европы: Andy Harding (SW-Electro House), eVolver (RU-First DubStep Project). Один из первых DJ ещё в 2003 году ставший эксперементировать соединяв до 6 музыкальных стилей в своём сете. Диджей,который любит своё дело,и от его гиперактивности за &quot;Станком&quot; рвутся танцполы из сотен и тысяч поклонников его музыки! Там где DJ GRIN оживает мир некомерческой музыки и зарождается только самая новая музыка от лучших саунд-продюсеров мира!  А ТАКЖЕ ФЕЕРИЧНОЕ ШОУ: • GO-GO шоу от команды Zombie Dance (zombiedance.jimdo.com); • Light freakshow &quot;Leviathan Side&quot;; • Бит-бокс шоу от победителей Урбании; • Дуэт ведущих - Вера Платонова (солистка группы &quot;Вера и не Вера&quot;) и MC Olesia Fox!  Кроме того, ты попадешь в объективы камер, транслирующий мероприятие в режиме он-лайн на экраны миллионной аудитории!  Ждём тебя 21 апреля в 23-59 в AURORA CONCERT HALL.  Стоимость билетов: СТАНДАРТ – 300 руб. VIP – 600 руб. Super-VIP – 900 руб.  ЗАКАЗ БИЛЕТОВ: +7 (981) 803-87-99  КРОМЕ ТОГО, все билеты можно приобрести в кассах города, а также на сайтах KASSIR.RU, BILETER.RU, MUZBILET.RU и BILETSOFIT.RU  ! ФЛАЕР позволит тебе приобрести билет на входе по предпродажным ценам, иначе придется серьезно раскошелиться!</string>
    <string>Те игры, которые вы все прекрасно знаете, но теперь в новом цвете!  Вы прокачались в WOW до 80 уровня?  Вы устали угадывать заезженные слова в &quot;Шляпе&quot;?   Игра Крокодил&quot; вас забавляет не так, как  раньше?  В &quot;Мафии&quot; вы убиваете всех в первую же ночь независимо от того, кем играете, и несмотря на то, что это противоречит правилам?  Мы вас поздравляем, ведь ВЫ НАШЛИ, ЧТО ИСКАЛИ!  Творческая лаборатория &quot;Фонтан-Самовар&quot; представляет! Новый, занимающий вас и ваших близких проект &quot;Салонные и настольные игры&quot;!  Следите за новостями и вы не пропустите время настоящего веселья! ;)</string>
    <string>Городское Добровольческое Агенство впервые проводит фестиваль короткометражного кино на социальную тематику «МАЯК».  Цель фестиваля - стать творческой площадкой для тех, кто не боится открывать новые горизонты кинематографа, кто с помощью кино пытается говорить о сегодняшнем дне, используя яркие идеи и новаторские подходы, кому не безразличны судьбы людей и социальная атмосфера города.  Для участия в конкурсе, необходимо ознакомиться с условиями и положением о фестивале.</string>
    <string>21-23 июня &quot;Baila en Ucrania&quot; - самый кубанутый проект - впервые в Донецке! Это проект для всех школ, всех сальсэро и просто людей, которые любят &quot;сальсу&quot;               и поэтому мы делаем этот проект все вместе.  РЕГИСТРАЦИЯ НА САЙТЕ</string>
    <string>Приветствуем на очередной летней кинотусовке (суббота)!!! Также ночь кино пройдет и в пятницу http://vk.com/kinoch_29_june  30 июня вы сможете увидеть:  ► Храбрая сердцем 3D http://www.kinopoisk.ru/level/1/film/409118/ ► Президент Линкольн. Охотник на вампиров http://www.kinopoisk.ru/level/1/film/502302/ ►Супер Майк http://www.kinopoisk.ru/level/1/film/586488/  Бронировать билеты: http://vk.com/topic-40174774_26541728  Итак, что будет: → бесплатные напитки(коктейль на выбор + red bull - субботу)(в пятницу только Red Bull) → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов → Призы: * толстовки от наших друзей - компании Unifashion http://vk.com/unifashion * сертификаты на игру в пейнтбол от суперактивных ребят из http://vk.com/johnnypaintball * сертификаты на плетение косичек от компании Вуаля http://vk.com/vualya_spb → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → Возможность напечатать фото с КиНочи сразу же на мероприятии → и, конечно же, три фильма!  Цена билета 599 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>Дважды в год день карьеры J-Day собирает самых продвинутых и амбициозных студентов.  В J-Day участвуют топ-работодатели, действительно заинтересованные в найме талантливых сотрудников. Вы сможете пройти первый этап отбора в компанию-партнер Career Day.  Своим опытом с Вами поделятся менеджеры ведущих российских и международных компаний. А Вы сможете показать себя в процессе решения кейсов от этих компаний.</string>
    <string>Только одна КиНочь, специально по вашим заявкам! КиНочь с Леонардо ДиКаприо! ☼☼☼ 23-24 ноября!!!☼☼☼ КиНочь в к/т Киномакс:  бронировать- http://vk.com/topic-45671672_27819485 Киносеансы:  → Начало http://www.kinopoisk.ru/film/447301/  → Остров проклятых http://www.kinopoisk.ru/film/397667/  →Отступники http://www.kinopoisk.ru/film/81314/  Итак, что будет: → бесплатные напитки(коктейль на выбор, red bull ) → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов → Призы: * сертификаты на игру в пейнтбол от суперактивных ребят из http://vk.com/johnnypaintball * абонементы в школу танцев Lite Dance vk.com/litedance → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → и, конечно же, три фильма!  Цена билета от 399 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>Только одна Ночь кино  с самыми лучшими фильмами в Новом году! ☼☼☼ 11-12 января!!!☼☼☼ Ночь кино в к/т Киномакс:  бронировать- http://vk.com/topic-47800260_27450968 Киносеансы:  → Хоббит http://www.kinopoisk.ru/film/278522/  → Муви 43 http://www.kinopoisk.ru/film/432725/  → Жизнь Пи http://www.kinopoisk.ru/film/158786/  Итак, что будет: → бесплатные напитки(коктейль на выбор, red bull ) → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов → Призы: * сертификаты на игру в пейнтбол от суперактивных ребят из http://vk.com/johnnypaintball * абонементы в школу танцев Lite Dance vk.com/litedance → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → и, конечно же, три фильма!  Цена билета от 599 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>Алкогольная продукция из duty free с минимальной наценкой. А также различные сладости из Финляндии и Эстонии. Принимаются заказы. Доставка по Спб бесплатна.</string>
    <string>5 апреля, с 23.40, мы играем всю ночь в Blackberry Prestige cafe! За различными столами будет Мафия, Шляпа, Я-Знаменитость, Уно, Джангл Спид, Фанты, Дженга, Тик-Так Бум, Алиас Пати, Менеджер, Диксит, Доббль и многое другое... Ведущие за каждым столом научат играть всех желающих и объяснят правила игр! Также можно будет поиграть в Твистер. Вход по спискам в течении всей ночи: 200 руб. Вход строго по спискам, записывайтесь на стену и нажимайте &quot;рассказать друзьям&quot;.  Вход строго с 18 лет(паспорт).  Blackberry Prestige cafe: Коломяжский проспект 17, ТРК &quot;Сити Молл&quot; 4 этаж, ст.м. Пионерская) Организатор - http://vk.com/play_with_us  Играть в мафию СПб, Игровой клуб, мафия в Игровом клубе, настольные игры СПб.</string>
    <string>22 апреля 2012 - DANCE JAM-BATTLE &quot;TUSA already 9!&quot;  специальный гости и судьи баттлов:  специальные гости и судьи: Вова Гудым (Москва - ID/Creative), Кристина Свидэрская - Кегля (С-Пб - Right Dance)  Участники баттлов будут выбираться в кругах! Прежде всего это Туса, а баттл - вообще на 10-м месте!  Номинации: hip hop 1*1, house 1*1, locking 1*1  djs: dj Smirnoff dj Jickz dj Yamaso Swing dj Micbeatz Ведущий - Ваня Ли  Место проведения: бар 360 градусов (ст.м. пл. Восстания, Лиговский пр. 39)  18:00 - 18:30 - сбор гостей 18:30 - 21:20 - TUSA 21:20 - 23:00 - BATTLES  Подробности здесь: http://vkontakte.ru/battleprojectclub  Списки здесь: http://vk.com/topic-12714771_26181620  ...главное - чтобы TUSA удалась!</string>
    <string>Форум «Балтийский Артек-2013»   Поток «ДОБРОЕ ДЕЛО»  7-15 августа 2013г.  Форум о молодежи и для молодежи России и стран зарубежья в возрасте от 18 до 30 лет.  Девятидневная программа форума позволит всем участникам получить консультацию иностранных и российских экспертов, представить и проработать свою идею или проект, сформировать команду, приобрести полезные знакомства, найти работодателей и партнеров.  Программа форума будет включать девять параллельных тематических потоков: «Твоё дело», «Твой старт», «International», «АРТ-Пространство», «Пространство будущего», «Доброе дело», «Медиапоток», «Наставник будущего» и «Активная позиция».  Поток «ДОБРОЕ ДЕЛО» - для тех, кто живет добровольчеством и волонтерством, кто хочет развиваться в этой области и приносить еще больше пользы.   Наши цели:  - наладить сотрудничество и взаимодействие волонтеров, скоординировать их действия;  - сделать работу добровольцев эффективной и продуктивной;  - вовлечь новых участников в существующие добровольческие проекты.  На потоке «ДОБРОЕ ДЕЛО» участники форума смогут изучить опыт волонтерства зарубежных коллег и пообщаться с известными людьми, которые занимаются благотворительностью.</string>
    <string>Только одна КиНочь, специально по вашим заявкам! КиНочь с Джимоом Керри! ☼☼☼ 10-11 ноября!!!☼☼☼ КиНочь в к/т Киномакс:  бронировать- http://vk.com/topic-45235060_27176788 Киносеансы:  → Маска  http://www.kinopoisk.ru/film/6039/  → Всегда говори «ДА» http://www.kinopoisk.ru/film/391772/  →Я,снова я и Ирэн http://www.kinopoisk.ru/film/4619/  Итак, что будет: → бесплатные напитки(коктейль на выбор, red bull ) → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов → Призы: * сертификаты на игру в пейнтбол от суперактивных ребят из http://vk.com/johnnypaintball * абонементы в школу танцев Lite Dance vk.com/litedance → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → и, конечно же, три фильма!  Цена билета от 399 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>«Ярмарка профессий» - это место , где компании могут заявить о себе, рассказать о доступных вакансиях, условиях труда, возможности самореализации для молодых специалистов.  Для прохода в здание факультета - предъяви студенческий билет!  Проезд:   - электричкой от Балтийского вокзала до станции &quot;Университет&quot;,  - от м. Автово маршрутка 424,  224, соц. автобус 210 до конечной остановки.   Своё участие в Ярмаке уже подтвердили:  - Яндекс - Oracle - Siemens - 1С: БИТ - First Line Software - Exigen Services - Lanit-Tercom - Альтера - ИТТИЛАН - Data Art - Murano Software - Центр речевых технологий - Креативные бизнес-технолигии  Ждём вас!</string>
    <string>История Хэллоуина началась на территории современных Великобритании и Северной Ирландии. Этот праздник обычно празднуется в англоязычных странах, но почему бы не сделать его традиционным в ПУНКе? Второй год подряд мы в День Всех Святых собираемся 31 октября, чтобы  устроить для вас незабываемый веселый вечер в компании духов, зомби и вампиров!  Наша ночь проходит в  3 этапа:   20.00-22.00    Квест    22.00-22.30    Аукцион &quot;Продай свою ДУШУ!&quot;   22.30-  ∞        КиноПарапет  Дорогие участники квеста!  Предлагаю ознакомиться с правилами его проведения!   Итак, перед началом капитан каждой команды получит список станций и загадок для бонусов, а также карту достижений команды.   Станций много, и все они разделены на две части. Чтобы получить доступ к прохождению конкурса на одной из них, Вам необходимо получить ключ в приёмной Рая или Ада (стойки на 3 и 14 этажах). Для какой станции попросить ключ – решать Вам, однако получить его Вы можете только если станция свободна на данный момент. Таким образом, можно проходить станции, находящиеся ближе к Вам, не теряя времени на ожидание.   За прохождение каждой станции можно получить от одной до двадцати одной души. Как получить так много??? По мере увеличения количества заработанных душ, увеличивается уровень команды. Уровень соответствует коэффициенту, на который умножается число выигранных душ(0–3 на станции). Подробнее об этом – в картах достижений команд.   Теперь о бонусах. Предметы, отмеченные знаком нашего квеста, будут спрятаны по всей пятнашке. Если Вы нашли их, ищите Смерть. У неё предметы можно будет обменять на бонусные души.   Ещё один нужный Вам персонаж – Афродита ­ – судья невинных душ (богиня всё-таки). Она оценит Ваши костюмы и выберет победителя. Так что приходим наряженными – это поощряется =))   Ну, вроде всё))) Вопросы и предложения пишем в обсуждении «Квест».  Счастливого Хэллоуина, и до встречи на аукционе))</string>
    <string>Приветствуем на очередной летней кинотусовке  Так же КиНочь будет и в пятницу 24 августа http://vk.com/kinoch_24_august  Бронировать билеты:  http://vk.com/board41861909  Купить билеты http://vk.com/topic-41861909_27078640  с 25 на 26 августа вы сможете увидеть:  →Вспомнить все http://www.kinopoisk.ru/film/453374/  →Неудержимые 2 http://www.kinopoisk.ru/film/571288/  →Пираньи 3DD http://www.kinopoisk.ru/film/565993/  →Паронорман 3D http://www.kinopoisk.ru/film/535390/  →Дружинники http://www.kinopoisk.ru/film/462455/  Итак, что будет: → бесплатные напитки(коктейль на выбор, red bull ) → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов → Призы: * толстовки от наших друзей - компании Unifashion http://vk.com/unifashion * сертификаты на игру в пейнтбол от суперактивных ребят из http://vk.com/johnnypaintball * сертификаты на плетение косичек от компании Вуаля http://vk.com/vualya_spb * сертификаты на прокат велосипедов и роликов от Покатушкин.рф → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → и, конечно же, три фильма!  Цена билета 599 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>Привет вам, лучшие из лучших! Первокурсники СПбГУ!  Пора сделать то, к чему вы шли всё это лето! Возьмём 24 факультета, танцами и весельем из себя самый бодрый, задорный и драйвовый микс города. Это очень позитивная вечеринка - спросите старших.) Добро пожаловать на...  ▄ ДЕНЬ ПЕРВОКУРСНИКА СПбГУ. УНИВЕРСИТЕТСКИЙ КОКТЕЙЛЬ 2012 ▄▄▄ ▄ BALTIKA BREW CLUB (BBC, EX-LIDVAL) ▄ ▄ 11 ОКТЯБРЯ ▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄ ▄ 21.00-6.00 ▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄  СМЕШАЙ 24 ФАКУЛЬТЕТА! ДОБАВЬ ОГНЯ! УГОСТИ ДРУЗЕЙ! ОФИЦИАЛЬНОЕ СОБЫТИЕ СПбГУ!  _-_________________ DJs _________________-_  2 топ-диджея нашего города: VADIM VOGUE KOSINUS  а также прокачающие любой мэшшшшап GUEL (SPBU, KPD) HARDY&apos;S (KPD)  _-________________ music ________________-_  HOUSE RNB MASH UP: POP RETRO  _-______________ dress-code ______________-_  Полная мешанина. Чем ярче и разнообразнее ты выглядишь... тем больше ты выпендришься (точно-точно)  _-______________ programme ______________-_  КЛУБНЫЙ КВЕСТ - впервые в многолетней истории Университетского Коктейля!   ФРИК-ПАРАД - вы стопудово зацените ФОТОСЕССИЯ С СЮРПРИЗОМ ЖЕСТОЧАЙШИЙ ОТРЫВ (только не говорите вашим кураторам=)  СПЕЦИАЛЬНЫЙ UNIVERSITY NON-ALCOHOL SHAKE В БАРЕ!  Ну и разумеется, всякие конкурсы там, глум, веселуха и всё такое.)  _-______________ ведущий ______________-_  KONSTANTIN PODOLSKY. И тут не нужно лишних слов...  ▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄  Организаторы: Профсоюзная организация студентов и аспирантов СПбГУ KPD creative bureau  Официальная i-поддержка: www.proforg.ru www.ecfac.ru (факультетские сайты, присоединяйтесь; вешаете на сайт афишу - появляетесь тут в списке)  ▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄  ПРИГЛАШЕНИЯ всего по 200 р.  - в ПРОФКОМЕ (главный корпус, 2 этаж) - у распространителей на факультетах и в профбюро факультетов  - по телефонам: 993-93-07 328-97-83 8-911-2364304  ПЕТЕРГОФ=), звоните 993-93-07, это удобно.</string>
    <string>21 декабря мы покажем настоящий конец света!  КиНочь с фильмами-катастрофами! ☼☼☼ 21-22 декабря!!!☼☼☼ КиНочь в к/т Киномакс:  бронировать- https://vk.com/topic-46969355_27526875 Киносеансы:  → 2012 http://www.kinopoisk.ru/film/413447/  → Армагеддон http://www.kinopoisk.ru/film/2941/  → Послезавтра http://www.kinopoisk.ru/film/2053/  Итак, что будет: → бесплатные напитки(коктейль на выбор, red bull ) → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов → Призы: * сертификаты на игру в пейнтбол от суперактивных ребят из http://vk.com/johnnypaintball * абонементы в школу танцев Lite Dance vk.com/litedance → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → и, конечно же, три фильма!</string>
    <string>Группа создана для членов профбюро факультета ПМ-ПУ!</string>
    <string>Школа танцев ШТАБ - одна из самых больших танцевальных школ Петербурга и у нас преподают самые лучшие преподаватели! НО! Мы смотрим в будущее и уже сейчас отмечаем самых перспективных танцоров! Они самостоятельно тренируются и развивают себя, успешно проявляют свое мастерство на танцевальных баттлах, у них горят глаза и уже накопилось достаточно информации, которой они готовы поделиться с Вами! И им нужна поддержка!  NEW GENERATION DAY - это занятия от начинающих преподавателей (стаж преподавания меньше года), которым уже есть что Вам показать и рассказать, а самое главное - у них есть БОЛЬШОЕ ЖЕЛАНИЕ делиться с Вами!  6 мая 2012 мы проведем ВТОРОЙ ДЕНЬ НАЧИНАЮЩИХ ПРЕПОДАВАТЕЛЕЙ: 13:00 - 14:00 - hip hop от IRRI Scary Faceeez 14:00 - 15:00 - house от Кутжи 15:00 - 16:00 - hip hop choreo от Никиты Куклина 16:00 - 17:00 - jazz funk от Никиты Анищенко  по записи (запись закрывается 4-го мая в 23:59): 1 урок = 150р все 4 урока = 400р  без записи: 1 урок = 200р все 4 урока = 500р 4 часа мощнейшего прокача от тех, кто ДЕЙСТВИТЕЛЬНО хочет ПРОКАЧАТЬ вас!!!  поддерживаем НАЧИНАЮЩИХ ПРЕПОДАВАТЕЛЕЙ и регимся на классы: http://vk.com/topic-4058873_26631949 при ВАШЕМ желании мы сможет открыть для вас постоянные группы занятий с презентерами NG DAY! Так что - ждем ваших отзывов!</string>
    <string>Очередное происшествие встревожило жителей Петергофа: пропали известные сыщики - братья Колобки.  В этом году за дело берутся знаменитый детектив Шерлок Холмс и его верный друг и помощник доктор Ватсон.  Для расследования им потребуется ваша помощь!  Дата проведения: 14 апреля 2013. (Неделя факультета ПМ-ПУ СПбГУ)</string>
    <string>Ночь кино с крутыми парнями! ☼☼☼ 22-23 февраля!!!☼☼☼ Ночь кино в к/т Киномакс:  Бронировать билеты-&amp;gt; http://vk.cc/1gqixk  Мы покажем три премьеры 2013 года: → Крепкий орешек (http://www.kinopoisk.ru/film/500617/) → Возвращение героя (http://www.kinopoisk.ru/film/489439/) → Стукач (http://www.kinopoisk.ru/film/586297/)  Кроме этого вас ждет: ☼ развлекательная программа с кучей призов ☼ фотосеты от профессиональных фотографов ☼ акции от МосИгра (ИГРОТЕКА!) и RedBull ☼ и как всегда море сюрпризов и веселья!  Цена билета от 599 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>СуперКиноТусовка!!!!  ☼☼☼ 05 Октября!!!☼☼☼ МЕГА премьеры в к/т Киномакс:  бронировать- http://vk.com/topic-43356903_27299973 Три Супер Премьеры! → ДухLess http://www.kinopoisk.ru/film/395372/  →Петля Времени http://www.kinopoisk.ru/film/463354/  →Заложница 2 http://www.kinopoisk.ru/film/453544/  Итак, что будет: → бесплатные напитки(коктейль на выбор, red bull ) → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов → Призы: * толстовки от наших друзей - компании Unifashion http://vk.com/unifashion * сертификаты на игру в пейнтбол от суперактивных ребят из http://vk.com/johnnypaintball → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → и, конечно же, три фильма!  Цена билета 599 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>о формате мероприятия: читай тут - http://vk.com/topic-53893314_28390459</string>
    <string>«Мафия на Теплоходе» - это уникальная возможность насладиться  красотой и великолепием  Санкт-Петербурга, испытать яркие впечатления и незабываемые эмоции приняв участие в самой популярной  ролевой игре! Также нами будут предоставлены  настольные игры.  23 июня 17.00  В стоимость билета входит:  - Трехчасовое катание по рекам и каналам  Санкт- Петербурга.  - Опытные ведущие и вся необходимая атрибутика игры в Мафию: (карты, маски, таблички)  - Настольные игры(Шляпа, Я-Знаменитость, Тик-Так Бумм, Дженга, Jungle speed, Uno, Свинтус, Гномы-вредители, Alias Party и др.)  - Вино и шампанское.  - Фруктовое ассорти.  - Фотоотчет.  Квалифицированные ведущие и море позитива не оставят вас равнодушными!  Dress-code: cocktail  Стоимость входного билета: 1300 руб. с человека.  Заказ и оплата билетов производится не позднее двух дней до проведения мероприятия.  Количество мест ограничено.  Организатор - http://vk.com/play_with_us  Играть в мафию СПб, Игровой клуб, мафия в Игровом клубе, настольные игры СПб, игра Мафия, правила игры в Мафию, вечер игр, ночь игр</string>
    <string>ВНИМАНИЕ! 26 мая мероприятия не будет. Следующая ночь кино будет 2 июня http://vk.com/kinoch_2_june. Будут фильмы: 1. Люди в черном 3 2. Прометей 3. Диктатор/Напролом  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>Группа пятикурсников ПМ-ПУ)</string>
    <string>Имеем честь пригласить Вас на традиционный Зимний бал Санкт-Петербургского Государственного Университета!   Для Вас будут предложены салонные игры, возможность сыграть роль исторического героя, поиграть в карты, поучаствовать в благотворительной лотерее, послушать живую музыку и потанцевать вальс, мазурку и полонез.  Действо начнется по адресу Биржевая линия, д. 6 («Центр культурного и делового сотрудничества СПбГУ) в 18.00 23 декабря 2011 года.   Просим Вас учесть, что Ваш внешний вид должен соответствовать мероприятию. Умение танцевать классические бальные танцы приветствуется.</string>
    <string>9 марта, с 23.40, мы играем всю ночь в Blackberry Prestige cafe! За различными столами будет Мафия, Шляпа, Я-Знаменитость, Уно, Джангл Спид, Фанты, Дженга, Тик-Так Бум, Алиас Пати, Менеджер, Диксит, Доббль и многое другое... Ведущие за каждым столом научат играть всех желающих и объяснят правила игр! Также можно будет поиграть в Твистер. Вход по спискам в течении всей ночи: 200 руб. Вход строго по спискам, записывайтесь на стену и нажимайте &quot;рассказать друзьям&quot;.  Вход строго с 18 лет(паспорт).  Blackberry Prestige cafe: Коломяжский проспект 17, ТРК &quot;Сити Молл&quot; 4 этаж, ст.м. Пионерская) Организатор - http://vk.com/play_with_us</string>
    <string>Ближайший СПЕЦКУРС: На этот раз презентером классов является  A-TRAIN - один из сильнейших LOCKING танцоров мира! ВПЕРВЫЕ В САНКТ-ПЕТЕРБУРГЕ!  == ﻿Регистрация: == http://vk.com/topic-15343388_26765830  РАСПИСАНИЕ  9 июня (суббота) 19:00 - 20:20 - 1-й класс 20:30 - 21:50 - 2-й класс  СТОИМОСТЬ при оплате ДО 7-го июня (включительно):  1 мастер-класс = 900р  2 мастер-класса = 1600р   для всех, при оплате ПОСЛЕ 7-го июня:  1 мастер-класс = 1000р  2 мастер-класса = 1850р   оплатил заранее - сэкономил деньги   место проведения:  ст. м. Электросила/Парк Победы, Московский пр. д. 151 А (студия танца ФОРСАЖ)!  Во дворе у перекрестка Кузнецовской улицы и Московского пр. Студия располагается на первом этаже светлого жилого здания с колоннами.С Московского проспекта вывеска &quot;FORSAGE&quot;. Вход в студию со двора.  а вечером 10-го июня апреля будет ТУСА, где A-TRAIN судит locking: http://vk.com/battleprojectclub</string>
    <string>Издревле кочующие кланы враждовали между собой. Их было 6, однако счастья они не ведали. Уже и самые древние мудрецы не помнили, почему началась эта война... И однажды вожди племен, уставшие от изнуряющих битв, договорились об объединении. Однако, кто станет новым вождем?  И решили они это выяснить в последнем бою. Каждый должен будет привести по 9 своих лучших бойцов. В назначенный день, в назначенный час! Да будет финальная битва!</string>
    <string>Ночь кино с крутыми парнями! ☼☼☼ 23-24 февраля!!!☼☼☼ Ночь кино в к/т Киномакс:  Бронировать билеты-&amp;gt; http://vk.cc/1gqeMK  Мы покажем три премьеры 2013 года: → Крепкий орешек (http://www.kinopoisk.ru/film/500617/) → Возвращение героя (http://www.kinopoisk.ru/film/489439/) → Стукач (http://www.kinopoisk.ru/film/586297/)  Кроме этого вас ждет: ☼ Дискотека! ☼ развлекательная программа с кучей призов ☼ фотосеты от профессиональных фотографов ☼ акции от МосИгра (ИГРОТЕКА!) и RedBull ☼ и как всегда море сюрпризов и веселья!  Цена билета от 599 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>23 апреля 2012 года Волонтерский центр СПБГУ организовывает сбор игрушек, для ДЕТЕЙ БОЛЬНЫХ РАКОМ и не только для них. Деткам можешь помочь и ТЫ! __________________________________  План действий прост: - приходишь на факультет 23 апреля с игрушкой/книжкой/раскраской - Находишь представителя Волонтерского Центра на факультете и отдаешь ему принесенные вещи. -участвуешь а наших акция и движухах =)  * САМОЕ ВАЖНОЕ: РЕБЯТАМ БОЛЬНЫМ РАКОМ НЕЛЬЗЯ МЯГКИЕ ИГРУШКИ!! Им можно развивающие игры,раскраски, книжки, очень нужны контейнеры пластиковые для игрушек.  Если ты уже давно вырос и игрушек у тебя нет, то можешь купить любую развивающую игру для детей по дороге в Университет, раскраска стоит 30 руб, зато ты подаришь ребятам новые яркие впечатления,которых им так не хватает! ____________________________________ Мягкие игрушки тоже ждем! Они поедут к ребятам в детские дома, но сейчас дети больные раком нуждаются в игрушках куда больше!  *По возможности, плюшевые друзья должны быть МАКСИМАЛЬНО чистыми! _____________________________________  * Представителей волонтерского центра можно найти по телефонам и задать им все вопросы. *Так же на факультетах будут организованны общие акции по сбору во время перерывов и после пар.  *к сожалению, по некоторым причинам, в акциях участвуют факультеты находящиеся на Васильевском острове и непосредственной территории СПБ, исключая факультеты Петергофа. Но ребята из Пунка могут попробовать передать игрушки если есть желание.  Список координаторов по факультетам есть в документах встречи.  По всем вопросам можно обращаться: Рожок Мария vk.com/mariarozhok +79112497085  Пятибратова Ксения. http://vk.com/id737782 +79213280575</string>
    <string>Лучший танцевальный коллектив ПМ-ПУ (и самый скромный).  Статус: некоммерческая добровольная организация, обучающая танцевальному искусству.   Цель: выступление на всех мероприятиях факультета, сотрудничество с другими факультетами, возможно выступления на конкурсах и площадках города, свободное общение в рамках постоянных тренировок.  Педагоги: студенты факультета ПМ-ПУ, имеющие богатую танцевальную подготовку.  Направления: hip-hop, contemporary, experimental dance, stretching.  Место: ДКиН &quot;Шайба&quot;, парапеты общежития №15.  Расписание: http://cs409521.vk.me/v409521452/28c6/PuS30VYY4yk.jpg  Поддержка: профбюро факультета ПМ-ПУ.</string>
    <string>Дорогие Выпускники факультета ПМ-ПУ!  С 16 по 21 апреля 2012 года состоится празднование Недели Факультета Прикладной Математики - Процессов Управления. В рамках празднования состоится Вечер встречи выпускников.  В программе Вечера встречи:  - живая музыка, - прямая трансляция Гала-концерта в рамках фестиваля «Неделя Факультета», - развозка на автобусе до клуба после окончания  - дискотека в клубе &quot;Phoenix&quot; (ст. м. Петроградская, Аптекарский пр. д.2)  Оргкомитет приглашает Вас вспомнить студенческие годы, встретиться со своими преподавателями и друзьями.  Дата и место проведения: суббота 21 апреля 2012 года в столовой &quot;Мавзолей&quot; в Петродворцовом Учебно-Научном Комплексе, начало в 17:00. (вход со стороны Мат-Меха)  P.S.: О дальнейших мероприятиях будет сообщаться в группе выпускников факультета ПМ-ПУ  Группа XLII Недели Факультета http://vk.com/pmpu_2nf</string>
    <string>Турнир по покеру в рамках Двух Недель Факультета ПМ-ПУ 2013</string>
    <string>Welcome! Очередная кинотусовка впереди! В ночь с 14 на 15 января! С 23:55 до 07:00.  На этот раз будет 2 зала! Вас ждут  5 фильмов! Выбери 3 понравившиеся!   А также вас ждут, веселые розыгрыши призов, конкурсы, бесплатные напитки, шампанское, мандарины и праздничное настроение!))  Цена билета: 600 рублей (на всю ночь)  До 2 ночи работает бар, где можно купить попкорн, напитки и все остальное.  Бронируйте билеты в обсуждении:  http://vkontakte.ru/topic-34012460_25683427  Обязательно ознакомьтесь с правлами выкупа: http://vkontakte.ru/topic-34012460_25683474  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод) _______________________________________ ВНИМАНИЕ! ДЕЙСТВУЕТ ПРЕДВАРИТЕЛЬНАЯ ПРОДАЖА! БИЛЕТЫ НУЖНО ВЫКУПИТЬ ЗАРАНЕЕ! В ПОСЛЕДНИЙ ДЕНЬ БРОНЬ СНИМАЕТСЯ!   ВЫКУПИТЬ БИЛЕТЫ МОЖНО БУДЕТ В: - четверг с 20:00 до 22:00 - пятница с 20:00 до 22:00  МЫ СИДИМ В КИНОМАКСЕ НА 3 ЭТАЖЕ ЗА СТОЛИКОМ ВОЗЛЕ ЭСКАЛАТОРА. ПОДХОДИТЕ, НАЗЫВАЕТЕ ФАМИЛИЮ)) ТЕЛЕФОН ДЛЯ СВЯЗИ 8-911-702-62-99 _______________________________________  группа НОЧЬ КИНО http://vkontakte.ru/litefilm</string>
    <string>15 марта, с 23.40, мы играем всю ночь в Blackberry Prestige cafe! За различными столами будет Мафия, Шляпа, Я-Знаменитость, Уно, Джангл Спид, Фанты, Дженга, Тик-Так Бум, Алиас Пати, Менеджер, Диксит, Доббль и многое другое... Ведущие за каждым столом научат играть всех желающих и объяснят правила игр! Также можно будет поиграть в Твистер. Вход по спискам в течении всей ночи: 200 руб. Вход строго по спискам, записывайтесь на стену и нажимайте &quot;рассказать друзьям&quot;.  Вход строго с 18 лет(паспорт).  Blackberry Prestige cafe: Коломяжский проспект 17, ТРК &quot;Сити Молл&quot; 4 этаж, ст.м. Пионерская) Организатор - http://vk.com/play_with_us</string>
    <string>СуперКиноТусовка!!!!  ☼☼☼ 8-9 декабря!!!☼☼☼ МЕГА премьеры в к/т Киномакс:  бронировать- http://vk.com/topic-46231093_27602798 3 ожидаемых премьеры!  → Коллекционер 2 (от сценариста &quot;Пилы&quot;) http://www.kinopoisk.ru/film/571252/  → Бригада: Наследник http://www.kinopoisk.ru/film/408915/  → Мужчина нарасхват http://www.kinopoisk.ru/film/484599/  Итак, что будет: → бесплатные напитки(коктейль на выбор, red bull ) → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов → Призы: * сертификаты на игру в пейнтбол от суперактивных ребят из http://vk.com/johnnypaintball * абонементы в школу танцев Lite Dance vk.com/litedance → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → и, конечно же, три фильма!  Цена билета от 599 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>Время проведение: 10 – 12 апреля  Аудитория: 8  - 20 человек. ___ Темы вечеров.  Среда: Загадки. Стиль: Шерлок Холмс. Разгадываем загадки для нестандартно мыслящих. Призы: за лучшую загадку, которую принес участник, за наибольшее количество разгаданных загадок.  Четверг: Поэзия.  Стиль: XX век. Читаем собственные стихи, стихи классиков и других авторов. Разговариваем о вопросах нравственности и моральном здоровье современного общества. Призы: за лучшее собственное стихотворение, за лучшее исполнение  Пятница: Дебаты.  Стиль: Белый дом. Ведем дебаты, дискуссии, споры на актуальные и волнующие сердца темы. Призы: лучшим ораторам.</string>
    <string>Свободный видеохудожник</string>
    <string>3 июня мы проведем для вас 2 БОЛЬШИХ УРОКА по HIP HOP с ВАНЕЙ ЛИ!!!  ВАНЯ - один из самых опытных преподавателей по хип хопу в С-Пб. Его ученики регулярно занимают призовые места на различных соревнованиях и выигрывают баттлы!  ВАС ЖДУТ 3 часа прокача и полезной информации!!! разминка, практика (разные качи, базовые шаги и вариации), хип хоп хореография  ЭТО БУДЕТ КРУТО!!!  15:00 - 16:20 - первый урок 16:30 - 17:50 - второй урок  В конце 2-го урока - мы снимем видео с разученной хореографией - с вами и Ваней!)  После урока нам должны привезти бесплатный RED BULL!!! :)  Место проведения: ШТАБ на Балтийской, наб. Обводного канала д.138  Стоимость: 1 БОЛЬШОЙ УРОК - при записи = 300р (запись закрывается 1-го июня в 23:59 :)), без предварительной записи = 350р! 2 БОЛЬШИХ УРОКА - при записи = 500р (запись закрывается 1-го июня в 23:59 :)), без предварительной записи = 600р!  запись: http://vk.com/topic-4058873_26758713</string>
    <string>43 Неделя Факультета скоро стартует! Она замечательна многими событиями. Одним из таких событий является Вечер тяжелой музыки и рока: «Электричество». НФ ПМ-ПУ, 19 апреля, пятница, вечер. Электрический концерт лучших групп ПУНКа и взрывных гостей из Петеребурга.  ДкиН Шайба. 18:00. Верхний бар.  Приходите - будет жарко!</string>
    <string>Финал IV Турнира Импровизаций творческой лаборатории Фонтан-Самовар.  В ГОРОДЕ!!! =)  Свершилось! В последний Уикенд года ФС устраивает праздник юмора и веселья в городе! Новое место, новый формат, но в лучших традициях Петергофа!   Отдохнем от зачетов, экзаменов и работы!  23.00 - Ночь Импровизаций Вас  ждут самые смешные и крутые выступление наших резидентов. А также определится,  кто станет лучшим Импровизатором 2011 года.  01.00 - Вечеринка Ночная шоу программа от финалистов турнира Конкурсы и игры Go-Go Dj-support от shy-ba crew при поддержке радиошоу Облако Слез  Стоимость 150 руб (на входе 200) Билеты  по телефонам: Город +7 911 960-21-22 (Настя) ПУНК +7 921 093-78-66 (Полина) ПУНК +7 921 098-21-47 (Петр) (15-щка блок 604б)  Также спрашивайте билеты у участников финала.  И помните:  Из Петергофа – значит с любовью! ^_^</string>
    <string>Школа танцев ШТАБ - одна из самых больших танцевальных школ Петербурга и у нас преподают самые лучшие преподаватели! НО! Мы смотрим в будущее и уже сейчас отмечаем самых перспективных танцоров! Они самостоятельно тренируются и развивают себя, успешно проявляют свое мастерство на танцевальных баттлах, у них горят глаза и уже накопилось достаточно информации, которой они готовы поделиться с Вами! И им нужна поддержка! NEW GENERATION DAY - это занятия от начинающих преподавателей (стаж преподавания меньше года), которым уже есть что Вам показать и рассказать, а самое главное - у них есть БОЛЬШОЕ ЖЕЛАНИЕ делиться с Вами! 8 апреля 2012 мы проведем первый ДЕНЬ НАЧИНАЮЩИХ ПРЕПОДАВАТЕЛЕЙ: 13:00 - 14:00 - waacking от Полли 14:00 - 15:00 - hip hop от Насти Сквиря 15:00 - 16:00 - house от Кутжи по записи (запись закрывается 6-го апреля в 23:59): 1 урок = 150р все 3 урока = 300р без записи: 1 урок = 150р все 3 урока = 400р 3 часа мощнейшего waacking, hip hop и house прокача от тех, кто ДЕЙСТВИТЕЛЬНО хочет ПРОКАЧАТЬ вас!!! поддерживаем НАЧИНАЮЩИХ ПРЕПОДАВАТЕЛЕЙ и регимся на классы: http://vk.com/topic-4058873_26488617 при ВАШЕМ желании мы сможет открыть для вас постоянные группы занятий с Настей, Кутжей и Ирри! Так что - ждем ваших отзывов!</string>
    <string>На этот раз презентером классов является одна из лучших house танцоров России - Снежана Ежкова (Кострома/Москва - Матрешки in jazz)  == Регистрация: == http://vkontakte.ru/topic-15343388_26223807  РАСПИСАНИЕ  10 марта (суббота)  16:00 - 17:10 - 1-й класс 17:20 - 18:30 - 2-й класс 18:30 - 19:00 - мини-джем  11 марта (воскресенье)  15:00 - 16:30 - 3-й класс (будет проведен, если зарегится как минимум 10-ть человек)  место проведения: ШТАБ на Балтийской (ст.м. Балтийская, наб. Обводного канала д. 138)  цены: для тех, кто был на мастер-классе Рафа 7-го февраля : 1 класс = 400р, 2 класса = 700р, 3 класса = 900р (только при оплате ДО 3-го марта);  для всех остальных, при оплате ДО 5-го марта: 1 класс = 500р, 2 класса = 800р, 3 класса = 1000р;  для всех, при оплате ПОСЛЕ 5-го марта: 1 класс = 600р, 2 класса = 1000р, 3 класса = 1200р.  оплатил заранее - сэкономил деньги</string>
    <string>Санкт-Петербург, 22 апреля - СПЕЦКУРС (2 LOCKING класса и 1 HIP HOP класс) от ВОВЫ ГУДЫМА (Москва)  == Регистрация: == http://vk.com/topic-15343388_26443024  22 апреля (воскресенье)  12:00 - 13:10 - 1-й класс (locking) 13:20 - 14:30 - 2-й класс (locking) 14:40 - 16:00 - 3-й класс (hip hop)  место проведения: ШТАБ на Балтийской (ст.м. Балтийская, наб. Обводного канала д. 138)  цены: при оплате ДО 18-го апреля (включительно): 1 hip hop класс = 450р,  1 locking класс = 500р,  2 любых класса = 800р, 2 locking класса + hip hop класс = 800р + 350р;  для всех, при оплате ПОСЛЕ 18-го апреля: 1 любой класс = 600р,  2 любых класса = 1000р, 2 locking класса + hip hop класс = 1000р + 450р  оплатил заранее - сэкономил деньги  личка или 8-921-972-38-32 - по вопросам   так же 22-го апреля будет Туса! (locking, hip hop, house)</string>
    <string>17 ОКТЯБРЯ!!!  Проведи день Первокурсника весело! Приходи в клуб и оторвись по-полной!  Тебя ждут увлекательные конкурсы и классные призы!  Коктейли со скидкой: &quot;Первак&quot;, &quot;ПМ-ПУ&quot; и, уже полюбившийся многим, &quot;ДЕМИДОВИЧ&quot; !!!  !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! Билеты в клуб &quot;Дансинг холл Триумф&quot;(ст.Нарвская) с 10.10 продаются:  - У кураторов групп  - Общежитие № 15!  8(965)009-03-15 Настя (комната 1411 а ) - БИЛЕТЫ ПЕРВОКУРСНИКАМ  8(911) 937-09-58 Ильшат (комната 810 а)  - ПМ-ПУ 427/1 (Комната Профсоюза) каждую большую перемену  - До и после концерта в 17:00 17 октября (рядом с Конференц залом) Влад - 8(911)900-41-62   При наличии билетов: - С 23:00 по 2:00 в Клубе &quot;Триумф&quot; 1 БИЛЕТ ПО 200р. (скидки не действуют)  8(965)009-03-15 Настя</string>
    <string>26 мая, в субботу, мы играем всю ночь в Blackberry Prestige cafe! За различными столами будет Мафия, Шляпа, Я-Знаменитость, Уно, Джангл Спид, Фанты, игры на знакомства и многое другое... Научим играть всех желающих! Также будет и  танцпол, на котором можно танцевать или играть в большой Твистер. Вход по спискам в течении всей ночи: 200 руб. Вход строго по спискам, записывайтесь на стену. Blackberry Prestige cafe: Коломяжский проспект 17, ТРК &quot;Сити Молл&quot; 4 этаж, ст.м. Пионерская)</string>
    <string>Yo! Мини-рокфест будет проходить 2 ноября с 18.00 до 23.00 в дк &quot;Шайба&quot;, расположенном на территории кампуса СПбГУ в Петергофе.  ВХОД БЕСПЛАТНЫЙ !!!   Команды:   БеZ Б          —- http://vk.com/bezbnemodno POPPERS DANCE (участники ПОРТ-812) —- http://vk.com/poppersdance  СУПОВОЙ НАБОР  —- http://vk.com/club146796 ZR —- http://vk.com/zrband ЭЛЕКТРОЗОМБИ   —- http://vk.com/electrozombie MONDAY MORNING —- http://vk.com/mondaymorningband СОБАЧЬЕ СЕРДЦЕ —- http://vk.com/sobachye_serdce  Самостоятельно от Автово добраться можно так —- goo.gl/maps/7i3W9 —- на маршрутке № 404, 424 или автобусе № 210 (нужно будет выйти из метро, повернуть направо и перейти дорогу по подземному переходу, а дальше совсем немного пройти вперед, до остановок). Ехать до остановки &quot;Университет&quot;. Время в пути -35-40 мин. Вернуться обратно - таким же образом, на маршрутке,- они идут и после 23.00.</string>
    <string>19 февраля мы проведем для вас БОЛЬШОЙ УРОК по JAZZ FUNK с Инной Алехиной!!!  1.5 часа сочной НОВОЙ хореографии, которую Инна СПЕЦИАЛЬНО придумает для урока!!!  А в конце занятия Инна выберет лучших (по итогам занятия) учеников и мы снимем отличное, профессиональное видео с вами и с Инной!)  ***Желающие смогут до или после урока приобрести абонементы на занятия у Инны в ШТАБе на Чернышевской (ул. Гагаринская д.7 http://vk.com/shtab_che ) - занятия каждые ВТ и ПТ с 20:00 до 21:00. И если это ваш первый абонемент к Инне в ШТАБе, то он будет стоить 1700р (8 занятий на месяц)!!!!  Место проведения: ШТАБ на Балтийской, наб. Обводного канала д.138  Стоимость BIG JAZZ FUNK LESSON - при записи = 200р (запись закрывается 17-го февраля в 23:59 :)), без предварительной записи = 250р!  запись: http://vk.com/topic-4058873_26226000</string>
    <string>Вот и настал тот миг, когда можно надеть красивый, яркий наряд и выйти в свет, на бал. 24 ноября состоится ежегодный осенний бал для студентов факультета ПМ-ПУ, куда вы можете прийти и потанцевать со своей парой. Или же найти себе партнера и слиться с ним в одном танце. По традиции танцуем четыре танца: вальс. танго, ча-ча-ча, самба. Будут проведены мастер-классы перед событием. так что даже те, кто никогда не танцевал смогут принять участие в этой сказке.  Также для профессионалов или просто желающих показать себя проводится конкурс на самые красивые, оригинальные, эмоциональные танцы.   Регистрация проводится для тех пар, которые участвуют в конкурсе!  P.S. Вы приглашены на бал-маскарад, так что дресс-код - маска/вуаль.</string>
    <string>Андрей Заутер, Директор практики «Нефть, газ и химия» из Strategy Partners Group выступает 18 марта в 17.30 в ВШЭ с мастер-классом на тему «Стратегический консалтинг в нефтегазовом секторе» (на примере реального проекта)...[club22321758|подробности]</string>
    <string>24 апреля 2012 года - День донора от Волонтерского центра СПБГУ. Ты можешь помочь спасти чью-то жизнь!   Приём доноров будет проходить в Городской больнице №4 Святого Великомученика Георгия и в НИИ Гематологии и трансплантологии им. Р.М. Горбачевой. Присоединиться к обществу доноров можешь и ты!  ЧТОБЫ СТАТЬ ДОНОРОМ, НУЖНО: - прочитать противопоказания к донорству - иметь паспорт и регистрацию (если вы иногородний) - иметь вес более 50 кг (если меньше, то у вас есть время немного прибавить в весе!)  Если все пункты подходят вам, то нужно обязательно зарегистрироваться в Волонтерском центре СПБГУ, заполнив Анкету (которая есть в документах группы) и приложить к сообщению на стене встречи, либо на почту ВЦ volcenter.spbu@gmail.com, либо на страницы ВКонтакте: Рожок Маше (89112497085) http://vk.com/mariarozhok Глушкову Максиму(89650292741) http://vk.com/id12101592 Гавровской Лизе (89217748248) http://vk.com/shorie  Все волнующие вас вопросы вы можете задавать в обсуждениях встречи</string>
    <string>Психологическая ролевая игра МАФИЯ.  Любишь мучать людей, запутывать игру, видеть и понимать малейшие изменения в мимике, тогда тебе сюда. Не пропусти начало чемпионата по мафии на 43 неделе факультета. С Четверга (11 апреля) начинаются отборочные туры, требуется предварительная регистрация.</string>
    <string>«Ярмарка профессий» - это место , где компании могут заявить о себе, рассказать о доступных вакансиях, условиях труда, возможности самореализации для молодых специалистов.  Для прохода в здание факультета - предъяви студенческий билет!  Проезд:   - электричкой от Балтийского вокзала до станции &quot;Университет&quot;,  - от м. Автово маршрутка 424, 224, соц. автобус 210 до конечной остановки.   Своё участие в Ярмаке уже подтвердили:  - Яндекс - P&amp;amp;G - Siemens - 1С: Первый  БИТ - Epam System - Exigen Services - Lanit-Tercom - Альтера - Юниум - Data Art - Intermedia.net  Ждём вас!</string>
    <string>LOL,WoT,SC2 ,Fifa ,DOTA2 ,CS 1.6/GO  Финал пройдет 13-14 апреля</string>
    <string>Как давно Вы играли за одним столом со всеми своими друзьями, коллегами или однокурсниками так, будто вы - это целый город, наполненный интригами, тайнами, добром и злом, одним словом - жизнью?   Попробуйте сыграть в Мафию, психологическую ролевую игру, где Ваша наблюдательность, логика, актёрское мастерство и дар убеждения  есть Ваше оружие.</string>
    <string>СуперКиноТусовка!!!!  ☼☼☼ 10-11 ноября!!!☼☼☼ МЕГА премьеры в к/т Киномакс:  бронировать- http://vk.com/topic-45379396_27246813 3 ожидаемых премьеры!  → 007: Координаты «Скайфолл» http://www.kinopoisk.ru/film/408871/  → Операция «Арго» http://www.kinopoisk.ru/film/462487/  →Стальная бабочка http://www.kinopoisk.ru/film/617329/  Итак, что будет: → бесплатные напитки(коктейль на выбор, red bull ) → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов → Призы: * сертификаты на игру в пейнтбол от суперактивных ребят из http://vk.com/johnnypaintball * абонементы в школу танцев Lite Dance vk.com/litedance → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → и, конечно же, три фильма!  Цена билета от 599 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>16 апреля в студии танца ФОРСАЖ пройдут 2 мастер-класса от финалистов JUSTE DEBOUT PARIS 2011!!!  HIP HOP от ALDO ARDO (Bar News MP - Germany) HOUSE от ZACH SWAGGA (Kobo Africa - Belgium)  Время проведения:  19:00 - 22:00  Место проведения: студия танца ФОРСАЖ - МОСКОВСКИЙ ПР 151а (ст.м.Электросила или Парк Победы)  СТОИМОСТЬ: ВСЕГО 1500р за 2!!! КЛАССА!!! (при оплате до 13 апреля)  1 класс = 1000р (при оплате до 13 апреля)  ДЛЯ ТАНЦОРОВ &quot;ФОРСАЖА&quot; и ИНОГОРОДНИХ ТАНЦОРОВ:  800р-1 класс  1200р-2 класса   ПРИ ОПЛАТЕ С 13 АПРЕЛЯ и В ДЕНЬ МЕРОПРИЯТИЯ:  1200р-1 класс  2000р-2 класса   Оплатить мастер-классы можно :  1) яндекс-деньгами (только обязательно указывайте свои контактные данные,чтобы мы могли вас идентифицировать)  номер яндекс-кошелька 41001447852823  2) наличными, подъехав в зал на Московском пр 151а с пн-пт. Зал работает не круглосуточно, поэтому перед тем как ехать-обязательно отзвонитесь или отпишитесь и получите подтверждение!  Звоните 8-911-251-75-45 Юлия  Или пишите в личку http://vk.com/tinasola 3) через Настю Сквиря - http://vk.com/id42744 (8-921-972-38-32)</string>
    <string>Шоу с просторов телевидения перенеслось в студенческое общежитие. Море сюрпризов и неожиданностей, опасные препятствия и остроумные загадки, парочка пауков и клетка со львами, Паспарту и старец Фура... Ты бесстрашный и отчаянный? Ты находчивый и экстремальный? Готов ли ты испытать судьбу, попробовать на вкус настоящей борьбы? Готов ли ты пережить незабываемые моменты? Да? Да! Мы ждем тебя. 20 апреля, 14:00, первый этаж, классический формат, новые организаторы, шквал эмоций. Выбор за тобой.</string>
    <string>Дорогие игроки в Мафию, Шляпу, Я-Знаменитость, Тик-Так Бумм, Дженгу, Jungle speed, Uno, Свинтус, Менеджер, Alias Party и другие игры!(тех, кто не умеет играть - учим).  26 марта, в 19.30 играем в New York City bar(Литейный, 45, ст. м. Маяковская). Записывайтесь в списки на стену и нажимайте &quot;рассказать друзьям&quot;! По спискам вход 150 руб. Организатор - http://vk.com/play_with_us  Играть в мафию СПб, Игровой клуб, мафия в Игровом клубе, настольные игры СПб.</string>
    <string>Милейшие жители Петергофского УНКа!  КВН уже не тот, а &quot;Фонтан-Самовар&quot; - еще тот!     На вашей Ботанической улице - праздник!  Да еще какой - жгучие шутники и искрометные вечные студенты из творческой лаборатории &quot;Фонтан-Самовар&quot; накопили достаточное количество позитива (океан) и приглашают вас в него окунуться!  Все эти феерические водно-юмористические процедуры состоятся, разумеется, в Шайбе. Суббота, сбор гостей в 20.30.  18+, так что если вам 17, не забудьте взять с собой родителей.  Всем Гринпис!</string>
    <string>Дорогие друзья! То, чего мы все так давно ждали, скоро свершится! Вступаем, рассказываем и готовимся сдать КРОВЬ для тех, кто в ней действительно нуждается. Для ВАС это всего 450 мл, а для кого-то шанс на продолжение жизни.  Вся подробная информация по больницам, дням и времени сдачи крови, будет точно известна УЖЕ ЗАВТРА!  НАПОМИНАЕМ ДЛЯ СДАЧИ КРОВИ НЕОБХОДИМО ЗАПОЛНИТЬ АНКЕТУ. (ищите ее в документах)  ИТАК, чтоб поучаствовать в неделе донорства СПБГУ НУЖНО:  1. ознакомиться СО ВСЕЙ информацией в обсуждениях и новостях.  2. Осознать можете ли вы стать сейчас донором.  3.Если да, то завтра выбрать подходящий для вас день и больницу  4. После этого заполнить анкету https://docs.google.com/spreadsheet/viewform?formkey=dGdkX29WUE4tZHBodXBhZW82NFBmYXc6MQ  5. Дождаться сводной таблицы с данными кто, где и когда будет сдавать кровь!</string>
    <string>Открытый чемпионат по DOTA2 на 43 Неделе Факультета  Получил ключ от доты2?  Играл в лол с китайцами и они поливали с испуга? ТВОЕ ВРЕМЯ ПРИШЛО! Собери команду и накажи раков. Ну или докажи, что твой СФ - самый сильный СФ.</string>
    <string>СуперКиноТусовка!!!!  ☼☼☼ 7-8 декабря!!!☼☼☼ МЕГА премьеры в к/т Киномакс:  бронировать- http://vk.com/topic-46230173_27602757 3 ожидаемых премьеры!  → Коллекционер 2 (от сценариста &quot;Пилы&quot;) http://www.kinopoisk.ru/film/571252/  → Бригада: Наследник http://www.kinopoisk.ru/film/408915/  → Мужчина нарасхват http://www.kinopoisk.ru/film/484599/  Итак, что будет: → бесплатные напитки(коктейль на выбор, red bull ) → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов → Призы: * сертификаты на игру в пейнтбол от суперактивных ребят из http://vk.com/johnnypaintball * абонементы в школу танцев Lite Dance vk.com/litedance → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → и, конечно же, три фильма!  Цена билета от 599 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>Все, кто хочет проверить свои театральные способности, возможности мима и телепатии просим оставлять записи в соответствующей теме в форме:  название команды, капитан, контакт капитана(телефон - лучше всего, страница вконтакте, ICQ, можно SKYPE)  Количество участников в команде 4 человека.</string>
    <string>Сессия давно позади? Жизнь снова стала размеренной и стабильной? Скучаешь в ожидании Недели Факультета? Тогда мы ждем тебя на нашем Снежном Поле Боя!!!</string>
    <string>Проект &quot;Job Tips. Место под солнцем&quot; открывает новый год лекций!  Под конец сессии и на следующий день после Дня студента специально для петербуржских студентов Мигель Пинейро (Miguel Pineiro) расскажет о том, что такое работа за рубежом и на что в первую очередь обращают внимание иностранные работодатели при трудоустройстве. Особенно подробно будут разобраны: 1. Требования к резюме иностранных работодателей; 2. Примеры резюме, которые принимают иностранные работодатели; 3. Написание «сovering letter» (сопроводительное письмо).  Лекция на АНГЛИЙСКОМ языке. Вход свободный – обязательна регистрация: http://centercareer.timepad.ru/event/18075</string>
    <string>Финал Лиги &quot;Балтика&quot; 16 ноября - это то самое место и время, в которых произойдет долгожданная встреча Доброго Зрителя и Доброжелательного Романа!! Роман готовит приятные ожиданности и более чем приятные неожиданности. И хотя Зритель может пока и посекретничать и не раскрывать своих карт, но Роман-то знает, что тот еще ни разу не приходил без улыбок и аплодисментов!  Все только начинается! Решающий любовный треугольник Доброжелательного Романа, Доброго Зрителя и Наикомпетентнейшего Жюри!  А теперь немного сухой информации:  16 ноября в Доме молодёжи играют 6 команд:  &quot;Доброжелательный Роман&quot;, Санкт-Петербург &quot;Ленинградское время&quot;, Ленинград &quot;ИНЖЭКОН&quot;, Питер ГУАП, Петроград СИМ, ГУ-ВШЭ, Москва &quot;АбсурдЪ&quot;, РГСУ, Москва  Тема игры: 310 лет Санкт-Петербургу. Само событие будет в 2013 году, финал - хороший повод поразмышлять, как лучше отметить юбилей, подытожить сезон и дать свой прогноз на наступающий год.   Билеты можно приобрести по телефонам: 8 - 952 - 355 - 69 - 90 (Костя), 8 - 953 - 151 - 71 - 57 (Дима), 8 - 965 - 763 - 83 - 85 (Аким), 8 - 904 - 631 - 22 - 90 (Сергей), 8 - 921 - 098 - 21 - 47 (Петр).</string>
    <string>Учишься на ПМ-ПУ? Хочешь изучать компьютерную графику, 3d - max, Web? Тогда тебе сюда! набирается коллектив с желанием посещать такие курсы! приходи к нам и говори, какой день недели, какое время тебе удобно; что бы ты хотел получить на этих курсах! Все предложения будут рассмотрены!  предполагаемые курсы:        •3D моделирование       • Компьютерная графика       • Веб дизайн       • Компьютерная анимация и моделирование                      персонажей       • Компьютерные технологии в аудио- и          видео-монтаже       • Информационные технологии в дизайне</string>
    <string>Итак, друзья мои, и великие люди ПМа!!) В этой группе мы обсуждаем всю ту адскую работу, что нам предстоит, чтобы наши НФ были незабываемыми!! Настраиваемся на позитив, раздачу обнимашек и постоянную, пусть и истерическую улыбку!!) У нас все получится! Ведь... Лучший в СПбГУ....уууууу!!)</string>
    <string>Группа для участников и организаторов Школы Студенческого Актива, выезд 29-31 октября</string>
    <string>Дорогой Добрый Зритель, весна тебе!  Начинается сезон ЛаМПы, а это значит, что  8 апреля нам без тебя никак не обойтись - и без Гостеприимного Московского и без Верного Петербургского. Лед тронулся, давайте же дружить!  Все очень просто - наша восьмушка ЛаМПы состоится в ДК  МИИТа (г. Москва) 8 апреля в 19:00, там и увидимся!  Билеты и всякие там подробности можно обсудить по телефону: 8(916)888-76-01 (Таня) или лучше в Контакте: http://vk.com/id1755864</string>
    <string>Эгегееееей, дружища, пм-пушники!!!  Намечается та самая,  долгожданная,  нужная и необычайная встреча с преподавателями!  Именно здесь ты сможешь уравняться в правах с преподом!  Именно тут ты хлебнешь их жизни сполна, посмеешься и удовлетворишь все свои тайные желания!  Вы боялись задать вопросы на парах, но вас всегда что-то интересовало?  Вам хочется встретиться с преподавателями в неформальной обстановке? Спросить, когда был его первый поцелуй или что он подарил на первом свидании? А может, что он\она делает сегодня вечером?  Все в твоих руках!  Спеши присоединиться к нашей встрече и зови на нее всех своих друзей!))  Мы ждем именно тебя и твой каверзный вопрос!</string>
    <string>Преферанс в университете и все что с этим связано.</string>
    <string>Дорогие игроки! 28 июля мы выезжаем на базу Академия(п. Молодежное). Проживание в 3-х местном номере - 1000 руб. с чел. Проживание в 2-х местном(двуспальная кровать) - 1200 руб. с чел. Еду нужно привозить самим или можно есть в кафе. Можно будет искупаться и позагорать:10 минут до Черной речки, 10 минут до Финского залива. Есть прокат велосипедов, роликов, дартса, мангала, настольного тенниса и т.д. Играем в Мафию, Шляпу, Уно, Свинтуса, Твистер, Я-Знаменитость, Jungle speed, игры на знакомства и многое другое. Количество мест ограничено, торопитесь! Звоните 89046412051 - Руслан.</string>
    <string>Турнир на звание чемпионов 43 Недели факультета!   Море краски, азарта и незабываемых впечатлений гарантировано =) Действие будет проходить на территории заброшенного завода ( а это более 2000 кв. метров игровой площади). Идеальная обстановка для поклонников игры Сталкер =)  В этом году победители получат ценные призы.</string>
    <string>Владимир Якуба: - 10 лет в сфере подбора и оценки персонала.  - Один из лучших хедхантеров России: ТОП 7 и ТОП 4 по версии журналов «Управление персоналом» и «ПРОФИЛЬ» 2012.  - Ведущий ТВ программы «Кадры решают», участник реалити-шоу «Кандидат с Владимиром Потаниным» на канале ТНТ.  - Преподаватель МВА.  - Генеральный директор кадрового агентства.  - Постоянный эксперт в передачах федеральных телеканалов и на страницах деловых изданий.  ВХОД СВОБОДНЫЙ!</string>
    <string>Для всех, решивших танцевать!!! Лучший танцевальный коллектив ПМ-ПУ приглашает танцевать и выступать))  Вся информация в группе танцевальной студии &quot;МАРС&quot;.  Ответы на все вопросы, установление расписания, интересная беседа и новые лица)))  Точное место сбора будет сообщено позже)))</string>
    <string>1  Борисов Арсений Леонидович   2  Гамзатов Магомед Серажутдинович  3  Герасимов Аркадий Владиславович  4  Кривоносова Александра Алексеевна    5  Крупенникова Ольга Игоревна 6  Малютин Евгений Алексеевич 7 Мартынчук Даниил Леонидович 8 Матлаш Александр Николаевич    9 Моисеенко Анастасия Сергеевна 10 Нархов Семен Александрович    11 Наумова Юлия Александровна    12 Паздникова Мария Валерьевна    13 Парфенова Ольга Владимировна    14 Петрушков Павел Сергеевич   15 Смирнов Александр Михайлович   16 Шамсутдинова Лилия Рашидовна 17 Яралиев Рашид Нуралиевич  1 Байбураев Кайрат Алмазович 2 Пак Гу Вон (Виталик) 3 Николаева Ольга Тимуровна 4 Фаррахов Константин Юрьевич 5  Фомин Сергей Сергеевич 6 Журавский Павел Борисович 7  Барсукова Наталья Владимировна 8 Дорофеева Екатерина Васильевна</string>
    <string>Вот уже 2 года подряд ты никакой просыпался после клуба в среду и шел отгадывать загадки на тугую голову??? Хватит это терпеть! В этом году снова с вами! Долгожданные, всеми любимые! ИГРИЩА! Сотни улыбок, энергия позитива и всепоглощающее счастье! И это еще не все! В этом году радует всех нас известный игротехник Университета Ксюшка Пятибратова!!!  Уф... это просто невероятно!!!</string>
    <string>Группа для тех, кто хоть раз проводил своё собрание в 20ке=)</string>
    <string>Хватит предупреждений! Приступаем к действиям. В эту субботу Вечер Импровизаций творческой лаборатории &quot;Фонтан-самовар&quot; начинает оздоровительные процедуры.  Здоровый юмор, регулярный смех продлевающий жизнь. Субботний вечер в ДКиН Шайбе оздоравливает, кто бы мог подумать. Приглашены как все!</string>
    <string>В пятницу, 25 мая, мы расскажем о том, как дешево и приятно можно путешествовать по Европе. На мастер-классе вы узнаете, где и как искать бюджетные перелеты, где можно жить и как найти друзей в другой стране. Мы поделимся опытом своих путешествий, расскажем, как все нужно планировать и к чему быть готовыми. Составим бюджетное путешествие по Европе, а также ответим на все вопросы, развеем сомнения и опасения по поводу самостоятельных путешествий!  Мастер - класс проведет Александра Шишова(http://vk.com/alexandra.shishova)   Участие в мастер-классе бесплатное  Отзывы о предыдущем мероприятии можно посмотреть вот тут: http://vk.com/event34605912 и тут: http://vk.com/event35147717 и даже тут: http://vk.com/sashatravel3  Обязательно готовьте вопросы, ждем вас!</string>
    <string>Профсоюзная организация студентов и аспирантов факультета ПМ-ПУ при большой поддержке Творческой лаборатории Фонтан-Самовар представляет вечер юмора и импровизаций &quot;Смех для своих&quot;!  ПМ-ПУ всегда славился чемпионами КВН. Можно смело заявлять, что на нашем факультете учатся самые смешные люди Университета. Пора в очередной раз выяснить, кто самый смешной из самых смешных!  Время: 14 апреля (суббота) Начало программы: 20:00 Место: Нижний бар ДКиН «Шайба»  Вас ждут уже любимые дуэты с факультета ПМ-ПУ, выпускники КВН-щики, а также специальные гости и сюрпризы! Чай с печеньками всем обеспечен! Вход свободный!</string>
    <string>Дорогой друг!  9 мая - День Великой Победы. Если тебе небезразличен подвиг советских людей, присоединяйся к нам!  5 и 6 мая мы организуем неформальное возложение цветов к памятнику Родины-матери на Пискаревском мемориальном кладбище.  Там не будет военных маршей, выстроившихся в ряд представителей органов государственной власти и военных училищ, очереди из желающих возложить цветы - мы сможем просто услышать историю самого большого в мире мемориального кладбища, на котором похоронены тысячи Ленинградцев, отдавших свою жизнь за Победу.  Для того, чтобы принять участие, пожалуйста, заполни небольшую анкету. Спасибо!  Анкета: https://docs.google.com/forms/d/1anKQ0a3Ud_hyN_aeskX75aoYPbaypU-NoO09-OctkLQ/viewform</string>
    <string>Если ты увлекаешься рисованием, компьютерной графикой, видео, или просто интересуешься и хочешь получить опыт в данном деле - приходи к нам в ПМедиа!   Здесь мы будем обсуждать все самое интересное в области дизайна и компьютерной графики, отрабатывать свое мастерство на практике, а также создавать интересные вещи для нашего факультета, делать факультет ярче и красивее!  Собрания проходят по средам, в 21:00, общежитие №15, 12 этаж, от лифтов к парапету и направо.</string>
    <string>Велосипед и всё с ним связанное,продажа велосипедов в Санкт-Петербурге ...&quot;Велодрайв&quot;, м. Пролетарская , пр. Обуховской Обороны 120 Б ( ТК «ON») Телефон:(812)927-55-58</string>
    <string>Алярм, алярм!!! Товарищи, устремите свой взгляд в небеса! К нам приближается нечто из глубин космоса... Угроза, которая заставит нас плакать. Плакать от смеха:) В эту субботу, 17 декабря, наши участники буду сражаться не только за место в финале турнира, но за всю планету Юмора и Импровизации.  Давайте, поддержим их нашими заразительным смехом, улыбками и аплодисментами! Приходите, мы ждем вашей помощи, веселые защитники Земли!</string>
    <string>Ребятааа, на неделе факультета будет проходить игра, которую знают все и мимо которой пройти просто невозможно!!!   17 апреля в холле корпуса Е будет проходить спортивное &quot;Что? Где? Когда?&quot; !   Если у тебя есть своя команда или ты ее хочешь собрать, если ты профи в этой игре или хочешь попробовать свои силы в первый раз, присоединяйся к нам!!!</string>
    <string>С Наступающим вас Финалом Турнира Импровизаций, дорогие жители FunTowna! 2012 год подарил Санкт-Петербургу много хорошего, но главное - это появление нашего района, который очень активно включился в борьбу с неблагоустройством, несправедливостью, холодами и, главное, плохим настроеним!! 27 декабря в &quot;Китайском Летчике Джао Да&quot; на елке юмора будут сиять самые яркие наши украшения - ведь это именно они своим талантом заслужили право учавствовать в финале! Новогоднее веселье финалистов, азарт в глазах зрителей, всеобщее счастье и, конечно же, запах мандаринов!!!</string>
    <string>Чуть меньше разговоров и чуть больше посмеяться. Все эти трудности не радуют нас и меня Чуть больше кусаться, чуть меньше лаяться, Чуть меньше ссор и чуть больше огня Закрой свой рот, раскрой свое сердце  и посмейся! [подпевка] - В эту -суббо-о-оту! - И-и-и посмейся!  [подпевка] - В эту -суббо-о-оту!  В эту субботу, Нижний бар ДКиН Шайба Вечер Импровизаций посвещенный Рок-культуре. Не пропустите!</string>
    <string>Дамы, господа и пролетарии!!! Творческая лаборатория &quot;Фонтан-Самовар&quot; с гордостью объявляет о торжественном открытии вечеров импровизаций в самом сердце культурной столицы! Тонкий, изящный, в то же время искрометный юмор в знаменитом &quot;Китайском Летчике Джао Да&quot;!!!  Вагоны хохота и тележка любви вместе с участниками лучших команд КВН Санкт-Петербурга! Это для вас, друзья, приходите, устраивайтесь поудобнее!  Александр Сергеевич, вы уж нас простите, но мы докажем, что осень - это не унылая пора!</string>
    <string>Друзья, подруги и друзья друзей!! Порой в суровых реалиях нашей непростой студенческой жизни, мы забываем, что пища должна быть вкусной, а главное здоровой! В спешке мы пренебрегаем тщательными приготовлениями и виртуозными рецептами. 20 октября 2012 года (это суббота, кстати) Творческая Лаборатория &quot;Фонтан-Самовар&quot; с помощью мастеров юмористической кулинарии приглашает всех вас на дегустацию изысканных веселостей в собственном соку!!! Традиционная и нетрадиционная шуточная кухня, чай с печеньками на десерт, первое, второе, третье и компот (в смысле напиток, не бойтесь)!!! Приятного аппетита, дамы и господа!!!</string>
    <string>21 декабря наступает или наступит конец света! И мы с вами,господа,должны быть к нему готовы.Нам предстоит выбраться в глубокие леса ЛО,пройти курс выживания в постапокалиптических условиях и ,выжив, кхм...продолжить род...кхм....затусить до самого рассвета Новой эры;))</string>
    <string>Волонтерский центр приглашает!  На территории Царского Села есть Агрокомплекс, в котором растет яблочный сад.  Задача заключается в том, чтобы собрать яблоки, а потом мы все вместе отвезем их на конный комплекс, при возможности покормим лошадей!  А в благодарность за труд руководство Царского Села приглашает нас на экскурсию в Екатерининский дворец. Уникальная возможность насладиться последними летними деньками на свежем воздухе.  Состоится при условии хорошей погоды.  РЕГИСТРАЦИЯ: https://docs.google.com/spreadsheet/viewform?fromEmail=true&amp;amp;formkey=dEdXMVN3T2Ytb2ZlQS1YSFRLcDUtZXc6MQ</string>
    <string>17 марта Дом Культуры и Науки &quot;Шайба&quot; 21.00 - открытие семестра творческой лаборатории Фонтан-самовар!  На этот раз в своих смелых фантазиях мы решили пойти еще дальше - Тема нового семестра: &quot;Фонтан-самовар TV&quot; Мы организовали свой собственный канал со своим оригинальным форматом! А что из этого получится, зависит и от вас, дорогие друзья и теперь уже телезрители!  Тема вечера &quot;Пилотный выпуск&quot; - Открытие канала &quot;Фонтан-самовар TV&quot; позволит вам оценить сразу несколько проектов и первых серий уникальных телешоу нашей творческой лаборатории.  Ждем всех, вход свободный.</string>
    <string>War... War will never change... настало время небольшой войны в рамках недели факультета. что может быть лучше, чем подлый выстрел в спину, вкус краски во рту, шорох подкрадывающихся сзади противников или звука лопающегося о собственную спину шарика? Пейнтбол! Добро пожаловать. подробности ниже</string>
    <string>Друзья, ребята, дамы и господа -  как же все соскучились!! Но вот настало время вновь собраться в Нижнем Баре Шайбы, расслабиться и поболтать обо всем, что происходит с нами и вокруг нас. Ну или посмеяться над тем, как это делают участники Вечера Импровизаций под названием &quot;Ток-Шоу&quot;!! Так давайте же хотя бы в субботу выкинем все из головы и просто потрещим!!</string>
    <string>Хотите танцевать? Хотите выступать на сцене? Хотите попробовать что-то новое?  Приходите к нам!!! Объявляется набор в дружную танцевальную среду, где вы научитесь танцевать (или вспомните свои танцевальные навыки), будете выступать на сцене, общаться, веселиться и просто получать удовольствие.  Еженедельные тренировки, выступления, новые эмоции, впечатления, знакомые, всё для вас))</string>
    <string>Некоторые уже забыли, другие все еще помнят, у остальных же память об этом свежа и наполнена самыми радостными красками. Школа. Беззаботное время контрольных, диктантов и уроков рисования. Выпускной вечер, первый поцелуй (с учителем обж? прим. ред.), экзамены, последний звонок, цветы, пионеры, коммунизм, партия, сила...стоп... к чему это я. Ах, да!  В этот субботний вечер 29 сентября состоится уникальное и сверхюмористическое шоу нашей творческой лаборатории под названием &quot;Школьная пора&quot;!!! Чай, печеньки, мммм восьмикласницыыы (прим. В. Цоя) и теплая дружеская атмосфера ждет вас! Спешите! Зовите друзей, приглашайте подруг, заводите детей, любите друг друга, что бы ни было и ждите несмотря ни на что! Не забудьте дневники и аплодисменты - они вам еще пригодятся!)</string>
    <string>Привет всем, кто хочет интересно и с пользой провести время, FANUC предоставил вам такую возможность (FANUC - это высокотехнологичный манипулятор, который используется на всех мега-заводах мира). Организаторы обучат вас  (вашу команду т.е. 1-5 человек, может и больше)   озам мастерства управления им.  И вы перейдете к самой интересной части конкурса:      ПРИДУМАЙТЕ СЦЕНКУ С FANUC-ом И СО СВОЕЙ КОМАНДОЙ (это может быть все, что угодно, вплоть до драки с этим роботом, но помните он может победить))))) )   Организаторы заснимут видео с тем, что получилось, и проведут опрос, победитель получит приз и видео с его командой, которые будут использовать для привлечения абитуриентов на факультет ПМ-ПУ)</string>
    <string>Фонтан-самовар ТВ продолжает свое вещание. И следующим в нашей программе &quot;Детское время&quot; -  вернитесь в ваше беззаботное детство! Наши Персонажи подарят вам искренний восторг, праздник Импровизации и юмора.  Мультипликация творческой лаборатории Фонтан-самовар ждет вас в эти выходные, как всегда в Нижнем баре ДКиН &quot;Шайба&quot;! Всем добро пожаловать</string>
    <string>Ура Ура!!! Ребята! Кто после митингов, кто после бала, кто после душа, ВСЕ приходите на второй отборочный день на финал  Зимнего Турнира Импровизаций 2011  &quot;Предапокалипсис&quot;  Тема вечера &quot;Восстание машин&quot; Мир уже трясет от всяких потрясений, и что же нам теперь грустить? Никак нет. В эту субботу фонтан-самовар отдохнувший, свежий, вновь для вас зажигает, не угас!</string>
    <string>Дорогие друзья! 22 октября (понедельник) в 17.30  ждем всех желающих в Ботаническом саду СПБГУ, чтоб привести в порядок и приготовить к холодам этот уголок нашего Университета!  Скучно не будет =) Приходите!</string>
    <string>Добрый Зритель, без тебя опять никак! Ведь 2 декабря в КЦ &quot;Троицкий&quot; твой Роман опять идет в бой - на этот раз в финале Невской Лиги! Дорогой ты наш человек, битва эта очень важна - не пропусти ее, потому что вместе мы гораздо сильнее!!! Только подумайте - в финале разыгрывается поездка на ХХIV Международный фестиваль «КиВиН» в г. Сочи! Роман готовит новые вкусности и украшает старые свежим соусом, так что Тебе предстоит не автоматически хлопать старым вещам, а наслаждаться новыми. Увидимся, родной!  Играют: «300 связистов», Москва «Moriarty», СПб «Масло», СПбЮА «Гостилицы», Ломоносовский район «Доброжелательный Роман», СПб «Льва Толстого, 4», Псков «Полицейский ИлиМент», СПБУ МВД России  Конкурсы: 1) Визитка 2) Разминка 3) Биатлон 4) МДЗ  Билеты можно приобрести по телефонам: 8 - 921 - 098 - 21 - 47 (Петр), 8 - 952 - 355 - 69 - 90 (Костя), 8 - 953 - 151 - 71 - 57 (Дима), 8 - 965 - 763 - 83 - 85 (Аким), 8 - 904 - 631 - 22 - 90 (Сергей).  И, кстати, всего за 150 рублей)</string>
    <string>Ночной Квест на НФ-2012. Жизнь это движение вперёд. Ежедневно сотни людей выходят на улицы городов для того, чтобы лезть, бежать, карабкаться, напрягать мозг и тело - но все же двигаться вперёд. Кто-то называет Encounter, кто-то - Дозор, кто-то - Зарницей (есть и такие), настало время ПМу начать движение. НФ-2012 - ваш прыжок в сторону от реаьлности!</string>
    <string>В этом году всё должно быть на высшем уровне! 29.08.12 (СРЕДА) в 21.00 в 312 (aka 20ка) - Тренинг кураторов!!!</string>
    <string>Мастер-классы на тему практической психологии жизни в Потоке. Специально для тех, кто даже летом:) интересуется Собой и своим развитием, мы создали формат коротких 3х часовых мастер-классов на различные темы, связанные одним общим направлением-движением к своим целям, ценностям, мечтам, желаемым состояниям, то есть - к Своему собственному Потоку Жизни.  ✔3 июля будет мастер-класс по теме: &quot;Технологии постановки ВДОХновляющих ✪ЦЕЛЕЙ✪&quot;: ✔Почему &quot;правильные&quot; цели от &quot; головы&quot; не работают? ✔Что самого ценного в том, чтобы получить желаемое? ✔Какая цель может сама &quot;подтянуть&quot; к себе необходимые ресурсы? ✔Как вы узнаете, что цель на самом деле достигнута? ✔Откуда приходит энергия для движения к цели?  На мастер-классе вы освоите простые и интересные ПРАКТИКИ для самостоятельного использования, которые помогут сформировать ясные, красивые и вдохновляющие цели в интересующей вас области жизни.  ✔ Подробности (цены, ведущие, время) в Первых сообщениях встречи!</string>
    <string>Леди и Джентльмены!! Ваше спокойствие опять будет нарушено - всему виной чертовы ковбои юмора. 11 мая в Нижнем Салуне Шайбы будут трескаться стекла и вот по какому поводу - там состоится 2 отборочная игра V турнира импровизаций! По закону нашего штата вечер обязательно будет обеспечен чаем, кофе и другими женскими напитками.  Привет!</string>
    <string>Рабочая группа Профбюро факультета ПМ-ПУ для решения насущных проблем.</string>
    <string>Что тебе снится, крейсер &quot;Аврора&quot;, в час, когда наша лаборатория снова открыта для всех желающих и готова наполниться громом аплодисментов? В эту субботу наши психологи с помощью юмора попробуют пробраться в ваши умы и души, зажечь в них свет, который сможет стать смехом, подарить вам немножко старого доброго...( Фрейда? - прим. ред.). Итак, 10 ноября в Нижнем баре ДКиН &quot;Шайба&quot; состоится очередной вечер импровизаций. Чай, печеньки, телики на стенке и специальный гость вечера Игорь «Элвис» Меерсон! Торопитесь, рассказывайте друзьям, осталось совсем мало времени!</string>
    <string>Яркое, искрометное телевизионное шоу в совершенно новом для нашей творческой лаборатории формате собирает всю семью в Нижнем Баре!! Юмор и музыка, чай и печеньки, эксперименты и  готовые шедевры! Не пропустите!!!</string>
    <string>28 числа все живущие на улице Джалиля в г. Петергоф,  кто умеют шутить - едут всем миром на КВН, чтобы не подвести главу улицы Рустама Заки-Минихановича! Когда? Воскресенье, 28 апреля, 18: 00  Где? Дом молодежи СПб (Новоизмайловский пр. 48) Сколько? Билеты 100 рублей! Хочу на квн: 1) Пиши в группе 2) Звони 3) Отправляй почтового голубя ___ Нашей сборной нужна ваша поддержка!  Ведь чемпионат СПб по КВН это вам не шулай-булай! Приходи айда!</string>
    <string>Леди и Джентльмены!! Мистер и Миссис Зритель!  Нижний Салун Шайбы готов содрогнуться от юмористической пальбы - так что и вас милости просим в самое развеселое местечко штата Петергоф!!  Чай, кофе, печеньки на нашем ранчо распространяются бесплатно. Все остальное под контролем сухого закона.   Предупреждаем сразу, это вам не Техас - это настоящий российский Дикий Дикий Запад!!  Bye-bye!</string>
    <string>Посвящение первокурсников ПМ-ПУ 2013. Только ты и суровые питерские условия. BE READY! Будет жарко...</string>
    <string>Ежегодный турнир по Counter-Strike 1.6  в рамках недели факультета ПМ-ПУ СПбГУ.  Регистрируемся и репостим!</string>
    <string>мы никогда не забудем друг друга!</string>
    <string>Дорогие соседи и гости нашего района! Вот и наступило время всем вместе направить свои силы на то, чтобы сделать FunTown приятным и комфортным местом, и возможно даже привлечь туристов из других стран! А если все-таки нас ждет конец света, то пусть даже метеориту будет жалко разрушать такую красоту и социальное благоустройство!! Для этого давайте соберемся 20 декабря в &quot;Китайском Летчике&quot; в компании великолепных экологов юмора и уборщиков негатива! Не забудьте сменную обувь!</string>
    <string>Кураторы курировали, курировали, да не выкурировали!  мой телефон : +79816889279  списки по группам:  101 - Вова Шатшнайдер  102 - Женя Павельев  103 - Саша Попов  104 - Саша Черноок  105 - Женя Иванченко  106 - Аня Проворова + Ксюша Кислова  107 - Тимур Калимулин  108 - Ксюша Караваева  109 - Егор Борисов  110 - Света Михайлова  111 - Лена Щанова  112 - Ксюша Слупко  191 - Руслан  192 - Женя Уланов  131 - Сергей Середа  132 - Саша Староверов</string>
    <string>рабочая</string>
    <string>Наступил новый год, а с ним и лето. По сему предлагается поехать в сторону г. Зеленогорск и устроить барбекю.   Из меню предполагается: 1- шашлыки 2- белая рыба (сибас, дорадо) - мне понравилось 3- красная рыбка (не пробовал)  Напитки и всё остальное - по желанию.  Было бы здорово поехать туда часиков эдак в 11-00, и вернуться под вечер.  По дороге: Электричка, 60 рублей, ходит каждые 40 минут. Расписание:  http://www.tutu.ru/spb/rasp.php?st1=40105&amp;amp;st2=41105&amp;amp;date=18.05.2013</string>
    <string>Мы пережили конец света...теперь в планах на выживание пройти через заключительную точку этого года! Апогей намечается быть ярким, зажигательным, веселым, неожиданным, что просто ахахаха, прекрати. Но до 31ого еще есть время, а настроение в связи с зачеткой слегка не то, не так ли?)  Поэтому,  Завтра в 20:30 в Нижней Шайбе состоится заключительный эпичноновогодний выпуск нашего любимого шоу &quot;Фонтан-Самовар&quot;! Спешите быть! Новогоднее настроение всем и каждому, печеньки ,чай и тонс оф хэппинес фор ю! Смех, юмор, новый год!</string>
    <string>3 марта в ДКиН &quot;Шайба&quot; пройдет вторая игра полуфинала!  Билеты всего по 50 рублей! Нам очень важна ваша поддержка!  Купить билеты можно у Марины (+79533446520) и у Димы (+79523804798)</string>
    <string>442 группа=)</string>
    <string></string>
    <string>Сбор мужиков для игры в регби. Команды по 5-7 человек.  Подножье Троицкой горы.</string>
    <string>Здесь вы можете оставлять свои комментарии/пожелания относящиеся к основной странички vk.com/smipmpu, а так же вы можете оставить заявку поста для основной группы.</string>
    <string>В СРЕДУ 17 октября ИГРАЕМ в МАФИЮ!  Роли и правила, по которым будем играть ЧИТАЙТЕ здесь vk.com/amafia.club  (открывайте меню)  ЗАПИСЬ НА ИГРУ по телефону:  +79108718730 (Андрей) - можно СМС (Фамилия Имя)  _______Или оставьте Ф.И. на стенке!______  Кафе &quot;Еда-Е4&quot; (повернуть направо от самого верха Ильинки и идти до вывески кафе в виде красного ромба с символикой)  Игровой вечер 100 РУБЛЕЙ:)</string>
  </groups>
  <sex>MALE</sex>
  <friends class="linked-list">
    <long>1501462</long>
    <long>1588979</long>
    <long>1773254</long>
    <long>1862738</long>
    <long>3353370</long>
    <long>3959630</long>
    <long>4569525</long>
    <long>6497218</long>
    <long>6526540</long>
    <long>7391897</long>
    <long>7644331</long>
    <long>8164640</long>
    <long>8232400</long>
    <long>8847766</long>
    <long>9790107</long>
    <long>10192920</long>
    <long>10806757</long>
    <long>10823336</long>
    <long>14218337</long>
    <long>15282290</long>
    <long>16338674</long>
    <long>17233096</long>
    <long>17277007</long>
    <long>17453703</long>
    <long>18774747</long>
    <long>20455339</long>
    <long>21406812</long>
    <long>28025905</long>
    <long>49819143</long>
    <long>71333138</long>
    <long>71335494</long>
  </friends>
  <birthDate>
    <day>0</day>
    <month>0</month>
    <year>0</year>
  </birthDate>
</AccountVector>