<AccountVector>
  <id>139172730</id>
  <firstName>Aleksandra</firstName>
  <lastName>Touya</lastName>
  <groups class="linked-list">
    <string></string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Интернет журнал № 1 в рунете. Читай и ты нас, будь в курсе всех лучших жизненных цитат, они тебе помогут в любой ситуации, с друзьями, на работе и на учебе. Подпишись!</string>
    <string></string>
    <string>◄ Иди к нам ^_^</string>
    <string>Специально для Вас здесь собрана самая интересная и полезная информация, а также множество ярких и интересных фотографий и картинок.</string>
    <string>Самые невероятные факты со всего света.  Рассказывайте своим друзьям и не жалейте лайки.</string>
    <string></string>
    <string>Каждый день! Неприличные предсказания! ;)</string>
    <string>Удивляйся вместе с нами!</string>
    <string>Самое большое сообщество любителей кошек! Присоединяйтесь!</string>
    <string>У нас Вы узнаете много интересного!  Вступайте!  ▷ интересные факты ▷ курьезные события ▷ забавные картинки</string>
    <string>На Гавайях сёрфинг включен в школьную программу. Видимо они считают, что остальной мир им недостаточно завидует.</string>
    <string>Если вы ударили человека по левой щеке, и он вам подставил правую — врежьте ему снова по левой, чтобы эта сука не умничала.</string>
    <string>Не пытайтесь спорить с дебилом. Иначе вы опуститесь до его уровня, где он задавит вас опытом.</string>
    <string></string>
    <string>Вы считаете себя настоящей леди? Тогда срочно подписывайтесь на нашу страницу! Обсуждаем, смотрим, смеемся.  Вход только для женщин!</string>
    <string>    Покуда длится пространство,     Покуда живые живут,     Пусть в мире и я останусь     Страданий рассеивать тьму.</string>
    <string></string>
    <string>Далее по сценарию отношения признания</string>
    <string>Аксессуары для техники Apple, iPad 2/3/4, iPad Mini, iPhone 3/4/5. Чехлы, плёнки, зарядные устройства, автомобильные держатели, переходники, кабели и прочее.</string>
    <string>Если ты любишь свой город,носишь гордое название Улан-Удэнец,тогда тебе в наш паблик! Все чем славится наш родной Улан-Удэ тут. Типичный Улан-Удэ глазами Типичных жителей и гостей столицы. ----------------------------- Администрация паблика,не несет ответственности за предоставленную информацию. --------------------------------------------------- В НАШЕЙ ГРУППЕ ЗАПРЕЩАЕТСЯ:   Рассылка спама   Троллинг   Создание нецензурных мемов</string>
    <string>Эта группа для тех, кто любит корейскую группу Big Bang в городе Улан-Удэ) Так что друзья мои, знакомьтесь, обсуждайте темы, назначайте встречи, приглашайте друзей и обменивайтесь инфой! Активное участие в жизни группы обязательно! xD  День рождения группы - 14 октября 2009)</string>
    <string>Хип-хоп команда WCDI (висидиай), а иначе We Can Do It О_о Основана 12 сентября 2011 года. Компания Задротов О_о  Танцующие основные стили HIP HOP&apos;а ( hip hop choreography,popping, locking, hype/trendy, krump, stepping, waacking, vogue and more!  Состав: http://vkontakte.ru/id151720358               http://vkontakte.ru/hangugsaram               http://vkontakte.ru/id61446014               http://vkontakte.ru/khabukhaev               http://vkontakte.ru/mr_joker_walker               http://vk.com/hayami_chan</string>
  </groups>
  <sex>FEMALE</sex>
  <friends class="linked-list">
    <long>86401156</long>
  </friends>
  <birthDate>
    <day>11</day>
    <month>1</month>
    <year>0</year>
  </birthDate>
</AccountVector>