<AccountVector>
  <id>14012772</id>
  <firstName>Сергей</firstName>
  <lastName>Филиппов</lastName>
  <groups class="linked-list">
    <string></string>
    <string></string>
    <string>World of Tanks (Мир танков) - это клиентская массовая многопользовательская онлайновая игра в историческом сеттинге Второй Мировой Войны, в которой вам предстоит принять участие в захватывающих танковых PvP-сражениях. Более 150 выполненных с уважением к исторической достоверности моделей бронетехники, которые заставят трепетать душу каждого танкового фаната.  Масштабные танковые битвы, где в каждый момент времени десятки боевых машин сталкиваются лоб в лоб или предпринимают сложные обходные маневры. Любой желающий сможет совершенно бесплатно скачать клиент игры с сайта http://worldoftanks.ru/game/ и начать играть. Обязательная абонентская плата отсутствует.  Т.к. группа является частью проекта &quot;Мир Танков&quot;, то действие лицензионного соглашения http://worldoftanks.ru/ru/user_agreement, а так же все правила форума http://forum.worldoftanks.ru/index.php?/topic/8-прави.. распространяются и на эту группу.  Группа является постмодерируемой, поэтому присутствие в группе конкретного сообщения не означает его соответствия правилам.  Настоятельно рекомендуем ознакомиться с правилами группы http://vk.com/topic-9159189_26917355</string>
    <string>Лучшие фотографии со всего мира.</string>
    <string>Handmade — для людей, предпочитающих оригинальный дизайн вместо обыденного, вещи ручной работы, сделанные своими руками, или просто необычный дизайн. Мы ищем новые, интересные идеи, делимся опытом и помогаем друг другу советом.</string>
    <string></string>
    <string>Группа посвящена разработке приложений на основе платформы ВКонтакте API и всему, что с ней связано.  API позволяет создавать интересные, интерактивные и популярные приложения. Встроенные средства монетизации позволяют приносить доход разработчикам приложений, начиная с первых дней запуска.  Если у вас возник вопрос или проблема, связанная с приложениями, а не с их созданием - обратитесь в службу поддержки: http://vk.com/dev. Там помогут, тут нет.</string>
    <string>Группа любителей холодного чая  Lipton Ice Tea. Это группа для тех, кто всегда в движении! Кто заряжает позитивной энергией вместе с холодным чаем Lipton Ice Tea! Присоединяйся сам и не забудь пригласить друзей! Хью Джекман: «Мне действительно нравится этот чай – простота и чистота – в нем только вода, фрукты и чай, то есть ингредиенты напитка простые и полезные!» Подписывайся на наш канал на youtube! Там много интересного)</string>
    <string>Фармандия - чудес страна,сюрпризов так она полна, Что только раз в неё войдёшь, назад дороги не найдёшь!</string>
    <string>&quot;Там, где Киборг не пройдет и Хиппи пулей не промчится, Толстяк на пузе проползет, и ничего с ним не случится.&quot;  Все вопросы по игре, самые свежие новости, конкурсы, турниры и акции - всё это Вы можете найти у нас в группе.</string>
    <string></string>
    <string>Многие горожане любят Улан-Удэ.  Цель клуба - собирать таких людей вместе  Кино  http://277000.ru/afisha/  http://www.kino.ulan-ude.ru/  Пробки  http://probki.ulan-ude.ru/  http://trafjam.ru/all/</string>
    <string>Официальная группа проекта DesignArts.RU  Если Вы хотите научится хорошо владеть фотошопом (Adobe Photoshop), научится профессиональной обработке фото, созданию анимации и спецэффектов в фотошопе, созданию коллажей, красиво рисовать... Если Вы создаете сайты или хотите их создавать, научится этому... Если вас просто интересует веб-дизайн, фотография и рисование... То... ЭТА ГРУППА именно ДЛЯ ВАС!  Здесь Вы можете просто пообщаться на тему веб-дизайна, задать нам любые вопросы на данную тематику, попросить профессиональной помощи, показать свои работы и оценить работы других, поучаствовать в конкурсах, заказать услуги профессионального веб-дизайнера и просто с пользой провести время.  Приглашайте сюда своих друзей - У НАС ИНТЕРЕСНО!  ВНИМАНИЕ! Официальная публичная страничка группы: http://vkontakte.ru/public23819130 (перебирайтесь потиху туда).</string>
    <string>На майском Празднике Шоколада Вас ждут: Выставка шоколадной живописи &quot;20 солнечных печатей индейцев Майя&quot;. Каждый сможет найти свою печать и прикоснуться к тайне своей судьбы с помощью магии шоколада Ярмарка сладких подарков и угощений от лучших шоколатье и кондитеров Санкт-Петербурга Необычные шоколадные экспонаты Выставка кукол-сладкоежек Потрясающе вкусные, творческие и очень шоколадные мастер-классы в режиме нон-стоп Создание шоколадных скульптур и огромного шоколадного торта в режиме онлайн Сладкий аквагрим Шоколадные фонтаны Сладкие конкурсы Настольные игры, пряные напитки и тёплая атмосфера настоящего Праздника!  Пять тысяч сладкоежек всех возрастов соберутся вместе, чтобы воздать хвалу Шоколаду!  Когда: 3, 4 и 5 мая 2013 года, 11.00-20.00 Где: Лиговский пр., 74 Зона Действия (Лофт Проект ЭТАЖИ), карта: vk.cc/UWQgL  Ждём Вас 3, 4 и 5 мая с 11.00 до 20.00  в Зоне Действия на Городском Празднике Шоколада! Вход: Детям бесплатно. школьникам и студентам - 150 руб. Взрослым - 200 руб.</string>
    <string></string>
    <string>Собирает в себе всех людей с такой Фамилией, коих много на нашей земле.) Может даже родственники!  Давайте продвигать наше движение вперед к светлому будущему!!! :)) Любителей людей с такой фамилии тоже всегда будем рады видеть.) Поддержите ФилипповыХ!</string>
    <string>Современная жизнь больших городов часто негативно влияет на психику людей. Человек постепенно утрачивает связь с живой природой. Аквариум как защита от стресса помогает сохранить душевное равновесие, улучшить микроклимат в семье и на работе, побуждает к творчеству. Сосуд с водой и рыбками не просто уникальный элемент декора и украшение помещения, это тонкая философия единства природы, всей экосистемы в целом. Умный доктор, отличное хобби и источник творчества – все это напрямую относится к аквариуму.</string>
    <string>Оформление групп Вконтакте, помощь по вики-разметке.  Данная группа используется в качестве портфолио.</string>
    <string></string>
    <string>ТУТ ТОЛЬКО ГАВНО!</string>
    <string>Цены: 10 х15.....6 руб. 13 х18.....20 руб. А4.........30 руб. 35 х 50 мм /8 на лист.....15 руб. Коллаж  Печатаем фотографии с широким цветовым охватом и детальной проработкой мелких фрагментов. -  Высокое разрешение. - Яркие насыщение цвета. - Точная цветопередача. - Влагостойкость. - Минимальный объем капли 1.5 пл. - Цвета: C, M, Y, LC, LM, Bk.</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Росси́я (от греч. Ρωσία — Русь; официально — Росси́йская Федера́ция или Росси́я, на практике используется также сокращение — РФ) — страна, расположенная в Восточной Европе и Северной Азии. Является самым большим государством мира (17 075 400 км² или 11,46 % площади всей суши Земли, или 12,65 % заселённой человеком суши, что почти вдвое больше, чем у занимающей второе место Канады). Население на 2010 год составляет 141 927 296 человек, в настоящее время страна занимает девятое место в мире по этому показателю. Государственный язык — русский. Столица — город-герой Москва.</string>
    <string>Новости Кино-Индустрии</string>
    <string>Встреча одногрупников 12 июля 2013 года в 20.00 Золотой Дракон возле Центрального Стадиона! Сообщите всем кому можете!</string>
    <string>Есть предложение собраться группой!</string>
    <string>для80</string>
    <string></string>
    <string></string>
  </groups>
  <sex>MALE</sex>
  <friends class="linked-list">
    <long>8821107</long>
    <long>26638731</long>
  </friends>
  <birthDate>
    <day>9</day>
    <month>11</month>
    <year>1987</year>
  </birthDate>
</AccountVector>