<AccountVector>
  <id>1526701</id>
  <firstName>Евгений</firstName>
  <lastName>Тимофеев</lastName>
  <groups class="linked-list">
    <string>Мат-Мех СПбГУ. Математическое обеспечение и администрирование информационных систем. 4 курс. 2012 - 2013 учебный год.</string>
    <string>Страница курса &quot;Функциональное программирование&quot;, мат-мех СПбГУ, осень 2013</string>
    <string>Я увожу к отверженным селеньям, Я увожу сквозь вековечный стон, Я увожу к погибшим поколеньям.  Был правдою мой зодчий вдохновлен: Я высшей силой, полнотой всезнанья И первою любовью сотворен.  Древней меня лишь вечные созданья, И с вечностью пребуду наравне. Входящие, оставьте упованья.      // Надпись на дверях матмеха.  Математическое обеспечение и администрирование информационных систем. 4 курс. 442 группа 2012 - 2013 учебный год.</string>
    <string>WELCOME</string>
    <string>Нам интересно смотреть +100500 Официальная Публичная страница: http://vk.com/maxim100500 Ролики Максу на обзоры присылайте сюда: http://carambatv.ru/add Caramba TV: carambatv.ru Twitter: twitter.com/maxplus100500 Блог: 100500.tv Facebook: fb.com/maxplus100500 ВидеоБлог: youtube.com/MoranDays Самые смешные видео: vk.com/carambatv Фирменные футболки +100500 и не только - http://shop.carambatv.ru/ У Максима нет никаких вторых страниц, и заводить он их не собирается. Возле имени настоящего Максима есть подтверждающая «галочка». FAQ: vk.com/page34511917</string>
    <string>Наверное, самое качественное русскоязычное шоу, посвящённое обзорам вирусных видео.)  #youtube #thisishorosho #tix #horosho _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _</string>
    <string>КОНЦЕРТЫ  26 октября - г.Таллин, Клуб &quot;Parlament&quot; 31 октября - г.Белгород, Клуб &quot;FORUM&quot; 3 ноября - г.Нижний Новгород, Milo Concert Hall  __  ПОДПИСЫВАЙСЯ  АК - 47 on Twitter twitter.com/ak47offical  Публичная  страница АК-47 vk.com/ak47_page _</string>
    <string>Группа посвящена разработке приложений на основе платформы ВКонтакте API и всему, что с ней связано.  API позволяет создавать интересные, интерактивные и популярные приложения. Встроенные средства монетизации позволяют приносить доход разработчикам приложений, начиная с первых дней запуска.  Если у вас возник вопрос или проблема, связанная с приложениями, а не с их созданием - обратитесь в службу поддержки: http://vk.com/dev. Там помогут, тут нет.</string>
    <string>Just for fun! Repost of the best jokes from 9gag.com 9GAG is the easiest way to have fun. Official page.</string>
    <string>Мы вместе all originals</string>
    <string>Фанаты этого замечательного шоу, а также те, кто только знакомится с ним, добро пожаловать к нам в страну под названием Blue Mountain State.</string>
    <string></string>
    <string>Петергофский учебно-научный комплекс (факультеты, Шайба, общаги, кони, коровы, свежий воздух и пиво конечно)  Давайте ещё раз всмотримся в наши до боли знакомые лица. Помню, выйдешь куда-нить на улицу, в магаз, в Шайбу и всюду вы, мои дорогие интеллектуальные личища! Как мне теперь этого не хватает!!!</string>
    <string>#Aesop Rock,Afro jazz,Afu-ra,The Alchemist,Apathy,Apollo Brown,Army of the Pharaohs,ASAP Rocky,Atoms Family,AZ,Big L,Big Punisher,Terror Squad,BK-one,Blame One,Blu,Exile,Bue Scholars,The Brotherhood,C-Rayz Walz,Cali Agents,Cannibal Ox,Chaundon,Collective Efforts,Common Market,CunninLynguists,Cut Chemist,Das efx,Dialated peoples,Eazy E,Evidence,Gang Starr ,Genelec And Memphis Reigns,Grieves,Guru juzz,HeltaH Skeltah,Ice Cube,J Dilla ,Jaylib,Jean Grae,Jedi mind tricks,Jurassic 5,Kankick,Khrysis,La Coka Nostra, Lone Catalysts,Lord Finesse, Lords Of The Underground,Madlib,Marco Polo,Masta Ace,MellowHype,Method Man,Redman,Mf Doom,Mf Grimm,Mobb Deep,Mos Def,Talib Kweli,N.W.A,Nas,Dj Premier,Necro,Notorious B.I.G,OFWGKTA,Onyx,The Pharcyde,The Problemaddicts,Rakim,Rjd2,The Roots,Sandpeople,Self Scientific,Sixtoo,Snowgoons,Staik Selektah,Swollen members,Tokimonsta,Wu-Tang clan</string>
    <string>Тэги: гонка, драг, 402 метра, дрифт, скольжение, ралли, спринт, маневрирование, челлендж, скорость, экстрим, адреналин, машина, мотоцикл, мото, авто, снегоход, квадроцикл, картинг, автопробег, промо акция.</string>
    <string>Клуб для тех кто предпочитает езду, вместо пафоса.  дата основания: 15 апреля 2011 г.</string>
    <string>Эта группа создана для всех жителей Василеостровского и Петродворцового студенческих городков Санкт-Петербургского государственного университета.</string>
    <string>Группа все тех, кто когда либо учился в гимназии 42 города Барнаула</string>
    <string>__________________________________________________  Pulse Promo это яркие вечеринки для тебя и твоих друзей!   Уютная, безопасная атмосфера и отличная музыка для полноценного отдыха! Танцуем до утра!  Вас ждут:  Различные клубы СПб., Специальные цены в баре для наших вечеринок! Шоу-программы Выступления лучших ди-джеев СПб и России! Яркие Фотоотчеты!  Вступай в группу! Приглашай друзей!</string>
    <string>Группа, объединяющая людей, связанных с кружком обучения мастерству программирования при СПбГУ.</string>
    <string></string>
    <string>Группа создана с целью оповещения широкой общественности о трудах и событиях нашей студии. А также, чтобы просто делиться интересным о рынке.  Работаем с 2000 года. Входим в топ 10 студий Петербурга. Нас уже 50 человек :-)</string>
    <string>Здесь собраны самые лучшие люди общежития Умельцев 13Б. Рады вас приветствовать в нашей группе!!! Обсуждаем предстоящие вечеринки, обращаемся за помощью и т.д. За различный спам, оскорбления, находим этих людей и жестоко наказываем O_O</string>
    <string>Турнир по безлимитному Холдему &quot;OPC 2011&quot;  в рамках Недели Факультета ПМ-ПУ.</string>
    <string>Отписываемся по поводу турниров )</string>
    <string>Кароче фсе... The end... Happy или нет - решать вам...</string>
    <string>Эта группа предназначена только для учеников 11 г класса гимназии 42. </string>
    <string>Все кто жить не могут без &quot;фор экзэмл (for example)&quot;, &quot;трус (truth)&quot; и многих других новых английских слов)</string>
    <string>Кому надо тот знает</string>
    <string></string>
  </groups>
  <sex>MALE</sex>
  <friends class="linked-list">
    <long>369621</long>
    <long>432992</long>
    <long>692471</long>
    <long>1175118</long>
    <long>1676722</long>
    <long>1835693</long>
    <long>1852326</long>
    <long>3320654</long>
    <long>5122688</long>
    <long>12828920</long>
    <long>17043347</long>
    <long>19428388</long>
    <long>55363692</long>
    <long>80321107</long>
  </friends>
  <birthDate>
    <day>24</day>
    <month>9</month>
    <year>1992</year>
  </birthDate>
</AccountVector>