<AccountVector>
  <id>15377100</id>
  <firstName>Кристина</firstName>
  <lastName>Бородина</lastName>
  <groups class="linked-list">
    <string>Тоталитарный клуб. Всё о прошлом, настоящем и будущем университетского КВН.</string>
    <string>Самые невероятные факты со всего света.  Рассказывайте своим друзьям и не жалейте лайки.</string>
    <string>Лучшие рецепты самых вкусных блюд!  ПОИСК РЕЦЕПТОВ: vk.com/topic-32231484_25836445  Наши проекты: [club36812182|Похуделки] [club38233726|Психотерапия] [club35232329|Клуб Молодых Мам (КММ)] [club32439535|Design it!] [club32131490|Ретроспектива] [club32604682|Style it!] [club33118494|Do it!] [club31041444|women.online]  https://twitter.com/just_cookit </string>
    <string>В нашей группе вы сможете найти ответы на любые вопросы о США – как поехать, получить визу, green card, найти работу, жилье, отели и хостелы, дешевые авиабилеты, найти попутчиков, подобрать колледж, узнать все о программе Work &amp;amp; Travel, как остаться в Америке легально или иммигрировать, найти друзей и пообщаться.   Америка большая, Америка разная. Здесь есть Нью-Йорк, Чикаго, Сан-Франциско и Лас-Вегас, океан Тихий и Атлантический, Миссисипи и Ниагарские водопады, Великие озера, Долина Смерти и Большой каньон.  По Америке хорошо летать, ездить, плавать, учиться и работать, ну и конечно, просто жить или путешествовать. Независимо от возраста.</string>
    <string>Мы делаем Олимпийские игры и пишем о них здесь!</string>
    <string>Официальная страница российского агентства международной информации «РИА Новости».   Следуйте за РИА Новости, чтобы быть в курсе ключевых новостей регионального, федерального и международного масштаба.   У нас принято общаться в рамках заданной темы. Простите нас заранее, но любой оффтопик мы удалим без предупреждения. Подробнее об этом:  http://vk.com/topic-15755094_27304170</string>
    <string>Жизнь нашего города</string>
    <string>Самые уважаемые женщины в индустрии моды рассказывают о настоящем вкусе и стиле.  Советы и цитаты в области моды</string>
    <string>Здесь можно приобрести удивительную вещь: магнитную головоломку-конструктор Neocube по лучшей цене в Европе,  a также обсудить эту чудесную вещь, похвастаться своими шедеврами и оценить чужие.  Неокубы:  http://neocube.spb.ru/store/neocubes/neocubes-5mm/ http://neocube.spb.ru/store/neocubes/neocubes-6mm/ http://neocube.spb.ru/store/neocubes/neocubes-7mm/  Хендгамы: http://neocube.spb.ru/store/handgums/  Как купить: http://neocube.spb.ru/how-to-buy/  Доставка: http://neocube.spb.ru/2012/03/11/free-shipping/ _____________________ Neocube Неокуб Nanodots Cybercube Buckyballs Zenmagnets Magcube Neotransic Новокуб ytjre, Тщусгиу</string>
    <string>«ПрожекторПерисХилтон» — телевизионная информационно-развлекательная программа Первого канала, премьера состоялась 17 мая 2008. Ведущие (Иван Ургант, Гарик Мартиросян, Сергей Светлаков и Александр Цекало)  в юмористической форме обсуждают актуальные темы недели, комментируют газетные статьи и высказывания политиков. Создаётся атмосфера неформальной беседы случайно собравшихся за столом людей.   Заказ билетов - http://www.ticketmix.ru/projector-peris-hilton  Комментарии &quot;первый&quot;, &quot;второй&quot; и т.д. по порядку, удаляются по мере обнаружения.</string>
    <string>Официальная группа фильма &quot;На Байкал&quot;, &quot;На Байкал 2. На абордаж!&quot;  Кинокомпания &quot;Синема +&quot; и  Творческое Объединение &quot;Точка РЖЫ&quot; (Улан-Удэ).</string>
    <string>Мы испытываем большое, светлое и бескорыстное чувство к  Мат-Меху и всему, что с ним связано! &quot;Мы соль земли, мы украшение мира,  Мы полубоги - это постулат...&quot;                                 это наш гимн)))</string>
    <string>По-моему, вполне лаконично...</string>
    <string>Студсовет СПбГУ - Российский Студенческий Союз  Место, где студенты, аспиранты и сотрудники СПбГУ, а также неравнодушные к ним могут обсуждать насущные проблемы и предлагать варианты их решения.   За что вы можете получить бан: 1. Любая политическая агитация. 2. Любые проявления каких-либо видов нетерпимости (религиозной, расовой и др.). 3. Нерегулируемый поток сознания и личные оскорбления. 4. Любые посты, рекламирующие что бы то ни было с целью получения прибыли.  Наши достижения смотрите чуть ниже в &quot;Важных штуках&quot; или на нашем сайте</string>
    <string>Национально-культурная бурятская автономия &quot;БАЙКАЛ&quot; и организация &quot;Молодежь Бурятии в Новосибирске&quot; представляют:  __Ежегодный конкурс красоты и талантоВ__ :::: «МИСС БУРЯТИЯ–НОВОСИБИРСК 2012» :::  ______| 25 НОЯБРЯ |________  | ДК ПРОГРЕСС В 15-00 |___  | НОЧНОЙ КЛУБ &quot;ПРАВДА&quot; В 22-00 |   :::: СПЕЦИАЛЬНЫЕ ГОСТИ КОНКУРСА ::: ::::::: ЗВЕЗДЫ БУРЯТСКОЙ ЭСТРАДЫ :::: :::::::::::::РИНЧИН  ДАШИЦЫРЕНОВ:::::::: :::::::::::::ДУЛМА СУНРАПОВА::::::::::::::             ПРОГРАММА БЛИСТАТЕЛЬНОГО КОНКУРСА: I-я часть ШОУ-ПРОГРАММА  Шикарный концерт, выступление участниц, артистов! Место проведения: ДК Прогресс Адрес: Красный проспект, 167 Дата: 25 ноября Длительность: 2ч.  Сбор гостей в 14-30! ************************************ II-я часть AFTER-PARTY | БУРЯТИЯ-PARTY   ВПЕРВЫЕ ВЕЧЕРИНКА ПРОЙДЕТ В САМОМ МОДНОМ КЛУБЕ НОВОСИБИРСКА - PRAVDA!  НА ДАННЫЙ МОМЕНТ, &quot;ПРАВДА&quot; - КЛУБ №1! Вас ждет продолжение конкурса, зажигательная музыка от лучших ди-джеев, дефиле участниц, конкурсы, призы, лучший профессиональный ведущий-МС Новосибирска, дорогой и приятный интерьер клуба, отличный звук.  Место проведения: PRAVDA CLUB Адрес: проспект Карла Маркса 47/2 Дата: 25 ноября Start: 22-00 ************************************  Ежегодному конкурсу красоты и талантов «Мисс Бурятия-Новосибирск» исполняется в этом году 9 лет. За это время конкурс стал наиболее ярким и заметным мероприятием в жизни молодежи Бурятии в Новосибирске. Конкурс красоты стал визитной карточкой бурятского землячества в культурной жизни г.Новосибирска и Новосибирской области.  Участницы за месяц до конкурса начали готовиться. Девушки вкладывают много сил на подготовку, чтобы продемонстрировать всю свою красоту души и тела. Каждая из них красива, грациозна и талантлива. Благодаря этим красавицам Бурятии, конкурс красоты станет прекрасным и запоминающимся событием 2012 года!  Конкурс начнется в ДК Прогресс с шикарного представления. Участницы предстанут перед зрителями в прекрасных образах и нарядах, раскроют свои таланты. Артисты и творческие коллективы поддержат красавиц яркими номерами. Затем последует бурное продолжение конкурса в ночном клубе PRAVDA c сюрпризами от участниц, конкурсами и призами, зажигательными танцами, заражающим весельем, приятной атмосферой, профессиональнымы ведущим и фотографом, лучшими ди-джеями.  ____ШОУ КРАСОТЫ И ТАЛАНТОВ____ «МИСС БУРЯТИЯ–НОВОСИБИРСК 2012»  Цена билета: ДК Прогресс – 200 р. PRAVDA CLUB: предварительно – 300 р., на  входе – 350 р. ДК + КЛУБ: предварительно –400руб, в день конкурса – 450р.  Билеты у представителей ВУЗов.  --------------------------------------------------- Голосуйте за участниц!  Победительнице голосования присуждается почетная номинация:  :::::::::::::: «МИСС БУРЯТИЯ.RU» :::::::::::::  А также вручается КОРОНА И СПЕЦИАЛЬНЫЙ ПРИЗ!  Голосование заканчивается 25 ноября в 13-00.   Для того, чтобы проголосовать вам нужно вступить в группу и не выходить из группы до окончания голосования, иначе голос ваш теряется. ________________________________ Будем рады сотрудничеству и новым партнерам конкурса! Сообщения о предложениях и помощи пишите, пожалуйста, руководителям группы.</string>
    <string>Все обладатели и обладательницы величайшей фамилии Бородины, или фамилии, похожей наличием корня &quot;Бород&quot;... (тоже СВОИ Люди!) Мы здесь собираемся, знакомимся, общаемся, сближаемся, роднимся:0) Мы Должны Объединиться!!!  Pо.Sекрету. В ближайшие годы планируется захват Мира Бородиными...</string>
    <string>Freebasketball это уникальный магазин для баскетболистов.  Мы даем возможность заниматься баскетболом не только парням, но так же девушкам.  Если Вы живёте в Санкт- Петербурге или Кемерово наш курьер доставит товар  в удобное для Вас время и место. Так же мы отправляем товар почтой в любой другой город!  Более подробную информацию о процедуре заказа вы можете найти в разделе свежих новостей.  Удачных покупок!</string>
    <string>Если вы хотите вступить в региональную общественную организацию &quot;Зоозащитники Бурятии&quot;, чтобы реально помочь, пишите на bspa2009@mail.ru или звоните 67-55-02  Наши реквизиты: Cчет № 40703810100000000693 в ОАО АК «Байкалбанк» г.Улан-Удэ ИНН 0323045986 КПП 032601001 ОГРН 1020300003460 БИК 048142736 Корр.счет 30101810200000000736 Благотворительный взнос для РОО «Зоозащитники Бурятии»  В любом отделении сбербанка теперь можно сделать денежный перевод через кассу, пояснив, что он предназначается  для  &quot;Зоозащитников Бурятии&quot; на приют.  ЕЩЕ УДОБНЕЕ в любом терминале Сбербанка положить деньги наличными или с карточки, нажав &quot;Благотворительность&quot; - &quot;На приют для животных в Улан-Удэ&quot;.  ЛЮДИ, СТЕРЕЛИЗУЙТЕ СВОИХ СОБАК!!!  Если вы видите брошенных котят и щенят, присылайте их фото : помогите их пристроить!Сделайте доброе дело!</string>
    <string>Танцевальная команда из г.Улан-Удэ(респ.Бурятия)  команда была создана в 2008 году 27 ноября.  танцуем в таких стилях как: хип-хоп, поппинг, хаус, брейк  принимаем заказы на свадьбу, корпоративы, юбилеи, дни рождения, концерты и т.д.  тел. +79025639870(Денис)  с нашим творчеством можете ознакомиться в видеозаписях.  размещение рекламы без соглашения с админами запрещено</string>
    <string>Тел. 8 9503835188</string>
    <string>МАУ ТСТ &quot;Угол зрения&quot; - обладатели Гран При конкурса &quot;Единство России&quot; г. Москва 2011 г.  I и III места конкурса &quot;City to city dance battle&quot; г. Томск 2012 г.</string>
    <string>Группа студентов 4 курса Санкт-Петербургского Государственного Университета</string>
    <string>Поездки в Турцию ————————————————————————— 12 июля  Подробности: vk.com/letsgotrip  Вылеты из Санкт-Петербурга с 12 июля, на 7, 11 ночей!   Подробнее: letsgotrip.ru/?p=216 Звоните 385-34-05</string>
    <string>NOGI v RUKI – это магазины, где каждый найдет себе забаву по душе! Мы старательно и регулярно привозим вам лучшие развлечения со всего света. Все, что ново, модно, необычно и популярно. Все, что вызывает у вас восхищение, и что немедленно хочется испробовать самому. тел. 8(3012)644662 Доставка по городу бесплатно!!</string>
    <string></string>
    <string>Посвящается всем кто учился ,учиться и просто помнят чудные школьные годы !</string>
    <string>здравствуйте</string>
    <string>Группа создана в в память Пурбо Арьяева.  В этой группе находятся близкие и родные люди которые помнят, скорбят и чтят нашего Пурбо.</string>
    <string>Хип-хоп команда WCDI (висидиай), а иначе We Can Do It О_о Основана 12 сентября 2011 года. Компания Задротов О_о  Танцующие основные стили HIP HOP&apos;а ( hip hop choreography,popping, locking, hype/trendy, krump, stepping, waacking, vogue and more!  Состав: http://vkontakte.ru/id151720358               http://vkontakte.ru/hangugsaram               http://vkontakte.ru/id61446014               http://vkontakte.ru/khabukhaev               http://vkontakte.ru/mr_joker_walker               http://vk.com/hayami_chan</string>
    <string>Школа танцев, студия танцев Saint-P Bounce.  Танцевальные направления:  Hip-Hop, Popping, Go-Go, House ( Хип-Хоп, Поппинг, Гоу-Гоу, Хаус)</string>
    <string>Специализированный учебно-научный центр физико-математического и химико-биологического профиля Новосибирского государственного университета организован в соответствии с постановлением Совета Министров СССР от 21.10.88 г. № 1241 на базе Новосибирской средней школы-интерната № 165 физико-математического и химико-биологического профиля имениакадемика М.А.Лаврентьева.  СУНЦ НГУ занимает четыре здания: учебный корпус на 540 мест, два общежития на 540 мест, столовую на 140 мест. Здания находятся на балансе Сибирского отделения Российской Академии наук.  Школа полностью укомплектована кадрами преподавателей и воспитателей. В СУНЦ НГУ работают 50 штатных преподавателей и 152 преподавателя- совместителя из институтов СО РАН и НГУ. 15 преподавателей являются докторами наук и 65 - кандидатами наук.  Со времени основания школу окончило более 10 000 человек, в том числе 36 с золотой и 213 с серебряной медалью.   Ежегодно школа выпускает более 300 учеников. Из них в НГУ поступают более двух третей.</string>
    <string>Двери нашего профбюро открыты для вас с понедельника по пятницу с 13.00 до 13.30.  Мат и прямые оскорбления караются баном. E-mail: profburo.mm@gmail.com</string>
    <string>Ты – умна, привлекательна и уверена в себе? Имеешь хорошее чувство юмора, общительна и харизматична?  Молодые люди, парни и мужчины, мы к Вам тоже обращаемся!!!! Вы готовы рисковать, поймать удачу за хвост и ПЕРВЫМ получить титул Мистер Химического Факультета!?  ТОГДА ТЕБЕ СЮДА!!!  Признайтесь, каждый желает внимания, восхищения и потока улыбок! Только здесь, благодаря лишь своему таланту, а также уму и привлекательности, ИМЕННО ТЫ способен получить всё и сразу! Стань участницей или участником &quot;Мистер и Мисс Химического Факультета&quot; – почувствуй себя героем сцены!   Это твой шанс заявить о себе!  А Вам дорогие зрители решать....а на чей стороне ВЫ????)))</string>
    <string>female j-rock, alternative band,  (ex. Sekai no owari). ~♪~♫~♪~ Группа O&apos;REN образована 9 октября 2010 г. в 17:39 по У-У времени (Matsumoto Ena - vo, gu, Tomoaki Naoto - dr, Niimura Rei - gu, Minami Ritsu - ba). ~♪~♫~♪~ O&apos;REN - это так называемая girls-band; явление довольно редкое для музыкальной сцены. ~♪~♫~♪~ Впервые группа выступила 3 января 2011 года  на &quot;Happy new year party&quot;.  Позже на смену уехавшему вокалисту (лидеру,клавишнику,гитаристу ^^) к группе присоединились Kobayashi Omi (вокал) и Takashi Reno(keyboard). Затем состав группы снова поменялся... ~♪~♫~♪~ На сегодняшний день группа выступает в следующем составе:   ★Rei - guitar/vocal  http://vk.com/niimurarei   ★Ritsu - bass-guitar/vocal  http://vk.com/sunmaisong   ★Naoto - drums  http://vk.com/id5111485   ★Sayana - keyboards  http://vk.com/id47718199</string>
    <string>Творчество в Белгородском государственном институте культуры и искусств занимает одно из главнейших мест в жизни института, оно многогранно, разножанрово.  Именно поэтому оно требует отдельного рассмотрения.  И, конечно же, дело не обойдется без нескольких очень простых правил:  1)при написании комментариев и сообщений на стену не использовать ненормативную лексику и оскорбления в адрес участников группы и администрации;  2)и так как наша группа все-таки посвящена творчеству, и не является сайтом знакомств, просьба, не писать на стене группы о предложении дружбы или чего-либо другого, а использовать для этого личные сообщения.</string>
    <string>Дорогие друзья!  Вот такие услуги мы предоставляем вашему вниманию: - индивидуальный пошив мужской, женской и детской одежды, - пошив верхней одежды, - пошив свадебных нарядов, - пошив кожаных изделий а так же готовые изделия у нас есть в наличии. Мы гарантируем качество наших услуг!  Ваш заказ примем в любом виде: фото, фрагмент в видео-ролике, либо же просто любая абстракция в голове, которую мы спроецируем на лист бумаги.</string>
    <string>Браслеты power balance по самой низкой цене и отличного качества, прямиком из Америки</string>
    <string>В этой группе будет представлена вся информация о Дне Химика 2012 Химического факультета СПбГУ</string>
    <string>Школа Гуманитарного Образования</string>
    <string></string>
    <string>Традиционно! Привет вам, лучшие из лучших! Первокурсники СПбГУ!  Пора сделать это!  24 факультета + танцы + зажигалово = самый бодрый, задорный и драйвовый микс города.  Нереально позитивная вечеринка - спросите старших. Добро пожаловать на...  ▄ ДЕНЬ ПЕРВОКУРСНИКА СПбГУ. УНИВЕРСИТЕТСКИЙ КОКТЕЙЛЬ 2013 ▄ BURLESQUE ▄ 4 ОКТЯБРЯ ▄ 21.00-6.00  СМЕШАЙ 24 ФАКУЛЬТЕТА! ДОБАВЬ ОГНЯ! УГОСТИ ДРУЗЕЙ! ОФИЦИАЛЬНОЕ СОБЫТИЕ СПбГУ!  _-____________ DJs ____________-_  2 топ-диджея нашего города: VADIM VOGUE KANI COCS (Godfathers)  а также прокачающие любой мэшшшшап GUEL (SPBU, KPD) HARDY&apos;S (KPD) GOSHA (KPD)  _-___________ music ___________-_  HOUSE DEEP DUB DUBSTEP FULL MASH UP: RNB POP RETRO  _-_________ dress-code _________-_  Полная мешанина. Чем ярче и разнообразнее ты выглядишь... тем более, друг мой, тем более!  _-_________ programme _________-_  КЛУБНЫЙ КВЕСТ - вновь в многолетней истории Университетского Коктейля!   ЖЕСТЬ-ПАРАД - вы стопудово зацените ДВИЖУХИ С СЮРПРИЗОМ ОТОРВО-ОТРЫВ (только не говорите вашим кураторам=)  СПЕЦИАЛЬНЫЙ UNIVERSITY NON-ALCOHOL SHAKE В БАРЕ!  Ну и разумеется, всякие конкурсы там, глум, веселуха и всё такое.)  _-_________ ведущие _________-_  KONSTANTIN PODOLSKY (КВН Доброжелательный Роман, СПбГУ) UGIN JUNI &amp;amp; ШKAFF (КВН ЭкФория, СПбГУ)  ▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄  Организаторы: Профсоюзная организация студентов и аспирантов СПбГУ www.proforg.ru KPD creative bureau  ▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄  ПРИГЛАШЕНИЯ всего по 200 р.  - в ПРОФКОМЕ (главный корпус, 2 этаж) - у распространителей на факультетах и в профбюро факультетов  - по телефонам: 935-69-66 328-95-76 8-911-2364304  Заказ столиков 935-69-66  ПЕТЕРГОФ=), звоните 935-69-66, это удобно.  --------  Клуб BURLESQUE: наб. реки Карповки, 5 м. Петроградская, а лучше Горьковская/Чкаловская</string>
    <string>Результаты конкурса-шоу Мисс Мат-Меха 53 недели факультета:  Мисс Артистичность - Абрамова Анастасия Мисс Оригинальность - Хаустова Вера Мисс Очарование - Кубышкина Ирина Мисс Грация и Мисс зрительских симпатий - Шквиро Ирина  Вице-мисс Мат-Меха - Крень Мария Мисс Мат-Меха - Нестерова Анастасия</string>
    <string>Контактная информация:  тел: +7(952)360-16-22 mail: timofeypr20091@rambler.ru  Портреты по фото на заказ</string>
    <string>МатМех - лучше всех!!!!!</string>
    <string>Компания “Four V Seven&quot; предлагает различные виды работ по установке и обслуживанию компьютерной техники для юридических лиц. Мы помогаем нашим клиентам сделать работу в офисе комфортной в режиме 24 / 7.   E-MAIL:   vitaliy.bagdanov@4v7.ru  office@4v7.ru  ТЕЛЕФОНЫ: +7 (812) 458-46-76 +7 (911) 747-77-57</string>
    <string>Импровизационный проект КамИн — это поединок юмора, в котором участники соревнуются в умении спонтанно шутить и выходить из нестандартных ситуаций.   Дата: 9 октября 2013 года Сбор гостей в 19:30 Старт в 20:00 Место: PlayLoft GaGa, ул. Малая Морская, 15  От привычных всем юмористических шоу КамИн отличают две вещи:  1. Полная импровизация!  Конкурсанты выступают не с заранее подготовленными номерами, а рождают юмор прямо на глазах у зрителей.  Реакция, острота ума и находчивость - вот верные попутчицы, столь необходимые для победы в нашем состязании. Это турнир гладиаторов, признающих только настоящий живой юмор!  2. Дружелюбная атмосфера и уют. У нас не скидывают на маты, не жмут красные кнопки и не закрикивают зрители, мы даже никого не убьем! На наших дружеских посиделках у десяти участников есть шанс показать себя во всей красе, а у зрителей есть шанс насладиться сим действием без завесы из алкоголя и сигаретного дыма.  Все зависит от вашего настроения, которое априори не может быть плохим, поскольку наблюдать за происходящим вы будете, сидя за чашечкой горячего какао в уютной атмосфере плейлофта GaGa.   И помните: самое смешное рождается в одно мгновение!  Вход: 250 р.  Друзья, обращаем ваше внимание на то, что обычное посещение плейлофта стоит 2,5 р. в минуту (150 р. в час), но не более 550 р за одно посещение. НО для нашего мероприятия сделана специальная цена.</string>
    <string>Ни для кого не секрет, что настоящим сюрпризом для Вашего ребенка будет вызов доброго Дедушки Мороза на дом, так как это будет самым кульминационным моментом волшебного праздника. Сделайте такой подарок Вашему малышу! Закажите Деда Мороза к себе домой! Пусть сказка постучится в Ваш дом, и Дед Мороз исполнит самое заветное желание ребенка. Наш Дедушка ходит поздравлять малышей обязательно в компании своей внучки. Мы хоть и не волшебники, но прекрасно знаем, что нужно сделать, чтобы превратить простое поздравление с Новым Годом в настоящее чудо!)  Телефон будет добавлен позже. Пишите в Личные Сообщения</string>
    <string>YKONA LAB (ЙКОНА) - молодая арт-студия. Мы занимаемся рекламой, широкоформатной и интерьерной печатью, полиграфией, брендингом и промо, созданием сайтов, сувенирной продукцией, инфографикой, дизайн-проектированием мероприятий и т.д.  Для физических лиц мы предоставляем услуги по созданию резюме, разработке гербов, дизайну всего, что Вы хотите и т.д.  Нам интересны нестандартные и творческие проекты без рамок и границ.  Звоните нам: 40-555-9 Пишите нам: ykona-lab@mail.ru</string>
    <string>Группа посвящена грядущей 52 Неделе Мат-меха.  Здесь ведутся открытые обсуждения Недели. Здесь нужно задавать вопросы про Неделю и предлагать свои сумасшедшие яркие идеи для Недели.</string>
    <string>Выглаженный нуар в минималистическом стиле заключил в свои объятия новых героев. Четыре истории, четыре масти, четыре реальности, четверо представителей греха.  СПУСТЯ ДВА ГОДА ЗАТИШЬЯ Я УБИРАЮ ВЕСЬ СТАРЫЙ ШЛАК  ----------------------------------------- -----------------------------------------  ГЛОБАЛЬНАЯ РЕКОНСТРУКЦИЯ В ПРОЦЕССЕ КОТОРОЙ БУДЕТ БОЛЕЕ-МЕНЕЕ ДОВЕДЕНА ДО ПОТРЕБНОГО СОСТОЯНИЯ ПОСЛЕДНЯЯ СЮЖЕТНАЯ ЛИНИЯ.  СТАРЫЕ АРТЫ ОСТАНУТСЯ НЕТРОНУТЫМИ. ЖДИТЕ НОВЫХ ОПИСАНИЙ.  С КАЖДЫМ ДНЕМ СЛЕДОВ ПРОШЛОГО В ГРУППЕ БУДЕТ ВСЕ МЕНЬШЕ, ВЕДЬ НА ПОКОЙ УХОДИТ Maho Project И РОЖДАЕТСЯ НЕЧТО... СТРАННОЕ(???)  ---------------------------------------- ----------------------------------------  Вступивший в мир сей 23.10.08. Продолжает развиваться до сих пор. К запуску материала содержит 7 многосерийных издания +около дюжины мини сюжетов. Maho Project - это теория о захвате мира; Maho Project - это заморочки типажа &quot;Пинки и Брэйн&quot;; Maho Project - это утопическая реальность; Maho Project - это пережитки коммунизма; Maho Project - это сигнал S.O.S. нашему обществу; Maho Project - это мир принципов; Maho Project - несусветная чушь, противоречащая здравому смыслу и подвластная объяснению только абстрактным мыслительным способам.</string>
    <string>Мы рады, что ряды нашей компании скоро пополнятся таким крутым препом, как ТЫ!:))  Осталось совсем чуть-чуть - пройти обучение и сдать экзамен. А всю необходимую помощь ты можешь получить тут. Обращайся, задавай вопросы, кооперируйся с другими ребятами, просматривай свои выступления, и да пребудет с нами Сила:))</string>
    <string>Занимаемся тем, чем интересно!  Предлагаем: 1. Живой юмор; 2. Музыкальные проекты; 3. Вечера салонных игры; 4. Вечера настольных игры.  Базируемся в Петергофе  Вечера Импровизаций проходят в Нижнем баре ДКиН &quot;Шайба&quot; Студгородка СПБГУ каждую субботу  А каждый четверг в том же помещении  &quot;Салонные игры&quot; здесь вас ждут: - &quot;Шляпа&quot; - &quot;Мафия&quot; - &quot;Колонизаторы&quot; - &quot;Манчкин&quot; - &quot;UNO&quot; и многие другие игры!</string>
    <string>Мафия на МатМехе! Уже почти 2 года регулярно проводим игры, присоединяйтесь)) Обычно на 7ом этаже 22ой общаги около 20 часов. Приходите со своими стульями!  Приглашаются ВСЕ=) Хочешь поиграть?Познакомиться с новыми людьми? Пообщаться?Значит тебе к нам=)  Тут мы договариваемся о времени встреч, спорных моментах в прошедших играх, да и просто обсуждаем столь чудесную игру!  Играем в классическую  Девизы: Играем, пока нравится играть. Общаемся, пока нравится общаться)  Главные особенности:  *Доктор лечит от всего, но не лечит одну цель 2 ночи подряд. *Обозначение для комиссара: палец вверх - хороший, палец вниз - плохой. *Маньяк сам за себя как третья сторона. *Голосовать обязательно всем ровно по 1 разу.  Остальные правила смотрите в обсуждениях.</string>
    <string>Вот и прошел конкурс красоты, ума и таланта «Мисс Мат Мех»! Каждая девочка была хороша по-своему!  Зрители приняли бурными аплодисментами конкурсанток на дефиле в коктейльных платьях. Это был первый выход девочек на сцену, они сильно волновались, но сделали это достойно!  Далее, началась конкурсная программа. На визитке, каждая девушка попыталась рассказать залу немного о себе! Больше всего зрителю запомнились Екатерина Пискунова, которая поведала зрителям об идеалах! Нет-нет, вы не подумайте, математика здесь не причем, речь шла об идеальных девушках! Анастасия Малядская рассказала немного о своей общажной жизни, все как на ладони, и тараканчики были ;) Зацепила зал страстным танго Калашникова Евгения!  Жюри так же оценило девушек в конкурсе импровизации, где девушкам пришлось не только показать, как они умеют держаться на сцене, но и проявить свои знания, узнать своих героев – математиков, и ответить на вопрос из области этикета.  Перед главным, и самым зрелищным конкурсом - домашним заданием, сцена превратилась в маленькое сказочное царство. В котором зритель мог увидеть очаровательную Белль, Русалочку, приплывшую издалека, страстную Эсмеральду, работящую Гаечку, завораживающую Жасмин, и не обошлось без Стревеллы.  Подошло время самому зрелищному конкурсу. Оригинальностью отличилась Ситникова Анастасия, показав песочное шоу. Сказочный мир Алисы с шляпником, Чеширом и волшебными грибочками можно было увидеть в домашке Рождественской Елены. Саитова Регина, обещавшая дать шика и блеска, не обманула, зал был в восторге от её домашнего задания!  Пока жюри совещалось, состоялся традиционный Конкурс Мистер Матмеха. Были приглашены самые смелые молодые люди из зала, которым пришло проявить себя, как сильных мужчин, готовых пустит в пляс на сцене. И чтобы выбрать победителя, парням пришлось порвать за Мат Мех, именно порвать, правда предоставленную футболку) Мистером стал Белов Олег.  Спустя мгновение настал самый волнительный момент, жюри вышло на сцену. Ах да, о составе жюри: • Волков Андрей Анатольевич- • Одинцов Игорь Олегович • Дмитренко Мария • Ерошенко Артем • Борисова Татьяна  Результаты были весьма неожиданными: Мисс Артистичность – Ситникова Анастасия Мисс Очарование – Калашникова Евгения Мисс Грация – Пискунова Екатерина Мисс Зрительских Симпатий – Рождественская Елена Вице – Мисс – Саитова Регина  И победительницей стала Малядская Анастасия, студентка 4 курса. В качестве главного приза, Настя получила нетбук от нашего спонсора Intel! С удовольствием, поздравим Настю с победой!</string>
    <string>те кто учился или учатся в 9 школе</string>
    <string></string>
    <string>https://www.dropbox.com/home#:::86131828  - вот здесь лежит ВСЁ для вас. Дополняйте, исправляйте.</string>
    <string>КВН в Питере стал забывать, что такое Секс, Наркотики и Рок-н-ролл! 30 сентября. в 18.00 команда КВН ЭкФория сыграет в Высшем Дивизионе Лучезарной Городской Лиги КВН ШИШКИНА. В особом формате. Бой пройдёт с ОДНИМ соперников в ШЕСТИ конкурсах, некоторые из которых до сих пор остаются для нас загадкой. Мы сразимся против опытной сборной СПбГУКИТ под названием &quot;Улица Правды&quot;. Что уж тут добавить - это НУЖНО ВИДЕТЬ. ЧУВСТВОВАТЬ. ВПИТЫВАТЬ. ВСААААСЫВАТЬ!  ПРИХОДИТЕ И УЗРЕЙТЕ!!! по вопросам билетов обращаться к демонической дьяволице, по совместительству продающая все желающим наши души - нашему администратору Ники Хамицкой по телефону ☎ 8 911 150 75 05 всего 200 рублей и ты будешь счастлив.  за перепост встречи и рекламного сообщения откладываются билеты на ЛУЧШИЕ МЕСТААААА!!!  ЗВОНИ! ПИШИ! ТВОЯ ЭКФОРИЯ! БУДЕМ ЖДАТЬ ТЕБЯ, МАЛЕНЬКИЙ ЗАСРАНЧИК!</string>
    <string>421-424 группы примата мат-меха (примат от лат. primas - &apos;первые&apos;)  АКТИВНЕЕ, АКТИВНЕЕ, РЕБЯТА!  пишем важные сообщения от имени группы! (чтобы в новостях высвечивалось)</string>
    <string>Мама Машенька и её капризные детки))))</string>
    <string>ФИЗФАК - ЧЕМПИОН! Да, да ребята, именно таким будет наше настроение, ведь вас ждёт одна из самых горячих вечеринок этой весны!   12 апреля. 23/00 SUGAR BAR и Физический факультет!  Специально для ВАС:  - отменные диджеи , резиденты клуба SUGAR BAR и не только  - GO-GO girls , ваши глаза точно порадуются) - MC , который не даст вам соскучиться) - LIVE SHOW. Специальный гость - Славяна.   АКЦИЯ: 7 шотов - 500 рублей)) Только не опрокиньте барную стойку)   СВЕТ , МУЗЫКА, ДЫМ и ДРАЙВ и всё это здесь, всё для тебя!  Стоимость билета: 200 руб. тел (921) 9277701 ВНИМАНИЕ!!! ВНИМАНИЕ!!! ВНИМАНИЕ!!! билеты у организаторов - 200 руб. билеты на входе - 250 руб.   выбирать вам)</string>
    <string>Вы когда-нибудь бывали под крышей, где сокрыты тайны? Где жуткие и стрёмные создания обязательно воспользуются своим обликом, чтобы вытащить вас на танцпол?  ЭкФак, вы тут?) Это он - 7й ГОД ПОДРЯД, всё такой же жгуче развесёлый, родной и всё так же злобно-трэшевый...  ▄ HALLOWEEN. АЦЦКИЙ ЧЕРДАК ▄▄▄▄ ▄ PUNCH LOFT BAR ▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄ ▄ 31 ОКТЯБРЯ ▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄ ▄ 22.00-6.00 ▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄  КАК ЭТО БЫЛО В 2006-2010 http://vk.com/album-20777772_119347217 КАК ЭТО БЫЛО В 2011 http://vk.com/album-1713145_146644475  Г▄И▄Г▄А▄▄Т▄А▄Н▄Ц▄М▄А▄С▄К▄А▄Р▄А▄Д  _-____________ music &amp;amp; DJs ______________-_  TERRIBLY FULL MASH UP = POP HOUSE RETRO RNB &amp;amp; FEAR HITS!  DMC GUEL (SPBU, KPD) HARDY&apos;S (SPB, KPD)  _-____________ dress-code ______________-_  Элементы костюма обязательны! Иначе чем вы докажете, что имеете право забраться в ТАКОЙ чердак?)  _-____________ programme _____________-_  КОНКУРС КОСТЮМОВ И ГРИМА ПАРАД ТЫКЫВ! ДА-ДА, ИМЕННО ТЫКЫВ! РЕАЛЬНЫЙ ТРЭШ-ШАБАШ НА ТАНЦПОЛЕ ИЗГНАНИЕ БЕСА СЕССИИ ПРЕМИЯ &quot;ЗОМБАК ГОДА-2012&quot;  И ОТДЕЛЬНАЯ ВЕСЕЛУШИЩА ПО ПОВОДУ КОНЦА СВЕТА!!!  ▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄  Организаторы: Студсовет ЭкФака Профсоюзная организация студентов и аспирантов СПбГУ KPD creative bureau www.ecfac.ru  ▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄  ПРИГЛАШЕНИЯ всего по 200 р.  - по телефонам: 993-93-07 8-911-2364304  - у распространителей:  ПЕТЕРГОФ=), звоните 993-93-07, это удобно.</string>
    <string>Бесплатные Уроки Английского  24 февраля и 2 марта  В тренинговом клубе “Forward”  В программе:  1. тренировка произношения 2. предлоги времени (интеллект-карта) 3. техники ЗАПОМИНАНИЯ слов, ИСКЛЮЧЕНИЙ и неправильных глаголов 4. ПРАВИЛЬНОЕ применение НЕПРАВИЛЬНЫХ глаголов 5. секреты эффективного изучения английского языка 6. Презентация интенсивного курса (3 месяца) и разговорного курса (2 месяца)  УРОК ПОЛЕЗЕН ДЛЯ ВСЕХ, кто изучает или собирается изучать английский язык!  Количество мест ограничено. Обязательная Регистрация по телефону 8 968 190 89 85   или НА СТЕНЕ ( Имя + свой номер телефона):   Уроки проходят по адресу: Невский пр, д.78, 5 этаж, Галерея N-Prospekt  Welcome!))   На уроке вы получите ПОЛЕЗНЫЕ раздаточные                   МАТЕРИАЛЫ и окунетесь в позитивную атмосферу, созданную нашими ПРЕПОДАВАТЕЛЯМИ с международным опытом работы и потрясающей ЭНЕРГЕТИКОЙ, которая НАВСЕГДА избавит вас от страхов и барьеров в изучении и общении на английском языке!</string>
    <string>Ради этого мы затевали всю неделю факультета! Апогеем семи дней праздника любимого заведения будет День Мат-Меха! Подвести итоги, посмотреть на таланты среди студентов и преподавателей, увидеть редких гостей и просто пообщаться вы сможете именно здесь! Не пропусти, ведь ждать следующего-целый год! Всем, кому не безразличен факультет, быть обязательно! МАТ-МЕХ ЧТО??!!</string>
    <string></string>
    <string>сборная СПбГУ (Текила-Бум и Вивальди) штурмует высоты региональной лиги &quot;Балтика&quot;. Тебя ждет не реальная смесь юмора и классики, интеллекта и треша, в общем, приходи не пожалеешь!  Билеты 150 р.  +7981-883-5483 Алина +7981-753-3303 Иван</string>
    <string>Слушатели курса лекций &quot;Операционные системы и оболочки&quot;, студенты 2-го курса математико-механического факультета СПбГУ. Курс лекций читается в весеннем семестре на первой паре в ауд 405 (зал ученого совета) по понедельникам</string>
    <string>Друзья! Наконец-то! 12 апреля пройдет долгожданный, как Вами так и нами, Финал университетских игр КВН, в котором Вы сможете увидеть всеми вами любимую команду Текила-БУМ</string>
    <string>Милейшие жители Петергофского УНКа!  КВН уже не тот, а &quot;Фонтан-Самовар&quot; - еще тот!     На вашей Ботанической улице - праздник!  Да еще какой - жгучие шутники и искрометные вечные студенты из творческой лаборатории &quot;Фонтан-Самовар&quot; накопили достаточное количество позитива (океан) и приглашают вас в него окунуться!  Все эти феерические водно-юмористические процедуры состоятся, разумеется, в Шайбе. Суббота, сбор гостей в 20.30.  18+, так что если вам 17, не забудьте взять с собой родителей.  Всем Гринпис!</string>
    <string>Финал Лиги &quot;Балтика&quot; 16 ноября - это то самое место и время, в которых произойдет долгожданная встреча Доброго Зрителя и Доброжелательного Романа!! Роман готовит приятные ожиданности и более чем приятные неожиданности. И хотя Зритель может пока и посекретничать и не раскрывать своих карт, но Роман-то знает, что тот еще ни разу не приходил без улыбок и аплодисментов!  Все только начинается! Решающий любовный треугольник Доброжелательного Романа, Доброго Зрителя и Наикомпетентнейшего Жюри!  А теперь немного сухой информации:  16 ноября в Доме молодёжи играют 6 команд:  &quot;Доброжелательный Роман&quot;, Санкт-Петербург &quot;Ленинградское время&quot;, Ленинград &quot;ИНЖЭКОН&quot;, Питер ГУАП, Петроград СИМ, ГУ-ВШЭ, Москва &quot;АбсурдЪ&quot;, РГСУ, Москва  Тема игры: 310 лет Санкт-Петербургу. Само событие будет в 2013 году, финал - хороший повод поразмышлять, как лучше отметить юбилей, подытожить сезон и дать свой прогноз на наступающий год.   Билеты можно приобрести по телефонам: 8 - 952 - 355 - 69 - 90 (Костя), 8 - 953 - 151 - 71 - 57 (Дима), 8 - 965 - 763 - 83 - 85 (Аким), 8 - 904 - 631 - 22 - 90 (Сергей), 8 - 921 - 098 - 21 - 47 (Петр).</string>
    <string>Группа для организаторов ДП-2013</string>
    <string>Группа редакторов и авторов газеты ММ... Да и вообще всех, кто имеет какое-то отношение к газете))</string>
    <string>Дорогой Добрый Зритель, весна тебе!  Начинается сезон ЛаМПы, а это значит, что  8 апреля нам без тебя никак не обойтись - и без Гостеприимного Московского и без Верного Петербургского. Лед тронулся, давайте же дружить!  Все очень просто - наша восьмушка ЛаМПы состоится в ДК  МИИТа (г. Москва) 8 апреля в 19:00, там и увидимся!  Билеты и всякие там подробности можно обсудить по телефону: 8(916)888-76-01 (Таня) или лучше в Контакте: http://vk.com/id1755864</string>
    <string>Да, да, Текила снова идет в сезон, и у уже четвертого ноября мы выступаем в &quot;Шайбе&quot; на отборочном фестивале команд КВН межфакультетского чемпионата СПбГУ.   Нам, как обычно, нужна ваша поддержка!</string>
    <string>Пятый ежегодный конкурс игр студентов и преподавателей</string>
    <string>Кафедра статистического моделирования, выпуск 2015</string>
    <string>Цветущая, почти летняя Москва - это ли не чудо, о Добрый Зритель!?  Именно в столице 21го мая мы сыграем пока что самую важную свою игру - Ваш Доброжелательный Роман уже в четвертушке Лампы. Это второе чудо!  И только вместе с тобой, Верный Друг, мы сможем совершить третье чудо. Только вместе с тобой!!  Будь с нами на этой игре.  Билеты и подробности: 8(916)888-76-01 (Таня)  http://vk.com/id1755864</string>
    <string>Группа людей рисующих графити в городе Улан-Удэ</string>
    <string>Пока что сугубо для своих  Генератор Кузи: http://memegenerator.net/Etokuzma Генератор Саши: http://memegenerator.net/alexandro генератор костина: http://memegenerator.net/kostin генератор ромы: http://memegenerator.net/Romaandreev</string>
    <string>Пламенный привет всем жителям и гостям FunTown&apos;а!!! Не прошло и трех недель после открытия нового района, а жизнь в нем уже кипит! Как и полагается, первой зашевелилась организованная юмористическая преступность FunTown&apos;а - и уже в этот четверг состоится раздел территории. Так что 22 ноября уложите детей пораньше, одевайте бронежилеты и приходите в &quot;Китайский Летчик Джао Да&quot; - будут серьезные несерьезные терки!  За порядком и соблюдением юмористических законов будут следить специально приглашенные авторитеты - Антон Борисов и Игорь Элвис Меерсон. Им, кстати, тоже есть, что сказать.  Ждем всех в четверг, засранцы! Чао!</string>
    <string>Краткая информация о выезде первокурсников МатМеха 2013:  1) 25-27 октября 2013. В 17:00 в пятницу от ММ отъезжают 2 автобуса. Довозят прямо до ОК «Университетский» (в районе Семиозерье). В 18:00 в воскресение возвращают. Городские могут уехать на маршрутке с базы до метро «Озерки» 2) на выезд могут поехать только лица, удовлетворяющие следующим критериям: во-первых, первокурсники, во-вторых, вступившие в профсоюз, в-третьих оформившие анкеты (анкеты выдаются в профсоюзе и сдаются туда же или же по электронной почте: см. пост ниже)  Чуть не забыл: ЕДУТ ЛИШЬ 50 человек 3) Это уникальная возможность: больше шанса поехать не выпадет и на других факультетах такого нет 4) количество мест ограничено: 50 штук 5) это совершенно бесплатно. Безвозмездно. СО-ВЕР-ШЕ-ННО!! 6) широкий ассортимент развлечений: спортивные соревнования, конкурсы на интеллект (ЧГК и тд), игры на сплочение и коммуникабельность, дискотека, старые-добрые гитара и посиделки с печеньками 7) важный плюс: знакомство с первокурсниками со всего факультета. симпатичными первокурсницами и оргсостав тоже в большинстве своем девушки=)) 8) важный плюс два: если вы хотите заниматься какой-то организационной деятельностью на ММ, то выезд – это ваш трамплин 9) об организаторах: веселые ребята из профсоюза, проводящие это мероприятие уже который год и имеющие опыт 10) о базе: вкусная еда советских времен и теплые кровати, в которых Вы все равно не будете спать, потому что у Вас не будет на это времени 11) Если Вы записываетесь, Вас включают в список, а потом Вы отказываетесь, то Вас включают в «черный список» и не пускают в профилакторий, в ОК «Университетский» (зимняя база отдыха и база для выездов) и УОБ «Горизонт» (лентяя база отдыха под Туапсе). Все серьезно. Мы будем рады видеть всех как на выезде, так и в любое время в профсоюзе на третьем этаже за синей дверью</string>
    <string>Описание группы</string>
    <string>Организационный комитет выезда первокурсников на Университетскую базу.</string>
    <string>Последнее мероприятие недели, шанс как следует оторваться, чтобы впечатлений хватило еще на год!  В программе: -Beerpong (http://en.wikipedia.org/wiki/Beer_pong) -English karaoke -специальные математические коктейли: Голузина-шот Первая теорема о гомоморфизме Матфизика : экстрим-подача .. и многие дургие! -Розыгрыши призов и сувениров недели факультета! -Вход: студенты мат-меха 150             выпускники и студенты других универов и факультетов: 200  Не пропусти!</string>
    <string>Добрый Зритель, без тебя опять никак! Ведь 2 декабря в КЦ &quot;Троицкий&quot; твой Роман опять идет в бой - на этот раз в финале Невской Лиги! Дорогой ты наш человек, битва эта очень важна - не пропусти ее, потому что вместе мы гораздо сильнее!!! Только подумайте - в финале разыгрывается поездка на ХХIV Международный фестиваль «КиВиН» в г. Сочи! Роман готовит новые вкусности и украшает старые свежим соусом, так что Тебе предстоит не автоматически хлопать старым вещам, а наслаждаться новыми. Увидимся, родной!  Играют: «300 связистов», Москва «Moriarty», СПб «Масло», СПбЮА «Гостилицы», Ломоносовский район «Доброжелательный Роман», СПб «Льва Толстого, 4», Псков «Полицейский ИлиМент», СПБУ МВД России  Конкурсы: 1) Визитка 2) Разминка 3) Биатлон 4) МДЗ  Билеты можно приобрести по телефонам: 8 - 921 - 098 - 21 - 47 (Петр), 8 - 952 - 355 - 69 - 90 (Костя), 8 - 953 - 151 - 71 - 57 (Дима), 8 - 965 - 763 - 83 - 85 (Аким), 8 - 904 - 631 - 22 - 90 (Сергей).  И, кстати, всего за 150 рублей)</string>
    <string>Свободное общение и необычные фото!</string>
    <string>Для тех, кто был на шго 2008</string>
    <string>Группа организаторов Дня Первокурсника - 2012</string>
    <string>НАШ ВОСТОК И НАШИ ЛЮДИ!!!</string>
    <string>26 апреля. 18:00. Шайба. Нижний бар. Настольные игры. Любишь настольные игры в хорошей компании? Хочешь проверить свои силы с достойными соперниками? Поиграть во что-то новое? Тогда приходи 26 апреля (четверг) в 18:00 в Нижний бар Шайбы на традиционные &quot;Настольные игры Недели Мат-Меха&quot;!  В планах:  Свободные игры: Приходи и играй! Профессиональные инструкторы познакомят Вас с правилами и раскроют Вам все самые секретные тактики победы, которые были бережно сохранены для Вас и передавались из поколения в поколение Шаолиньскими монахами.  Джангл Спид Дженга Манчкин Цитадети Каркассон Уно Сет  Турниры для самых смелых: С призами, конечно. Предварительная запись на турниры необходима*! На турниры допускаются только знакомые с правилами игроки! Правила Вы можете найти на сайте нашего спонсора GaGaGames: www.gaga.ru  Колонизаторы Джангл Спид Доминион</string>
    <string>Не пропусти самое яркое и незабываемое событие осени! Только с 19 по 21 октября состоится ОН - Традиционный выезд матмеха!  В итерации образца 2012 года тебя ждут: -новые знакомства, многие и которых останутся с тобой на долгие годы после выезда -интереснейшие конкурсы, позволяющие отвлечься от повседневной суеты -море интеллектуальных, спортивных (и не только) игр -для любителей интеллектуальных игр состоиться турнир по знаменитой игре &quot;Что?Где?Когда?&quot; -и конечно же - незабываемая АТМОСФЕРА МАТМЕХА!! Мы будем рады видеть всех как на выезде, так и в любое время в профкоме матмеха в ауд. 3528</string>
    <string>Студенческий совет математико-механического факультета СПбГУ</string>
    <string>28 числа все живущие на улице Джалиля в г. Петергоф,  кто умеют шутить - едут всем миром на КВН, чтобы не подвести главу улицы Рустама Заки-Минихановича! Когда? Воскресенье, 28 апреля, 18: 00  Где? Дом молодежи СПб (Новоизмайловский пр. 48) Сколько? Билеты 100 рублей! Хочу на квн: 1) Пиши в группе 2) Звони 3) Отправляй почтового голубя ___ Нашей сборной нужна ваша поддержка!  Ведь чемпионат СПб по КВН это вам не шулай-булай! Приходи айда!</string>
    <string>Петерго́ф (от нем. Peterhof — «двор Петра», с 1944 по 1997[2] — Петродворец)                                                             Площадь  48,30 км² Население  73,199 человек (2010)                                                                                                 Мой город Петергоф!Улыбаемся, Ловим восторг, Предлагаем работу, делимся, обсуждаем, новости города, комментируем!</string>
    <string>27 апреля  в клубе &quot;CLUB&apos;OK&quot; тебя ждет незабываемая,полная позитива ночь!  Мы обещаем отличное настроение в режиме нон-стоп!   Если ты хочешь оторваться с самыми зажигательными и отвязными парнями и девушками, то в эту ночь ты должен быть с нами!  Явка обязательна! 52 неделя МАТ-Меха ждёт тебя!  СТОИМОСТЬ ВХОДА 100 РУБЛЕЙ Вход по спискам! Звоните заранее и записывайтесь!! после 00:00 вход будет стоить 150 рублей!! Вы также можете записаться в профкоме</string>
    <string>Дорогие соседи и гости нашего района! Вот и наступило время всем вместе направить свои силы на то, чтобы сделать FunTown приятным и комфортным местом, и возможно даже привлечь туристов из других стран! А если все-таки нас ждет конец света, то пусть даже метеориту будет жалко разрушать такую красоту и социальное благоустройство!! Для этого давайте соберемся 20 декабря в &quot;Китайском Летчике&quot; в компании великолепных экологов юмора и уборщиков негатива! Не забудьте сменную обувь!</string>
    <string>Если ты первокурсник нашего факультета, то ты обязательно должен придти!  Тебя ждет концерт с выступлением танцевальных, музыкальных коллективов, педагогический отрядов, группы КВН, а также веселые конкурсы с весьма приятными призами  и многое другое! Не обойдется и без поздравлений нашей администрации.  После, пройдет чаепитие с песнями под гитару и  вечер настольных игр!  Приходи, и ты не останешься без подарка!</string>
    <string>Как и анонсировалось, &quot;группа нашей группы&quot;...</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>самые яркие люди общества))) ну и без уродов тоже не обойтись)))</string>
    <string>Группа для тех, кто имеет какое либо отношение к организации выезда первокурсников мат-меха на университетскую турбазу СПбГУ в конце ноября 2011</string>
    <string></string>
    <string>отличная группа</string>
    <string>Собираем людей для катания в СКА ночью с 18 на 19 число. За одно отмечаем закрытие сессии) На катке всегда очень хорошая музыка, конкурсная программа, бесплатный чай, море веселья и позитива) Будет очень круто! :)) Приглашаем абсолютно всех! =)  Собираемся 18 февраля в 22:30 на ст. метро Спортивная. Стоимость 350 рублей за всю ночь(если у вас нет коньков, то прокат стоит 150р/час). Если соберем 10 человек с СПБГУ, а у нас получится - вход будет стоить 250 рэ. ---------------------------------------------------------- Зовите своих друзей, чем больше людей - тем веселее :) -------------------------------------------------------- Т.к. прокат коньков на всю ночь достаточно дорогой, то рекомендую попросить коньки у друзей) Либо купить их. При стоимости в 1.5т.р. они окупаются за 2 заезда. Если вы не умеете кататься, то ничего страшного - научим :) -------------------------------------------------------- На катке играет классный диджей и действует развлекательная программа. Так что всем гарантируется море позитива)) -------------------------------------------------------- Cсылка на предыдущую встречу: http://vk.com/event33534100 http://vk.com/album3580674_149766076</string>
    <string>Здесь самые клёвые и самы лучшии люди в МИРЕ... ДЩругих таких ни где не найти!!!))))</string>
    <string></string>
    <string>Заморачиваться хватит! Приходи в ЖАРУ  на party! Знаешь ты сюда дорогу, Развлечемся здесь немного! Приводи с собой друзей, Вместе будет веселей!  Бросай учёбу, заботы и иди отдыхай! Вечер пятницы-самое время для веселья!    Тебя ждет музыка, танцы и море драйва.   26 октября в клубе &quot;Жара&quot; тебя ждет незабываемая ночь!   Бронирование столиков  заранее 1500р -ночь  ДЕВУШКАМ КОКТЕЙЛЬ БЕСПЛАТНО  вопросы и бронирование столиков:  +7-952-38-56-473  Алексей  +7-981-815-85-22 Александр  Стоимость - Бесплатно!!!!  ДОБАВЬ ОГНЯ! УГОСТИ ДРУЗЕЙ! Вас ждёт  ОФИЦИАЛЬНОЕ СОБЫТИЕ СПбГУ!  Организаторы: Профсоюзная организация студентов и аспирантов СПбГУ</string>
    <string></string>
    <string>Значит так: собираемся мы в 23:00 22 числа (символично,да?)  на спортивной и пилим на каток на всю ночь. Вопросы?  -------------------------------------- Ах да, скучная техническая информация, куда же без нее. Входной билет стоит 350 рублей. Прокат коньков 300 рублей. Поэтому лучше всего приходить со своими. Если у вас их нет, можете сообщить организаторам и мы постараемся их найти для вас.</string>
  </groups>
  <sex>FEMALE</sex>
  <friends class="linked-list">
    <long>1484560</long>
    <long>1852326</long>
    <long>3353370</long>
    <long>3523100</long>
    <long>3627344</long>
    <long>3751842</long>
    <long>5122688</long>
    <long>5350917</long>
    <long>6053606</long>
    <long>6232450</long>
    <long>8232400</long>
    <long>9857294</long>
    <long>10375161</long>
    <long>10806757</long>
    <long>11729669</long>
    <long>19134442</long>
    <long>22084920</long>
    <long>31685632</long>
    <long>71335494</long>
    <long>86401156</long>
  </friends>
  <birthDate>
    <day>0</day>
    <month>0</month>
    <year>0</year>
  </birthDate>
</AccountVector>