<AccountVector>
  <id>159074481</id>
  <first__name>Девушка</first__name>
  <last__name>Кокорина</last__name>
  <groups class="linked-list">
    <string>Слухи о том, что я ругаюсь матом- полная хуйня</string>
    <string>Официальное сообщество игры &quot;Дикий Запад&quot;  Играть в &quot;Дикий Запад&quot;: http://vkontakte.ru/app2014593  Служба поддержки: http://helpdesk2.socialquantum.ru/  Форум: http://forum.socialquantum.ru/</string>
    <string>Группа для всех тех, кто любит, учится, умеет или думает что умеет играть на акустической или электрогитаре. Обсуждение всех аспектов игры, теория музыки, объявления о концертах, услуги, отзывы и купля-продажа музыкальных инструментов и оборудования,  Здесь можно задавать вопросы, делиться впечатлениями и обмениваться опытом. ____________________________________ ПРАВИЛА группы читать всем обязательно!!! http://vk.com/pages?oid=-7250&amp;amp;p=RULES ____________________________________ Реклама в группе: http://vk.com/pages?oid=-7250&amp;amp;p=REKLAMA ____________________________________  ТопЗвук приветствует Вас! -------------- - Более 400 000 музыкантов по всей России - Лучшие музыкальные группы ВКонтакте - Только самая актуальная и свежая информация - Безграничные возможности для творчества - Добрая, уютная атмосфера -------------- FAQ: http://vk.com/club57201730 ____________________________________</string>
    <string>Объединение неформалов Вконтакте.  Если Вы считаете себя неформалом, интересуетесь этим или просто любите музыку и нестандартность -  заходите.  Желательный возраст 18+  ПРАВИЛА ТУТ: http://vk.com/page-158761_44031242 ЗА ОБРАЩЕНИЕ К АДМИНИСТРАЦИИ НЕ ПРОЧИТАВ ПРАВИЛА СООБЩЕСТВА - БАН!   ВСЕМ РАДЫ! :3  (кроме сраных спамеров, сдохните ^^)  Предлагайте  приколы для стены: http://vk.com/album-158761_159582044 _________________________________ Предлагайте музыку в группу:  http://vk.com/topic-158761_26620966 _________________________________ Предлагайте видео в группу:  http://vk.com/topic-158761_26596121 _________________________________ Предлагайте темы обсуждений в группе: http://vk.com/topic-158761_26596099  ════════════ Неформалы, нефоры, фрики, готы, эмо, металл, рок, металлюги, рокеры, трэш, косплееры, анимешники, хипстеры, панки, анархия, музыка, херки, нью-металл, хард, подростки, тролли, скины, националисты, ролевики, реконструкторы, байкеры, блэкеры, сатанисты, ска, анархисты, пастельные готы, пастель. ════════════</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Для ценителей готического стиля, любителей декаданса, дарк-арта, приверженцев олдскула  и готик-метала, и, конечно же, почитателей неформальной красоты. Тэги #Darkwave  #Gothic #dark_metal #gothic_metal __________________________________________ ВНИМАНИЕ: в данной группе отсутствует культ корсетно-унылых картинок с цитатами: &quot;кровь-любовь&quot; и т.п. трактовка понятия &quot;готика&quot;. И мы не разводим холиваров и равнодушны к понятиям &quot;херки&quot; и &quot;тру-не тру&quot;.</string>
    <string></string>
    <string>Сейчас мы будем слушать весь пост-рок.  Пост-теги: post rock, пост рок, hope, gy!be, дилей, дилей, ефрим менук, йонси пидар, подмышки джессики мосс, mogwai, giaa, пост-лол, Путин, печаль, деревья, птицы, космос, почта, построк, postrock</string>
    <string>Наш сайт - http://tenebria.ucoz.ru/ Сообщество вампиров и их почитателей. Дата открытия - 30.03.2011. Создатель и бессменный админ - Владислав =) Тролли и неадекваты идут лесом.  Тэги: vampire, vampires, дракула, dracula, ворон, носферату, nosferatu, затмение, майер, новолуние, вампиры, crow, кровь, стокер, райс, вампир  Правила: &apos;&apos;&apos;Читаем ВНИМАТЕЛЬНО&apos;&apos;&apos; -Нет мата -Нет флуда -Нет рекламы -Нет спама -Нет повторов  Предупреждение: в нашем Сообществе существование вампиров признается априори. Вы имеете право верить в то, что считаете правильным, но  оспаривание их существования, насмешки над чьей-то верой и т. п. являются оскорблением членов Сообщества и чреваты БАНОМ.  Любые объявления на стене - только после согласования с администрацией, реклама карается баном. Провокаторы получают сначала временный, потом вечный бан. Надеюсь, всем все ясно.</string>
    <string>Все фанаты и люди,которые просто слушают группы АРИЯ и КИПЕЛОВ,мы всегда рады видеть вас в нашем клубе)))  Наш клуб создан 13.03.10</string>
    <string> В разработке с 1963 г.  по настоящее время;)</string>
    <string>День Настоящих Мужчин вместе с Necondition!  ████████████ INFO: ████████████  ■ 23 февраля (суб.) - клуб {da:da} ■ СПб, Гороховая ул., д. 47 ■ ст. метро «Садовая/Сенная Площадь» ➲ http://vk.com/clubdada  ████████████ BANDS: ███████████  ------------------- NECONDITION ------------------ ------ http://vk.com/necondition_moscow ------  ➲ при поддержке группы «Батарея»  ➲ vk.com/bataska  ███████████ TICKETS: ███████████  Билеты можно приобрести c 01.01 прямо в клубе {da:da} без наценки за 400 руб.   Касса клуба {da:da} открыта ежедневно с 19:00 по адресу: Гороховая ул., д. 47   На входе: 500 руб. ¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯ ➲</string>
    <string>✔ Художественная татуировка от 2500р.      Час работы -2500 р. ✔ Cover-Up - 2500 р./ час работы ✔ Создание индивидуального эскиза - от 500р.(только по внесению 100% предоплаты). ✔ Коррекция наших татуировок - 1000 р. (!Только в течении 4х недель после того как была сделана тату, далее стоимость обсуждается индивидуально) Коррекция небольших надписей - бесплатно. ✔ Консультация по тату - бесплатно.  По предварительной записи! tel. 8-926-538-68-06 tel. 8-929-993-16-93 e-mail: info@ac-tattoo.com ул.Кирова, 62 А (Спортклуб &quot;Импульс&quot;)</string>
    <string>6 апреля 2013 года на отличной концертной площадке КЗ &quot;Москва&quot; (Триумфальная пл. 1) в самом центре нашей столицы соберутся все 20 участников альбома &quot;10 лет во Славу&quot; для того, чтобы повторить заново атмосферу незабываемого концерта в честь 10-летия группы Аркона. Концерт эксклюзивный, ничего подобного в будущем не предвидится, поэтому явка обязательна! Билеты на концерт можно приобрести:  • в рок-магазине &quot;Зиг-Заг&quot; (м. Китай-город, Спасоглинищевский Б. пер., д. 9/1, стр 10) • в рок магазине &quot;У дяди Бори&quot; (м. Чистые пруды, Чистопрудный бульвар д.2) • в рок-магазине &quot;Рок арсенал&quot; (м. Курская, В.Сусальный пер., 4/6, стр. 2) • в рок-магазине &quot;Musica&quot; (м. Багратионовская, ТЦ &quot;Горбушкин Двор&quot;, место B2/230) • в магазинах сети &quot;СОЮЗ&quot; • в кассе ККЗ &quot;Москва&quot; (м. Маяковская, Триумфальная пл-дь 1) • в центральной кассе &quot;ponominalu.ru&quot; (м. Лубянка / Китай-город, ул. Мясницкая, дом. 10, стр. 1) • на сайте ponominalu.ru • на сайте Concert.ru • Салон ФАБРИКА ТАТУ, м.Таганская, Гончарный проезд, дом 6.  Cправки и заказ билетов: (495) 970 0868 http://www.deltamekong.ru</string>
    <string>http://memegenerator.net/Cyberher</string>
    <string></string>
    <string>Всем тем кто не дожил до сегодняшних дней.  Майк Науменко (18.04.55-27.08.91) Александр Башлачёв (27.05.60-17.02.88) Яна Дягилева(4.09.66-9.05(?).91) Виктор Цой (21.06.62-15.08.90) Егор Летов (10.09.64-19.02.08) Анатолий Крупнов (24.03.65-27.02.97) Андрей &quot;Свин&quot; Панов (1960-1998) Юрий &quot;Хой&quot; Клинских (27.07.64-4.07.2000)  Николай Михайлов  Kurt Donald Cobain (20.2.67-5.04.94) John Winston Lennon (9.10.40-8.12.80) Sid Vicious (10.05.57-2.02.79) Syd Barrett(6.01.46-7.07.06)</string>
    <string>Это группа для тех кто жить не может без метала!Кто слушает разные направления метала-от блэка до прогрессива) И также для тех , кто считает попсу ядом, который разлагает мозги)  Metal is forever In every single matter Metal is forever Nations come together  ПРАВИЛА ГРУППЫ: - на друг друга не пиздеть; - вкусы других не обсирать, а если сильно чешется язык,то лучше промолчите,ибо пойдете на хуй ;) - мы семья блеать,поэтому любите друг друга,но не перестарайтесь ;) - материтесь в меру ;) - придумывайте конкурсы и темы для развития группы,рисуйте,творите,делитесь новинками метала,но не перебарщивайте ;) ИТАК, ДОБРО ПОЖАЛОВАТЬ В МИР МЕТАЛА \m/ ________________________________________  Пиво,секс и хэви метал ;)  Brothers of metal We are fighting with power and steel Fighting for metal, metal that’s real Brothers of metal will always be there Standing together with hands in the air  День рождения группы - 22 октября 2011 года  01.11.2011- Нас 50 человек! 04.11.2011- Нас  70 человек! 18.11.2011- Нас  90 человек! 20.11.2011- НАС 100 ЧЕЛОВЕК! 24.11.2011- Нас 120 человек! 18.12.2011- НАС 200 ЧЕЛОВЕК! 05.01.2012 -НАС 300 ЧЕЛОВЕК! 16.01.2012- НАС 400 ЧЕЛОВЕК 09.20.2012-НАС 500 ЧЕЛОВЕК  И ПРОСЬБА УЧАСТВОВАТЬ В ЖИЗНИ ГРУППЫ!</string>
    <string>индастриал, с0тонизМ, ПеЛьмЕнистиЧесКоЕ Дьяволопоклоничество и АЛКОГОЛИЗМММ как субкультура в ЦеЛ0М !!!</string>
    <string>Дорогие друзья представляем Вашему вниманию первую видео-работу трилогии совместного творческого союза группы «Криц» с творческим объединением «Mean Lens»! «Антиреклама»: Свобода тоже нехуйский плюс, но в критическом состоянии порождает бесцельность существования. Смотрим, делаем перепосты, обсуждаем, ведём дискуссии и делимся впечатлениями. Всем Кармы, Йоу!</string>
    <string>ЗАПРЕЩЕНО:  1 Спам 2 Оскарбления в адрес группы и админов 3 Любые частные объявления,самореклама</string>
    <string>Роскажыте друзям о групе)</string>
    <string>У нашей группы цель - объединения  НАС всех) кто любит рок) Если ты слушаешь Димочку Билана или Ранеток и балдеешь от TOKIO, мать его, HOTEL, то тебе точно не сюда!!! Тут  слушаю рок - рок - рок!!!</string>
    <string>АВТОРСКИЕ ИЗДЕЛИЯ НА ЗАКАЗ  ✔ Неко ушки, хвостики, лапки, ошейники; ✔ Меховые наушники и тёплые лапки; ✔ Аксессуары; ✔ Роспись футболок, зонтиков и т.д.  Доставка почтой во все города и страны!  Все изделия сделаны аккуратно и качественно ;)</string>
    <string></string>
    <string>Клуб Pod3emka,пр. Сельмаш 3 Телефоны для справок: ● 8-928-229-87-56; Заказ столиков: ● 270-75-66.  ►►►►► АРКОНА◄◄◄◄◄ ●●●●●10 лет группе ●●●●●●● ➱ WWW.ARKONA-RUSSIA.COM ➱ WWW.VKONTAKTE.RU/ARKONARUSSIA  При поддержке:  ➨ Zarkozooh [vkontakte.ru/club9211502]   ➨ Хильд [vkontakte.ru/club5827235]  ★ БИЛЕТ:400-00. ★ ВХОД: 500-00 ★ ОТКРЫТИЕ КЛУБА: 20-00  После долгого перерыва, вызванного бесконечными турами по всему миру и записью нового альбома “Слово”, АРКОНА возвращается с концертами в Россию. И возвращается для того, чтобы вновь, проехав тысячи километров и посетив десятки городов, донести свое Слово до каждой души, чтящей заветы предков и пока еще спящих сердец, в которых еще жива воля наших отцов. Два года кропотливой работы над своим творением и более 300 концертов дали свой результат и новый альбом “Слово”, вышедший на Napalm Records в конце августа 2011 года, получил множество положительных отзывов, тем самым, дав подняться группе на еще одну ступень вверх.  Более того, этот концертный тур станет празднованием 10-летия группы, а это значит, что кроме презентации новых песен с альбома “Слово”, Вас будет ждать большая программа, с песнями со всех альбомов группы.  По уже сложившейся традиции, Аркона приглашает всех своих братьев и сестер на грандиозное празднество!</string>
    <string>METAL ФОТО,ВИДЕО,АУДИО И ТД,,,</string>
    <string>25 февраля Metal man&apos;s day НК «Фабрика Кино»  группы:  TRIDENT  Amazing Attack Дельта Т Radon - п.Селенгинск Камень Темной Реки Y.U.K.I. ALLUR Intarsia  Танцпол № 2:  DJ N(O)NE DJ PARTIZAN  DJ NEBYLA   ஜ۩۞۩ஜஜ۩۞۩ஜஜ۩۞۩ஜஜ۩۞۩ஜஜ۩۞۩ஜ  Предварительная продажа билетов:  ★ в Магазине NeoMusic - 200 руб. (ул. Каландаришвили 25, т. 35-41-85)  ★ на входе в Клуб: 250 _________________________________________ Не забудь зайти на наш сайт optmusic.ru  Свадебная видео съемка: Сергей Мангиров: т. 89246521271</string>
    <string>Дорогие друзья! Недавно мы участвовали в конкурсе от гр. &quot;Ракеты из рАссии&quot; на музыкальном портале &quot;Thankyou.ru&quot;. Нам очень понравился конкурс и мы решили донести своё &quot;Спасибо&quot; за сие мероприятие. Мы очень рады, что в нашей жизни у нас появилась возможность поучаствовать в конкурсе Дмитрия Спирина и гр. &quot;Ракеты из рАссии&quot;, и очень хорошо относимся к порталу &quot;Thankyou.ru&quot;. (с) гр. Криц  Ход событий конкурса: 1 этап: http://vk.com/topic-19552394_25083911 (Заявка) 2 этап: http://vk.com/topic-19552394_25268866 (Голосование) 3 этап: http://vk.com/topic-19552394_25311287 (Объявление победителей + компромат) Лицо в кадре: Иван Волков/Колонус Гаер (гр. Криц)  Снял и нарезал: Екатерина Гудкова и Юрий Подобед  Криц, Mean Lens: Photo &amp;amp; Video</string>
    <string>Дмитрий Смолин - Гитара Александр Дроссель Соколов - Гитара Александр Алик Вишняков - Бас-гитара Константин Шаронов - Ударные Вокал - ВАКАНТНО</string>
    <string>приглашаю всех любителей рока панка металла и прочей мощной и жесткой музыки. </string>
    <string></string>
    <string>Итак, мои дорогие и оголтелые любители чумовейшего блюза, рокенрола и дикого угара! На носу очередная годовщина нашей маленькой, но безбашенной банды &quot;SMOKIN&apos; BLUES&quot; )) В этом году группе исполняется 6 лет, и в связи с этим прекрасным поводом, чертовски будем рады видеть вас на нашей вакханалии! В программе, улетнейшие хиты, безумный драйв и дьявольский угар! Вас ожидает куча сюрпризов! С удовольствием вам представлю вам абсолютно новый состав группы, всем им пришлось продать душу мне.. нет сатане и поклясться на крови играть как очумелые до гробовой доски в известной вам банде))) В программе дьявольский шабаш и пляски при поддержке приспешников сатаны, а именно: - THE BROKEN PROMISIS BAND http://vk.com/club10398725 - MOTOR &amp;amp; CAT http://vk.com/motorandcat - SMOKIN&apos; BLUES http://vk.com/club1566934 Врата в АД откроются в 20:00 по адресу: м.Арбатская, Смоленская, ул.Арбат 22, клуб &quot;3-е ухо&quot; Пропуск в АД стоит: 300 руб на месте, предварительно у слуг дьявола 250 руб. (о предварительном заказе пропуска в АД пишите организаторам и группам) И самое главное! Печень, честь и совесть, оставьте дома, там куда вы пойдете они вам не понадобятся! SEE IN HELL!!! Йо-хо-хо!!!</string>
    <string>◄◄◄ PINT OF STOUT http://vk.com/pint_of_stout Луганск ◄◄◄ KHOROYAR http://vk.com/khoroyar Мариуполь ◄◄◄ САВОР http://vk.com/club8746259 Дружковка ◄◄◄ 4 ЧАСА http://vk.com/four_hours Мариуполь  Паб &quot;Фанат&quot;, бульвар Приморский, 1/5, (ор-р клуб &quot;Три лимона&quot;), Начало в 17:00 Вход: 25 грн.</string>
  </groups>
  <sex>FEMALE</sex>
  <friends class="linked-list">
    <long>23548384</long>
  </friends>
  <birthDate>
    <day>20</day>
    <month>1</month>
    <year>0</year>
  </birthDate>
</AccountVector>