<AccountVector>
  <id>17277007</id>
  <firstName>Сергей</firstName>
  <lastName>Дудко</lastName>
  <groups class="linked-list">
    <string>Хотите узнавать самую свежую информацию из мира цифровых технологий, при этом получать приятные бонусы и подарки?  Все самое интересное в официальной группе «Связной»!</string>
    <string>Реальные пацаны - комедийный сериал о жизни пермских пацанов.  Реальных пацанов.  Реально о жизни.  [id176778820|Николай Наумов Вконтакте] [id8945993|Зоя Бербер Вконтакте] Антохи и Вована в контакте нет!</string>
    <string>Добро пожаловать в официальное русскоязычное сообщество пользователей продукции Opera Software. Мы — ценители настоящего удобства и скорости работы в Интернете.</string>
    <string>Официальная страница главной группы российской рэп-сцены. Новости из первых рук!  ============================ Футболки, шапки и диски Касты: shop.resprod.ru ============================  Ссылки: FaceBook - http://www.facebook.com/kastanews Youtube - http://www.youtube.com/user/kasta Twitter - https://twitter.com/kasta_ru Shop - http://vk.com/kastamerch Сайт лейбла - http://resprod.ru Магазин - http://shop.respectproduction.com Google - http://gplus.to/Resprod  Концерты, менеджмент: Руслан Муннибаев + 7 (903) 180-77-42 , concert@resprod.ru  Исполнительный продюсер, права, PR: Татьяна Сорокина +7 (916) 660-27-41 sorokina@resprod.ru</string>
    <string>Вступили в группу? Обязательно ознакомьтесь с правилами - http://vkontakte.ru/page-396828_21943013 _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ [Ищу работу] Вакансии для русских! : vk.com/topic-396828_23109149 [Ищу работу] Резюме - для размещения мини- резюме: vk.com/topic-396828_26443374 _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _</string>
    <string>Концерты  The Chemodan Clan: 12 октября - г.Брянск, Red Bar vk.com/event57969934 13 октября - г.Курск, клуб  Матрица vk.com/thechemodan_kursk 19 октября - г.Смоленск vk.com/brickbazukasmk 20 октября - г. Ростов на Дону, клуб Tesla vk.com/urbana_2013 25 октября - г.Тольятти, клуб Hard Rock Pub vk.com/chemodantotti 26 октября - г.Самара, клуб Lust vk.com/chemolust 1 ноября - г.Набережные Челны vk.com/event59172618 2 ноября - г.Оренбург, клуб Дружба vk.com/chemodan_oren 15 ноября - г.Архангельск, клуб Искра vk.com/event43581011 29 ноября - г.Одесса 30 ноября - г.Киев, клуб Бинго vk.com/chemodan_kievv 7 декабря - г.Москва, клуб Seven 13 декабря - г.Волгоград vk.com/chemodan2_volgograd 21 декабря - г.Екатеринбург, TeleClub vk.com/give_me_mic  Независимый лэйбл WUDACK production Организация концертов: dleedrug@gmail.com Простейшие правила: 1. Запрещается реклама любых ссылок не относящихся к странице. 2. Оскорбления в чужой адрес, в адрес коллектива. 3. Запрещается сообщения &quot;Добавь в друзья&quot;. 4. Распространение не подтвержденной информации.</string>
    <string>Всех приветствуем в группе, посвящённой спорту XXI века - ММА. К Вашим услугам более 10 тысяч видео, почти 300 фотоальбомов и множество интересных обсуждений. В нашей группе Вы сможете воспользоваться картотекой бойцов и картотекой турниров, и таким образом за пару минут найти любой поединок.  Не будет лишним упомянуть и то, что именно в нашей группе в кратчайшие сроки выкладываются самые свежие записи боёв и незамедлительно публикуются новости из мира MMA (советуем подписаться на нашу новостную страницу - http://vk.com/mmanews)  Альтернативные названия этого замечательного вида спорта: миксфайт, mixfight, бои без правил, смешанные единоборства, ММА.  Наиболее известные организации: UFC, Strikeforce, PRIDE, Bellator, M-1, Dream, WEC.  Самые известные спортсмены: Фёдор Емельяненко, Алистар Оверим (Alistair Overeem),  Кейн Веласкез (Cain Velasquez), Джуниор Дос Сантос (Junior dos Santos), Брок Леснар (Brock Lesnar), Маурисио Руа (Mauricio Rua), Вандерлей Сильва (Wanderlei Silva), Мирко &quot;КроКоп&quot; Филипович (Mirko Filipović), Андерсон Сильва (Anderson Silva), Жорж Сент-Пьерр (Georges St. Pierre), Антонио Родриго Ногейра (Antonio Rodrigo Nogueira), Джон Джонс ( Jon Jones), Куинтон Джексон (Quinton Jackson), Дэн Хендерсон (Dan Henderson), Лиото Мачида (Lyoto Machida), Александр Емельяненко, Сергей Харитонов, Александр Шлеменко, Фабрисио Вердум (Fabricio Werdum), Шейн Карвин (Shane Carwin), Фрэнк Мир (Frank Mir), Даниэль Кормье (Daniel Cormier), Рашад Эванс (Rashad Evans), Чаел Соннен (Chael Sonnen), Хойс (Ройс) Грейси (Royce Gracie), Гегард Мусаси (Gegard Mousasi), Би Джей Пенн (B.J. Penn), Жозе Алдо (Jose Aldo), Тито Ортиз (Tito Ortiz), Чак Лидделл (Chuck Liddell), Джош Барнетт (Josh Barnett), Антонио Сильва (Antonio Silva), Рэнди Кутюр (Randy Couture), Марк Колман (Mark Coleman), Ник Диаз (Nick Diaz), Волк Хан.  Тэги: нокауты, бои, боевое самбо, БЖЖ, бразильское джиу-джитсу, BJJ, дзюдо, бокс, Майк Тайсон, ФЕ, АЕ, тайский бокс, грэпплинг, партер, валетудо, боевые искусства, submission, болевые, удушающие, HD, MMA, UFC.</string>
    <string>I Love This Game Basketball, NBA, Streetball, And1, Баскетбол, НБА, Стритбол, баскет dunk</string>
    <string>Афиша, самые интересные места и события Санкт-Петербурга.  Куда пойти в Петербурге?  Поиск по странице — (vk.cc/1dfoBw)</string>
    <string>– Мы помогаем друг другу решать компьютерные проблемы.  – Мы публикуем видео, фото и статьи о технологиях.</string>
    <string>Сергей Бодров-младший актёр, режиссёр, сценарист (27 декабря 1971 года — пропал без вести 20 сентября 2002 года)  Осенью 2002 года Сергей Бодров-младший, со своей съемочной бригадой снимал в горах Северной Осетии фильм «Связной», в котором был исполнителем главной роли, и для которого Сергей сам написал сценарий. 20 сентября 2002 года в шесть утра съемочная группа собралась на первом этаже в гостинице Владикавказа и оттуда направилась в горы. По прибытии на место съемочная группа долго ждала транспорт, который должен был доставить их наверх. Начало съёмок было перенесено с девяти утра на час дня. Около семи часов вечера съёмки прекратили из-за плохого света, группа собрала аппаратуру и двинулась в город. В это время, около 20:15 по местному времени начался сход ледника «Колка», который за несколько минут накрыл всё Кармадонское ущелье трёхсотметровым слоем льда и камней. В результате трагедии погибли 127 человек, в том числе съемочная группа Сергея Бодрова-младшего. В ходе спасательной операции было обнаружено 17 тел погибших, остальные до сих пор считаются пропавшими без вести.  Крупномасштабные спасательные работы длились несколько месяцев, группа добровольцев и родственников пропавших без вести оставалась на леднике до февраля 2004 года. На сегодняшний день пропавшими числятся более ста человек. Ученые-геологи утверждают, что ледник будет таять 12 лет. Сергей Бодров пропал без вести в возрасте 30 лет..  Полная фильмография: 1989 год - СЭР (Свобода - это рай) (актёр)  1992 год - Белый король, красная королева (актёр)  1996 год - Кавказский пленник (актёр)  1997 год - Брат (актёр)  1998 год - Стрингер (актёр)  1999 год - Восток-Запад (актёр)  2000 год - Брат-2 (актёр)  2001 год - Сестры (автор сценария, режиссёр, актёр)  2001 год - Давай сделаем это по-быстрому (актёр)  2002 год - Война (актёр)  2002 год - Медвежий поцелуй (актёр)  2002 год - Связной (автор сценария, режиссёр, актёр; работа над фильмом прекращена)  2008 год - Морфий (автор сценария)</string>
    <string>•Адреса и телефоны: vk.com/page-13773995_44179922 •Способы оплаты vk.com/page-13773995_31718823 •Довольные клиенты vk.com/album-13773995_150485949 •Почему стоит выбрать именно DFF? vk.com/page-13773995_44676763  Мы научили мужиков дарить цветы!  Логотип &quot;Duty Free Flowers&quot;(товарный знак) принадлежит ООО &quot;Дьюти Фри Флауэрс&quot;. vk.com/page-13773995_43583320 Не является публичной офертой, определяемой положениями статей 435, 437 ГК РФ.</string>
    <string>Добро пожаловать в группу!   FILM HD 720 ▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬ В этой группе Вы можете смотреть новинки кино, в разрешении HD 720р, более 4000 фильмов...                                      ———————————————————————— Правообладателям: Все видеозаписи  взяты из общедоступных открытых источников интернета и представлены исключительно для ознакомления, без целей коммерческого использования. Администрация группы не располагает информацией о правомерности опубликования этих материалов на сторонних ресурсах. Права в отношении фильмов принадлежат их законным правообладателям. ▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬</string>
    <string>Если Ты человек, который в любой жизненной ситуации, даже в очень печальной и тоскливой (!), можешь улыбнуться и сказать себе: &quot;ВСЕ ХОРОШО!!!!!&quot; То тебе к нам!!! Заходи, мы тебя уже заждались! :)))))))</string>
    <string>Хотела сделать мотогруппу - пожалуйста. Ответы на интересующие вопросы по мото. Советы. Истории. Фото. Видео. Все чем хочется поделиться, милости просим.</string>
    <string>BLACК-WHITE-ORANGE FANS - одна из самых больших групп Донецка, которая насчитывает более 59 тысяч болельщиков “Шахтера”. Группа была создана 31 июля в 2008 году. С тех пор участники активно общаются, делятся информацией и впечатлениями, переживают и радуются вместе за победы любимой команды. Если ты также являешься болельщиком &quot;Шахтера,&quot; то двери в группу для тебя открыты. Живое общение на любимую тему – &quot;Шахтер&quot; и футбол – увлекут тебя с головой. Вступайте в группу, приглашайте своих друзей, активно участвуйте в жизни самой большой группы болельщиков «Шахтера» – загружайте фото, видео, музыку. И, конечно же, комментируйте! Живое общение – лучшая поддержка футбольного клуба. Давайте поддержим самую лучшую команду планеты - “Шахтер”! ------------------------------------------------------- Обладатель Кубка УЕФА 2009 Чемпион Украины 2002, 2005, 2006, 2008, 2010, 2011, 2012 Серебряный призер чемпионатов СССР 1975, 1979 Серебряный призер чемпионатов Украины 1994, 1997, 1998, 1999, 2000, 2001, 2003, 2004, 2007, 2009 Бронзовый призер чемпионатов СССР 1951, 1978 Обладатель Кубка СССР 1961, 1962, 1980, 1983 Обладатель Кубка Украины 1995, 1997, 2001, 2002, 2004, 2008, 2011, 2012 Обладатель Суперкубка СССР 1984 Обладатель Суперкубка Украины 2005, 2008, 2010, 2012 Финалист Кубка СССР 1963, 1978, 1985, 1986 Финалист Кубка Украины 2003, 2005, 2007, 2009 Юрий Дегтерев — лучший вратарь сезона 1977 Виталий Старухин — лучший футболист СССР, лучший бомбардир чемпионата СССР (26 мячей). 1979 Михаил Соколовский — обладатель приза «Верность клубу» (400 матчей, сыгранных в составе одной команды). 1987 Олег Матвеев — лучший бомбардир чемпионата Украины (21 мяч). 1997 Андрей Воробей — лучший бомбардир чемпионата Украины (21 мяч). 2001 Анатолий Тимощук — лучший футболист Украины сезона 2004/2005 гг. по версии ПФЛ 2005 Мирча Луческу – лучший тренер Украины сезона 2005/06 гг. по версии ПФЛ 2006 Брандау – лучший бомбардир чемпионата Украины (15 мячей) 2006 Матузалем – лучший футболист Украины сезона 2006/07 гг. по версии ПФЛ 2007 Мирча Луческу – лучший тренер Украины сезона 2007/08 гг. по версии ПФЛ 2008 Фернандиньо – лучший футболист Украины сезона 2007/08 гг. по версии ПФЛ 2008 Мирча Луческу – лучший тренер Украины сезона 2008/09 гг. по версии Премьер-лиги 2009 Дарио Срна – лучший футболист Украины сезона 2008/09 гг. по версии Премьер-лиги 2009 Мирча Луческу – лучший тренер Украины сезона 2009/10 гг. по версии Премьер-лиги 2010 Дарио Срна – лучший футболист Украины сезона 2009/10 гг. по версии Премьер-лиги 2010 Андрей Пятов – лучший вратарь Украины сезона 2009/10 гг. по версии Премьер-лиги 2010 Мирча Луческу – лучший тренер Украины сезона 2010/11 гг. по версии Премьер-лиги 2011 Виллиан – лучший футболист Украины сезона 2010/11 гг. по версии Премьер-лиги 2011 Евгений Селезнев – лучший бомбардир чемпионата Украины (14 мячей) 2012 Мирча Луческу – лучший тренер Украины сезона 2011/12 гг. по версии Премьер-лиги 2012</string>
    <string>За темы по учебным заданиям или просьбы помощи с неисправностями компьютера - пожизненный бан.  Обсуждаем технологии и тенденции, теорию и практику создания софта: как работать правильно, и как не работать неправильно? Ну и, конечно, программирование - это не только работа, но и развлечение. Шутим и оттягиваемся, как можем (шутка ;)</string>
    <string>Клуб,посвященный великому  поэту-футуристу 20 века Владимиру Владимировичу Маяковскому.  Грядущие люди! Кто вы? Вот - я, весь боль и ушиб. Вам завещаю я сад фруктовый моей великой души.  ЛЮБАЯ РЕКЛАМА ЗАПРЕЩЕНА!!СПАМ,СООТВЕТСТВЕННО,ТОЖЕ. НЕ ЗАСОРЯЙТЕ ГРУППУ СООБЩЕНИЯМИ НЕ ПО ТЕМЕ! ТАКИХ МЫ СРАЗУ В ЧЕРНЫЙ СПИСОК ЗАНОСИМ.  Уважаемые пользователи. Для того, чтобы Вас добавили в группу, НЕ НУЖНО терроризировать администраторов посредством личных сообщений. Наберитесь терпения. Благодарим за внимание и понимание.</string>
    <string>Студенты, выпускники и абитуриенты Санкт-Петербургского государственного университета</string>
    <string>GaGa.ru для всех, кто:  - любит настольные игры  - еще их не любит, но морально готов полюбить - не любит их, потому что ничего про них не знает - и просто для всех хороших людей :)   У нас вы найдете самые лучшие настольные игры мира, которые мы с любовью для вас выбираем, и список которых постоянно пополняется. Мы организуем бесплатные игротеки и игровые зоны на самых интересных городских мероприятиях.  В нашей группе вы найдете: #gaganew - лучшие новые игры #gagagifts - розыгрыши игр и подарки #gagaevents - анонсы игровых мероприятий  #gagafoto - фотоотчеты #staygaga - шутки  #gagajob - вакансии #gagafest - фестиваль настольных игр GaGaFest #gagaplace - наши друзья, у которых живут настолки  Наш телефон: 313-26-44 (многоканальный).  Заходите в гости: Наш клуб - https://vk.com/playloftgaga Магазины: - Невский, 69 - у м. Маяковская/ пл.Восстания - Невский, 20 - у м. Невский пр./Гостиный двор - 6-я линия В.О., 21 - у м. Василеостровская - Каменноостровский, 38 - у м. Петроградская - Коломяжский, 26 - у м. Пионерская - Дыбенко, 24/1 - у м. Дыбенко - Московский проспекте д.1/2 - у м. Садовая</string>
    <string>Си++ (англ. C++) — компилируемый строго типизированный язык программирования общего назначения. Поддерживает разные парадигмы программирования: процедурную, обобщённую, функциональную; наибольшее внимание уделено поддержке объектно-ориентированного программирования.  Автор(ы): Бьёрн Страуструп  взято с педивикии  Первое и последнее китайское предупреждение. Коментарии типа: * помогите сделать задачу * я могу сделать то-то и то-то * у меня есть сайтик, опрос и тд написанный не в теме будет наказываться безусловным пожизненным баном.</string>
    <string>Кому надо - знает. Кто не знает - тому и не надо.</string>
    <string>Лучшие стажировки, гранты, кейс-турниры, вакансии, конференции для амбициозных, молодых, думающих людей, для которых нет ничего  невозможного.</string>
    <string>Трансерфинг - это мощная техника, дающая власть творить невозможное, а именно - управлять реальностью.  Форум Трансерферов - http://www.transerfing.com.ua</string>
    <string>R35PEKT Лиге старой школы. Девочки, мальчики, парни, девушки, юноши...Хотелось бы обратить ваше внимание на то, что -Лигалайз - известная личность в рэп-мире России. -Лигалайз - это один человек. -Лигалайз все тексты пишет сам, когда-то писал даже для других. -Лигалайз - это не &quot;Будущие Мамы&quot;, &quot;Джаная&quot;, &quot;Жизнь&quot;, &quot;Первый отряд&quot; и &quot;Сволочи&quot;. Это ГОРАЗДО БОЛЬШЕЕ. -Лигалайз записал и принял участие в большом количестве альбомов, начиная с 1993-го года. Хотелось бы верить, что данная информация абсолютно лишняя для тебя. Что ж, если это так - ты в теме. Если же нет - эта группа тебе поможет узнать ответ на вопрос, кто же на самом деле есть Лигалайз. Добро пожаловать.</string>
    <string>ДА, ЗДЕСЬ ты можешь смотреть людям в глаза, не рискуя сломать шею. ЗДЕСЬ тебя поймут! Ты измерил(а) общественный транспорт собственной головой?! Тебя постоянно просят поставить посуду наверх, вкрутить лампочку? На тебя косятся окружающие? В конце концов, ТЫ ПРОСТО ДЕВУШКА ВЫШЕ 180 ИЛИ ПАРЕНЬ ВЫШЕ 190?! Здесь высокие люди говорят о свои делах и заботах! Да, именно здесь собираются великие личности! И недаром эта группа создана в Санкт-Петербурге - ведь основал этот город ПетрI Великий, рост которого был равен 204 см. Что еще требуется для доказательства, что это лучшая группа на эту тему? Твое присутствие. WELCOME!</string>
    <string></string>
    <string>Петергофский учебно-научный комплекс (факультеты, Шайба, общаги, кони, коровы, свежий воздух и пиво конечно)  Давайте ещё раз всмотримся в наши до боли знакомые лица. Помню, выйдешь куда-нить на улицу, в магаз, в Шайбу и всюду вы, мои дорогие интеллектуальные личища! Как мне теперь этого не хватает!!!</string>
    <string>Немногие знают о существовании такой underground формации, как D.O.B. Империя, в которую входит D.O.B. Community и Семья Ю.Г. а Но всё же, если таковые есть - то вери вери велкам!!</string>
    <string>Группа для тех кто любит эту замечательную игру под название &quot;Баскетбол&quot;,буду рад видеть новые лица в этой группе,приглошайте друзей...  И так же вы можете добовлять  новые:фото,видео,музыку.  Вообщем чувствуйте себя как дома=)</string>
    <string>обсуждаются вопросы: какой литературой пользоваться при решении поставленных задач; советы по оптимизации алгоритма программ,помощь в решении математических задач; обсуждение кодов программ;  Советы по сборке компиков;  информация о скидках на  комплектующие ПК, периферию, сетевое оборудование... Мнения о новых версиях программ, игр.. Полезные ссылки)  Где лучше работать по специальности;  Куда поехать в отпуск; Как провести выходные;  Давайте пишите  поприкольнее, а не задачки уровня общеобразовательной средней школы. Немного о себе - занимаюсь embeded системами и обработкой сигналов, допустим. Пишу на C, люблю Java, например))))  Я ПОЛНОСТЬЮ СОГЛАСНА</string>
    <string>Япония-страна восходящего солнца. А Мазда 626 это солнце!!!!!!!!!!!!!!!</string>
    <string>Здесь собираются те, кто честно стоял в очереди на вход и в гардероб... Те, кто находил в себе силы подняться из нижнего бара на второй этаж... Те, кто сил не находил... Те, кто проносил алкоголь в штанине... Те, кто продолжал танцевать последние медляки, когда музыка уже кончилась и включили свет...  Всем тем, для кого &quot;Шайба&quot; больше, чем &quot;диск с отверстием&quot;!</string>
    <string>Сообщество QuakeLive&apos;еров.  Quake Live — условно-бесплатная компьютерная игра, сетевой многопользовательский шутер от первого лица компании id Software. Джон Кармак анонсировал Quake Live на выставке QuakeCon в августе 2007 года. Игра является упрощенной версией Quake III Arena и его аддона. Игра также выполняет функции социальной сети: игроки могут составлять списки друзей, общаться, не выходя из игры, следить за расписанием поединков и турниров, сравнивать персональную статистику.  С 24 февраля 2009 года начато открытое бета-тестирование игры. За первые шесть часов с момента начала регистрации игроков, желающих принять участие в этом бета-тестировании, было создано 113 тыс. учётных записей. К ноябрю 2009 года было зарегистрировано более 1 000 000 пользователей.  6 августа 2010 года тестирование проекта официально закончилось и Quake Live стал условно-бесплатным — доступ ко всем картам, режимам игры и достижениям стал возможен только для подписчиков пакетов Premium и Pro.  Технически игра оформленна в виде плагина к браузеру. После инсталляции плагина размером около 4 Мб он загружает из Интернета файлы игры (около 303 МБ). Основное отличие игры от Quake III: Arena — интеграция с порталом quakelive.com, который используется для просмотра статистики игр и общения через внутреннюю социальную сеть. ____________________________________________  Ресурсы по теме: http://www.125fps.com/ http://forum.quakelive.ru/ http://www.cyberfight.ru http://www.goodgame.ru http://www.quakeworld.cc http://quakelive.in.ua/ http://www.mag1c.clan.su/ IRC канал: #qlpickup.ru Jabber конференция: xmpp:quakelive-russia@conference.jabber.ru</string>
    <string>================================                                Всем Мир ================================  Наша группа для ребят и девушек с берегов Невы, для тех кто делает движение, для тех в чьих наушниках не перестает качать бит.  Общаемся, обмениваемся треками, новостями. Делаем движение все вместе.  Питерский флоу мать вашу !  ============================= Требуются для сотрудничества: Битмейкеры Начинающие исполнители Dj-и Go-Go Дизайнеры ============================= По вопросом пишем мне http://vkontakte.ru/id62432832 </string>
    <string></string>
    <string>Эта группа создана для всех жителей Василеостровского и Петродворцового студенческих городков Санкт-Петербургского государственного университета.</string>
    <string></string>
    <string>Преподаватели нашего замечательного факультета. Вливайся, общайся, делись мнением. Создал тему - напиши админу.</string>
    <string>Решил объединить всех тех,кто когда-либо учился или ещё учиться в нашей любимой гимназии. Группе очень нужны фотографии и видеозаписи. Ну и конечно же участники! Не оставайтесь равнодушными! В конце концов,это никому не навредит. СПАСИБО ЗА НЕОЦЕНИМЫЙ ВКЛАД В РАЗВИТИЕ!!!</string>
    <string>Команда создателей видеопродукции</string>
    <string></string>
    <string>Группа для тех,кто занимается тайским боксом в клубе &quot;Дракон&quot;. И для тех, кому просто интересен Муай Тай.  Реклама, имеющая отношение к спортивным единоборствам - ТОЛЬКО в теме &quot;Место для рекламы&quot;. Любая другая реклама в нашей группе запрещена. Игнорирование этого правила - бан без предупреждения.</string>
    <string>Группа, объединяющая людей, связанных с кружком обучения мастерству программирования при СПбГУ.</string>
    <string>Для болел Шахтера...приветствуем фанатов металлиста черноморца и спартака (москва)</string>
    <string>ДЛЯ ТЕХ КТО БОЛЕЕТ И ПЕРЕЖИВАЕТ ЗА САМЫХ ЛУЧШИХ БОЙЦОВ МИРА ИЗ КЛУБА СПБ *Red Devil*----------------------------------ДРУЗЬЯ,ДАВАЙТЕ СОБИРАТЬСЯ В ЭТОЙ ГРУППЕ И ВМЕСТЕ ПОДДЕРЖИВАТЬ ПИТЕРСКИЙ КЛУБ ПО БОЯМ БЕЗ ПРАВИЛ*RED DEVIL***УЧАСТНИКИ ГРУППЫ ПРИГЛАШАЙТЕ СВОИХ ДРУЗЕЙ В НАШУ ГРУППУ...........Профессиональная российская команда по Микс-Файт&amp;lt;RED DEVIL&amp;gt;.Команда образована в1996году.До настоящих пор является единственной  в России профессиональной командой по смешанным единоборствам.На сегодняшний день команда насчитывает более 40 профессиональных спортсменов в разных городах и регионахРоссии,в 2004 году образовано Европейское отделение команды Red Devil-Europe.На сегодняшний день спортсмены из команды Red Devil выступают на всех наиболее престижных турнирах по смешанным боям в разных уголках Мира.&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;Запись на занятия в спортивном клубе Red Devil:(812)635-93-55 (Екатерина)....Адрес:улица Савушкина,дом 134,корпус 4,во дворе.Здание школы ,вход через арку,2 этаж.----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ДРУЗЬЯ,ЕСЛИ У ВАС ЕСТЬ ИНТЕРЕСНОЕ ВИДЕО,ТО ПРИСЫЛАЙТЕ В НАШУ ГРУППУ.</string>
    <string>Все, все из Петрозаводска живущие в Питере, да и не только:)</string>
    <string>Клуб любителей игры Star Craft. Базарим по поводу игры старик, кому что в ней нравиться и т.д. Про стар крафт 2 тоже будем вести беседы.</string>
    <string></string>
    <string>Группа создана в помощь тем, кто учится на факультете Прикладной Математики -  Процессов Управления и должен определиться с выбором кафедры. Приглашаются к участию старшекурсники, выпускники и, конечно, те, кому еще предстоит выбор.</string>
    <string>Группа пятикурсников ПМ-ПУ)</string>
    <string>Бильярдный клуб &quot;20&quot;...Место в Студгородке где можно нормально отдохнуть и культурно провести время после тяжёлого дня:), отпраздновать День Рожденья, или просто поддержать свою форму в игре в бильярд!Не надо вам напоминать о былой популярности клуба...впрочем как и Шайбы, дискотек в которой нынешнее поколение первокурсников наверное уже и не застанет... Сегодня Русский Бильярд один из самых быстроразвивающихся видов спорта в России.  В перспективе мы хотим создать команду СПБГУ по русскому бильярду и рвать ВСЕХ! Но на сегоднешний день по-настоящему смелых игроков в студгородке не наберётся и десяти!!  Режим Работы: с 15:00 до 23:00. 3 СТОЛА ДЛЯ РУССКОГО БИЛЬЯРДА, 1 СТОЛ ДЛЯ АМЕРИКАНСКОГО. ЧИТАЙТЕ ПРО АКЦИЮ НИЖЕ.  адрес:Студгородок,САНКТ-ПЕТЕРБУРГ ботаническая 70\1, общага матмеха. Вход со стороны автомобильного пропускного пункта.</string>
    <string>Здеся будет вносится на общий дозор новости команды, бред команды, видео команды, фото команды,флуд команды, спам команды и т.д. и т.п.</string>
    <string></string>
    <string>Группа для тех, кто учился в 10&quot;Б&quot; - 11&quot;Б&quot; в 2007-2009 годах</string>
    <string>приматы приматы приматы</string>
    <string></string>
    <string>Уникальный день, когда вы можете нахаляву не только поесть, но и побухать. За это с вас требуется повышенное внимание к именнинице, старание ничего не разбить и, главное, если будет сильное желание, то старайтесь не промахнуться и не делитесь с окружающими людьми вашим &quot;внутренним миром&quot; :)</string>
    <string>Не знаю,всех ли вас предупредили о том, что новый год решено праздновать в сауне, но факт остается фактом. Сейчас мы в процессе поиска нужной сауны, все детали на стене, плиз не будьте чмом и отпишитесь что вам нравится а что нет:)  Решать нужно быстро, потому что больше половины всего уже ЗАНЯТО, соберитесь,сделайте глубокий вдох и станьте настоящим контактером, комментя все что вам попадется под компьютерную мышку</string>
    <string>как отмечали Серёгино др) в петрозе)</string>
  </groups>
  <sex>MALE</sex>
  <friends class="linked-list">
    <long>356011</long>
    <long>1553326</long>
    <long>1588979</long>
    <long>1773254</long>
    <long>3814921</long>
    <long>3959630</long>
    <long>5324011</long>
    <long>6526540</long>
    <long>7644331</long>
    <long>8847766</long>
    <long>10139433</long>
    <long>10192920</long>
    <long>10766592</long>
    <long>10823336</long>
    <long>12784580</long>
    <long>14218337</long>
    <long>16035377</long>
    <long>17233096</long>
    <long>28025905</long>
    <long>49819143</long>
    <long>71333138</long>
    <long>71335494</long>
  </friends>
  <birthDate>
    <day>21</day>
    <month>2</month>
    <year>0</year>
  </birthDate>
</AccountVector>