<AccountVector>
  <id>19134442</id>
  <firstName>Настя</firstName>
  <lastName>Викулина</lastName>
  <groups class="linked-list">
    <string>Интересное из мира науки и не только! То, что происходит вокруг нас каждый день! То, что мы обязаны знать! То, что мы обязаны передавать!  Ежедневные рубрики: - «Science-News» (#Science); - «Science-Date»(#SciDate). - «Познавательная статья из мира науки»;  Независимые рубрики: - «Science-Fact»; - «Science-Photo»; - «Science-Technology»; - «Science-Auto»; - «Science-Architecture»; - «Science-Design»; - «Science-Futurity»; - «Science-Psychology»; - «Science-Video»; - «Science-Health»; - «Science-Art»; - «Science-совет дня»; - «N самых…»; - «Паранормальные и аномальные явления»; - «Science-Quotes»; - «Science-Other».  История публикаций(архив): vk.cc/NCFIG;  Наши проекты вы можете увидеть в списке &quot;Рекомендуем&quot; в правой колонке.  ©2011-2013 vkScience   Каждая 3-я предложенная статья набирает необходимое количество лайков.</string>
    <string>Раньше здесь было пять больших абзацев о том, что такое «КиноПоиск». Теперь всё и так ясно: КиноПоиск — это самый популярный киносайт Рунета.  По вопросам размещения рекламы на странице писать сюда http://vkontakte.ru/aleha  За публикацию ссылок на другие сайты/группы/картинки/видео/мат бан!</string>
    <string></string>
    <string>наш сайт http://www.zaarchitects.com мы на фейсбуке http://www.facebook.com/pages/zaarchitects/112685508820869</string>
    <string>Свежие АрхиВажныеНовости ежечасно. Первое профессиональное сообщество архитекторов ВКонтакте.  Эксклюзивные архитектурные проекты со всего света. http://vk.com/larchitecture  Архитектор, организуя формы, создает гармонию.  Форма воздействует на чувства людей, вызывает эстетические эмоции. (Ле Корбюзье)</string>
    <string>Мы делаем упор на новые идеи. Но не забываем о предпосылках  Чем необычнее стремление, тем креативней измерение: нам мало трёх - идём в четвертое! Над ним лишь небо одинокое...  дата основания группы 17 февраля 2008  * заметили СПАМ, РЕКЛАМУ или ХАМСТВО ....отпишитесь сюда пожалуйста http://vkontakte.ru/board.php?act=t&amp;amp;tid=6054476&amp;amp;oid=-1582532</string>
    <string>3Dевятое Царство.  60 альбомoв.  2100 видео.  42,000 участников.  В нашей группе вы найдете многое, но иногда даже лишнее.  Порядок поведения в группе   1. Общение в группе строится на принципах общепринятой морали и этикета.   2. Строго запрещено использование нецензурных слов, брани, оскорбительных выражений, в независимости от того, в каком виде и кому они были адресованы. В том числе при подмене букв символами.   3. Не одобряются попытки обратить внимание на низкий уровень знаний какого-либо участника группы. Все когда-то не знали простых вещей, а не ошибается лишь тот, кто ничего не делает. Просто предложите свой вариант решения проблеммы.   4. Категорически запрещается любая реклама, в том числе реклама интернет-проектов (за исключением случаев предварительного согласования с администрацией). Такие сообщения немедленно удаляются, а нарушителям блокируется доступ к группе.   Внимание! За нарушение вышеперечисленных правил, пользователю даётся 1 (одно) предпупрежение. Максимум пользователь может получить 1 предупреждение.  При достижении максимума т.е. 1 (одного) предупреждения – бан лист.   Что бы уменьшить количество Ваших предупреждений - сделайте доброе дело для группы: помогите кому-нибудь с его вопросом, выскажите интересное мнение и т.п.   Правила вводятся для создания комфортной и конструктивной атмосферы общения. Если Вас не устраивают или не подходят принятые здесь порядки, воздержитесь от участия в данной конференции.  http://ru.wikipedia.org/wiki/Сетевой_этикет  .</string>
    <string></string>
    <string>Строители, работники строительных фирм и организаций, студенты, аспиранты, преподаватели и сотрудники СИБСТРИНА, люди, кого судьба связала с нашим универом, все кто хочет у нас учиться, у кого здесь учатся дети или родители, просто те ,кто уважает наш универ за качество образования, все вы желанные гости в этой группе. Кто-то искренне  любит, кто-то терпит ,кто-то ненавидит, а от ненависти до любви недалеко, но всех нас объединяют знания, полученные в древних стенах первого ВУЗа в истории нашего города. Здесь можно просто общаться, обмениваться полезной информацией, помогать советом товарищам, признаваться в любви, писать стихи и многое другое.   все &quot;ПОМОГИТЕ ПОЖАЛУЙСТА&quot; просьба писать в специальную тему, а не на стене http://vkontakte.ru/topic-83562_22554458  все ОБЪЯВЛЕНИЯ просьба писать здесь http://vkontakte.ru/topic-83562_22551785  Пoчтoвый aдpec 630008, Poccия, Нoвocибиpcкaя oбл., г. Нoвocибиpcк-8, yл. Лeнингpaдcкaя, 113                               * * * ГИМН СИБСТРИНу  Мы сердцем связаны и душою, СИБСТРИН - наш замок наук и знаний. Мы одною живем судьбою, СИБСТРИН - наш хранитель заслуг и званий.  Мы гордимся, что здесь учились,  Победив все трудности и тревоги, Мы гордимся, что нас учили Преподаватели от Бога.  СИБСТРИН - представитель мощных артелей Из самых серьёзных научных школ И лучших традиций в строительном деле. СИБСТРИН - навсегда наш второй отчий дом! Николай Дроздов первые числа апреля 2010         *  *  * Люди, жизнь которых не органичивается чем-то одним привычным, и такие,кто постоянно открывают для себя что-то новое, если  для вас наша группа сможет привнести в виртуальную жизнь что-то интересное, то она станет достойным соратником  официального сайта нашего университета без малейшей претензии на конкуренцию, просто что-то есть там, а что-то есть здесь. Ведь всегда есть гиганты, и дополняющие их середнечки. Без этого многообразия жизнь скучна, так что если кто захочет забегайте, качайте фотки в тематические альбомы, обсуждайте предложенные темы, создавайте свои, а кто не хочет, заставлять не станем))))) Рассматривайте эту группу просто как небольшое дополнение к официальному сайту универа, но тут мы постараемся создать особый мир, особую творческую  атмосферу,эта группа должна стать не буфером обмена рекламой, спамом, и просьбами о помощи, а некоторой системой, позволяющей открыть в себе и окружающих новые возможности и узнать о новых неизвестных перспективах. Вот как-то так.))))  МАТ КАТЕГОРИЧЕСКИ ЗАПРЕЩЕН</string>
    <string>Эта группа является официальной группой университета Новосибирского Государственного Архитектурно строительного Университета.  Любая коммерческая информация модерируется администраторами и не преследует цели использования наименования университета в качестве рекламации продукции и услуг.   Группа является общедоступной для учащихся НГАСУ и имеет исключительно информационную составляющую, полезную в учёбе, студенческой жизни, новых технологий и пр.  - НГАСУ - обсуждение, мнения, мысли.  - Sibstudent, comp. - помощь студентам  - Реклама в группе является платной. В ЛС. Администратору.   - Реализация продукции Apple</string>
    <string>Мы те, кто хоть и на мгновение, но превращается в птицу... ________________________________________ роупджампинг; РоупДжампинг; RopeJumping;  Роуп Джампинг в Новосибирске; Rope Jumping; прыжки; 16-ка; прыжки с веревкой; прыжки с крыши; тарзанка; корпоративный отдых; организация вечеринок; троллеи; экстрим; адреналин; свободное падение; купи кайф.</string>
    <string>группа любителей старой доброй ручной графики </string>
    <string>Здравствуйте! Группа создана с целью объединения людей, изучающих Revit, а также использующих его в своей трудовой деятельности  Ключевые слова: Revit Architecture, Revit Structure, Revit MEP, Building Information Modeling (BIM), информационное моделирование зданий, архитектура, строительство, проектирование, видеоуроки, pdf-уроки.</string>
    <string>Открытая группа для всех  кому интересен мир архитектурного и промышленного макетирования. Мы рады всем.</string>
    <string>Астрономические наблюдения в Первомайском сквере. Что такое &quot;Тротуарная астрономия&quot; и кто ее основатель: http://ru.wikipedia.org/wiki/Джон_Добсон Группа для тех кому интересно, что у нас на головой. Мы привыкли к тому что есть Луна, Солнце и звезды, сегодня мы покажем их в абсолютно новом свете! Рад представить Вам проект: &quot;Мы делаем звезды ближе!&quot; Кто мы: Астрономы любители города Новосибирска. Что мы делаем: Показываем Вам Лунные кратеры, кольца Сатурна, облака на Юпитере и многое другое... Сколько стоит посмотреть в телескоп: Мероприятия абсолютно бесплатны и проводятся в одном из самых удобных мест города: Первомайский сквер. Ждем Вас, приходите всей семьей, зовите родных и близких! Приглашайте друзей в нашу группу, сделаем звезды ближе вместе с Вами!!! Наш телефон для связи: 8-961-873-65-25</string>
    <string></string>
    <string>Добро пожаловать в группу Сибирского Астрономического Форума!  СибАстро - это форум, где любители астрономии и специалисты со всего региона обмениваются опытом, наблюдают звездное небо в телескопы, разговаривают о разведке новых планет, галактик и звездных систем, обсуждают возможности применения современных технологий, а также раскрывают тайны мифов &quot;концов света&quot; и многое другое!  &quot;СибАстро-2013&quot; проводится 20-22 сентября 2013 г. в лагере Чкаловец.</string>
    <string>Страница Архитектурно Градостроительного факультета</string>
    <string>Вы имеете хоть какое-нибудь отношение отношение к кафедре АПЗС НГАСУ(Сибстрин)? Вам сюда!!  В связи с определенными сложностями и интересностями изучения программы Revit Architecture сообщество приглашает Вас (да-да, ВАС!) принять участие в следующих мероприятиях. А именно...  Люди хотят изучать эту программу, хотят быть грамотными в ней, использовать максимум ее возможностей. Но не у всех получается! В чем же проблема?!  Кто-то из вас не имеет времени, кто-то вообще не учится в Сибстрине, а может быть Вы инопланетянин и попросту не знаете русского языка?? Проблемы разные. Кто-то знает очень много о Revit, кто-то обладает базовыми знаниями, а кто-то не знает ничего! Мы призываем аннулировать Ваши жизненные проблемы в области BIM. Мы рады каждому!  Планируется раз в неделю собираться в эдакий кружок и разбирать самые интересные моменты этой программы. 3 часа в неделю (разве не найдется времени?!). И чтобы участвовали ВСЕ. Требуется энтузиазм и желание! Пусть каждый, кто хочет, выскажется. Покричит, перебьет. Выйдет на сцену и расскажет что-то интересное (А почему бы и нет?!).  Ведь на занятиях Талапова Владимира Васильевича невозможно разобрать все. Многое остается упущенным, а времени мало.  Итак? Вы пришли к выводу, что это Вам надо? Вы 314, 414, 514 (с &quot;а&quot; или без нее) группа? Вы аспирант, магистрант? Вы просто прохожий с улицы? А может быть  Вы египтянин? У вас диплом, курсовик?  Вам сюда!  Все подробности на стене сообщества.</string>
    <string>Испокон веков огонь завораживал человечество, приковывая взгляды красотой и феерией действия.  Если Вы желаете сделать Ваш праздник воистину незабываемым,  Огненное шоу – как раз то, что вам нужно!   Театр огня «Амстердам»  предлагает:  – Разноплановые номера с использованием разнообразного огненного инвентаря и пиротехники, с музыкальным сопровождением (выбор музыки может быть осуществлен заказчиком).  – Индивидуальный подход к каждому событию в соответствии с Вашими пожеланиями. –  Возможен выезд за пределы Новосибирска (обговаривается индивидуально).  Зажигательное выступление артистов вызовет бурю положительных эмоций и станет незабываемой деталью Вашего праздника!</string>
    <string>посвящена для супер классов 11а и 11б школы 9:)</string>
    <string>Спектакль театра-студии &quot;Пилигрим&quot;  Маленький ангел попадает на заброшенный чердак старого дома, там его ждут не просто старые потрепанные вещи, а настоящие жизни, истории, драмы и волшебство...  Мы будем рады видеть Вас!</string>
    <string>ПЗшные люди))))) теперь у нашего потока появился личный почтовый ящик, для того чтобы преподаватели смогли отправлять на него различную информацию по учебе) ящик открыт только для 414 и 414а групп, т.е. пароль будут знать все, и могут спокойно зайти и скачать информацию!!  pz_sibstrin@mail.ru  пароль: 314_314a</string>
    <string>Электронное пособие &quot;Геодезические приборы&quot;.Тестирование. Для студентов и преподавателей предмета &quot;Инженерная геодезия&quot;</string>
    <string>Обсуждаем все что касается моделирования виртуальной реальности (попросту - визуализации) ). Обсуждаем проблемы по работе с программой, комментируем ваши работы.</string>
    <string></string>
  </groups>
  <sex>FEMALE</sex>
  <friends class="linked-list">
    <long>2865775</long>
    <long>3523100</long>
    <long>3751842</long>
    <long>5350917</long>
    <long>9857294</long>
    <long>11729669</long>
    <long>13709096</long>
    <long>14526230</long>
    <long>15377100</long>
    <long>17933449</long>
    <long>18618203</long>
    <long>31685632</long>
    <long>51801291</long>
    <long>142131964</long>
    <long>147122896</long>
  </friends>
  <birthDate>
    <day>25</day>
    <month>11</month>
    <year>1991</year>
  </birthDate>
</AccountVector>