<AccountVector>
  <id>28025905</id>
  <firstName>Anton</firstName>
  <lastName>Rylov</lastName>
  <groups class="linked-list">
    <string>ПОСМОТРЕТЬ =КАТАЛОГ СПОРТИВНОГО ПИТАНИЯ= http://vk.com/pages?oid=-13201216&amp;amp;p=%3D%D0%9A%D0%90%D0%A2%D0%90%D0%9B%D0%9E%D0%93_%D0%A1%D0%9F%D0%9E%D0%A0%D0%A2%D0%98%D0%92%D0%9D%D0%9E%D0%93%D0%9E_%D0%9F%D0%98%D0%A2%D0%90%D0%9D%D0%98%D0%AF%3D%D0%9A%D0%9E%D0%9D%D0%A2%D0%90%D0%9A%D0%A2%D0%AB%3D%D0%A1%D0%9A%D0%98%D0%94%D0%9A%D0%98%3D  Общение любителей силовых видов спорта, единоборств и фитнеса. Новости спортивных соревнований. Обширная библиотека статей по методикам тренировок, диетам и спортивному питанию.  Широкий ассортимент спортивного питания от ведущих мировых производителей.  Brutal - самая крупная розничная сеть Спортивного питания в Санкт-Петербурге, развивается оптовое направление – продажи в фитнес-бары Питера и в регионы. Вся продукция сертифицирована и закуплена у официальных дистрибьюторов или непосредственно у производителей за рубежом. Покупая у нас – Вы гарантированны от подделок, которые, к сожалению, не редкость у «виртуальных продавцов». Если фирма не имеет постоянного адреса и магазина – кому Вы будете предъявлять претензии?!   Но качественно – не значит дорого. В Интернет мы поддерживаем самые низкие цены, которые только возможны на неподдельную продукцию. В магазинах для Вас - широчайший ассортимент, внимание консультантов, месторасположение рядом с метро, но цены - выше, чем при письменных (!) заказах из группы. Brutal shop спонсирует крупнейшие спортивные состязания по Пауэрлифтингу и Каратэ, является партнером Федераций сотв. видов спорта и официальным поставщиком спортивного питания.     ВНИМАНИЕ! В ГРУППЕ САМЫЕ НИЗКИЕ ЦЕНЫ В ГОРОДЕ! БЕСПЛАТНАЯ ДОСТАВКА ОТ 2 тыс. руб.*  *по СПб в пределах КАД *кроме товаров по акции Возможен самовывоз из магазина на Сенной пл.  ДОСТАВЛЯЕМ В РЕГИОНЫ!!! Оптом и в розницу. Подробнее:  http://vk.com/pages.php?id=10072773  Чтобы сделать заказ, пришлите личное сообщение администратору группы Наталье Грин  http://vkontakte.ru/id69745882 с текстом: * Название товара, производитель, фасовка * Количество * ФИО * № моб. телефона * Адрес и желаемое время доставки  - и сразу пригласите ее &quot;в друзья&quot;, т.к. есть лимит сообщений &quot;не друзьям&quot; и она из-за этого, возм. не сможет Вам ответить.  С Вами свяжется оператор и уточнит все детали.  В группе запрещено обсуждение стероидов и несанкционированная реклама.</string>
    <string>НАШИ НОМЕРА: доставка в Петергоф, Ломоносов, Стрельна, Кронштадт 347-77-87, 8-911-154-33-31, 8-911-154-33-32, 912-80-12 доставка в Кировский, Красносельский, Московский районы 244-55-45, 8-921-848-70-92, 8-981-786-79-15  Роллы, супы, пиццы, наборы, чизкейки.  Часы приема заказов с 11 до 23 часов. Бесплатная доставка - от 600 рублей.  Наши адреса: пр. Народного Ополчения 115 (вход с левого торца здания) Ораниенбаумское шоссе 2А (между Петергофом и Ломоносовым, навпротив Храма Серафима Саровского)  Меню можно посмотреть в альбомах.</string>
    <string>Вообщем, думаю мужскому коллективу нужно подумать над тем, как и где мы празднуем новый год. Просто не хочется чтобы вся женская сторона организовывала, пересралась и обиделась, гиблое это дело, а хочется тусануть большой компанией, как раньше. Вот такие дела.</string>
    <string>Неожиданное бухалово в субботу</string>
    <string>Тоталитарный клуб. Всё о прошлом, настоящем и будущем университетского КВН.</string>
    <string>Нам интересно смотреть +100500 Официальная Публичная страница: http://vk.com/maxim100500 Ролики Максу на обзоры присылайте сюда: http://carambatv.ru/add Caramba TV: carambatv.ru Twitter: twitter.com/maxplus100500 Блог: 100500.tv Facebook: fb.com/maxplus100500 ВидеоБлог: youtube.com/MoranDays Самые смешные видео: vk.com/carambatv Фирменные футболки +100500 и не только - http://shop.carambatv.ru/ У Максима нет никаких вторых страниц, и заводить он их не собирается. Возле имени настоящего Максима есть подтверждающая «галочка». FAQ: vk.com/page34511917</string>
    <string>Первая танцевальная радиостанция России.  Удаление из группы: за мат, спам, оскорбления участников группы, посторонние ссылки, за сообщения, не соответствующие тематике группы.</string>
    <string>КВН - это не игра! КВН - это стиль жизни и состояние души! Это группа, в которой состоят десятки известных и неизвестных КВНщиков, отошедших от дел КВНовских, и людей, все еще штурмующих залы Академического и ЦАТРы, это группа для людей, чья жизнь не представляется без КВН. Эта группа для Вас! Приятного общения! По поводу рекламы юмора или КВН мероприятий писать сюда http://vk.com/calipso0</string>
    <string></string>
    <string>SENSATION Source of Light 8 июня, 2013 года Санкт-Петербург | СКК   RECORD и ID&amp;amp;T представляют:  Главное танцевальное событие планеты возвращается в Санкт-Петербург со своим новым шоу - ‘Source of Light’ - невиданным зрелищем с высококлассными акробатами и танцорами, а также захватывающим дух пиротехническим и лазерным шоу, которое сосредоточится вокруг гигантской светящейся декорации-сферы.  КУПИТЬ БИЛЕТЫ: ► http://concert.ru/Details.aspx?ActionID=34090 ► салоны Евросеть ► Заказ DIAMOND BOX (ложа): (812) 928-1063</string>
    <string>&apos;Новые альбомы&apos; - это музыкальный блог. Актуальные новости, видеоклипы + лучший Вконтакте архив альбомов за последние 5 лет + регулярные розыгрыши билетов на концерты и виниловых пластинок.  Все материалы, размещенные в данном блоге публикуются исключительно в ознакомительных целях. После ознакомления необходимо приобрести лицензионную версию продукта. Рассказы о том, как вести паблик, ссылки на скачивание и просьба  предоставить их - караются баном.</string>
    <string>Петергоф, ул.Разводная д.7/1 ЕДИНЫЙ CALL-ЦЕНТР тел.385-55-52 Бронь столов по тел.: тел.74-826-74 Доставка блюд по тел.: 645-77-77  меню доставки: http://vk.com/album-19496695_116140724 ресторан: http://vk.com/familypeterhof  c 11:00 до 00:00 - по будням с 11:00 до 2:00 - по выходным</string>
    <string>Петергоф, ул.Разводная д.7/1 ЕДИНЫЙ CALL-ЦЕНТР тел.385-55-52 Бронь столов по тел.: тел.74-826-74 Доставка блюд по тел.: 645-77-77 МЕНЮ ДОСТАВКИ: http://vk.com/album-20023365_179875389</string>
    <string>Вот уже 10 лет компания SINDBAD Центр международного обмена – лидер на рынке Санкт-Петербурга. Мы предлагаем 3 типа программ: &quot;Работа + путешествия&quot; (Work and Travel), &quot;Учеба + работа&quot; (Work and Study), Образовательные программы.  Эти программы в основном рассчитаны на молодежь, но мы открыты для всех: взрослым, детям, и даже семьям! Нашей миссией неизменно остается служить интересам клиента, открывая для них мир путешествий и самосовершенствования.  Aдрес:  Синдбад - Амбассадорс Офис 529 , Бизнес центр &quot;Лидваль&quot; Большая Морская улица, 3  191186 Санкт-Петербург  Номер телефона: +7(812) 926 10 16  Факсу: +7(912) 655 07 75  Email: contact@ambassadors-abroad.com Skype: ambassadors.abroad  Для регистрации приходите к нам в офис со следующими документами:  1) Паспорт;  2) Загранпаспорт;  3) фото 3х4   4) Справка с места учебы   5) Студенческий билет  6) Зачетка.  ДО ВСТРЕЧИ!   Ваши Образование и Работа за рубежом</string>
    <string>Эта группа для тех у кого Бобровый стал частичкой жизни, для тех кому просто нравится отдыхать в Бобровом как летом так и зимой...  ۩۞۩۩۞۩۩۞۩۩۞۩۩۞۩۩۞۩۩۞۩۩۞۩۩۞۩۩۞۩ Просьбы:  - Не забывайте оставлять комент. к видео, фото. - Не стесняйтесь высказывать  свое мнение в обсуждениях. - Закидывайте ваш фото, видео. ОБЯЗАТЕЛЬНО ОЦЕНИМ =) - Не забывайте учавствовать в опросах. - Так же вы можете создать свою тему в обсуждениях, условие в том, что она должна соответствовать группе Бобровый лог. - Приглашайте своих друзей в данную группу.  ۩۞۩۩۞۩۩۞۩۩۞۩۩۞۩۩۞۩۩۞۩۩۞۩۩۞۩۩۞۩  ๑۩۩๑๑۩۩๑๑۩۩๑๑۩۩๑๑۩۩๑๑۩۩๑๑۩۩๑๑۩۩๑๑۩۩๑ ПРИГЛАШАЙТЕ В ГРУППУ СВОИХ ДРУЗЕЙ =) -------------------------------------------------------------- http://vkontakte.ru/groups.php?act=members&amp;amp;gid=838145 -------------------------------------------------------------- ПРИГЛАШАЙТЕ В ГРУППУ СВОИХ ДРУЗЕЙ =) ๑۩۩๑๑۩۩๑๑۩۩๑๑۩۩๑๑۩۩๑๑۩۩๑๑۩۩๑๑۩۩๑๑۩۩๑  официальный сайт http://www.bobrovylog.ru/  ------------------------------------------------------------------- http://bobrovka.com/ ------------------------------------------------------------------- http://bobrolog.ru/ ------------------------------------------------------------------- http://www.trade-design.ru/company/publish/137/ ------------------------------------------------------------------- http://www.skirus.ru/?id=70 -------------------------------------------------------------------  Адрес Фанпарка «Бобровый лог» 660006, Россия, г. Красноярск, ул. Сибирская, 92  Единая информационная служба: +7 (391) 25-686-86, факс: +7 (391) 25-686-22  E-mail: oazis@bobrovylog.ru  VIP-клуб «Экселент»: +7 (391) 25-686-46 </string>
    <string>Прекрасная концертная площадка малого формата (до 200 чел), танцпол, обилие звука и света, прекрасный бар, доброжелательная уютная атмосфера - всё это в пяти минутах пешком от метро &quot;Василеостровская&quot;. ClubOK - с нами веселее!</string>
    <string>Самое масштабное мероприятие Профсоюза студентов СПбГПУ продолжается. ♪ ♫ ♪ ЗВЕЗДА ПОЛИТЕХА ♪ ♫ ♪</string>
    <string>Winty - это как дед мороз, только круглый год=)  Теперь у Вас появится возможность участвовать в розыгрышах классных призов хоть каждый день.  Мы постараемся сделать акции как можно разнообразней, а розыгрыши - интересней. Присоединяйтесь к нам и выигрывайте призы. Good luck=)</string>
    <string>Преподаватели нашего замечательного факультета. Вливайся, общайся, делись мнением. Создал тему - напиши админу.</string>
    <string>Афиша: 26 окт - клуб dada vk.com/rockimmunitet?w=wall-16222994_436  В поисках ответов на вечные вопросы, в попытках услышать себя и стремлении слушать других, приходит понимание того, что мы не одни из многих. Мы ОДНИ.  Instagram: http://instagram.com/odnimusic YouTube: http://youtube.com/odnimusic SoundCloud: http://soundcloud.com/odnimusic Twitter: http://twitter.com/odnimusic</string>
    <string></string>
    <string>__________________________________________________  Pulse Promo это яркие вечеринки для тебя и твоих друзей!   Уютная, безопасная атмосфера и отличная музыка для полноценного отдыха! Танцуем до утра!  Вас ждут:  Различные клубы СПб., Специальные цены в баре для наших вечеринок! Шоу-программы Выступления лучших ди-джеев СПб и России! Яркие Фотоотчеты!  Вступай в группу! Приглашай друзей!</string>
    <string>И вновь СПбГУ на пороге величайшего фестиваля студенчества: &quot;2 Недели Факультета ПМ-ПУ 2013&quot;.  С 8 по 14 апреля мы будем встречаться на &quot;Теневой неделе факультета ПМ-ПУ&quot; с вами по вечерам на битвах в &quot;Шляпу&quot;, Карточные и Настольные игры, окунемся в мир &quot;Смеха для Своих&quot;,сразимся в online-баталиях.  С 15 по 20 апреля нас ждет уже любимая нами НФ с долгожданными вечерами Акустика и Электричество, Неформальной конференцией,Мат-боями,Квестами,Спортивными состязаниями  и многим-многим другим...  В этой группе вы можете найти последнюю версию расписания 2НФ, ссылки на все ее мероприятия... Включиться в процесс организации,написав любому Оргу... Добавляйтесь сами и приглашайте друзей!Чем больше народу,тем больше кислороду!</string>
    <string>Все кто живёт, учится или работает в этом прекрасном районе Красноярска,  кто обожает здесь проводить время в различных организациях, или просто погулять! Это группа для вас!</string>
    <string>Чемпионат Сибири и Дальнего Востока по Dance-Electro &quot;ElectroCity 2010&quot;!  Специальный гость чемпионата - Александр SPONGE_BOB Медведев!  Категории:  - 1х1 Proffi - 1x1 Juniors - 2x2 DUETS  ДАТА ПРОВЕДЕНИЯ : 1-2 мая 2010 года  МЕСТО ПРОВЕДЕНИЯ:  Спортивный зал школы №150. Ул. Алексеева, 95  МАСТЕР КЛАССЫ от: Александр SPONGE_BOB Медведев мастер-классы пройдут в зале школы танцев SUPERSTAR  Контакты :  Плотников Дмитрий 8-903-986-13-83</string>
    <string></string>
    <string>(Армспорт, гиревой спорт, кроссфит, пауэрлифтинг, силовой экстрим, тяжелая атлетика) Сообщество людей которым небезразличны силовые виды спорта в СПбГУ,те кому не все равно какие места наши сборные занимают на ВУЗах, те нездоровые альтруисты которые готовы тратить на это время, деньги, силы и здоровье а в ответ получать почти полный пофигизм и отсутствие поддержки со стороны начальства... В связи с грядущими изменениями, ситуация может измениться, когда появится спортклуб силовых видов спорта =)))</string>
    <string>эта группа для людей которые любят отдыхать, и катать на николаевской сопке!!!</string>
    <string></string>
    <string>Задумайся над нами</string>
    <string>Здесь общаются выпускники 2009-го года, СОШ №149!</string>
    <string>Вова: 8-911-830-28-62</string>
    <string>Факультет ПМ-ПУ Специальноть-прикладная математика и физика</string>
    <string></string>
    <string>Группа для всех, кто имеет к этому отношение! ну Вы меня понимаете ;)</string>
  </groups>
  <sex>MALE</sex>
  <friends class="linked-list">
    <long>356011</long>
    <long>1588979</long>
    <long>1773254</long>
    <long>3959630</long>
    <long>4569525</long>
    <long>5324011</long>
    <long>6497218</long>
    <long>6526540</long>
    <long>7644331</long>
    <long>8164640</long>
    <long>8847766</long>
    <long>9731053</long>
    <long>9790107</long>
    <long>10139433</long>
    <long>10766592</long>
    <long>10823336</long>
    <long>12784580</long>
    <long>16035377</long>
    <long>17233096</long>
    <long>17277007</long>
    <long>20455339</long>
    <long>30916389</long>
    <long>49819143</long>
    <long>71333138</long>
  </friends>
  <birthDate>
    <day>8</day>
    <month>3</month>
    <year>1992</year>
  </birthDate>
</AccountVector>