<AccountVector>
  <id>71333138</id>
  <first__name>Дмитрий</first__name>
  <last__name>Вольф</last__name>
  <groups class="linked-list">
    <string>Всегда есть что посмотреть. Добавляйте фильмы на свою страницу.  + ONLINE FILMS  + цитаты из фильмов + самые ожидаемые фильмы</string>
    <string>Интересное из мира науки и не только! То, что происходит вокруг нас каждый день! То, что мы обязаны знать! То, что мы обязаны передавать!  Ежедневные рубрики: - «Science-News» (#Science); - «Science-Date»(#SciDate). - «Познавательная статья из мира науки»;  Независимые рубрики: - «Science-Fact»; - «Science-Photo»; - «Science-Technology»; - «Science-Auto»; - «Science-Architecture»; - «Science-Design»; - «Science-Futurity»; - «Science-Psychology»; - «Science-Video»; - «Science-Health»; - «Science-Art»; - «Science-совет дня»; - «N самых…»; - «Паранормальные и аномальные явления»; - «Science-Quotes»; - «Science-Other».  История публикаций(архив): vk.cc/NCFIG;  Наши проекты вы можете увидеть в списке &quot;Рекомендуем&quot; в правой колонке.  ©2011-2013 vkScience   Каждая 3-я предложенная статья набирает необходимое количество лайков.</string>
    <string>- Только в Питере гопники в шапках 228 пьют чудо-йогурт и переводят бабушек через дорогу. - Только в Питере знакомство с девушкой начинают так: &quot;А вы любите Сальвадора Дали?&quot; или &quot;А как вы относитесь к творчеству Руссо?&quot; - Только в Питере друзей находят по общим любимым писателям. - Только в Питере можно всю жизнь ходить по музеям - и не посмотреть и сотой части. - Только в Питере люди одновременно столь дружелюбны и отстраненны. - Только в Питере перед тобой извинятся, а не обматерят, если ты толкнул кого-то. - Только в Питере в метро читают ВСЕ. - Только в Питере любят шляпы и не считают их старомодными. - Только в Питере можно увидеть розовый дождевик со стразами. - Только в Питере шедевры мировой культуры могут стать личным кошмаром, когда каждый день ездишь из Петергофа в Смольный. - Только в Питере некоторые улицы просто пронумеровали, не заботясь о названии. - Только в Питере парни готовят лучше девушек.  Питер, я тебя люблю!!! :)</string>
    <string>✔ Редкие спортивные кадры ✔ Спортивное видео ✔ Юмор ✔ Музыка для тренировок  За оскорбления участников и участниц страницы, за откровенный мат, спам, загрузку нецензурных и некорректных фотографий можно получить 100% бан. Из чёрного списка никто не возвращается. Выбирайте выражения, тут присутствуют дети и женщины.</string>
    <string>Музыка, которая вдохновляет</string>
    <string>Приобретай новые навыки. Путешествуй. Делись знаниями. Море новых возможностей в мире бесплатного образования в разных странах, городах и на континентах.</string>
    <string>Будущее не за горами. Будущее за облаками.</string>
    <string>Источник вдохновения для того, чтобы поднять свою задницу и пойти тренироваться.  Только уникальный контент.</string>
    <string></string>
    <string>Мы собрали самые лучшие видеолекции в один поток. Больше не надо лазать по интернету, тратить время, нервные клетки, мучить мышь и натирать мозоли на пальцах. Теперь у тебя есть &quot;Лучшие видеолекции&quot;!</string>
    <string>Николай Викторович Стариков родился 23 августа 1970 году в городе Ленинграде. Женат, растит двоих дочерей. В 1992 году закончил Санкт-Петербургский Инженерно-Экономический институт (экономист по образованию).  Увлечение историей, а возможно и дата рождения (23 августа был подписан Договор о ненападении) подтолкнуло к написанию книг. Увидев закономерности политического и исторического развития России, скрытые пружины катастроф и катаклизмов, случившихся со страной, решил начать писать книги.  В качестве эксперта снимался в док. ф. «Парвус революции», «Штурм Зимнего. Опровержение» и др. Неоднократно выступал в эфире радиостанций, рассказывая любопытные и малоизвестные исторические факты. Постоянно выступает на публике, читая лекции по истории в крупнейших университетах и книжных магазинах стран СНГ.  &quot;В своих книгах стараюсь логично и доходчиво объяснить, что и почему происходит в нашей стране. Что на самом деле стоит за красивыми словами и историческими штампами...&quot;</string>
    <string>Легендарная группа, в которой живет баскетбол и люди, которые им живут.  Ведь стук баскетбольного мяча для нас - это ритм сердца (с). Для нас важна атмосфера и качественное наполнение группы. Все главные новости баскетбола, выпуски от Илларионов ТВ, а также интересные опросы, обсуждения, конкурсы и обновления ждут Вас ежедневно!</string>
    <string>DunkTime - баскетбольный магазин!  Телефон магазина DunkTime +7(921)37-37-137   У нас вы найдете самые новые и популярные модели баскетбольной обуви! Сейчас наш магазин только начинает свою деятельность, но мы готовы предоставлять вам самую быструю доставку до вашего дома, гарантии качества и возврат за наш счет, а также многое другое, что позволит вам с удовольствием покупать нашу продукцию!</string>
    <string>оригинал браток</string>
    <string>Basketball Music</string>
    <string>Лучшие стажировки, гранты, кейс-турниры, вакансии, конференции для амбициозных, молодых, думающих людей, для которых нет ничего  невозможного.</string>
    <string>Начинающие стартаперы и те,кто только начал интересоваться стартапами-на мой взгляд очень одиноки.Вам трудно найти нужные ресурсы и удовлетворить свои потребности.Business Trends-ведут бизнес-ангелы,а также СЕО и инвестор Business Gallery Capital,от которых  вы получите ответы на большинство вопросов при создании своего StartUp.Здесь можно найти материалы, которые не только дают ряд ответов на интересующие вас вопросы в плане развития собственного проекта,  но и ряд рекомендаций для тех, кто интересуется вопросами правильным созданием команды, маркетинга, привлечения инвесторов,и многое другое.</string>
    <string>Самые актуальные, интересные и важные мероприятия в Санкт-Петербурге -  лекции, семинары, мастер-классы, форумы. Новости в области образования и науки. Обучающее видео.  </string>
    <string>NBA Multimedia Content - Slamdunk Mixmakin&apos; Видео, Миксы, Музыка и Графика. http://www.slamdunk.ru/mixmakin http://www.youtube.com/user/SlamDunkRuMixmakin  ^подписывайтесь на наш канал</string>
    <string>Жизненный Опыт должен быть общим, а информация - свободной..</string>
    <string>Конференции, тренинги, олимпиады, в сфере информационных технологий, робототехники и телекома на территории России, Украины, Белоруссии и Казахстана.</string>
    <string>Принимаются ваши посты на стену через &quot;Предложить новость&quot;. После модерации запись появится на стене.</string>
    <string>#itevent Приветствуем!  Подписка на данную страницу обеспечит Вас максимально полной и своевременной информацией обо всех eventах в IT сфере, которые проходят в Питере.  Не упускайте свой шанс учиться, общаться и зарабатывать.  Правила размещения событий http://vk.com/topic-20363211_27963353</string>
    <string>7 октября в Зоне действия стартует новый курс Школы ГРАФЕН - Корпоративный маркетинг и брендинг ——————————————————————————— Кому необходим этот курс:  • Собственникам бизнеса и предпринимателям, ориентированным на  развитие бизнеса • Всем, кто чувствует, что резервы его бизнеса не исчерпаны • Специалистам, которые хотят стать профессионалами в маркетинге • Всем, кто хочет докопаться до сути успеха в современном бизнесе • Менеджерам, которые хотят получить профессиональную компетенцию и устойчивый навык в маркетинге  • Всем, кому нужны практические навыки в маркетинге по существу  • Студентам, которые хотят дальше работать в маркетинге и сразу опередить своих более опытных коллег • Сотрудникам компаний, которые хотят расширить спектр своих навыков как заказчика, так и исполнителя маркетинговых работ.  Участники курса сразу во время начнут применять маркетинговые навыки в рабочей среде на реальном материале, в конце курса станут настоящими профессионалами в маркетинге и смогут принимать решения о развитие бизнесов на любом уровне.  За время обучения можно будет узнать:  • Что такое маркетинг и кому он нужен • Ключевые навыки маркетолога • Стратегический маркетинг • Маркетинговый анализ и маркетинговые исследования • Позиционирование. Маркетинг товаров и услуг • Маркетинг для компетентных специалистов • Реклама и продвижение товаров и услуг • Брендинг • Продвижение компании и продуктов  • Искусство быть маркетологом   * Каждая лекция будет сопровождаться решением практических задач  Каждый участник курса получит:  • Видеозаписи с лекций • Консалтинг от преподавателей курса • Бесплатное участие в лекциях новых потоков • Сертификат прохождения обучения в Школе ГРАФЕН • Подарки от партнеров курса • Возможность трудоустройства или стажировки в компаниях-партнерах.   Курс ведут известные эксперты-практики с опытом работы в крупных компаниях В2В и В2С, а также консультационной и преподавательской деятельности.   Команда курса нацелена на максимально практичный для слушателей результат, в то же время курс создаст прочный образовательный фундамент для работы в маркетинге. Курс «Корпоративный маркетинг и брендинг» заполнит ниши и пробелы в традиционном маркетинговом образовании. Мы готовим конкурентоспособных специалистов-практиков!  Узнать подробности и оставить заявку на курс можно на сайте: http://graphene.io/branding/  Координатор курса - Елена Силинская.</string>
    <string>ЛикБез - Ликвидация Безграмотности.  В современном, информационном обществе ЛикБез - это самостоятельная задача каждого человека, но делать это можно совместно.  ЛикБез в основных областях жизнедеятельности человека, а прежде всего в УПРАВЛЕНЧЕСКОЙ области.  ЛикБез - это общественно-полезные образы, видео, аудио, тексты и общение.  Как сказал один человек: - Сейчас стоимость грамотности, знаний и образования равна стоимости вашего интернета, за который вы платите провайдеру.</string>
    <string>Студенческий совет СПбГУ (Студсовет Университета) — выборный орган студенческого самоуправления.  В компетенцию Студсовета входят все вопросы, которые так или иначе касаются студентов.  Основная наша задача: представлять и отстаивать интересы студентов на всех уровнях.  Обращаем ваше внимание, что эта страница является единственной страницей &quot;ВКонтакте&quot;, которая имеет отношение к Студсовету всего Санкт-Петербургского государственного Университета. Остерегайтесь подделок.</string>
    <string>Добро пожаловать на нашу страницу!  Задача нашего паблика: помочь найти работу вам, дорогие студенты.  Мы отвергаем стереотип о том, что это сложная задача.  Здесь, на нашей странице, вы сможете подобрать ту вакансию, которая вас интересует.Раньше мы размещали вакансии только о работе в сфере IT, но сейчас мы расширяемся и добавляем другие варианты.  Также вы можете здесь найти сведения о мероприятиях, так или иначе связанных с профориентацией и поиском себя.  Желаем вам удачи и успеха в ваших начинаниях.  И для вашего удобства созданы теги: #ПМ_ПРОФИ_вакансии (абсолютно все наши предложения) #ПМ_ПРОФИ_мероприятия (наши события) #ПМ_ПРОФИ_IT (наша старая и постоянная тематика) #ПМ_ПРОФИ_другое (все, кроме IT) #ПМ_ПРОФИ_гибкий график (возможность частичной занятости) #ПМ_ПРОФИ_полная_занятость (постоянная работа)  Также для вас действует Книга отзывов, где мы можете более подробно ознакомится с интересующей вас компанией. http://vk.com/topic-25595467_27415917</string>
    <string>Информационный портал Профбюро и Студсовета факультета ПМ-ПУ</string>
    <string>Добро пожаловать на официальную страницу Спортивного клуба Санкт-Петербургского государственного университета.  Спортивный клуб при Общеуниверситетской кафедре физической культуры и спорта СПбГУ создан в целях развития студенческого спорта, организации физкультурно-массовой и оздоровительной деятельности в СПбГУ.  Будь в курсе всех спортивных новостей в СПбГУ!</string>
    <string>Компания MY RULES специализируется на создании имиджевой спортивной формы для индивидуальных игроков и команд любого уровня</string>
    <string>Привет! Меня зовут Василий, можно просто Баси. Я играю в баскетбол в одном из колледжей США. В этой группе буду делиться мыслями и видео (своими и не только), которые позволят вам самосовершенствоваться. Материалы будут на многие темы: - развитие баскетбольных навыков; - SPARQ (Скорость, Сила, Ловкость и Работа Ног, Реакция, Быстрота); - пилатес и йога и ещё много-много интересного!</string>
    <string>Одна из очевидных характеристик жизни современного общества – нарастающая динамичность ее течения. Прежде  всего, это выражается в объеме производимой социумом информации, увеличение которого идет по экспоненциальному закону.  В настоящее время выпускники ВУЗов на выходе получают уже устаревшее образование, так как за 5-6 лет обучения накопилось множество новой информации, а технологическая база частично обновилась.  По этой причине необходимо дополнительно доучиваться на рабочем месте. Сегодня, всем очевидна необходимость трансформации системы образования.   От  информационно  кодирующего подхода, целью которого является передача суммы некоторых знаний к методологическому, направленному на выработку культуры мышления и способности к освоению и выработке новых знаний по мере необходимости, в темпе жизни человека и на всем ее протяжении.   Понимая эту необходимость  в 2009 г. группа депутатов Гос. думы внесла на рассмотрение законопроект, предусматривающий право россиян получать второе высшее образование бесплатно  Мир един и целостен, и  разброс университетских дисциплин лишь отражение этого факта. Но тогда встает вопрос: в рамках какой дисциплины привить студентам интерес ко всему многообразию научных направлений и, главное, научить не бояться  входить в них по мере надобности?   C осени 2009 года инициативная группа студентов и аспирантов СПбГУ проводят в Университете семинары широкого спектра тем на базе междисциплинарного подхода.   На семинарах выступают студенты, аспиранты, а так же приглашенные гости, компетентные в той или иной области. Обсуждение заявленной темы происходит в круге представителей различных факультетов Университета</string>
    <string>СПОРТ делает нашу жизнь интересной и красочной, наши тела и фигуры красивыми! СПОРТ есть в каждом из нас!</string>
    <string>Курсы иностранных языков: английского, немецкого, испанского и французского языков, а также русского языкa как иностранного.  Мы работаем не только со взрослыми и старшими школьниками, но также и с талантливыми детьми, которые смогут углубленно изучать иностранный язык и впоследствии стать студентами наших вузов.  Большинство из нас имеет опыт преподавания на всех этапах образования: от детского дошкольного учреждения – до высших учебных заведений и аспирантуры.    Наши ученики всегда отличаются глубокими познаниями, высокими оценками во время школьной учебы и получают одни из высших баллов при сдаче государственных и международных экзаменов. Большинство из тех, с кем мы работали, свободно общаются на иностранных языках, пользуются языком в путешествиях, деловые люди ведут переговоры без переводчиков.  Ждем ваших звонков: 941-3293!</string>
    <string>Добро пожаловать на официальную страницу Баскетбольного клуба Санкт-Петербургского Государственного Университета.</string>
    <string>010300 «Фундаментальные информатика и информационные технологии» : Автоматизация научных исследований</string>
  </groups>
  <sex>MALE</sex>
  <friends class="linked-list">
    <long>356011</long>
    <long>1588979</long>
    <long>1773254</long>
    <long>1862738</long>
    <long>3959630</long>
    <long>4569525</long>
    <long>5324011</long>
    <long>6497218</long>
    <long>7644331</long>
    <long>9731053</long>
    <long>9790107</long>
    <long>10766592</long>
    <long>10823336</long>
    <long>12784580</long>
    <long>16035377</long>
    <long>17233096</long>
    <long>17277007</long>
    <long>28025905</long>
    <long>49819143</long>
    <long>71335494</long>
  </friends>
  <birthDate>
    <day>0</day>
    <month>0</month>
    <year>0</year>
  </birthDate>
</AccountVector>