<AccountVector>
  <id>99606792</id>
  <firstName>Анюта</firstName>
  <lastName>Терехова</lastName>
  <groups class="linked-list">
    <string></string>
    <string>Комедийное скетч-шоу, с участием  резидентов comedy club - Гарика Харламова и Тимура Батрутдинова. Шоу помогает молодым людям принимать правильные решения даже в самых сложных жизненных ситуациях, а также отличать Х от Б.</string>
    <string>Не раз, наверное, вы видели в текстовом режиме интересные картинки, нарисованные с помощью разнообразных букв и символов псевдографики. Общеизвестными примерами могут быть заставки на выходе из программ MS DOS, всевозможные подписи к электронным письмам, рисунки внутри текстовых файлов. Все это называется ASCII-art  Каждый хочет при общении в сети выразить свои чувства более эмоционально. Почти все пользуются смайлами, так почему бы не добавить хорошую картинку из символов. Свои картинки выкладывайте в Обсуждения по темам, заодно посмотрите повторяются ли они или нет.</string>
    <string>В данной группе мы общаемся.  В данной группе запрещено: 1. Угрозы физической расправы в адрес кого-либо из участников группы или администрации. 2. Использовать мат или грубые выражения, оскорблять кого-либо в прямой или косвенной форме, высказывать неуважение или хамить участникам группы - намеренное или по неосторожности унижение чести и достоинства собеседника, обычно выраженное в неприличной форме. К оскорблению приравнивается использование нецензурной лексики (мата), а так же использование скрытого мата – когда часть нецензурного слова скрыта различными символами (например #). 3. Пропаганда употребления наркотиков, алкоголя, табакокурения, беспорядочных половых связей, суицида. Многочисленные настойчивые признания в употреблении приравниваются к пропаганде и наказываются соответственно. 4. Реклама - сторонних ресурсов и коммерческая деятельность. Рекламировать в сообщениях, любые товары и услуги. Оставлять на стенке ссылки на другие группы (по вопросам сотрудничества между группами обращаться к администраторам) 5. Размещение порнографии. 6. Рассылка «сообщений счастья» с призывом разослать письмо другим пользователям приравнивается к рекламе и карается баном без предупреждения. 7. Спамить на стене предложением добавиться в друзья, кроме этого заливать видео и аудио на стену группы (для этого есть соответствующие разделы). 8. Размещение на форумах, в дискуссионных группах провокационных сообщений с целью вызвать флейм, конфликты между участниками. Злостное или систематическое невыполнение участником группы вышеуказанных правил ведет к бану.  Также запрещено спамить сообщениями о просьбе добавиться в друзья, для этого есть отдельная тема: http://vkontakte.ru/topic-1297513_24428343  Если Вы постоянно просите, чтобы к Вам добавились незнакомые люди, то либо Вы себя не уважаете и Вы пустой человек, что не можете найти настоящих друзей, либо у Вас не анкета а липа, и Вам важны не друзья, а количество пустых людей, которые будут спамить своими нелепыми сообщениями у Вас на странице.  Группа создана 22.01.2008 года.</string>
    <string>А нас без рекламы!</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>две радости - музыка и сладости  Группа создана 21.03.2010</string>
    <string>БУДЬ С ЖАРОЙ ВКОНТАКТЕ.  Официальная группа всем изветного ночного бара &quot;ЖАРА&quot;. Группа для тех кто любит посещать ЖАРУ или тех кто так или иначе с ней связан. Жду ваших отзывов, фотографий, музыки....  Бронирование столиков и дополнительная информация по телефону   = 89102405891=</string>
    <string>Парк &quot;культуры&quot; и отдыха города-героя Борисоглебска!В этой группе возможно все, обсуждение прошедшей вечеринки, обсуждение мызыки и тому подобное, а можно просто написать как у Вас дела и передать всем привет, в общем общие темы для общения найдем!!!</string>
    <string>Вам надоели серы будни ? Добро пожаловать к нам в группу!!!!!!У нас всегда интирестно!!!! У нас есть конкурсы на голоса!!!!!!!!!!!!!!</string>
  </groups>
  <sex>FEMALE</sex>
  <friends class="linked-list"/>
  <birthDate>
    <day>23</day>
    <month>3</month>
    <year>1994</year>
  </birthDate>
</AccountVector>