<AccountVector>
  <id>112624922</id>
  <first__name>Юлия</first__name>
  <last__name>Любомудрова</last__name>
  <groups class="linked-list">
    <string>Это официальная группа любителей игры Клубная жизнь.&lt;br&gt;Клубная жизнь - игра для тех, кто мечтает о своем собственном ночном клубе! Включайте любимое направление в музыке, наполняйте бар напитками и встречайте посетителей! Всё, как в реальной жизни! http://vkontakte.ru/app1908827</string>
    <string>Здесь вы можете посмотреть мой видеоблог о Германии и Австрии и узнать много интересного про быт обывателей, какими возможными способами можно получить ПМЖ в Германии и как организовать/перекупить (действующий бизнес) и как поступить на учёбу в немецкий институт, а также можете задавать вопросы, на которые я сниму новые видео.&lt;br&gt;http://www.youtube.com/user/bitspirit1</string>
    <string>▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬&lt;br&gt;СТИЛЬ&lt;br&gt;Gothic+Punk+Avangard+Music (undifend)&lt;br&gt;▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬&lt;br&gt;http://punkland-site.my1.ru/blog/2&lt;br&gt;▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬&lt;br&gt;http://shabash.com.ua/board/prochee/23&lt;br&gt;▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬&lt;br&gt;ОСНОВНОЙ СОСТАВ&lt;br&gt;Автор большинства текстов, клипмейкер, аранжировщик и вокалист группы - В.Якшаров&lt;br&gt;Композитор, гитара, бас - Виктор Villitattoo&lt;br&gt;Композитор, гитара - Евгений Лебедев&lt;br&gt;Аранжировка и синтезатор - Анна Мищенко&lt;br&gt;Флейтистка - Dasha Lugaru (Даша)&lt;br&gt;Губная гармошка, фаер - Женька Osbourne&lt;br&gt;Виртуальный бас гитарист и Психодель-Арт рассказчик - Мальчик Нина (Хлопуша)&lt;br&gt;Видео оператор - Олег Кобунько&lt;br&gt;Личный критик группы - Евгений Григорьев (Штык)&lt;br&gt;▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬&lt;br&gt;В ОБСУЖДЕНИЯХ(ТЕМАХ) Вы можете ознакомится с нашим литературным творчеством http://vkontakte.ru/board7329697&lt;br&gt;СТИХИ БОЛЬШОГО УБЛЮДКА (ЧАСТИ 1,2,3)&lt;br&gt;ИЗРЕЧЕНИЯ БОЛЬШОГО УБЛЮДКА&lt;br&gt;СКАЗКИ БОЛЬШОГО УБЛЮДКА&lt;br&gt;★★★★★★★★★★★★★★&lt;br&gt;&lt;br&gt;Всі права захищені!!!&lt;br&gt;Все права защищены!!!&lt;br&gt;All rights are protected!!!&lt;br&gt;Punks Not Dead!!!!!!!!!!!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;★★★★★★★★★★★★★★&lt;br&gt;&lt;br&gt;█║▌║│║▌║││││█║║█║│║▌&lt;br&gt;█║▌║│║▌║││││█║║█║│║▌&lt;br&gt;█║▌║│║▌║││││█║║█║│║▌&lt;br&gt;НЕФОРМАЛЫ ВСЕХ СТРАН - ОБЪЕДИНЯЙТЕСЬ !&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПРИГЛАШАЕМ ВСЕХ ЖЕЛАЮЩИХ&lt;br&gt;--- в PUNK ЭНЦИКЛОПЕДИЮ ---&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/club21334712&lt;br&gt;Энциклопедия создана для объединения&lt;br&gt;известных и малоизвестных punk-rock групп&lt;br&gt;(в первую очередь) Крыма, всей Украины...&lt;br&gt;и групп из других стран, если они этого захотят,&lt;br&gt;ну и конечно же фанатов панк рока!!!&lt;br&gt;Вход в группу свободный!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;★★★★★★★★★★★★★★&lt;br&gt;СКАЧАТЬ ПАНК МУЗЫКУ&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/club7531560&lt;br&gt;★★★★★★★★★★★★★★&lt;br&gt;&lt;br&gt;Севастополь, Россия</string>
    <string>Группа &quot;Поп Панк Кавер Бэнд&quot; или П.П.К.Б.была образована в 2010 году. Полностью оправдывая название, группа занимается созданием каверов в стиле Панк-Рок. П.П.К.Б.  переигрывает песни таких культовых исполнителей как &quot;Иванушки Int.&quot;, &quot;Руки Вверх&quot;, &quot;Мираж &quot;, Жанна Фриске, Паскаль, &quot;Ранетки&quot;, &quot;Премьер Министр&quot;, Максим и многих других.&lt;br&gt;&lt;br&gt;О составе группы известно:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Блондин (барабаны) - голубоглазый. Икона стиля, любимец публики и женщин. Коронная фраза: &quot;время разбрасывать палки, время собирать палки&quot;, считает, что она достаточно подробно описывает его внутренний мир.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мажор (гитара, вокал) - с самого детства имеет всё: женщин, деньги, связи;   единственная связь с реальным миром - гитара, которую ему подарил сам Ричи Блекмор, после концерта ДипПёпл в честь празднования 4ех летия Мажора.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Слай (бас-гитара, вокал) - получил прозвище в честь культового актёра Сильвестра Сталонне; стал басистом потому, что бас-гитара самый тяжёлый инструмент в арсенале Поп-Панк команды.&lt;br&gt;&lt;br&gt;4ый участник (вокал, гитара) - любимое число 4.&lt;br&gt;&lt;br&gt;П.П.К.Б. преследует цель полного раскрытия потенциала песен культовых групп.</string>
    <string>ДИСКУССИОННЫЙ КЛУБ - ФОРУМ для всех, кому небезразлично творчество группы &quot;7Б&quot; и её лидера Вани Демьяна. Ниже - читайте  концерты и мероприятия группы на ближайшее время. Но хотим коротко рассказать наши основные правила - не допускать грубых и оскорбительных выпадов как по отношению участников группы 7Б, в том числе, и бывших, и участников нашего сообщества. У нас допускается любая критика, но в корректной и вежливой форме. &lt;br&gt;1. Итак:&lt;br&gt;17 октября - Подольск (Россия). Клуб &quot;Отдых&quot;. 20.00.&lt;br&gt;&lt;br&gt;18 октября - Москва (Россия). Клуб &quot;Альма Матер&quot;. 22.00. 800р.&lt;br&gt;&lt;br&gt;19 октября - Коломна (Россия). Арт-клуб &quot;Хаммер&quot;. 20.00.&lt;br&gt;&lt;br&gt;23 октября - Москва (Россия). Известия Холл. День рождения Александра Демидова.&lt;br&gt;&lt;br&gt;13 ноября - Тула (Россия). Квартирник &quot;Нашего радио&quot;. РЦ &quot;Премьер&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;23 ноября - Петрозаводск (Россия). Ресторан &quot;Сациви&quot;. Фестиваль &quot;Rock House&quot;. 16.00.&lt;br&gt;http://vk.com/event57545400&lt;br&gt;&lt;br&gt;6 декабря - Вологда (Россия). Клуб &quot;Харди Гарди&quot;. 20.00. 700р.&lt;br&gt;&lt;br&gt;По всем вопросам относительно группы &quot;7Б&quot; обращаться к директору группы Игорю Чернышеву:&lt;br&gt;тел. : +79162159160&lt;br&gt;+79639770855&lt;br&gt;e-mail: info7b@mail.ru&lt;br&gt;cherigan@mail.ru&lt;br&gt;Skype: madgarry555&lt;br&gt;ICQ: 204859233&lt;br&gt;http://vk.com/madgarry&lt;br&gt;&lt;br&gt;Фан-клуб группы &quot;7Б&quot;:&lt;br&gt;http://7bclub.ru&lt;br&gt;Веб-сайт:http://demyan-7b.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;2. НЕМНОГО О ГРУППЕ &quot;7Б&quot;: ПЕРЕЙДИТЕ ПО ССЫЛКЕ:&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/topic-1555336_24398966&lt;br&gt;&lt;br&gt;3.  СПИСОК НАШИХ АКТИВНЫХ УЧАСТНИКОВ - ПЕРЕЙДИТЕ ПО ССЫЛКЕ:&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/topic-1555336_23516325</string>
    <string>Группа &quot;M.E.T.R.O&quot;&lt;br&gt;&quot;Moё Единство Теряет Rазумное Объяснение&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★&lt;br&gt;&lt;br&gt;Композитор - Артем Касаев. &lt;br&gt;&lt;br&gt;------------------------------------------------&lt;br&gt;Официальные Ссылки на Ресурсы:&lt;br&gt;------------------------------------------------&lt;br&gt;http://twitter.com/rockmetromusic&lt;br&gt;http://www.lastfm.ru/music/M.E.T.R.O&lt;br&gt;http://www.rocklab.ru/view/groups/23784.html&lt;br&gt;http://old.yatalant.ru/16971&lt;br&gt;&lt;br&gt;Тэги :&lt;br&gt;M.E.T.R.O , METRO , Moё Единство Теряет Rазумное Объяснение, Артем Касаев , рок, электроника, инди, музыка.</string>
    <string>Ждем перевода: &lt;br&gt;Наследники / The InHeritors&lt;br&gt; ♥&lt;br&gt;&lt;br&gt;Скоро:&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Великолепное наследие&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Её легенда &lt;br&gt;&lt;br&gt;-  Две недели &lt;br&gt;&lt;br&gt;-  Лишь ты&lt;br&gt;&lt;br&gt;- День, которого я жду&lt;br&gt;&lt;br&gt;В нашей группе вы найдете:&lt;br&gt;- Дорамы (Корейские, Тайваньские, Китайские, Японские)&lt;br&gt;- Лакорны (Таиландские сериалы)&lt;br&gt;- Индийские фильмы и сериалы&lt;br&gt;- Фильмы и сериалы других азиатских стран&lt;br&gt;- Аниме&lt;br&gt;- Ost с дорам, лакорнов и фильмов&lt;br&gt;- Биографию любимых актеров&lt;br&gt;- Интересные статьи и многое другое...</string>
    <string>Не знаю что и сказать-то...&lt;br&gt;С Новым Годом!</string>
    <string>группа FLASH MOB (Флэш моб)&lt;br&gt;стиль поп-рок&lt;br&gt;ударные -Петрова Наталья&lt;br&gt;гитара - Хватюк Вадим&lt;br&gt;речитатив - Tadj&lt;br&gt;бас, вокал - Банный Василий&lt;br&gt;&lt;br&gt;директор группы:  +7 701 533 38 33&lt;br&gt;администратор группы: +7 701 233 71 04 </string>
    <string>Пригласи друзей и получи 40 голосов за каждого десятого друга :)</string>
    <string></string>
    <string>Клуб беременных РОДНИК предлагает будущим мамочкам различные программы по подготовке к родам. Мы находимся в Приморском, Калининском, Красногвардейском, Красносельском Центральном районах.&lt;br&gt;Занятия фитнесом, лекции акушера-гинеколога, педиатра, психолога, массаж, специалист по грудному вскармливанию и по обучению грудничков плаванью... это и многое другое предлагает Вам наш клуб. Подробнее о наших услугах Вы можете почитать на нашем сайте www.rodnikclub.ru&lt;br&gt;НАШИ АДРЕСА:&lt;br&gt;1. Комендантский 8, к 1&lt;br&gt;2. Светлановский 70, к 1&lt;br&gt;3. Коммунны ул. 61&lt;br&gt;4. Байконурская 13/2&lt;br&gt;5. Приморский пр. 137, к. 1&lt;br&gt;6. Ленская ул. 4&lt;br&gt;7. Тамбасова 23&lt;br&gt;8. Культуры пр. 4&lt;br&gt;9. Загородный пр 28&lt;br&gt;10. Капитанская ул. 4  - NEW!!! (Набор в группу!)&lt;br&gt;11. Солдата Корузна ул. 4&lt;br&gt;12. Энтузиастов пр. 39 а &lt;br&gt;Общий телефон - 448-68-88&lt;br&gt;&lt;br&gt;Филиал клуба РОДНИК в Северодвинске:&lt;br&gt;Ул. Ломоносова д. 75&lt;br&gt;8(81842)43-15-75&lt;br&gt;8(921)243-15-75&lt;br&gt;&lt;br&gt;+ ПОСЛЕРОДОВАЯ ГИМНАСТИКА&lt;br&gt;+ VIP программы&lt;br&gt;+ Семинары для пар&lt;br&gt;&lt;br&gt;Приглашаем на АКВААЭРОБИКУ!!! В наших бассейнах чисто и комфортно!!! Вода не хлорирована! Очищается ультрафиолетом. Ведут аквааэробику дипломированные специалисты.Почти на всех площадках есть сауна, где девочки могут погреться после занятий! Ну и , конечно, фиточаепитие после водных процедур! Ждём Вас!!!</string>
    <string>Мы знаем,кто мы?зачем мы здесь?куда мы идём?куда придём?вот вечно не теряющие свой смысл и актуальность вопросы и ответы от века в век!!!</string>
    <string>Из-за разных альтернативных гламурных «рок звёзд», мы забыли, каким должен быть настоящий  панк  рок - энергетический, грязный, честный. Голая, не прилизанная, откровенная аранжировка, простой аккомпанемент, агрессивная манера пения, эпатажный имидж. Грязно звучащие гитары, бас, играющий свою, отдельную мелодию. МЫ постараемся сделать  панк , таким, каким он должен быть.&lt;br&gt;&lt;br&gt;8 922 19 443 51</string>
    <string>Надеемся что мы вам понравимся =)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Участники коллектива:&lt;br&gt;Денис  Царьков - Гитара, вокал&lt;br&gt;Артем  Кудрявцев - Барабаны&lt;br&gt;Илнур Нурмухаметов - бас гитара&lt;br&gt;&lt;br&gt;Описание: в нас стреляли 9 раз как в 50 cent&apos;a а вокалисту попала в голову граната и после этого мы начали играть панк рок&lt;br&gt;&lt;br&gt;Музыканты, близкие по творческим взглядам: RAMONES, ТАРАКАНЫ!&lt;br&gt;&lt;br&gt;История создания: Образовались осенью 2008, много скитались по реп базам, пьянкам с гитарой и тд... Потом кто то нажал кнопку REC на телефоне Нокиййа... И так мы записали альбом. Далее в поисках финансовых средств для поддержания нашей крепкой алкогольной базы, мы решили сняться в порно... И так появились наши видео... &lt;br&gt;&lt;br&gt;Музыкальные инструменты: два бренчало и одно стучало&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вышедшие альбомы: &lt;br&gt;-Начало пути (сингл) 2009&lt;br&gt;-Just Punk 2010&lt;br&gt;&lt;br&gt;Пресса: чет писали в криминальной хронике в местной газете... не помню что точно я ее в туалете использовал)))&lt;br&gt;&lt;br&gt;По вопросам организации концертов&lt;br&gt;ТЕЛЕФОН: 8-987-857-23-96&lt;br&gt;&lt;br&gt;Домашняя страница коллектива: http://vkontakte.ru/club9583897&lt;br&gt;&lt;br&gt;МЫ В СЕТИ:&lt;br&gt;http://www.rocklab.ru/view/groups/18694.html&lt;br&gt;&lt;br&gt;http://www.realmusic.ru/adrenaline/&lt;br&gt;&lt;br&gt;http://my.mail.ru/community/adrenaline_rock</string>
    <string>ДЛЯ ВСЕХ КОМУ НРАВИТСЯ МУЗЫКА В СТИЛЕ  RAP &amp;amp; HIP HOP!!!</string>
    <string>Pop-Punk group&lt;br&gt;ГАНЖУБАСС (Тольятти)&lt;br&gt;&lt;br&gt;КОММЕНТАРИЙ &quot;ВАЛЕНОК&quot;: Весёлая и качественная музыка с берегов Жигулёвского моря.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Состав группы:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Игорь Гаглоев – вокал, бас-гитара.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Александр Попов – вокал, гитара&lt;br&gt;&lt;br&gt;Аскар Амиров – барабаны&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дискография:&lt;br&gt;&lt;br&gt;«Джингони» (Jeff Records, 2002)&lt;br&gt;&lt;br&gt;“Demo Version” (Jeff Records, 2005)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Группа Ganjubass была образована осенью 1999 года в городе Тольятти, тремя людьми, объединенными общими пристрастиями.Причем все шесть лет, сколько существует группа, ее состав остается неизменным. Стиль команды: задорный поп-панк-рок.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Первый альбом группы Ganjubass “Джингони” был записан на Jeff Records и самостоятельно выпущен мизерным тиражом в 2002 году. Еще до выхода диска одна из песен, позже вошедшей на альбом - «Парарурара», попала на сборник тольяттинской музыки «Подъем с глубины. Этап 1», который был издан в 2001 году на Tochka Production.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В последующие годы Ganjubass не раз выступали на различных фестивалях. С 2003 года Ganjubass постоянные участники фестиваля «Русское поле», главное условие которого, исполнение любой русской народной песни в собственной обработке. В первый раз Ganjubass, за свой 1-минутный панк-вариант песни «Валенки», были удостоены второго приза фестиваля. А в 2004 году группа заняла первое место, лучшей была признана кавер-версия на песню «Бабки-Ежки» из мультика «Летучий корабль»! Тогда Ganjubass вместе с брейк-командой “OBC” устроили потрясающее шоу. А Игорь Гаглоев был признан на фестивале «Лучшим бас-гитаристом».&lt;br&gt;&lt;br&gt;В 2005 году выходит второй сборник «Подъем с глубины», на котором появляется еще одна песня с первого альбома Ganjubass – “Растаманы”. В июле того же года у группы выходит второй альбом - “Demo Version”. Запись была сделана в рекордные сроки – всего за один месяц, на той же студии Jeff Records. Новый альбом, отличался от предыдущего более высоким качеством записи и прикольным оформлением. На пластинку вошли девять совершенно новых песен, плюс две кавер-версии для «Русского поля» – «Валенки» и «Бабки-Ежки», а также скрытый трек – песня «Растаманы», с первого альбома, который стал настоящим раритетом. Впервые в записи диска группы Ganjubass принимал участие приглашенный музыкант. Для записи скретчей в песне “DJ”, на студию был приглашен ди-джей Яша из группы Cold Own. А первая песня с нового диска «Кеды», несколько недель держалась на первом месте, в чарте региональной музыки «Реформация» на «Нашем радио».&lt;br&gt;&lt;br&gt;В ноябре 2005 года группа приняла участие в двух концертах состоявшихся в московском клубе “Mezzo Forte”. 4 ноября Ganjubass выступали на презентации нового видеоклипа подмосковной группы «Истерия Оркестра», под названием «Злоба». А на следующий день, 5 ноября, тольяттинские музыканты выступили на вечеринке, посвященной дню рождения эпатажного сайта udaff.com.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сейчас песни группы Ganjubass, можно услышать в Тольятти на «Русском радио», а так же в Самаре – в передачах «Реформация» на «Нашем радио» и «Свой хит» на радио «Самара-Максимум». Кроме того, с творчеством группы Ganjubass можно ознакомится на сайте www.realmusic.ru/ganjubass, где можно послушать песни с последнего альбома – «Кеды», «Красные глаза», «Дымок» и «Бабки-Ежки».</string>
    <string>Идея создать группу появилась в 2006ом году и принадлежала Кроту и Udaff&apos;у.&lt;br&gt;Продолжительные посиделки с гитарами под звон мидишных барабанов, сильное желание и литры выпитого алкоголя помогли музыкантам достичь уровня любителя.&lt;br&gt;Название группы выбиралось с помощью голосования и мы единогласно остановились на &quot;КРИК ВОЛИ&quot;.&lt;br&gt;После того как название определилось, мы, наконец, решили заняться поиском барабанщика.&lt;br&gt;Поиски затянулись...(гребаный дефицит драммеров в молодых группах)...&lt;br&gt;В один прекрасный день к нам пришел Дениска, и группа ожила! Этой волной позитива к нам занесло и соло-гитариста Дена (Так же известным под именем Князь)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы постоянно репетировали, опыт постепенно повышался...Настало время концертов...&lt;br&gt;Мы играли, мы играли, наши пальчики устали&lt;br&gt;Нам так понравилось это дело, что мы решили взять в группу еще один инструмент) Так мы познакомились с замечательной девушкой Таисией. После репетиций мы отыграли концерты со скрипкой , которые прошли на УРА!&lt;br&gt;Но, к сожалению, ничто не вечно под Луной - Таисия покинула нас...&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вскоре группа отыграла еще N-ное количество концертов и наши ряды стали сокращаться... Нас покинул Дениска, а также Udaff, который решил посвятить себя служению Родине. Группа прекратила свое творческое существование на неопределенное время...&lt;br&gt;&lt;br&gt;Но продолжительный летний застой заставил группу собраться с мыслями и наработать новый материал, собрать новый состав.&lt;br&gt;Идет время, идут репетиции, планируется демо-запись песен, а также скорейшее выступление группы на сценах московских клубов!!!&lt;br&gt;Пожелаем Удачи и Творческих Успехов Группе &quot;Крик Воли&quot;!!!&lt;br&gt;2010 год для группы был не самым лучшим, по причине творческих и личных разногласий группа распалась.&lt;br&gt;В 2012 году восстановились после творческого кризиса)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дебют группы прошел в 2008ом году&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стиль музыки : Панк-Рок&lt;br&gt;&lt;br&gt;Места где мы оставили след:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Клуб Action (дебют)&lt;br&gt;Клуб Планета Льда&lt;br&gt;Клуб ХО&lt;br&gt;Клуб 1ROCK&lt;br&gt;Клуб Plan B&lt;br&gt;Клуб Мастер и Фагот&lt;br&gt;Клуб Точка&lt;br&gt;&lt;br&gt;Учасники разных лет :&lt;br&gt;&lt;br&gt;Mr.Krot (seriy_krot) - Ритм-гитара, вокал&lt;br&gt;Corvin (id1924559) - Соло-гитара, вокал&lt;br&gt;Udaff (id89017667) - Бас-гитара &lt;br&gt;CINIY (id1707906) - Бас-гитара&lt;br&gt;Женя (id7114567) - Барабаны&lt;br&gt;Den(!)Ska (deniska_lp48) - Барабаны&lt;br&gt;&lt;br&gt;Группа во время летнего простоя организовывала культурные мероприятия в акустическом стиле, подробности можете посмотреть перейдя по ссылке http://vkontakte.ru/club11208438&lt;br&gt;&lt;br&gt;Крик Воли - Участник Проекта Герой Нашего Времени! Голосуем тут http://www.rockgeroy.ru/view/groups/13726.html&lt;br&gt;&lt;br&gt;Крик Воли на Last-FM http://www.lastfm.ru/music/Крик+Воли&lt;br&gt;&lt;br&gt;А также на MySpace -  http://www.myspace.com/krikvoli</string>
    <string>Мы являемся официальными представителями фабрики женской одежды из Шанхая, Китай!&lt;br&gt;Мы рады будем видеть Вас в нашем интернет магазине модной, стильной и недорогой женской одежды «www.Dresscode.uz»! &lt;br&gt;Стильные современные люди стремятся следовать своему вкусу, но при этом не упускают из виду современные тенденции. Наш сайт создан для вас, и поэтому мы постарались сделать его, наиболее удобным и простым для вашего пользования.&lt;br&gt;Одежда по каталогам в интернете – это удобно.&lt;br&gt;Тем, кто стремится угнаться за быстротечной модой, стоит обращать внимание на информацию, появляющуюся в интернете. Перемены можно заметить по обновлениям в каталогах модных бутиков, а в нашем интернет магазине этот процесс не прекращается. Стильные новинки, модные тенденции – все это вам может предложить каталог одежды сайта «www.Dresscode.uz». Женская одежда представлена настолько широким ассортиментом, что даже самая взыскательная модница обязательно найдет подходящую именно ей вещь. В любое время суток, вы можете получать удовольствие от шопинга, выбирая одежду по каталогам. Единственное, что для этого необходимо - доступ к интернет. &lt;br&gt;www.Dresscode.uz поможет вам не запутаться в модных тенденциях и стать стильным, не потратив лишнего времени! &lt;br&gt;</string>
    <string>Группа для этнических РУССКИХ из ближнего и дальнего зарубежья, желающих вернуться в Россию</string>
    <string>Группа авторских песен Крота (Сергея Валерьевича) Просим любить и жаловать!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Всех приветствую, Добро пожаловать!&lt;br&gt;Слушайте отзывайтесь и общайтесь=)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Трололо твори добро(с)</string>
  </groups>
  <sex>FEMALE</sex>
  <friends class="linked-list"/>
  <birthDate>
    <day>0</day>
    <month>0</month>
    <year>0</year>
  </birthDate>
</AccountVector>