<AccountVector>
  <id>115753099</id>
  <first__name>Даня</first__name>
  <last__name>Березун</last__name>
  <groups class="linked-list">
    <string>Мат-Мех СПбГУ.&lt;br&gt;Математическое обеспечение и администрирование информационных систем.&lt;br&gt;4 курс.&lt;br&gt;2012 - 2013 учебный год.</string>
    <string>Страница курса &quot;Функциональное программирование&quot;, мат-мех СПбГУ, осень 2013</string>
    <string>Я увожу к отверженным селеньям,&lt;br&gt;Я увожу сквозь вековечный стон,&lt;br&gt;Я увожу к погибшим поколеньям.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Был правдою мой зодчий вдохновлен:&lt;br&gt;Я высшей силой, полнотой всезнанья&lt;br&gt;И первою любовью сотворен.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Древней меня лишь вечные созданья,&lt;br&gt;И с вечностью пребуду наравне.&lt;br&gt;Входящие, оставьте упованья.&lt;br&gt;&lt;br&gt;    // Надпись на дверях матмеха.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Математическое обеспечение и администрирование информационных систем.&lt;br&gt;4 курс. 442 группа&lt;br&gt;2012 - 2013 учебный год.</string>
    <string>Эта группа для тех, кто любит путешествия и ценит красоту. Здесь вы откроете для себя самые интересные места на Земле, выберете маршруты своих будущих путешествий, сможете рассказать о своих путешествиях. Найдете попутчиков, сможете пообщаться с единомышленниками и просто с интересными людьми.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Меню сообщества: http://vkontakte.ru/page-14897324_37052376&lt;br&gt;&lt;br&gt;Поиск по темам&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/board14897324?act=search&amp;amp;q=</string>
    <string>|OFFICIAL GROUP VKONTAKTE®|&lt;br&gt;Оф.группа любителей Картавого Футбола:)&lt;br&gt;Ник - только здесь!&lt;br&gt;● НАШИ ПРАВИЛА● &lt;br&gt;http://vkontakte.ru/page-26028117_39237363&lt;br&gt;●Новый выпуск - КАЖДЫЙ ВТОРНИК - СРЕДУ!●&lt;br&gt;ПОДПИСЫВАЕМСЯ!▼</string>
    <string>БЕСЦЕЛЬНЫЕ СТРАДАНИЯ О ПРОШЛОМ, КОТОРОГО НЕ ВЕРНУТЬ.&lt;br&gt;СТАРЫЕ ФОТОГРАФИИ ПЕТЕРБУРГА</string>
    <string>Норвежский Парк «Орех»&lt;br&gt;&lt;br&gt;Лучший парк для семейного и индивидуального отдыха! Любители активного образа жизни и приключений, мы ждем Вас!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Норвежский парк – это самый большой веревочный парк в России. Он открылся совместно с норвежской командой, построившей подобный парк в Европе.&lt;br&gt;В парке есть 7 различных трасс, 112 этапов, тарзанки и троллеи, протяженностью до 200 метров! Разная сложность препятствий делает парк доступным для людей любого возраста и физической подготовки. Здесь есть мини-трассы для самых маленьких, экстремальные трассы для самых смелых, а также – семейные трассы, которые Вы сможете проходить всей семьей.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Хочешь полетать?&lt;br&gt;&lt;br&gt;В парке есть несколько троллеев протяженностью в несколько сотен метров!  Попробуй прокатиться на самых длинных из них: до 200 метров в длину, на высоте 25 м от земли!&lt;br&gt;&lt;br&gt;На нашем сайте появилась прекрасная возможность покупки билетов On-Line!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Тимбилдинг&lt;br&gt;&lt;br&gt;Парк расположен в живописном месте – в Приозерском районе, в окрестностях загородного клуба  «Орех».  Здесь есть возможность переночевать, пообедать и поплавать в озере. Это удивительное место для отдыха на природе. Информацию о проживании, питании и пр. смотрите на сайте: www.orech.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;Трассы для взрослых и детей&lt;br&gt;&lt;br&gt;Веревочный парк включает в себя маршруты с препятствиями, подходящие для людей любого возраста начиная с 4 лет.  Веревочный комплекс  для самых маленьких находится на высоте всего 1-1,5 метров.  Для детей постарше веревочный комплекс более высокой сложности расположен чуть выше от земли.  Семейный  веревочный комплекс родители и дети проходят вместе.  А самых смелых любителей экстрима ожидает по-настоящему  сложная трасса!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Безопасность и бережное отношение к окружающей среде - вот основные критерии работы парка.&lt;br&gt;Перед тем, как самостоятельно осваивать различные препятствия в парке, посетители получают всю необходимую экипировку и проходят обязательный инструктаж.&lt;br&gt;Норвежский парк  спроектирован таким образом, что его функционирование не наносит никакого вреда деревьям. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Как добраться до парка:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Карта местности:&lt;br&gt;http://norwaypark.ru/content/%D0%BA%D0%B0%D1%80%D1%82%D0%B0&lt;br&gt;&lt;br&gt;На электричке: http://rasp.yandex.ru/station/9603750?amp=&amp;amp;amp;direction=all&amp;amp;amp;span=g11&amp;amp;amp;type=suburban&lt;br&gt;&lt;br&gt;На личном транспорте:&lt;br&gt;http://norwaypark.ru/%D0%BA%D0%B0%D0%BA-%D0%BD%D0%B0%D1%81-%D0%BD%D0%B0%D0%B9%D1%82%D0%B8&lt;br&gt;&lt;br&gt;Настоящими правилами, в группе запрещается:&lt;br&gt;1. Писать любую информацию про голоса вконтакте.&lt;br&gt;2. Рекламировать любые товары, услуги, группы, сайты.&lt;br&gt;3. Размещать левые ссылки и файлы.&lt;br&gt;4. Слова типа &quot;Добавляйтесь&quot;, &quot;Подпишитесь&quot;.&lt;br&gt;5. Использовать ненормативную лексику.&lt;br&gt;6. Оскорбления и негатив.&lt;br&gt;7. Троллинг (провокация на конфликты).&lt;br&gt;8. Размещать информацию порочащую честь и достоинство других лиц, групп и т.д.&lt;br&gt;9. Размещать фотографии и ссылки на сайты эротического и порнографического характера &lt;br&gt;&lt;br&gt;Администрация оставляет за собой право удалить ваше сообщение и заблокировать вам доступ в группу, без предупреждения, если сочтет, что ваше сообщение нарушает правила.&lt;br&gt;Правила могут быть изменены, либо дополнены.&lt;br&gt;Вступая в группу, вы автоматически подтверждаете своё согласие с правилами группы.﻿ &lt;br&gt;&lt;br&gt;Админ всегда прав! Если наказывает, то за дело. Но он может передумать.</string>
    <string>Группа поклонников популярного сатирического проекта &quot;Гражданин поэт&quot;. Концепция: стихи на актуальные политические темы, стилизованные под произведения классиков, которые сочиняет Дмитрий Быков, а исполняет актер Михаил Ефремов. &lt;br&gt;Права на трансляцию в Интернете принадлежат сайту www.f5.ru&lt;br&gt;Больше информации о проекте на официальной странице &quot;ГП&quot;: http://vkontakte.ru/grazhdanin_poet&lt;br&gt;&lt;br&gt;Так же:&lt;br&gt;в этой группе вы можете поделиться своим виденьем тех или иных политических и общественных явлений, актуальных на сегодняшний день.</string>
    <string>Группа для всех, кто учился\учится\будет учиться\учил\учит\будет учить в ФМЛ № 30.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если Вы хотите вступить в группу, но из Вашей (закрытой) страницы не ясно, кто Вы, то Вам необходимо не только подать заявку, но и  послать личное сообщение с более подробными сведениями о себе. Ждём Вас! Малинина А.А., Ильина А.Н.</string>
    <string>Эта группа посвящена памяти В.Л.</string>
    <string>Группа для тех, кто любит спорт</string>
    <string>группа для тех кто учится/учит/учился/учил в тридцатке(ФМЛ 30) и может назвать себя туристом.ну в общем как-то так.</string>
    <string>группа с целью общения и обменом информацией, не являющейся государственной тайной</string>
    <string>Те кто играет по четвергам в старом петергофе в футбол, или хотел бы&lt;br&gt;&lt;br&gt;Начинаем часов в 5</string>
    <string>Группа СП Мат-Мех, 5 курс</string>
    <string>11-1 класс ФМЛ №30, выпуск 2009 года.</string>
    <string>+7 921 745 2508  Снимаем всё, что шевелится. И  монтируем из этого маленькие шедевры.</string>
  </groups>
  <sex>MALE</sex>
  <friends class="linked-list">
    <long>248121</long>
    <long>692471</long>
    <long>1175118</long>
    <long>1676722</long>
    <long>1852326</long>
    <long>3226573</long>
    <long>3320654</long>
    <long>3627344</long>
    <long>4604056</long>
    <long>5122688</long>
    <long>6053606</long>
    <long>6232450</long>
    <long>12828920</long>
    <long>15309342</long>
    <long>18625267</long>
    <long>19428388</long>
    <long>80321107</long>
  </friends>
</AccountVector>