<AccountVector>
  <id>138144115</id>
  <bdate>7.2</bdate>
  <first__name>Маша</first__name>
  <last__name>Андреева</last__name>
  <groups class="linked-list">
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Журнал сарказма, подстебай своих друзей.</string>
    <string></string>
    <string>Самые вкусные блюда и напитки со всего света!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Поиск рецептов:&lt;br&gt;vk.com/topic-32194285_25901200&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наши проекты:&lt;br&gt;&lt;br&gt;- [club24098496|Esquire Вконтакте]&lt;br&gt;- [club27725748|Больше, чем фото]&lt;br&gt;- [club29302425|Шедевры рекламы]&lt;br&gt;- [club31072900|FashionTv club]&lt;br&gt;- [club26127512|Добро пожаловать на Землю!]&lt;br&gt;- [club29686754|Красивые вещи]&lt;br&gt;&lt;br&gt;- [club34580489|Irubric | Рецепты жизни]&lt;br&gt;irubric.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сотрудничаем:&lt;br&gt;- [club27655043|Поможем всем миром]</string>
    <string>Всегда есть что посмотреть.&lt;br&gt;Добавляйте фильмы на свою страницу.&lt;br&gt;&lt;br&gt;+ ONLINE FILMS &lt;br&gt;+ цитаты из фильмов&lt;br&gt;+ самые ожидаемые фильмы</string>
    <string></string>
    <string>Добро пожаловать в самую Позитивную и Развлекательную группу ВКонтакте!!!</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Интернет журнал № 1 в рунете. Читай и ты нас, будь в курсе всех лучших жизненных цитат, они тебе помогут в любой ситуации, с друзьями, на работе и на учебе. Подпишись!</string>
    <string></string>
    <string>Только самое Смешное . Мы отбираем лучшее!&lt;br&gt;Подпишись на страницу и будь в хорошем настроении каждый день. ↘</string>
    <string></string>
    <string>Специально для Вас здесь собрана самая интересная и полезная информация, а также множество ярких и интересных фотографий и картинок.</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Сижу на Взрослей короче</string>
    <string>Спасибо, что дарите свои сердца!&lt;br&gt;Цитатник №1 Вконтакте!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы помогаем:&lt;br&gt;[club27655043|Поможем всем Миром]</string>
    <string>Лучшие рецепты каждый день.</string>
    <string>Каждый день здесь публикуются снимки, хранящие моменты и истории наших жизней</string>
    <string>Этих людей знает весь мир. Их слова стали правилами жизни для миллионов. Потому что эти люди научились превращать слова в поступки.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Теперь твоя очередь сделать шаг.</string>
    <string></string>
    <string>&amp;lt;----- АХАХАХ ПОСМОТРИ НА ЭТО</string>
    <string>Источник новой музыки 2013 года</string>
    <string>Лучшее из мира рекламы&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наши проекты:&lt;br&gt;&lt;br&gt;- [club27725748|Больше, чем фото]&lt;br&gt;- [club24098496|Esquire Вконтакте]&lt;br&gt;- [club32194285|Bon Appétit | Лучшие рецепты мира]&lt;br&gt;- [club31072900|FashionTv club]&lt;br&gt;- [club26127512|Добро пожаловать на Землю!]&lt;br&gt;- [club29686754|Красивые вещи]&lt;br&gt;&lt;br&gt;- [club34580489|Irubric | Рецепты жизни]&lt;br&gt;irubric.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сотрудничаем:&lt;br&gt;- [club27655043|Поможем всем миром]</string>
    <string>Нет некрасивых женщин, есть ленивые.&lt;br&gt;____________________________________&lt;br&gt;Путеводитель по группе&lt;br&gt;vk.com/topic-34486229_26252549</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Бизнес. Финансы. Задачи. Успех.</string>
    <string>К недостаткам человека еще можно привыкнуть; но скажите — как ужиться с его достоинствами, которых у тебя нет?</string>
    <string>Моя жизнь это секс, наркотики и рок-н-ролл…&lt;br&gt;только без cекса, без наркотиков и без рок-н-ролла.</string>
    <string></string>
    <string>Мысли, несущие в себе силу и глубокий смысл. Обновление каждый день.</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>MirFactov  – сайт интересных фактов обо всём на свете. Мы собираем, отбираем и публикуем только самое лучшее со всего мира. Новые факты появляются каждый день, оставайтесь с нами – всё самое интересное впереди!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Twitter: twitter.com/mirfactov&lt;br&gt;Facebook: facebook.com/mirfactov&lt;br&gt;Google+: vk.cc/19aLps</string>
    <string></string>
    <string>Дизайн не надо обсуждать, он является решением поставленной задачи. Обсуждать можно только одно: решена задача или нет.</string>
    <string>Такого ты еще не читал!</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>◄ Нажми на Миньона !!!</string>
    <string>здесь все свои.&lt;br&gt;что-то не нравится? &lt;br&gt;давай вали.</string>
    <string></string>
    <string>найди тут себя ;)&lt;br&gt;&lt;br&gt;ИСПОРЧЕННЫЕ: http://vk.com/podai_tapki&lt;br&gt;ДЕРЗКИЕ: http://vk.com/iam_sacred</string>
    <string></string>
    <string>Наши проекты:&lt;br&gt;● Жизнь замечательных людей&lt;br&gt;http://vk.com/life_gp</string>
    <string>Мужчинам здесь не место )</string>
    <string>Всё для современных женщин:&lt;br&gt;- Лучшие статусы и цитаты&lt;br&gt;- Интересные советы и обсуждения&lt;br&gt;- Женские секреты, красота и здоровье</string>
    <string>Vogue — самый влиятельный журнал мод в мире. Подиум, новости моды и красоты, последние тенденции, интервью с дизайнерами и моделями, фоторепортажи с лучших светских вечеринок и многое другое.</string>
    <string>«Бизнес-цитатник» — уникальный сборник цитат и афоризмов о бизнесе.</string>
    <string>Я самый добрый человек на свете. Если найдется кто-то добрее, я убью его и снова стану самым добрым человеком на свете.</string>
    <string></string>
    <string>I ♥ ART - это самое большое сообщество  в контакте об искусстве и для искусства. &lt;br&gt;&lt;br&gt;&quot;Искусство – это единственное безответное чувство, которое доставляет удовольствие и радость&quot;. (А. Тевс)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Модели, фотография, кино, граффити, &lt;br&gt;картины, рисунки, реклама, креатив, дизайн, музыка, тату, арт хаус.</string>
    <string></string>
    <string>Пожалуйста, не спамьте в группе, по всем  вопросам обращайтесь к http://vkontakte.ru/officiallamour&lt;br&gt;Instagram: lamourofficial&lt;br&gt;Спасибо=)&lt;br&gt;Facebook: http://www.facebook.com/officiallamour&lt;br&gt;Твиттер: http://twitter.com/officiallamour&lt;br&gt;Formspring: http://www.formspring.me/officiallamour</string>
    <string></string>
    <string>У нас только лучшие цитаты.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Правильная дозировка цитат : минимум слов, максимум смысла...</string>
    <string></string>
    <string>Уникальный ежедневный поток людских откровений</string>
    <string>Лучшие рецепты самых вкусных блюд!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Научим готовить весь контакт :)</string>
    <string>Только для умных и красивых</string>
    <string>Добро пожаловать в себя</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Сообщество людей, которые любят handmade.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мастер-классы, пошаговые уроки и инструкции, советы и примеры продукции, сделанной вручную. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы ничего не продаем, а лишь рассказываем людям о лучших примерах того, что можно сделать своими руками. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Дизайн мебели, интерьер, одежда, бижутерия, игрушки, экстерьер, подарки.</string>
    <string>- Дорогая, где чай? Я никак не могу его найти.&lt;br&gt;- Ах, какой ты беспомощный! Чай в аптечке, в банке из-под какао с наклейкой &quot;соль&quot;</string>
    <string>Блог о бесконечном полете дизайнерской мысли, воплощенной в повседневных вещах.</string>
    <string>╚► Пожалуйста: Не забывайте! Нажать на кнопку ●Подписаться● и ● Рассказать друзьям●</string>
    <string>То чувство, когда комментарии смешнее фоток</string>
    <string>у нас тепло и уютно</string>
    <string>Официальная страница российского National Geographic.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Правила Клуба: http://vk.com/topic-24565142_26410361</string>
    <string>Один из самых лучших цитатников                  &lt;br&gt;                       ВКонтакте ! &lt;br&gt;   Каждый день 200 жизненных цитат &lt;br&gt;                       Подпишись !</string>
    <string>Общественное движение женщин.&lt;br&gt;Наши проекты:&lt;br&gt;[club29357458|Хаски]||[club23378353|Улыбнуло]  || &lt;br&gt;[club29442323|Клуб рукоделия]&lt;br&gt; || [club23505856|Удивило]</string>
    <string>Осторожно! Шоковый юмор!</string>
    <string>Самое большое сообщество любителей кошек! Присоединяйтесь!</string>
    <string>Друзья, нажимая на &quot;Мне нравится&quot; и &quot;Рассказать друзьям&quot; - вы очень помогаете нам! Спасибо. Мы любим своих подписчиков!</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Большие и очень красивые фото на твою стену ВКоонтакте. Удиви друзей!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Забирай фотопазлы к себе на стену с помощью  кнопки &quot;Поделиться&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Листай стену вниз ▼</string>
    <string>Лучшие фотографии со всего мира.</string>
    <string>Новый паблик от создателей Школы )&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/feed_brain</string>
    <string>Красивая жизнь.</string>
    <string>Паблик с добрым, интересным, качественным и смешным контентом.&lt;br&gt;Зачем посещать десятки сайтов и других пабликов? Самое лучшее здесь!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Добро пожаловать!</string>
    <string>Внимание: Всё что написано в группе, запрещено к прочтению лицам лишенным чувства юмора.&lt;br&gt;Понравился гороскоп? Не будь засранцем - подпишись)</string>
    <string></string>
    <string>Дневник жизни...</string>
    <string>КВН - это не игра!&lt;br&gt;КВН - это стиль жизни и состояние души!&lt;br&gt;Это группа, в которой состоят десятки известных и неизвестных КВНщиков, отошедших от дел КВНовских, и людей, все еще штурмующих залы Академического и ЦАТРы, это группа для людей, чья жизнь не представляется без КВН. Эта группа для Вас!&lt;br&gt;Приятного общения!&lt;br&gt;По поводу рекламы юмора или КВН мероприятий писать сюда http://vk.com/calipso0</string>
    <string>Корпорация красоты</string>
    <string></string>
    <null/>
    <string>Сообщество о красоте&lt;br&gt;&lt;br&gt;Идеи и how to макияжей, причесок, маникюра Советы по уходу за кожей и телом &lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы открыты к сотрудничеству и будем рады услышать ваши идеи и пожелания!</string>
    <string></string>
    <null/>
    <string>В нашей группе: горячие хиты и музыкальные новинки, премьеры клипов и интерактив с ведущими, розыгрыши призов и фан!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Музыка и клипы: LMFAO, LINKIN PARK, EMINEM, PITBULL, RIHANNA, Dan BALAN, SHAKIRA, LADY GAGA, ARMIN VAN BUUREN, BLACK EYED PEAS, David GUETTA, COLDPLAY и другие!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Шоу BLACK2WHITE (Морозова, Саймон, Горностаева) и все ди-джеи Радио Энерджи онлайн!</string>
    <string>Ваша самая Вкусная Книга Рецептов online!&lt;br&gt;Подпишись, будь сладким человечком!</string>
    <string>Хотим представить Вам официальную группу ТО &quot;Gazgolder&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Артисты: Баста, Ноггано, N1NT3ND0, Триагрутрика, АК-47, Смоки Мо, Словетский, Тати, QП, Олег Груз.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ресурсы GazGolder в Интернете:&lt;br&gt;Twitter - http://twitter.com/gazgolder&lt;br&gt;YouTube - http://www.youtube.com/gazgolder&lt;br&gt;SoundCloud - http://soundcloud.com/gazgolder&lt;br&gt;LiveJournal - http://club-gazgolder.livejournal.com&lt;br&gt;&lt;br&gt;Um dieses Video in Deutschland anzuschauen, wählen Sie bitte unter folgenden Links aus - https://vimeo.com/channels/gazgolder</string>
    <string>Всегда есть что посмотреть</string>
    <null/>
    <string></string>
    <string>КАРИЕ ГЛАЗА активные, страстные, импульсивные, энергичные люди. Азартны, предприимчивы, инициативны - они не могут сидеть на месте. Им все время нужно достигать каких-то вершин. Они властны, по натуре - лидеры. Имеют горячий темперамент, сексуальны и чувственны. Излучают обаяние и тепло. Умеют нравиться. Обожают находиться в центре внимания, многие из них считают это само собой разумеющимся. Им важно во всем быть первыми. Но за это они требуют постоянного одобрения, иначе зачем стремится вперед, если это никем не признается? Отличаются конфликтностью и вспыльчивостью. Бывают агрессивны. Но чаще всего обиды забывают быстро. Уверены в себе, решительны, бесстрашны. Остроумны и общительны, легко сходятся с людьми. Влюбчивы. К людям относятся избирательно - кого любят - тому повезло, кого ненавидят - тому не позавидуешь. Чем темнее цвет глаз - тем более выражены все эти качества.</string>
    <string>•  Приятно видеть как от счастья улыбается человек...Приятно вдвойне, когда причиной его улыбки являешься ты.♥</string>
    <string>Хотите быть рядом с любимым человеком?&lt;br&gt;Эта страница создана для вас!</string>
    <string></string>
    <null/>
    <string>:3</string>
    <string></string>
    <string>Быстрее. Выше. Сильнее. А добавить можно: Воспитанней. Умнее. Проще. Это не сложно.&lt;br&gt;&lt;br&gt;По вопросам организации концертов обращаться сюда: &lt;br&gt;mavashi-concert@mail.ru&lt;br&gt;http://vk.com/id153227106. &lt;br&gt;Или по телефонам:&lt;br&gt;+7 968 128 43 93; &lt;br&gt;+7 705 544 86 66.&lt;br&gt;&lt;br&gt;График концертов:&lt;br&gt;&lt;br&gt;7 сентября - Пенза&lt;br&gt;20 сентября - Архангельск&lt;br&gt;https://vk.com/mavashi_arh&lt;br&gt;21 сентября - Санкт- Петербург&lt;br&gt;https://vk.com/mishamavashivspb&lt;br&gt;22 сентября - Москва&lt;br&gt;https://vk.com/misha_mavashi_moscow&lt;br&gt;&lt;br&gt;4 октября - Казань&lt;br&gt;https://vk.com/mavashi_kzn&lt;br&gt;5 октября - Чебоксары&lt;br&gt;http://vk.com/mavashi21&lt;br&gt;6 октября - Нижний Новгород&lt;br&gt;http://vk.com/mavashi_v_nn&lt;br&gt;11 октября - Владивосток&lt;br&gt;12 октября - Хабаровск&lt;br&gt;https://vk.com/mavashikhabarovsk&lt;br&gt;17 октября - Иркутск&lt;br&gt;https://vk.com/club57628041&lt;br&gt;19 октября - Красноярск&lt;br&gt;https://vk.com/event57037795&lt;br&gt;&lt;br&gt;1 ноября - Омск&lt;br&gt;https://vk.com/krepostfest&lt;br&gt;15 ноября - Магнитогорск&lt;br&gt;&lt;br&gt;6 декабря - Челябинск&lt;br&gt;https://vk.com/mavashiinchelyabinsk</string>
    <string>My Official Page,&lt;br&gt;begin 02/03/11</string>
    <string>Лучшее Видео 2013&lt;br&gt;подписывайся на наш канал &lt;br&gt;и следи за новинками музыки http://www.youtube.com/user/klassnenkiy</string>
    <null/>
    <string>Самое популярное сообщество</string>
    <string>Fashion inspiration from real people &lt;br&gt;around the world. | OUR RULES: vk.com/topic-28129783_28732003</string>
    <string>Для кого-то это были времена веселого детства, для кого-то - времена взросления. Давайте вместе вспомним всё самое интересное из ушедших десятилетий.</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Подпишись на САМЫЙ КРУПНЫЙ ПАБЛИК В ВКОНТАКТЕ. ЗДЕСЬ ЕСТЬ ВСЁ.</string>
    <string>когда теряет равновесие &lt;br&gt;твоё сознание усталое, &lt;br&gt;когда ступени этой лестницы &lt;br&gt;уходят из под ног, &lt;br&gt;как палуба. .&lt;br&gt;когда плюёт на человечество &lt;br&gt;твоё ночное одиночество</string>
    <null/>
    <string>Слова- это лишь летящие по воздуху звуки, а всё настоящее глубже, гораздо глубже.</string>
    <string>Я еще не встречал кота, которого заботило бы, что о нем говорят мыши.</string>
    <string>читай, у нас каждый день что-то новое</string>
    <string>Безразлично.</string>
    <string>Есть такие решения, после принятия которых, тараканы в голове аплодируют стоя.</string>
    <string>Умные мысли</string>
    <string></string>
    <null/>
    <string></string>
    <null/>
    <string>Избранные мысли, несущие в себе силу. Цитаты, прошедшие сквозь призму времени. Обновление каждый день!</string>
    <string>Искусство. Юмор.</string>
    <string></string>
    <string>Путешествия, Туризм, Отели, Авиабилеты... многое другое! Сообщество людей которые любят жизнь! и идут к своей мечте!</string>
    <null/>
    <string>Мир невероятных, трогательных и печальных   историй о любви и ненависти, о жизни и смерти.</string>
    <null/>
    <string>Интересные факты в вашей ленте. </string>
    <string>Бабы знают. Бабы, бл**ь, всё знают. Даже если они не знают, они всё равно узнают. Возможно, мужчины не поймут этот пост, но бабы-то знают.</string>
    <string></string>
    <string>Красота на поверхности, уродство глубоко внутри.</string>
    <null/>
    <null/>
    <null/>
    <null/>
    <null/>
    <null/>
    <null/>
    <null/>
    <string>Нельзя убивать незнакомых людей, вдруг у них котик дома один.</string>
    <string>просто хорошая страница.</string>
    <null/>
    <string></string>
    <string>Исповедь, откровение, шокирующий и притягивающий, скандальный и противоречивый роман, как бомба разорвавшийся в западном литературном пространстве, впервые представляется на суд российских читателей.</string>
    <string></string>
    <string>Ежедневно выкладываем 12 лучших фильмов :)</string>
    <string></string>
    <string>Просто хороший паблик.</string>
    <string>Google Chrome – бесплатный веб-браузер, который загружает веб-страницы и приложения с молниеносной скоростью! Разрабатывается компанией Google на основе свободного браузера Chromium и движка Blink (до апреля 2013 года использовался WebKit). По данным StatCounter, Chrome используют около 300 миллионов интернет-пользователей, что делает его самым популярным браузером в мире.</string>
    <string></string>
    <null/>
    <string>«Деффчонки» — сериал телеканала ТНТ. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Четыре молодые девушки: Маша, Лёля, Катя и Василиса. Они приехали в Москву из одного провинциального города, живут вместе в квартире, которую снимают. Лёля и Катя - одноклассницы и давние подруги. Машу и Катю познакомил Коля. Маша - старшая сестра Василисы. Несмотря на разницу в характерах и образе жизни, девочек объединяет искренняя привязанность друг к другу. В большом, чужом для себя городе они вместе будут искать свое счастье и настоящую любовь.</string>
    <string>WOW TV - это новый развлекательный канал с премьерами песен и клипов лучших артистов и музыкантов, а также интересным и качественным околомузыкальным контентом.&lt;br&gt;На канале помимо видеоклипов представлено несколько рубрик.&lt;br&gt;&quot;наКЛИПали&quot; - видео о том, как снимаются клипы звезд, что происходит за кадром. &lt;br&gt;Рубрика LIVE - живые выступления известных артистов и начинающих молодых талантов. Только живой звук, все по-честному.&lt;br&gt;Становитесь нашими друзьями и подписчиками.&lt;br&gt;www.youtube.com/wowtvnow</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Каталог свадебных фотографов Москвы, удобный поиск, надежные специалисты.</string>
    <null/>
    <null/>
    <string>здесь все свои</string>
    <string>Чувственность и сладострастие питают эту страницу!Любите и будьте любимы!&lt;br&gt;Мы вам рады :)</string>
    <string>►Нас 61.ООО</string>
    <string></string>
    <string>Вся эта группа.&lt;br&gt;Вся про тебя.&lt;br&gt;О тебе теперь столько людей знают.&lt;br&gt;Все ищут что-то свое.&lt;br&gt;А тут все только о тебе</string>
    <string>Ванильная пизда (ВП) — особа любого пола, выросший на просторах сети вконтакте и позиционирующий себя как юный, ранимый, вечно влюбленный, страдающий человек. Чаще всего имеет огромный талант говно-фотографа, говно-писателя, говно-художника и т. д., с помощью которого  выражает свой взгляд на мир, а также бездонную душу, которую нам, смертным, не понять!!!</string>
    <string></string>
    <string>Лучшие подарки для вас и ваших близких!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Продажа: электрошокеров,лазерных и обычных фонариков,светильников и уникальных подсветок,всё для водителя и автомобиля,аксессуары для ноутбука,игрушки для детей и многое другое.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для заказа понравившегося Вам товара необходимо:&lt;br&gt;Написать письмо администратору группы http://vk.com/id218351936</string>
    <string></string>
    <string>наша группа - http://vkontakte.ru/club20768358&lt;br&gt;&lt;br&gt;или попросту [✪...мне с тобой так хорошо, что все...спасибо, я пошла...✪]</string>
    <string></string>
    <null/>
    <string></string>
    <null/>
    <string>® Чувства - как Louis Vuitton -или настоящие, или лучше не надо.&lt;br&gt;Секс - как Gucci - много не бывает.&lt;br&gt;Клубы - как Richmond - уже просто смешно.&lt;br&gt;Алкоголь - как D&amp;amp;G - только в меру!★ ©</string>
    <null/>
    <string></string>
    <string>Любовь долго терпит, милосердствует, любовь не завидует, любовь не превозносится, не гордится, не бесчинствует, не ищет своего, не раздражается, не мыслит зла, не радуется неправде, а сорадуется истине; все покрывает, всему верит, всего надеется, все переносит.&lt;br&gt;Самые искренние разговоры о любви!Советы как подогреть это чувство.Мы общаемся,флиртуем,возможно кто-то встретит свою вторую половинку,может кто-то найдет человека с которым приятно общатся и он или она станет настоящим другом.&lt;br&gt;Группа создана со всей душой,только для Вас,и никакой коммерции.Настоящего светлого чувства Вам и Счастья,</string>
    <string>Если ты любишь свой город,носишь гордое название Улан-Удэнец,тогда тебе в наш паблик!&lt;br&gt;Все чем славится наш родной Улан-Удэ тут.&lt;br&gt;Типичный Улан-Удэ глазами Типичных жителей и гостей столицы.&lt;br&gt;-----------------------------&lt;br&gt;Администрация паблика,не несет ответственности за предоставленную информацию.&lt;br&gt;---------------------------------------------------&lt;br&gt;В НАШЕЙ ГРУППЕ ЗАПРЕЩАЕТСЯ:&lt;br&gt;  Рассылка спама&lt;br&gt;  Троллинг&lt;br&gt;  Создание нецензурных мемов</string>
    <string>Есть такие записи, которые хочется добавить в цитатник миллион раз, потому что они уже были когда-то написаны у тебя в голове. Или хуже. В сердце.</string>
    <string>Radio ENERGY is one of the most famous radio brands in the world. Our claim delivers our philosophy – «Hit music only»! ENERGY international family includes: France, Germany, Sweden, Norway, Denmark, Finland, Belgium, Switzerland, Austria, Canada, Tahiti, Martinique, Guadeloupe, Guyane, Mayotte, La Reunion, New Caledonia Lebanon, Ukraine, Bulgaria, Greece, and now St. Petersburg, Russia!&lt;br&gt;We are very happy to start our work here, join us and enjoy life together with radio ENERGY.</string>
    <string>Многие горожане любят Улан-Удэ. &lt;br&gt;Цель клуба - собирать таких людей вместе&lt;br&gt;&lt;br&gt;Кино &lt;br&gt;http://277000.ru/afisha/  http://www.kino.ulan-ude.ru/&lt;br&gt;&lt;br&gt;Пробки &lt;br&gt;http://probki.ulan-ude.ru/  http://trafjam.ru/all/</string>
    <string>Ночной клуб «͟O͟r͟i͟e͟n͟t͟a͟l͟ ͟D͟r͟a͟g͟o͟n͟» — самое большое и креативное заведение в нашем городе, быстрыми темпами набирающее популярность.&lt;br&gt;Название клуба таит в себе всю утонченность и гармонию Востока в дуэте с Европейским драйвом и музыкой.Теперь и для нашего города &lt;br&gt;&lt;br&gt;Вас ждут лучшие ди-джеи, сексуальные go-go девочки и самые зажигательные вечеринки.&lt;br&gt;&lt;br&gt;«͟O͟r͟i͟e͟n͟t͟a͟l͟ ͟D͟r͟a͟g͟o͟n͟» - соверши переворот в ночной жизни города.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Адрес: ул. Жердева, 2б&lt;br&gt;Телефон: ̤6̤7̤-̤9̤9̤-99&lt;br&gt;&lt;br&gt;oriental-dragon@mail.ru</string>
    <string>ДОБРО ПОЖАЛОВАТЬ &lt;br&gt;в ПЕРВЫЙ ВЕЖЛИВЫЙ&lt;br&gt;&lt;br&gt;Развлекательный центр &quot;Фабрика Кино&quot;&lt;br&gt;670047, г. Улан-Удэ, ул. Сахьяновой, 9 &lt;br&gt;Телефоны: 43-48-65&lt;br&gt;Факс: 43-48-67&lt;br&gt;e-mail: clubgoodzone@mail.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;Резерв столов: 400-430&lt;br&gt;&lt;br&gt;Справка:&lt;br&gt;43-16-79&lt;br&gt;43-91-50</string>
    <string></string>
    <string>В данной группе вы можете приобрести аккаунты,ключи к любой игре очень дешево!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для приобретения товара писать сюда:&lt;br&gt;https://vk.com/id137410821&lt;br&gt;&lt;br&gt;Оплата производится электронным способом:&lt;br&gt;Qiwi Номер счёта +79383079638</string>
    <null/>
    <string>Linkin Park — американская альтернативная рок-группа. Основана в 1996 году под названием Xero. Существуя с 1999 года под названием Linkin Park, группа два раза удостоилась награды «Грэмми». Группа обрела успех благодаря дебютному альбому 2000 года под названием Hybrid Theory, проданному тиражом в 24 миллионов экземпляров (в 2010 году он обрёл «бриллиантовый» статус, присуждаемый RIAA). Следующий студийный альбом, Meteora, повторил, хоть и не превзошел успех предыдущего, лидируя в 2003 году в чарте Billboard 200.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Выступления на Rock Am Ring в 2001, 2004, 2007, 2012 годах</string>
    <string>Ловушка нужна для ловли зайцев. Поймав зайца, мы забываем про ловушку. Слова нужны, чтобы поймать мысль. Когда мысль поймана – про слова можно забыть. Как бы мне найти человека, забывшего про слова, и поговорить с ним…</string>
    <string>____________________________________&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для души от души.&lt;br&gt;____________________________________&lt;br&gt;&lt;br&gt;Занесение в чёрный список за:&lt;br&gt;- Действия, нарушающие общепринятые нормы морали и законодательство.&lt;br&gt;- Использование нецензурной лексики.&lt;br&gt;- Реклама ваших групп, страниц, видео или чего либо ещё. (Мы можем сделать исключение если вы нас об этом попросите.)&lt;br&gt;- Оскорбления других участников и администрации группы.&lt;br&gt;Участники, внесённые в чёрный список, не возвращаются обратно и внесение не обжалуется.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Далее:&lt;br&gt;- Будьте вежливы к другим участникам. &lt;br&gt;- На любые действия модераторов или администраторов можно жаловаться. &lt;br&gt;- Сообщения, не соответствующие правилам будут удаляться модераторами.&lt;br&gt;- Если у вас есть жалобы, советы, идеи или вопросы - обращайтесь ко мне (Lii Amazing) http://vkontakte.ru/id105470116&lt;br&gt;____________________________________&lt;br&gt;</string>
    <string>группа создана 17 сентября 2011 г.</string>
    <string>Официальная группа фильма &quot;На Байкал&quot;, &quot;На Байкал 2. На абордаж!&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Кинокомпания &quot;Синема +&quot; и  Творческое Объединение &quot;Точка РЖЫ&quot; (Улан-Удэ).</string>
    <string>Мир двоих не понять миллиардам.</string>
    <string></string>
    <string>только у нас самые хорошие статусы, картинки и музыка:) будь с нами !&amp;lt;3</string>
    <string>Official Public Page in FALL out BOY || Black Cards, Patrick Stump and The Damned Things&lt;br&gt;===========================&lt;br&gt;Fall Out Boy (так же FOB) — американская рок-группа, основанная в 2001 году в городе Уилметт, штат Иллинойс (Wilmett, Illinois)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Состав группы:&lt;br&gt;• Патрик Мартин Вон Стамп (Patrick Martin Vaughn Stump) — вокал, ритм-гитара, композитор&lt;br&gt;• Питер Льюис Кингстон Вентц Третий (Peter Lewis Kingston Wentz III) — бэк-вокал, бас-гитара, автор песен&lt;br&gt;• Джозеф Марк Троман (Joseph Mark Trohman) — лидер/соло — гитара, бэк-вокал&lt;br&gt;• Эндрю Джон Хёрли (Andrew John Hurley) — ударные&lt;br&gt;&lt;br&gt;Первую свою демозапись Fall Out Boy издали самостоятельно, в 2001 году. Их первый полнометражный альбом “Take That to Your Grave” выпускался на небольшом лейбле Fueled by Ramen, однако крупная компания Island Records выплатила парням что-то вроде аванса для записи этой пластинки.&lt;br&gt;======&lt;br&gt;Подробнее на нашем Фансайте.</string>
    <string>не надо придумывать, напиши что чувствуешь</string>
    <string></string>
    <string>никаких ванильных соплей.</string>
    <string>Для сильных и стильных!</string>
    <string>В этой группе Вы, наш уважаемый зритель, можете найти море полезной для себя информации о торгово-развлекательном центре &quot;ЕвроЗона&quot;: наши акции и спецпредложения, обновления и фотографии!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наш адрес:&lt;br&gt;Балтахинова, 13&lt;br&gt;&lt;br&gt;Телефон: 222-999&lt;br&gt;Телефон call-центра: 297-600.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Желаем вам приятного отдыха в нашем развлекательном центре!!!!&lt;br&gt;____________________________________________&lt;br&gt;&lt;br&gt;ВИРТУАЛЬНЫЙ ТУР ПО ТРЦ &quot;ЕВРОЗОНА&quot;&lt;br&gt;http://vk.com/app3068369&lt;br&gt;&lt;br&gt;____________________________________________</string>
    <string>Внимание!!! Долгожданное событие!!! II Московский детский конкурс &quot;Таланты Бурятии&quot; состоится 11 декабря 2011 года в актовом зале Московской государственной художественно-промышленной академии имени С.Г. Строганова в 14.00. &lt;br&gt;Адрес: Волоколамское шоссе, д. 9&lt;br&gt;&lt;br&gt;Победителей и участников ожидают дипломы, кубки, подарки и сертификаты на участие в конкурсах и фестивалях в Египте, Черногории, Италии, Франции, Китае от Фестивального комитета &quot;Жизнь городов&quot;, организованном ЮНЕСКО! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Конкурс проводится при поддержке &quot;EAST BRAND&quot;- продюсерского центра, созданного на продвижение молодых, талантливых, креативных исполнителей, актеров и танцоров. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Цели и задачи Конкурса:&lt;br&gt;- возможность каждому ребенку заявить о себе и стать олицетворением добра и таланта;&lt;br&gt;- сохранение и преемственность культурных традиций бурятского народа;&lt;br&gt;- укрепление взаимопонимания и дружеских связей между детьми;&lt;br&gt;- расширение кругозора и интеллектуального уровня детей;&lt;br&gt;- продвижение, помощь в профессиональном росте талантливых детей;&lt;br&gt;- благотворительность - средства от продажи билетов пойдут на оказание помощи больным детям.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Программа Конкурса:&lt;br&gt;1) Приветственный выход-дефиле участников в национальных костюмах;&lt;br&gt;2) &quot;Визитная карточка&quot; - ведущий представляет каждого участника;&lt;br&gt;3) &quot;Домашнее задание&quot; - показ/демонстрация номера/ таланта в различных номинациях (допускается участие партнёра);&lt;br&gt;4) &quot;Приглашение на бал&quot; - дефиле в вечернем (бальном) платье / костюме (фраке);&lt;br&gt;5) Церемония награждения;&lt;br&gt;6) Совместная песня участников.&lt;br&gt;7) Памятная фотосессия всех участников конкурса. &lt;br&gt;&lt;br&gt;КОНКУРСНЫЕ НОМИНАЦИИ:&lt;br&gt;1. Вокал (эстрадный, академический, народный (в том числе фольклор и этнография)&lt;br&gt;2. Инструментальный жанр (народный, симфонический, классический, эстрадный, в т.ч. джаз)&lt;br&gt;3. Хореография (народный, фольклорный, стилизованный, классический, эстрадный, модерн, шоу, современный, спортивный танец). Коллективы представляют конкурсную программу, состоящую из одного или двух танцев. На возрастные группы не разделяется.&lt;br&gt;4. Театр мод (национальная одежда, вечерняя одежда, детская одежда, сценический костюм, исторический костюм, современная молодежная одежда). Коллективы представляют конкурсную программу, состоящую из одной или двух коллекций. На возрастные группы не разделяется. Обязательное условие: костюмы должны быть выполнены с участием детей! &lt;br&gt;5. Оригинальный жанр (пластический этюд, акробатика, жонгляж, клоунада и др.),&lt;br&gt;6. Театральный жанр (академическое, народное, современное направление (в том числе фольклор и этнография, театрализованные  действа и обряды), драматический, музыкальный, кукольный. Коллективы представляют на конкурс малые сценические формы, моноспектакли, этюды, сцены из спектаклей и пьес, имеющие композиционно законченный характер. На возрастные группы не разделяется.&lt;br&gt;7. Художественное слово (проза, поэзия, сказ, литературно-музыкальная композиция).&lt;br&gt;8. Декоративно-прикладное искусство (живопись, скульптура, вязание, шитье, биссероплетение, макраме, выжигание, поделки из различных материалов и др.). Все изделия должны быть представлены на суд жюри и прокомментированы. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Возрастные категории:&lt;br&gt;• 1 возрастная категория: 5-7лет&lt;br&gt;• 2 возрастная категория: 8-10 лет&lt;br&gt;• 3 возрастная категория: 11-13 лет&lt;br&gt;• 4 возрастная категория: 14-16 лет</string>
    <string>Статусы для парней, смешные, веселые,&lt;br&gt;прикольные, цитаты, пацанские,&lt;br&gt;мужские, дерзкие, наглые, пафосные, пошлые о девушках.</string>
    <string>Это группа посвящена деятельности концертного агентства «NeoMusic». Мы делаем качественные концерты различных уровней, вне зависимости от стилистики и направления. Здесь вы сможете найти информацию  о предстоящих мероприятиях, которые будут проходить в нашем городе Улан-Удэ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наш сайт www.optmusic.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;У нас большой опыт работы с такими артистами как:&lt;br&gt;Слот, Бутусов, JANE AIR, Noize MC, 7 раса, 5 Diez (#####), Пилот, Lumen, DEADKEDЫ, RADIO CAMBODIA, ДЁРГАТЬ, КУКРЫНИКСЫ, и др.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Имеется опыт фестивалей на открытом воздухе&lt;br&gt;&lt;br&gt;Основная цель нашей работы: «Развитие и продвижение живой музыки в Республики Бурятия»</string>
    <string>★ АВТОКИНОТЕАТР ★ HollywУУД ★ - ночной открытый автомобильный кинотеатр в Улан-Удэ. Приезжайте и смотрите Ваши любимые фильмы, не выходя из машины каждую ночь и в любую погоду.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Экран 12х5 метров FULL-HD качестве. Стерео-звук на FM частоте в автомобильной магнитоле. Парковка на 100 машиномест.&lt;br&gt;&lt;br&gt;НОЧЬ,УЛИЦА,АВТО,КИНО,&lt;br&gt;ИНТРИГУЮЩАЯ И ЯРКАЯ КАРТИНА.&lt;br&gt;В СВОЕМ РЕПЕРТУАРЕ АЛЬ ПАЧИНО&lt;br&gt;КОФЕ,ДАМА,Я И СИГАРЕТА.&lt;br&gt;НОЧЬ,КИНО,АВТО.&lt;br&gt;ХОЧУ УВИДЕТЬ ВНОВЬ...&lt;br&gt;P.S. продолжение следует в АВТОКИНОТЕАТРе &quot;HollywУУД&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Каждый день &lt;br&gt;1 сеанс-21:30(250р) С АВТО&lt;br&gt;2 сеанс-23:30(150р,если посетили 1-й сеанс)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Телефон:  699-012</string>
    <string></string>
    <string>Мы любим моду и спорт♥.&lt;br&gt;Обсуждения...&lt;br&gt;</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Первый в нашем городе массовый запуск небесных фонарей!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Встреча состоялась! Всем спасибо!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ожидайте повторный запуск от нас летом!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Подарим себе и близким тёплый весенний праздник!!!</string>
    <string>Мысли ясны.</string>
    <string>Все самое лучшее для Вас!!!&lt;br&gt;Найди в кадре себя и своих друзей, незабудь отметить...&lt;br&gt;Группа для всех кто любит фото или кого поймали Фотографы в кадр. Для присоединения к группе необходимо подать заявку. Фотографии можно скачивать в свои архивы, при использовании фото ссылка на автора и группу обязательна, при коммерческом использовании (информационные сайты. газеты, журналы и тд) договариваться с автором обязательно, можно так же договориться с авторами о выкупе всей съемки события или лица участника в хорошем качетве (В ГРУППЕ ТОЛЬКО СЖАТЫЕ ФАЙЛЫ). Темы для общения можно создавать любые. Все ругательства и некорректные коменты удаляются без предупреждения, пишем культурно</string>
    <string>▪ Селена родилась 22 июля в Гранд-Прейри, штат Техас (США).&lt;br&gt;▪ Полное имя - Селена Мари Гомез (Selena Marie Gomez).&lt;br&gt;▪ Актриса, певица, дизайнер и посол доброй воли ЮНИСЕФ. &lt;br&gt;▪ Бывшая звезда Диснея, снималась в сериале &quot;Волшебники из Вэйверли Плэйс&quot; в роли Алекс Руссо (премия Эмми), сейчас на её счету около 10 полноценных ролей.&lt;br&gt;▪ Записала со своей группой The Scene 3 успешных альбома: Kiss &amp;amp; Tell, A Year Without Rain и When The Sun Goes Down. &lt;br&gt;▪ Выпустила свою линию одежды Dream Out Loud (рус. - Мечтай вслух).</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>будем милыми и счастливыми.&lt;br&gt;это иногда даже лучше, чем быть охуенными и пьяными.&lt;br&gt;&lt;br&gt;добро пожаловать.</string>
    <string>Претендуешь? СООТВЕТСТВУЙ!! ™&lt;br&gt;&lt;br&gt;Нас бесит ваш пафос.&lt;br&gt;Ваши розовые сопли.&lt;br&gt;Ваша несчастная любовь.&lt;br&gt;Даа, девочка.&lt;br&gt;это жизнь.&lt;br&gt;ты не самая красивая.&lt;br&gt;не самая&lt;br&gt;умная.&lt;br&gt;не гламурная.&lt;br&gt;и еще, что бы ты не говорила, ты не стерва.&lt;br&gt;ноешь, что вскроешь вены?&lt;br&gt;не хватит смелости.&lt;br&gt;&lt;br&gt;█║▌│█│║▌║││█║║█&lt;br&gt;█║▌│█│║▌║││█║║█&lt;br&gt;█║▌│█│║▌║││█║║█&lt;br&gt;█║▌│█│║▌║││█║║█&lt;br&gt;&lt;br&gt;©club29482309&lt;br&gt;&lt;br&gt;club был создан 17.08.2011&lt;br&gt;&lt;br&gt;Веб-сайт:&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/club29482309</string>
    <string>У Никиты НИЗКОДИФФЕРЕНЦИРОВАННЫЙ НЕЙРОЭНДОКРИННЫЙ  РАК!!! Он прошел несколько курсов химиотерапии в Улан-Удэ и Москве,НО РЕЗУЛЬТАТЫ ПРАКТИЧЕСКИ НУЛЕВЫЕ. Ему срочно требуется собрать на лечение  ДВА МИЛЛИОНА рублей, а таких средств у нас нет. ПОМОГИТЕ ПОЖАЛУЙСТА ее собрать! Важна любая сумма!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;НОМЕР КАРТЫ СБЕРБАНКА: 676280099001442391&lt;br&gt;БИК 048142604&lt;br&gt;Корреспондентский счет 30101810400000000604&lt;br&gt;Расчетный счет 30301810909160601800&lt;br&gt;Лицевой счет 40817.810.9.0916.8733966&lt;br&gt;Инн: 7707083893&lt;br&gt;Банк получателя: Бурятское ОСБ № 8601/0140 г.Улан-Удэ&lt;br&gt;карта зарегистрирована на Иванову Ольгу Николаевну;&lt;br&gt;&lt;br&gt; QIWI Кошелёк 9024514743 .&lt;br&gt;&lt;br&gt;Спасибо тем, кто откликнулся хочет и может помочь нам!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;ВСЯ ИНФОРМАЦИЯ И ВЫПИСКИ ИЗ АМБУЛАТОРНОЙ КАРТЫ В АЛЬБОМЕ!!!!!!</string>
    <null/>
    <string>официальная страница группы ГалиЯ.&lt;br&gt;наш состав:&lt;br&gt;Галина Халитова - Вокал, гитара, автор текстов и мелодий. http://vkontakte.ru/id17271163&lt;br&gt;&lt;br&gt;Василий Гавин - композитор, ГОЛОВА&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/id5925317&lt;br&gt;&lt;br&gt;Константин Кожевников -труба, автор ядрёных трубных соляков, конферансье  http://vkontakte.ru/kostig&lt;br&gt;&lt;br&gt;Роман Серов - барабаны, наш замполит http://vkontakte.ru/id146224308&lt;br&gt;&lt;br&gt;Инга Гоголь - флейта, бубен,раньше была самым адекватным музыкантом в группе, а теперь просто веселая&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/id55422969&lt;br&gt;&lt;br&gt;Арс  Цыбиков - бас &lt;br&gt;http://vk.com/id137413287</string>
    <string></string>
    <string>Рады всем :D&lt;br&gt;ВСТУПАЙТЕ !</string>
    <string>✿ прически с плетением на каждый день, на выпускной, на торжества и мероприятия&lt;br&gt;♥ღ♥&lt;br&gt;♥ КОСЫ ♥ - это всегда модно, женственно, актуально, удобно и практично!&lt;br&gt;♥○♥&lt;br&gt;все косы можно дополнить разными аксессуарами :лентами под ваш наряд,осыпать блестки по контуру косы,украсить декоративными шпильками,выложить стразы.&lt;br&gt;♥○♥&lt;br&gt;с волосами обращаюсь аккуратно,все делаю с душой)&lt;br&gt;постоянным клиентам скидка)&lt;br&gt;♥○♥&lt;br&gt;обращайтесь по телефону 8-908-590-52-64&lt;br&gt;или http://vk.com/i228228228.&lt;br&gt;Цена от 150 руб и выше...&lt;br&gt;в зависимости от сложности.&lt;br&gt;возможен выезд на дом.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЖДУ ВАС)</string>
    <string>Лига, объединившая Открытую и Национальную Лигу РБ.... КВНщики и болельщики, вступайте!!! И приглашайте своих друзей!!! СМЕХ И ЮМОР 4EVER!!!&lt;br&gt;۩۩۩.....۩۩...۩۩۩...۩۩۩۩....۩۩۩......۩۩۩, ۩۩۩....۩۩....۩۩۩.....۩۩۩....۩۩۩......۩۩۩, ۩۩۩...۩۩.....۩۩۩......۩۩.....۩۩۩......۩۩۩, ۩۩۩..۩۩......۩۩۩.....۩۩......۩۩۩......۩۩۩, ۩۩۩.۩۩.......۩۩۩....۩۩.......۩۩۩......۩۩۩, ۩۩۩۩۩........۩۩۩۩۩۩۩۩......۩۩۩۩۩۩۩۩۩, ۩۩۩.۩۩.......۩۩۩۩۩۩۩۩......۩۩۩۩۩۩۩۩۩, ۩۩۩..۩۩......۩۩۩....۩۩۩......۩۩۩......۩۩۩, ۩۩۩...۩۩.....۩۩۩.....۩۩۩.....۩۩۩......۩۩۩, ۩۩۩....۩۩....۩۩۩......۩۩۩....۩۩۩......۩۩۩, ۩۩۩.....۩۩...۩۩۩.....۩۩۩.....۩۩۩......۩۩۩, ۩۩۩......۩۩..۩۩۩۩۩۩۩۩.......۩۩۩......۩۩۩,&lt;br&gt;&lt;br&gt;Игры проходят при постоянной поддержке:&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Комитета по молодежной политике и воспитанию Министерства Образования Республики Бурятия;&lt;br&gt;- Управления по делам молодежи Администрации г. Улан-Удэ;&lt;br&gt;- Команды КВН «Байкал» (Высшая лига);&lt;br&gt;- РМОТО КВН РБ;&lt;br&gt;- ТО Событие&lt;br&gt;Информационная поддержка:&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Утреннее шоу «Самое время» на Русском радио;&lt;br&gt;- Утреннее шоу «Первая смена» на Европе плюс;&lt;br&gt;- Телекомпания «Ариг Ус»;&lt;br&gt;- Рекламное агентство «Арс медиа».&lt;br&gt;- Рекламное агентство «Медиа Сити»&lt;br&gt;&lt;br&gt;справки по телефону 62-66-54, 89021635109</string>
    <string>Ты прекрасна по-своему, ведь Бог не совершает ошибок.</string>
    <string>нынче модно вместо &quot;недоёб&quot; говорить &quot;весна, блин!&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Не забывайте подписываться, ведь чем больше людей, тем интереснее!!!!&lt;br&gt;</string>
    <string>Флеш-моб — это заранее спланированная массовая акция, в которой большая группа людей (мобберы) внезапно появляется в общественном месте, проводит пятиминутный митинг, выполняя заранее оговоренные действия (сценарий), и затем расходятся. Флеш-моб обычно вызывает недоумение, а не смех. Участники флешмоба не получают и не платят никаких денег за участие в ней. Это совершенно добровольное занятие. Участники одного и того же мероприятия могут преследовать различные цели. Среди возможных вариантов участники флешмобов часто ищут:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Развлечение;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Почувствовать себя свободным от общественных стереотипов поведения;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вызвать резонанс общественного мнения;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Самоутверждение (испытать себя: «Смогу ли я это сделать на людях?»);&lt;br&gt;&lt;br&gt;Попытка получить острые ощущения;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Эмоциональная подзарядка;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Приобретение новых друзей&lt;br&gt;&lt;br&gt;___________Правила группы____________&lt;br&gt;&lt;br&gt;• Не оскорблять администрацию и участников группы&lt;br&gt;• Не кидать на стену спам и рекламу&lt;br&gt;• Проявлять активность: писать на стене и комментировать фото&lt;br&gt;• Заходить в группу (по возможности)&lt;br&gt;•Себя не рекламировать!(типо добавь в друзья).И также про группы.&lt;br&gt;• Категорически запрещен плагиат.&lt;br&gt;&lt;br&gt;______________________________________</string>
    <string></string>
    <string>• приглашаем друзей&lt;br&gt;• активно учавствуем&lt;br&gt;• за спам.бан! &lt;br&gt;&lt;br&gt;31/10/11</string>
    <string>я буду дальше курить ебаную восьмерку.</string>
    <string>В жизни бывает все.Только многие об этом не знают....©</string>
    <string>Дорогие друзья, 19 мая состоятся мастер-классы, 20 мая в 11.00 начало, в 11.30 церемония открытия, 21 мая финал, в 17.00 начало. &lt;br&gt;В ФСК! Физкультурно спортивном комплексе! Состоится долгожданное событие последних двух лет! &quot;Межрегиональный Олимпийский Ритм!&quot; в рамках реализации республиканской программы по пропаганде спорта и здорового образа жизни &quot;Ты | Мы&quot; на 2010-2012 гг. и в рамках всероссийской спортивно-пропагандистской акции &quot;Займись спортом! Стань первым!&quot;&lt;br&gt;Номинации и призовой фонд&lt;br&gt;&lt;br&gt;Электро-данс (Личное первенство Профи):&lt;br&gt;1 место – 8 000 рублей;&lt;br&gt;2 место – 5 000 рублей;&lt;br&gt;3 место – 3 000 рублей;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Электро-данс (Личное первенство Новички):&lt;br&gt;1 место – 5 000 рублей;&lt;br&gt;2 место – 3 000 рублей;&lt;br&gt;3 место – 2 000 рублей;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Электро-данс (командное первенство):&lt;br&gt;1 место – 25 000 рублей;&lt;br&gt;2 место – 15 000 рублей;&lt;br&gt;3 место – 10 000 рублей;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Хип-Хоп (Личное первенство Профи):&lt;br&gt;1 место – 8 000 рублей;&lt;br&gt;2 место – 5 000 рублей;&lt;br&gt;3 место – 3 000 рублей;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Хип-Хоп (Личное первенство Новички):&lt;br&gt;1 место – 5 000 рублей;&lt;br&gt;2 место – 3 000 рублей;&lt;br&gt;3 место – 2 000 рублей;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Хип-Хоп (командное первенство):&lt;br&gt;1 место – 25 000 рублей;&lt;br&gt;2 место – 15 000 рублей;&lt;br&gt;3 место – 10 000 рублей&lt;br&gt;&lt;br&gt;Брэйк-данс (best b-boy профи)&lt;br&gt;1 место – 10 000 рублей;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Брэйк-данс (best b-boy юниоры)&lt;br&gt;1 место – 5 000 рублей;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Брэйк-данс (best b-girl)&lt;br&gt;1 место – 10 000 рублей;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Брэйк-данс (Top Rock)&lt;br&gt;1 место-8 000 рублей&lt;br&gt;&lt;br&gt;Брэйк-данс (Foot work)&lt;br&gt;1 место – 8 000 рублей;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Брэйк-данс (crew на crew ):&lt;br&gt;1 место – 25 000 рублей;&lt;br&gt;2 место – 15 000 рублей;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Спортивные Федерации:&lt;br&gt;1 место – 30 000 рублей;&lt;br&gt;2 место – 20 000 рублей;&lt;br&gt;3 место – 15 000 рублей;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Судейство&lt;br&gt;&lt;br&gt;Breaking B-Girl Надя Da fanky style (г. Новосибирск)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Электро-данс &lt;br&gt;Константин &quot;Mephi&quot; Дербенев (г.Омск)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Hip-Hop &lt;br&gt;Александр &quot;DRAKON&quot; Кусков (г.Москва)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Dj Nail (Донецк)</string>
    <string>Нигде от них не скрыться. Ни под подушкой, ни под одеялом. Идёшь пить чай, а они садятся на краешек чашки и нагло смотрят тебе в глаза. Мысли.</string>
    <string>Обучение танцевальным стилям:&lt;br&gt;HIP-HOP, HOUSE, ELECTRO DANCE!&lt;br&gt;Записывайся и приходи к нам на занятия :)&lt;br&gt;__________________________________________&lt;br&gt;&lt;br&gt;Step by Step - танцевальный коллектив г. Улан-Удэ. Дата создания - 2 июня 2011 г.&lt;br&gt;Основные направления - электро дэнс, хаус дэнс, хип-хоп, поппинг.&lt;br&gt;__________________________________________&lt;br&gt;&lt;br&gt;Выступаем на различного рода мероприятиях (свадьбы, корпоративы, юбилеи, миланы, концерты и т.д.), все вопросы по телефону: 8-951-637-50-60</string>
    <string>Команда Квн &quot;&quot;&quot;ЕВРОВИДЕНИЕ&quot;&quot;&quot;&lt;br&gt; &lt;br&gt;Вся информация о КВНе в Республике Бурятия   и   Иркутской Области http://kvn.baikal.ru/ и http://kvnbur.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;Центральная лига ТТО АМиК МС КВН &quot;АЗИЯ&quot; г. Красноярск  http://kraskvn.ru</string>
    <string>Адреса ресторанов:&lt;br&gt;ул. Балтахинова, 15 (ТЦ Galaxy)&lt;br&gt;ул. Корабельная,32 (ТЦ Пионер)&lt;br&gt;Пр. 50-летия Октября,13 (ост. Элеватор)&lt;br&gt;ул. Сахъяновой, 9 (ТЦ Вегос, Ольхон)&lt;br&gt;ул. Сухэ-батора 16 а (Пл. Советов)&lt;br&gt;ул. Ленина 21 б (Пл. Революции)&lt;br&gt;Subway — сеть ресторанов быстрого обслуживания. Известные во всем мире сэндвичи.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Subway - это здоровая альтернатива стандартным сетям ресторанов быстрого обслуживания.&lt;br&gt;Subway - «Ешь свежее!»</string>
    <string>Оформление заказа:&lt;br&gt;- ссылку на все желаемые вещи  Сергею Семенову в личку&lt;br&gt;- в ответ наличие в продаже,цвета,размеры и пр.нюансы&lt;br&gt;* цена указана без доставки&lt;br&gt;&lt;br&gt;Предоплата 50% от заказа&lt;br&gt;При получении еще 50%&lt;br&gt;Доставка 2-3 недели&lt;br&gt;&lt;br&gt;Предоставляем подробное фото для каждой вещи, не забывайте просить (в комментах)</string>
    <string>Не стесняемся выкладываем свои фотки и за них будет проходить голосование.&lt;br&gt;Здесь проходит Баттлы ваших отправленных фото )) &lt;br&gt;ФОТО ОТСЫЛАТЬ В ЛС АДМИНАМ(и Альбомы)&lt;br&gt;Участвовать можно Много раз Но с Разными(своими) Фотками )&lt;br&gt;Какие отсылаем фото :&lt;br&gt;*С вашими красивыми личиками не стесняемся)&lt;br&gt;*Фото Влюбленных парочек &lt;br&gt;*Фото с Подругами(Друзьями)&lt;br&gt;*Фото С Вашими Питомцами )&lt;br&gt;*Фото с Вашими (братьями,Сестрами )&lt;br&gt;*Фото Своих питомцев тоже</string>
    <string></string>
    <string>самая ритмичная група.&lt;br&gt;лови наш ритм</string>
    <string>Массовый запуск небесных фонарей в Улан-Удэ!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мероприятие будет проходить 1 мая с 20:30 до 23:00&lt;br&gt;&lt;br&gt;План проведения мероприятия:&lt;br&gt;20:30 — праздничный концерт, сбор участников&lt;br&gt;21:40 — подготовка к запуску &lt;br&gt;22:00 — ЕДИНОВРЕМЕННЫЙ ЗАПУСК!&lt;br&gt;22:40 — Сбор мусора. Мы за чистый город! &lt;br&gt;23:00 — Окончание мероприятия.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Фонари можно приобрести в магазине &quot;Кнопка&quot;  с 9-18 час. без перерыва на обед.&lt;br&gt;ул.Воровского 27 (напротив базы Буркоопсоюза)  тел.222-717, 65-31-31 &lt;br&gt;Так же будет организована выездная торговля по районам города - тел.606-799 Татьяна</string>
    <string>Все кто учится, учился и будет учиться в БРПК, это группа для вас</string>
    <string>my hell.</string>
    <string>Пишу песни...&lt;br&gt;&lt;br&gt;Я далеко не все сказал, видишь огонь в глазах...(с)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Зашел Нажми Рассказать друзьям!</string>
    <string></string>
    <string>- мы так офигенно научились не замечать друг друга.&lt;br&gt;&lt;br&gt;-Чтобы тебя передернуло от того, что я счастлива.&lt;br&gt;&lt;br&gt;оставайся рядом всегда.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Друг — это прежде всего тот, кто не берется судить.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Привет. Я больше не скучаю. Пока.</string>
    <string>КОМАНДА КВН &quot;ПУШКИНА 8&quot;&lt;br&gt;19.03.2009 год</string>
    <string>Кто такой учитель? Человек, который пишет мелом на доске, ставит двойки и пятёрки, вызывает в школу родителей, заставляет убирать кабинет и пытается вложить хотя бы крупицы знаний в головы детей? Безусловно, да.....&lt;br&gt;&lt;br&gt;Учитель… Слово необыкновенное. Это не тот, у кого в дипломе есть запись о такой квалификации. И даже не тот, кто каждый день приходит в школу и дает уроки русского языка, математики, географии, рисования… Это тот, кто выше тебя, мудрее, сильнее. Это тот, кто сможет повести за собой, кто обладает силой созидания и талантом души. Это paidagogos, то есть воспитатель, а буквально – «ведущий дитя». Слово, ко многому обязывающее......</string>
    <string></string>
    <string>все, кто имеет какое-то отношение к БРПК</string>
    <string>Мы тебя не забудем!!!!</string>
    <string></string>
    <string>♥ Welcome to our group.&lt;br&gt;&lt;br&gt;♥ В этой группе вы сможете найти подходящие для вас статусы и цитаты.&lt;br&gt;&lt;br&gt;♥ Так же здесь вы сможете делиться с нами своими проблемами или счастьем. Какая-либо проблема не была, какое бы счастье не случилось, вы обязательно получите совет, как от администраторов группы,так и от участников.&lt;br&gt;&lt;br&gt;♥ Просим так же обратить внимание на то, что в этой группе много интересной музыки, фотографий, видео и приложений, так что здесь вы сможете просто весело убить время.&lt;br&gt;&lt;br&gt;♥ С уважением администраторы группы. Мы вас любим.&lt;br&gt;&lt;br&gt;♥ Главный администратор:&lt;br&gt; Елена Леонова.&lt;br&gt;&lt;br&gt;♥ 2-ой администратор:&lt;br&gt;Ира Шестакова&lt;br&gt;&lt;br&gt;♥ Группа создана:&lt;br&gt;        17 мая 2011г.&lt;br&gt;&lt;br&gt;█║▌│█│║▌║││█║║█&lt;br&gt;█║▌│█│║▌║││█║║█&lt;br&gt;█║▌│█│║▌║││█║║█&lt;br&gt; Лицензионная группа</string>
    <string>В этой группе тусуются самые яркие и позитивные студенты нашего  колледжа.&lt;br&gt;Если ты один из нас - присоединяйся ! :))))&lt;br&gt;&lt;br&gt;__________________________&lt;br&gt;&lt;br&gt;Доступ в группу только для студентов)) Прием заявок ежедневно!! :)&lt;br&gt;&lt;br&gt;P. S. запрещена нецензурная брань. сообщения модерируются.</string>
    <string>МЫ выступаем :&lt;br&gt;&lt;br&gt;в свободной форме!&lt;br&gt;в свободном стиле!&lt;br&gt;и в свободное время!&lt;br&gt;мальчики тоже свободные...&lt;br&gt;Freestyle!!!(Михалыч)&lt;br&gt;ну не все свободные...&lt;br&gt;(-девушки свободных парней)</string>
    <string></string>
    <string>живу как хочу, творю что хочу.</string>
    <string></string>
    <string>Два зала, каждый из которых обладает уникальным интерьером. Динамичный, яркий, запоминающийся интерьер первого зала создает радостную атмосферу и идеально подходит для веселого дружеского общения, дней рождений и детских праздников. Любители уюта могут расположиться в чилл-ауте. Мягкий уютный свет, хорошая музыка, уютные диваны и аквариум с тропическими рыбками располагают к неторопливому дружескому общению.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы готовим нашу пиццу в настоящих итальянских печах на камне при t 400 С и никогда не скупимся на начинку, поэтому наша пицца всегда остается сочной, а тесто хрустящим и поджаристым. Настоящая итальянская домашняя паста, 15 видов пицц, вкусные салаты, всегда свежие поджаристые сэндвичи, молочные коктейли, 12 сортов элитного мороженого и новые нежные десерты: клубничный чизкейк, банана сплит, йогуртно-черничный мусс. Кроме того, Вы всегда можете создать свою собственную пиццу или сэндвич, используя любую начинку по Вашему выбору! Средний чек - 200 руб.А теперь мы варим настоящий итальянский кофе!приходите будем рады! &lt;br&gt;&lt;br&gt;ул.Терешковой, 7а (Остановка &quot;Саяны&quot;)&lt;br&gt;&lt;br&gt;тел. 230-611</string>
    <string>Общение!!! Знакомства!!!!</string>
    <string></string>
    <string>Команда КВН 97 маршрут и команда КВН Сборная Бурятского Государственного Университета.</string>
    <string></string>
    <string>22 апреля в 16:00 в честь открытия танцевального сезона и в поддержку предстоящего межрегионального фестиваля &quot;Олимпийский Ритм&quot; пройдет шествие объятий или Free Hugs.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Акция возьмет свое начало возле фонтана у театра оперы и балета и, обнимая всех желающих, пройдет до музея истории города, где всех будут ждать участники Олимпийского ритма, которые расскажут и самое главное покажут, что ждать от них тем, кто решит поболеть за них на фестивале, который к слову пройдет в мае этого года в нашем городе. Участником шествия может стать любой желающий главное взять с собой хорошее настроение и табличку с надписью &quot;бесплатные объятия&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Инициаторами шествия стала группа молодых и креативных людей при поддержке Центра Инновационных Спортивных Технологий и Агентство Коммуникаций &quot;Next&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Красочное зрелище позитивные эмоции, конкурсы и приятные сюрпризы гарантированы.</string>
    <string>Группа команды КВН &quot;ВАДИК&quot; филологического факультета БГУ.</string>
    <string>Музыкальная группа свободного творчества.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Состав&lt;br&gt;&lt;br&gt;Юрий Данилов - Гитара/голос&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/id11676780&lt;br&gt;&lt;br&gt;Лилия Ахулаева - Бас/голос&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/id53249540&lt;br&gt;&lt;br&gt;Гензур Валентина - Клавиши&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/id89402708&lt;br&gt;&lt;br&gt;Саша Василенко - Голос/барабаны&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/id28294052</string>
    <string>ON-LINE РЕГИСТРАЦИЯ В КОМПАНИИ ORIFLAME!!! Немедленная скидка 30% на весь продукт компании!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;                            Централный офис:&lt;br&gt;                           ул.Бабушкина 22 (Б)</string>
    <string>Внимание, в2 -го февраля в 16:00 состоится благотворительный концерт. Наш концерт нацелен на то чтобы помочь  в сборе денег на дорогостоящую операцию Иванову Никите. У него рак. Очень редкостное заболевание!  РЕБЯТА, приходите в Педагогический колледж 2-го числа  там будут выступать звезды бурятской эстрады, танцоры певцы реперы. Билет стоит всего 150 рублей его можно будет приобрести прямо в колледже!</string>
    <string>Вы все знаете знаменитую игру Мафия. Так вот, мы предлагаем вам поиграть в её немного измененную версию :) Вам понравится :)&lt;br&gt;Обещаю много позитива, сломанный мозг и хорошее время провождение.</string>
    <string></string>
    <string>Здравствуйте друзья!)&lt;br&gt;я начинающий фотограф, желающий предложить вам свои услуги) &lt;br&gt;буду рада работе с веселыми, инициативными ребятами. желающими принять участие в моих фотосессиях) идеи и тематика будут обсуждаться с каждым индивидуально(рассматривая ваш типаж, характер и тд)&lt;br&gt;заявки и идеи оставляйте в обсуждениях)</string>
    <string>Я  за здоровой образ жизни! ......... ✿ ܓ✿ ܓ_________________**** Кто думает что курение вредит здоровью добавляйтесь в группу!✿  &lt;br&gt;&lt;br&gt;*&apos;║✿ܓ</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Что было при нас,останется и после...</string>
    <string>Соболь - жопе в жопа&lt;br&gt;Ежик - в жопе жан жак руссо&lt;br&gt;Санька - кувалда.&lt;br&gt;Сборная в жопе, да еще и кувалда.</string>
    <string>Эта группа создана для всех поклонников Виталича, его шубы и свитера!!!</string>
    <string>ПОХУИЗМ-не только помогает решать проблемы,он делает жизнь ярче и веселее))</string>
    <string>все в сборе, тебя не хватает.&lt;br&gt;</string>
    <string>Ну что девчат,зажгём?))))))</string>
    <string>Дорогие студенты . эта страница создана для более удобного обучения и обмена информацией!&lt;br&gt;Принимайте активное участие в развитии группы! Будут проводиться различные интересные  конкурсы и мероприятия! Прошу вас размещать вас свои предложения на стене все будет учтено! Спасибо!</string>
    <string></string>
    <string>нет лжи все вразы настоящие &lt;br&gt;не скопираваны</string>
    <string></string>
    <string>-Любишь его?&lt;br&gt;-Нет.&lt;br&gt;-У него девушка новая.&lt;br&gt;-Мне похуй.&lt;br&gt;-Ну да, заметно,слезу вытри, гордая.&lt;br&gt;_____________________________________&lt;br&gt;Хочется послать нахуй.И не отпускать.&lt;br&gt;_____________________________________&lt;br&gt;Сила парня не в том, со сколькими бабами он переспал, а в том, скольким отказал, ради одной.&lt;br&gt;_____________________________________</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Никогда не обижайтесь на оскорбления со стороны большинства: если обезьяны научились разговаривать, это не значит, что они говорят правду.</string>
    <string></string>
    <string>Подписывайтесь и получайте ежедневно заряд хорошего настроения :Ъ</string>
  </groups>
  <sex>FEMALE</sex>
  <friends class="linked-list"/>
</AccountVector>