<AccountVector>
  <id>139172730</id>
  <bdate>11.1</bdate>
  <first__name>Aleksandra</first__name>
  <last__name>Touya</last__name>
  <groups class="linked-list">
    <string></string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Интернет журнал № 1 в рунете. Читай и ты нас, будь в курсе всех лучших жизненных цитат, они тебе помогут в любой ситуации, с друзьями, на работе и на учебе. Подпишись!</string>
    <string></string>
    <string>◄ Иди к нам ^_^</string>
    <string>Специально для Вас здесь собрана самая интересная и полезная информация, а также множество ярких и интересных фотографий и картинок.</string>
    <string>Самые невероятные факты со всего света. &lt;br&gt;Рассказывайте своим друзьям и не жалейте лайки.</string>
    <string></string>
    <string>Каждый день! Неприличные предсказания! ;)</string>
    <string>Удивляйся вместе с нами!</string>
    <string>Самое большое сообщество любителей кошек! Присоединяйтесь!</string>
    <string>У нас Вы узнаете много интересного! &lt;br&gt;Вступайте!&lt;br&gt;&lt;br&gt;▷ интересные факты&lt;br&gt;▷ курьезные события&lt;br&gt;▷ забавные картинки</string>
    <string>На Гавайях сёрфинг включен в школьную программу. Видимо они считают, что остальной мир им недостаточно завидует.</string>
    <string>Если вы ударили человека по левой щеке, и он вам подставил правую — врежьте ему снова по левой, чтобы эта сука не умничала.</string>
    <string>Не пытайтесь спорить с дебилом. Иначе вы опуститесь до его уровня, где он задавит вас опытом.</string>
    <string></string>
    <string>Вы считаете себя настоящей леди? Тогда срочно подписывайтесь на нашу страницу!&lt;br&gt;Обсуждаем, смотрим, смеемся.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вход только для женщин!</string>
    <string>    Покуда длится пространство,&lt;br&gt;    Покуда живые живут,&lt;br&gt;    Пусть в мире и я останусь&lt;br&gt;    Страданий рассеивать тьму.</string>
    <null/>
    <null/>
    <string></string>
    <string>Далее по сценарию&lt;br&gt;отношения&lt;br&gt;признания</string>
    <string>Аксессуары для техники Apple, iPad 2/3/4, iPad Mini, iPhone 3/4/5. Чехлы, плёнки, зарядные устройства, автомобильные держатели, переходники, кабели и прочее.</string>
    <string>Если ты любишь свой город,носишь гордое название Улан-Удэнец,тогда тебе в наш паблик!&lt;br&gt;Все чем славится наш родной Улан-Удэ тут.&lt;br&gt;Типичный Улан-Удэ глазами Типичных жителей и гостей столицы.&lt;br&gt;-----------------------------&lt;br&gt;Администрация паблика,не несет ответственности за предоставленную информацию.&lt;br&gt;---------------------------------------------------&lt;br&gt;В НАШЕЙ ГРУППЕ ЗАПРЕЩАЕТСЯ:&lt;br&gt;  Рассылка спама&lt;br&gt;  Троллинг&lt;br&gt;  Создание нецензурных мемов</string>
    <string>Эта группа для тех, кто любит корейскую группу Big Bang в городе Улан-Удэ)&lt;br&gt;Так что друзья мои, знакомьтесь, обсуждайте темы, назначайте встречи, приглашайте друзей и обменивайтесь инфой!&lt;br&gt;Активное участие в жизни группы обязательно! xD&lt;br&gt;&lt;br&gt;День рождения группы - 14 октября 2009)</string>
    <string>Хип-хоп команда WCDI (висидиай), а иначе We Can Do It О_о&lt;br&gt;Основана 12 сентября 2011 года.&lt;br&gt;Компания Задротов О_о &lt;br&gt;Танцующие основные стили HIP HOP&apos;а ( hip hop choreography,popping, locking, hype/trendy, krump, stepping, waacking, vogue and more!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Состав: http://vkontakte.ru/id151720358&lt;br&gt;              http://vkontakte.ru/hangugsaram&lt;br&gt;              http://vkontakte.ru/id61446014&lt;br&gt;              http://vkontakte.ru/khabukhaev&lt;br&gt;              http://vkontakte.ru/mr_joker_walker&lt;br&gt;              http://vk.com/hayami_chan</string>
  </groups>
  <sex>FEMALE</sex>
  <friends class="linked-list">
    <long>86401156</long>
  </friends>
</AccountVector>