<AccountVector>
  <id>142131964</id>
  <bdate>14.1.1992</bdate>
  <first__name>Чингиз</first__name>
  <last__name>Рабданов</last__name>
  <groups class="linked-list">
    <string>Интересное из мира науки и не только!&lt;br&gt;То, что происходит вокруг нас каждый день!&lt;br&gt;То, что мы обязаны знать!&lt;br&gt;То, что мы обязаны передавать!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ежедневные рубрики:&lt;br&gt;- «Science-News» (#Science);&lt;br&gt;- «Science-Date»(#SciDate).&lt;br&gt;- «Познавательная статья из мира науки»;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Независимые рубрики:&lt;br&gt;- «Science-Fact»;&lt;br&gt;- «Science-Photo»;&lt;br&gt;- «Science-Technology»;&lt;br&gt;- «Science-Auto»;&lt;br&gt;- «Science-Architecture»;&lt;br&gt;- «Science-Design»;&lt;br&gt;- «Science-Futurity»;&lt;br&gt;- «Science-Psychology»;&lt;br&gt;- «Science-Video»;&lt;br&gt;- «Science-Health»;&lt;br&gt;- «Science-Art»;&lt;br&gt;- «Science-совет дня»;&lt;br&gt;- «N самых…»;&lt;br&gt;- «Паранормальные и аномальные явления»;&lt;br&gt;- «Science-Quotes»;&lt;br&gt;- «Science-Other».&lt;br&gt;&lt;br&gt;История публикаций(архив): vk.cc/NCFIG;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наши проекты вы можете увидеть в списке &quot;Рекомендуем&quot; в правой колонке.&lt;br&gt;&lt;br&gt;©2011-2013 vkScience &lt;br&gt;&lt;br&gt;Каждая 3-я предложенная статья набирает необходимое количество лайков.</string>
    <string>Все мы немного мечтаем. Кто-то тихо про себя, а кто-то - во всеуслышание. Не стесняйтесь своих желаний, рассказывайте о них, быть может, кто-нибудь поможет вам их осуществить...&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наши проекты:&lt;br&gt;[club34448489|Mr. Evil]&lt;br&gt;[club5880263|Лучшие фотографы и модели.] &lt;br&gt;[club34021344|G I R L F R I E N D S] &lt;br&gt;[club38683579|Лучшие стихи великих поэтов.] &lt;br&gt;[club28528027|Лучшие интерьеры и дизайны.] &lt;br&gt;</string>
    <string>Лучшие фильмы 2013 года</string>
    <string>Для ценителей мысли</string>
    <string></string>
    <string>Познавательный журнал</string>
    <string>Узнай, почему!.. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Рубрики страницы:&lt;br&gt;1. «Technology» - факты из мира технологий;&lt;br&gt;2. «History» - факты из истории;&lt;br&gt;3. «Science» - научные факты;&lt;br&gt;4. «Health» - факты о нашем здоровье;&lt;br&gt;5. «Psychology» - факты из психологии;&lt;br&gt;6. «Animals» - факты о животных;&lt;br&gt;7. «Nature» - факты о природе;&lt;br&gt;8. «Other» - интересные факты, не отнесенные ни к одной из вышеперечисленных рубрик.</string>
    <string></string>
    <string>Лучший мужской журнал ВКонтакте</string>
    <string>Самая Вкусная Страничка! Лучшие рецепты каждый день! ПОДПИСЫВАЕМСЯ ♡♡♡</string>
    <string>★ЦЕЛАЯ КУЧА СМЕШНЫХ ВИДЕОРОЛИКОВ!★&lt;br&gt;Группа посвящена букве Ё, поэтому пишите комментарии с буквой Ё! А то она совсем исчезнет Ёмоё!!! :)&lt;br&gt;Funny video, Смешнае відэа, Смішне відео, 面白いビデオ, Αστεία βίντεο, Morsom video, 有趣的視頻, 웃긴 동영상, วิดีโอ ตลก, Hauska video, Roliga videor, Video gracioso, Grappige video&lt;br&gt;Правила группы&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/page-132265_9265482</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Всегда есть что послушать</string>
    <string></string>
    <string>Привет! Если ты зашёл сюда, значит ты такой же &quot;нескромный&quot; как и мы все!&lt;br&gt;Добро пожаловать в нашу &quot;семью&quot;!&lt;br&gt;Здесь мы обсуждаем всё о любви и сексе! Здесь ты можешь спросить о чём угодно! Рассказать о чём угодно! А также просто завести новых хороших знакомых, друзей или найти свою вторую половинку!&lt;br&gt;Добро Пожаловать!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;За несоблюдение правил группы Вы получите БАН сразу и навсегда!&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПРАВИЛА ГРУППЫ:&lt;br&gt;&lt;br&gt;1) ФОТО. Запрещено создавать новые альбомы без согласования с администрацией. Запрещено выкладывать чужие фотографии без ведома изображенного на фото человека. Прежде чем выкладывать фотографии в альбом - прочтите название и описание альбома и убедитесь, что выкладываете их в соответствующем альбоме. За фото не в тему альбома - БАН!&lt;br&gt;2) ВИДЕО. Запрещено выкладывать порно. Запрещено выкладывать видео не соответствующее названию и тематике группы!&lt;br&gt;3) СПАМ. В любом виде запрещен.&lt;br&gt;За любую рекламу, письма счастья, накрутку рейтинга, ссылки и т.д. и т.п. БАН выдается незамедлительно!&lt;br&gt;4) МАТ. ОСКОРБЛЕНИЯ. Запрещено!&lt;br&gt;Уважайте себя и других участников группы. Выражать своё мнение можно культурными способами!&lt;br&gt;5) СТЕНА ГРУППЫ. Не пишите &quot;Привет, Добавляемся в друзья!&quot;, &quot; вирт за деньги или просто&quot;, &quot;Привет, пишите в личку&quot;, нытье типа &quot;Киньте песенок мне на стенку&quot; и т.д. и т.п., получите перманентный БАН! за самопиар в виде своих фото и видео тоже БАН!!! КАТЕГОРИЧЕСКИ ЗАПРЕЩЕНО ПОРНО В ЛЮБОМ ВИДЕ!!! Стена не для объявлений и не для однообразных изливаний. Будьте интересными, умными! Пишите что-нибудь свое, а не шаблоны!&lt;br&gt;6) ОФФТОП. Запрещено засирание тем болтовнёй не по теме. Сразу БАН. Надоело вычищать тонны мусора. Для обычной болтовни есть и стена группы, и тема ОФФТОПИК.&lt;br&gt;7) Администрация оставляет за собой право без объяснения причин занести в БАН-лист. Администрация не отвечает на вопросы &quot;за что я в бан листе?&quot;, сами вспоминайте, где накосячили.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вступая в группу Вы подтверждаете что Вам есть 18 лет!!!</string>
    <string>Цель страницы - показать всю красоту лучших эротических фотографий не переходящих в порно.</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Группа для всех без исключения любителей бокса! В BOXING CLUB вы найдете более 200 альбомов и более 8000 видео с лучшими боксерами на планете. Все видео и фотоальбомы отсортированы и их можно легко найти с помощью удобного поиска (см. НАВИГАЦИЮ группы).&lt;br&gt;В группе приветствуется нормальное общение, без оскорблений и сапожного мата.&lt;br&gt;Более подробно с правилами группы можно ознакомиться перейдя по ссылке http://vkontakte.ru/page-419338_346414&lt;br&gt;&lt;br&gt;Бокс (от англ. box, буквально — удар) — контактный вид спорта, единоборство, в котором спортсмены наносят друг другу удары кулаками в специальных перчатках. Рефери контролирует бой, который длится от 3 до 12 раундов. Победа присваивается в случае, если соперник сбит с ног и не может подняться в течение десяти секунд (нокаут) или если он получил травму, не позволяющую продолжать бой (технический нокаут). Если после установленного количества раундов поединок не был прекращён, то победитель определяется оценками судей.</string>
    <string>Игры на андроид. Новости мобильных технологий. Игровые анонсы и многое другое.</string>
    <string>Men’s Health (с англ. &apos;мужское здоровье&apos;) — крупнейший в мире мужской журнал о самом главном: сексе и отношениях, карьере и приключениях, вкусной еде и фитнесе, спорте и стиле, автомобилях и гаджетах.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сегодня журнал Men’s Health издается в 46 странах мира.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Первый номер журнала Men’s Health был издан в США в 1989 году издательской компанией Rodale. Men’s Health охватывает все темы, интересующие мужскую аудиторию, специализируясь на здоровом образе жизни.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В России Men’s Health издается с февраля 1998 года. С первого номера и до сегодняшнего дня негласный девиз издания: «Только проверенная и полезная информация!»</string>
    <string>Группа создана для любителей красивого и зрелищного бокса!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Цель группы: Делится новостями о боксе,  предоставления участникам как можно больше информации, общение,хорошее время провождения.&lt;br&gt;▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬&lt;br&gt;Правила группы:&lt;br&gt;1) Не оскорблять других участников группы.&lt;br&gt;2) Не флудить.&lt;br&gt;3) Не употреблять нецензурные выражения.&lt;br&gt;4) Реклама посторонних ресурсов без обговоренности с администрацией группы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В случае  нарушения этих правил администратор в праве выдать бан.&lt;br&gt;▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬&lt;br&gt;По поводу бана обращаться: vk.com/id146956401, http://vk.com/muddy_muddy&lt;br&gt;▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬</string>
    <null/>
    <string>Русскоязычный Клуб Болельщиков ФК Челси №1&lt;br&gt;===============================&lt;br&gt;Информация о клубе&lt;br&gt;Адрес: CFC, Fulham Road, London, SW6 1HS&lt;br&gt;Прозвища: &quot;Пенсионеры&quot;, &quot;Синие&quot;&lt;br&gt;Год создания: 1905&lt;br&gt;Стадион: &quot;Стэмфорд Бридж&quot;&lt;br&gt;Вместимость стадиона: 41 841&lt;br&gt;Размеры поля: 103 м × 67 м&lt;br&gt;Главный тренер: Жозе Моуринью&lt;br&gt;===============================</string>
    <string>♦ Дом бокса для тебя.</string>
    <string>▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬&lt;br&gt;Администрация группы предупреждает: В группу не добавляются лица до 18 лет .&lt;br&gt;▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬&lt;br&gt;Добавляйте свои фотографии в альбом&lt;br&gt;http://vk.com/album-6938373_177861872&lt;br&gt;▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬</string>
    <string>Группа &quot;МЕЖДУНАРОДНАЯ ВОЕННАЯ ПОЛИТИКА&quot; создана как место общения любителей военной тематики на любые темы, связанные с вооружением, армиями разных стран мира, военной техникой, тактикой, стратегией и историей.</string>
    <string>&quot;Никогда не доверяйте Историю и политику профессионалам. Они продают свой труд за деньги&quot;.&lt;br&gt;любитель истории А.С.Пушкин.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&quot;Для того чтобы предсказать будущее - необходимо более глубоко изучить прошлое!&quot; &lt;br&gt;Алексей Фомичев.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Существование группы заключается в том, чтобы быть самой крупной и неполитизированной площадкой для обсуждения истории на форуме &quot;В Контакте&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Тематический Рубрикатор (опросы):&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/topic-524993_9622507&lt;br&gt;&lt;br&gt;Предложения по улучшению группы сюда:&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/topic-524993_1638370&lt;br&gt;&lt;br&gt;Определим исторические понятия здесь:&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/topic-524993_2812635&lt;br&gt;&lt;br&gt;Обсудим фильмы, связанные с историей:&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/topic-524993_2674719&lt;br&gt;&lt;br&gt;Каталог фотоальбомов&lt;br&gt;http://vk.com/topic-524993_23172880&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЛЮБИТЕЛИ ИСТОРИИ, ОБЪЕДИНЯЙТЕСЬ!</string>
    <string></string>
    <string>Мы понимаем, видим и замечаем: культ секса насаждается через экраны телевизоров; практически все СМИ, фильмы, песни, сериалы, журналы программируют на ложные стереотипы, ложные идеалы!&lt;br&gt;Появилось слово «секс», после чего Соитие двух людей стало чисто механическим процессом, который не имеет ничего общего с Любовью. Момент соития – это не просто физический контакт, это воссоединение на тонком плане энергий человека, биополевой информационный контакт Мужа и Жены.&lt;br&gt;&lt;br&gt;На потомство девушки влияют, в той или иной форме, все предыдущие &quot;мужья&quot;. В особенности первый в жизни женщины сексуальный контакт оставляет след в системе генетической наследственности.&lt;br&gt;Наши предки действовали, исходя из инстинкта самосохранения, продолжения Своего Рода, они прекрасно знали: девственность хранится для одного и навсегда.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Потеря нравственности, верности, разврат привели к таким ужасным цифрам: в России из 100% регистрации – до  70% разводов. Нация уничтожает сама себя.</string>
    <string>Мы - одно из лучших сообществ в &quot;Вконтакте&quot;, посвященных футбольному клубу Челси. Все новости, все слухи, фотографии высокого качества, обмен мнениями и аналитика всего, что происходит в клубе и вокруг него. Это все мы. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Быстро, качественно и оригинально. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Правила группы здесь&lt;br&gt;http://vk.com/topic-20340238_28749849&lt;br&gt;&lt;br&gt;Получить разбан можете здесь http://vk.com/public47406676&lt;br&gt;&lt;br&gt;День открытия общества 15 Сентября 2010 года.</string>
    <string>Серия мемов с лемуром страдающим или дефектом речи, или заложенностью носа...</string>
    <string>— Это Феррари?&lt;br&gt;— Нет, это двенашка&lt;br&gt;— Никогда не слышала…</string>
    <string>Мировой передел – это клуб единомышленников со схожими взглядами на ключевые проблемы современности. Это не политическое и не националистическое объединение, а сообщество людей, интересующихся глобальными процессами, происходящими сегодня в мире.</string>
    <string>Мир будущего!&lt;br&gt;Будь на шаг впереди!</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Многие горожане любят Улан-Удэ. &lt;br&gt;Цель клуба - собирать таких людей вместе&lt;br&gt;&lt;br&gt;Кино &lt;br&gt;http://277000.ru/afisha/  http://www.kino.ulan-ude.ru/&lt;br&gt;&lt;br&gt;Пробки &lt;br&gt;http://probki.ulan-ude.ru/  http://trafjam.ru/all/</string>
    <string>Каждый день новая музыка!</string>
    <string>Группа посвященная победе в Великой Отечественной войне, знакомит вас с историей Второй мировой войны, вызывает у учащихся чувство гордости за своих предков – героев той войны, воспитывает патриотические чувства.</string>
    <string>Если ты знаешь и ценишь своих предков. Если ты не бурят(ка), но в душе считаешь себя бурятом(кой). Если ты любишь бурятскую культуру, бурятское искусство; если у тебя сердце щемит от родных мелодий, с наслаждением слушаешь бурятские песни, не можешь сдержаться и поешь их с друзьями; обожаешь бурятскую кухню (особенно БУУЗЫ); купаешься, каждое лето в Байкале; ты не можешь жить без чистого бурятского воздуха; и ты счастлив, что родился в Бурятии и не только,- то тебе именно сюда!&lt;br&gt;Добро пожаловать!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;===================================&lt;br&gt;&lt;br&gt;Буря́ты, бурят-монголы, монголо-буряты — монгольский народ. Другие варианты названия: бурийат, бырат, пырат, фури. Самоназвание — буряад-монгол.&lt;br&gt;Ныне буряты живут преимущественно в Республике Бурятия, Усть-Ордынском Бурятском автономном округе и других районах Иркутской области, Агинском Бурятском автономном округе и других районах Читинской области. Вне России буряты живут на севере Монголии и небольшими группами на северо-востоке Китая (преимущественно местность Шэнэхэн Хулунбуирского аймака Автономного Района Внутренняя Монголия).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Численность бурят-монгол оценивается в 550 тыс. чел., в том числе:&lt;br&gt;• В России — 445 тыс. чел. (перепись 2002 года)&lt;br&gt;• В северной Монголии — 70 тыс. чел. (по данным 1998 года)&lt;br&gt;• На северо-востоке Китая — 25 тыс. чел.&lt;br&gt;&lt;br&gt;============================================================&lt;br&gt;&lt;br&gt;ДАВАЙТЕ АКТИВНО УЧАСТВОВАТЬ В ГРУППЕ: ЗАКИДЫВАЙТЕ СВОИ ФОТО, БУРЯТСКИЕ ПЕСНИ, ПРИГЛАШАЙТЕ СВОИХ ДРУЗЕЙ, ДАВАЙТЕ ЖЕ ГОРДИТЬСЯ ТЕМ, ЧТО МЫ ЕСТЬ!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;В НАШЕЙ ГРУППЕ ЗАПРЕЩЕНО:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Нецензурная лексика&lt;br&gt;Сообщения не по теме&lt;br&gt;Неуважение к участникам&lt;br&gt;Реклама, не соответствующая&lt;br&gt;группе&lt;br&gt;Сообщения cпам, ссылок&lt;br&gt;Закачка фотографий не&lt;br&gt;относящихся к альбомам&lt;br&gt;Закачка видео, мелодий и фото&lt;br&gt;нецензурного характера&lt;br&gt;Создание уже имееющихся тем.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В группе ПООЩРЯЕТСЯ:&lt;br&gt;Активное общение&lt;br&gt;Создание новых тем&lt;br&gt;Добавление фоток в основные&lt;br&gt;альбомы группы&lt;br&gt;Добавление видео и mp3 записей&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПРИГЛАШЕНИЕ ДРУЗЕЙ В ГРУППУ.&lt;br&gt;Активное голосование&lt;br&gt;Добавление комментариев к&lt;br&gt;фотографиям и видео и &lt;br&gt;Ангельское поведение:)</string>
    <string>&quot;...За тысячи километров от родных монгольских кочевий простирались покоренные земли. Сотни лет потомки Чингисхана правили государствами, созданными по его воле. В наше время большая часть монголов проживает за границей Монголии, включающей лишь земли вокруг Харахурума - сердца Великой империи. И все же сегодня халх-монголы, өвөр-монголы, бурят-монголы, ойрат-монголы и другие остаются едины в общем почитании и уважении к Чингисхану, в стремлении соответствовать своему Великому предку...&quot; &lt;br&gt;&lt;br&gt;&quot;Мы потомки Чингисхаана&quot; - это группа, целью которой является поддержание и сохранение культурного единства всех, кто говорит на монгольском языке, осознает свою причастность к монгольскому народу, его великой истории. Мы не должны допустить своего разобщения, ведущего к ослаблению и исчезновению нации...&lt;br&gt;&lt;br&gt;При этом в группе РАДЫ ВСЕМ, кому интересна монгольская история и культура. Приветствуются обсуждения, касающиеся истории и культуры российских монголов (бурят и калмыков). Однако есть убедительная просьба, не политизировать тему и воздержаться от обсуждения проблем национальных взаимоотношений в России. Для этого есть много других групп. Нам важно поддержание и развитие КУЛЬТУРНЫХ связей между различными частями монгольского мира.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Правила группы ничем необычным не отличаются, но все же с ними нужно ознакомиться (см. в меню).</string>
    <string>Официальная группа университета - новости, обсуждения, предложения, множество полезной информации и интересных фактов.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ТПУ / Национальный исследовательский Томский политехнический университет / Томск&lt;br&gt;&lt;br&gt;Twitter для студентов - twitter.com/TPUstudent&lt;br&gt;Официальный Twitter ТПУ - twitter.com/TPUnews&lt;br&gt;Мы в Facebook - facebook.com/TPUnews&lt;br&gt;Мы в Google+ gplus.to/tpu&lt;br&gt;Мы в Instagram (@tpunews) - instagram.com/tpunews</string>
    <string>Дефектоскопист.ру - форум по неразрушающему контролю. Это площадка для специалистов в области дефектоскопии.&lt;br&gt;На форуме Дефектоскопист.ру вы можете обсуждать оборудование для неразрушающего контроля, различные технологии НК, советоваться с другими дефектоскопистами, дискутировать, скачивать ГОСТы, получать справочную информацию и, наконец, просто общаться на темы, не связанные с НК.</string>
    <string>Туристическое агентство «ВЕЛЛ»&lt;br&gt;&lt;br&gt;• 10 лет успешной работы на российском рынке - &lt;br&gt; НАМ СТОИТ ДОВЕРЯТЬ!!!&lt;br&gt;• более 200 офисов по всей России –&lt;br&gt; МЫ НАДЁЖНАЯ КОМАНДА!!!&lt;br&gt;• более 300 туроператоров - &lt;br&gt; КАЖДЫЙ НАЙДЁТ ТО, ЧТО ИЩЕТ!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;• пляжный отдых&lt;br&gt;• экскурсионные туры&lt;br&gt;• горнолыжные туры&lt;br&gt;• автобусные туры&lt;br&gt;• оздоровительные туры&lt;br&gt;• свадебные и романтические путешествия&lt;br&gt;• круизы&lt;br&gt;• образование за рубежом&lt;br&gt;• детский отдых&lt;br&gt;• спортивные мероприятия&lt;br&gt;• отдых для VIP персон&lt;br&gt;• туры по России&lt;br&gt;• отдых на Байкале&lt;br&gt;•  авиабилеты&lt;br&gt;• визы&lt;br&gt;• страхование&lt;br&gt;• оформление туров в рассрочку&lt;br&gt;• сим-карты для туризма и бизнеса&lt;br&gt;• круглосуточная поддержка туристов за рубежом&lt;br&gt;• аренда и продажа недвижимости в Таиланде,  Болгарии, Греции, Италии, Испании, на Кипре&lt;br&gt;&lt;br&gt;Почему надежно и комфортно путешествовать с «ВЕЛЛ»?&lt;br&gt;• Мы работаем только с НАДЁЖНЫМИ ТУРОПЕРАТОРАМИ, и всегда уверены в качестве предлагаемых туров.&lt;br&gt;• Мы всегда предлагаем туры по ценам туроператора БЕЗ ДОПОЛНИТЕЛЬНЫХ НАЦЕНОК !&lt;br&gt;• Все менеджеры с опытом работы, владеют знаниями страноведения и постоянно повышают свою квалификацию.&lt;br&gt;&lt;br&gt;НАШ АДРЕС: г.Улан-Удэ,ул.Терешковой,2&lt;br&gt;ТЕЛЕФОН: 230-710,623-603&lt;br&gt;РЕЖИМ РАБОТЫ: пн-пт 10:00-19:00,сб 11:00-18:00,вскр-выходной</string>
    <string>Приветствуем Вас на неофициальной группе Программы &quot;Полигон&quot; Которая транслируется на канале &quot;Россия 2&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Описание Программы:&lt;br&gt;Российская армия сегодня – это не только автомат Калашникова и самолеты Сухого. Инновационные разработки военно-промышленного комплекса открывают  практически безграничные возможности. Однако гражданским лицам о них известно крайне мало. Чтобы восполнить этот пробел, ведущие телеканала &quot;Россия 2&quot; Иван Лебедев и Дмитрий Задорожный отправляются на настоящие военные полигоны.&lt;br&gt;&lt;br&gt; В &quot;боевых условиях&quot; они попытаются выяснить, как устроены и работают современные бронеавтомобили и снайперские винтовки, ударные вертолеты и боевые корабли. С любознательностью новобранцев они будут рассматривать каждый винтик и интересоваться его предназначением, а также проводить тест-драйвы, ставить рискованные опыты и бесшабашные эксперименты.&lt;br&gt;&lt;br&gt; В этой программе не будет кирзовых сапог и строевой подготовки. Зато будет все то, о чем каждый настоящий мужчина мечтает с раннего детства – много оружия и грозной военной техники.</string>
    <string>Дефектоскописты всех городов, стран и народов объединяйтесь.&lt;br&gt;----------------------------------------------------------------&lt;br&gt;Некоторые правила группы:&lt;br&gt;Недопускаются:&lt;br&gt;- оскорбление и хамство в отношении других участников группы.&lt;br&gt;- обсуждения и общения на стене (создавайте тему и общайтесь).</string>
    <string>Доставка японской кухни&lt;br&gt;Добро пожаловать в группу, посвященную нашей компании, компании по доставке блюд японской кухни &quot;КУШАЙ СУШИ&quot; 33-21-83  622-349.&lt;br&gt;http://kushai-sushi.com/&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы осуществляем доставку по городу Улан-Удэ, что дает вам шанс как можно быстрее насладиться нашими блюдами. У нас вы сможете отведать суши, роллы, горячие блюда, салаты и все по НИЗКИМ ЦЕНАМ!!!!&lt;br&gt;http://kushai-sushi.com/&lt;br&gt;&lt;br&gt;Здесь вы сможете узнать о всех проходящих у нас акциях и сделать более выгодный заказ. &lt;br&gt;Хотите заказать роллы для романтического ужина или большой сетт для веселой компании? - ЗВОНИТЕ НАМ &lt;br&gt;33-21-83  622-349. &lt;br&gt;Делайте свой выбор и звоните нам в любой день с 11:00 и до 24:00 по телефону 33-21-83  622-349. Мы будем рады выполнить ваши пожелания.&lt;br&gt;http://kushai-sushi.com/&lt;br&gt;&lt;br&gt;Хотите поделиться своим мнением о наших продуктах и нашей работе?&lt;br&gt;Для этого вам специально выделена тема здесь. Не бойтесь высказывать свои мысли, ведь они могут улучшить нашу работу для вас.&lt;br&gt;http://kushai-sushi.com/&lt;br&gt;&lt;br&gt;Минимальный заказ от 500 рублей.</string>
    <string>Группа создана для почитателей таланта уже великого британца Рикки Хаттона...&lt;br&gt;&lt;br&gt;★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★&lt;br&gt;&lt;br&gt;День Рождение группы - 2 сентября 2009 в 13:46&lt;br&gt;&lt;br&gt;07.09.2009 - В группе уже 100 человек!&lt;br&gt;12.09.2009 - В группе уже 200 человек!&lt;br&gt;18.09.2009 - В группе уже 300 человек!&lt;br&gt;23.09.2009 - В группе уже 400 человек!&lt;br&gt;27.09.2009 - В группе уже 500 человек!&lt;br&gt;01.10.2009 - В группе уже 600 человек!&lt;br&gt;07.10.2009 - В группе уже 700 человек!&lt;br&gt;11.10.2009 - В группе уже 800 человек!&lt;br&gt;16.10.2009 - В группе уже 900 человек!&lt;br&gt;20.10.2009 - В группе уже 1000 человек!&lt;br&gt;&lt;br&gt;★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★&lt;br&gt;&lt;br&gt;Предупреждаем!&lt;br&gt;За любую рекламу и посторонние ссылки, а также оскорбления в адрес Рикки Хаттона - вечный бан без предупреждения!&lt;br&gt;Сайт знакомств! И фразы типа &quot;Добавляйтесь в друзья&quot; будут удаляться. Их авторы без предупреждения будут забанены!</string>
    <string>Особенности планшета&lt;br&gt;Prestigio MultiPad 7.0 Pro:&lt;br&gt;Операционная система Android&lt;br&gt;4.0 Ice Cream Sandwich&lt;br&gt;Невероятные впечатления от&lt;br&gt;просмотра видео и любимых&lt;br&gt;книг&lt;br&gt;Мощная производительность:&lt;br&gt;процессор 1 Ггц и 512 Мб&lt;br&gt;оперативной памяти&lt;br&gt;Отличная мобильность:&lt;br&gt;батарея емкостью 3,000 мАч&lt;br&gt;Великолепные ощущения —&lt;br&gt;качественный корпус и&lt;br&gt;элегантный дизайн&lt;br&gt;Еще больше приложений — в&lt;br&gt;дополнение к&lt;br&gt;предустановленным&lt;br&gt;приложениям еще 400 тыс.&lt;br&gt;приложений доступны в&lt;br&gt;цифровом магазине Google Play&lt;br&gt;В комплекте&lt;br&gt;USB-кабель и блок питания&lt;br&gt;OTG кабель&lt;br&gt;Краткое руководство&lt;br&gt;Гарантийный талон&lt;br&gt;Технические характеристики&lt;br&gt;restigio MultiPad 7.0 Pro:&lt;br&gt;ОперационнаяОперационная&lt;br&gt;системасистема:: AndroidAndroid 44..00 IceIce CreamCream SandwichSandwich&lt;br&gt;ПроцессорПроцессор:: ARMARM CortexCortex AA55 ((TelechipsTelechips&lt;br&gt;TCCTCC89238923)) ((11 ГГцГГц))&lt;br&gt;ЭкранЭкран:: 77--дюймовыйдюймовый,, TFTTFT LCDLCD,,&lt;br&gt;разрешениеразрешение 800800xx480480 пикселейпикселей&lt;br&gt;ФронтальнаяФронтальная&lt;br&gt;камеракамера:: 00..33 МПМП сс фиксированнымфиксированным&lt;br&gt;фокусомфокусом&lt;br&gt;ОперативнаяОперативная&lt;br&gt;памятьпамять:: 512512 МБМБ&lt;br&gt;ВстроеннаяВстроенная памятьпамять:: 44 ГБГБ (( ++ MicroSDMicroSD додо 6464 ГБГБ))&lt;br&gt;СлотСлот длядля карткарт&lt;br&gt;памятипамяти:: MicroMicro SDSD&lt;br&gt;КоммуникацииКоммуникации ии&lt;br&gt;портыпорты::&lt;br&gt;WiWi--FiFi 802802..1111 bb//gg//nn,, WiWi--FiFi DirectDirect,,&lt;br&gt;MicroUSBMicroUSB,, 33..55 мммм аудиоаудио разъемразъем,,&lt;br&gt;miniHDMIminiHDMI&lt;br&gt;АккумуляторАккумулятор:: 30003000 мАмА//чч&lt;br&gt;ДатчикиДатчики ии сенсорысенсоры:: АкселерометрАкселерометр</string>
    <string>Хуан Мануель&quot;Динамит&quot; Маркез&lt;br&gt;Бокс&lt;br&gt;Группа посвящена одному из лучших боксеров</string>
    <string>Открытое Акционерное Общество Российские Железные Дороги Дефектоскопия</string>
    <string>Люди, которые учились,учатся или собираются пойти учится в &quot;АВТОтех&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;г.Томск &lt;br&gt;Котовского 6&lt;br&gt;Фрунзе 115</string>
    <string>Туристская компания «Весь Мир» работает на рынке туризма Бурятии.&lt;br&gt;Является туроператором с 2005 года.&lt;br&gt;_ _ _ _ _ _&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наши контакты:&lt;br&gt;+ 7 (3012) 22-06-02&lt;br&gt;+ 7 (3012) 61-12-12&lt;br&gt;e-mail: allworld888@yandex.ru&lt;br&gt;Сайт- VESMIR03.ru&lt;br&gt;_ _ _ _ _ _ _&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наш адрес:&lt;br&gt;г. Улан-Удэ, здание Бин-банка, &lt;br&gt;ул. Коммунистическая 20, офис 7&lt;br&gt;&lt;br&gt;время работы:&lt;br&gt;понедельник-пятница с 9-00 по 19-00&lt;br&gt;суббота с 10-00 по 17-00</string>
    <string>Группа создана в целях объединения выпукников, студентов и преподавателей кафедры ФМПК, ЭФФ</string>
    <string></string>
    <string>Все, что мы знаем, имеем, хотим узнать о Prestigio MultiPad PMP5880D DUO.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наслаждайтесь видео, музыкой, изображениями и чтением электронных книг. Получите неограниченные возможности общения в сети Интернет. Выберите все, что пожелаете из более чем 700 тысяч приложений в Google Play. Смотрите видео и фото, читайте книги, играйте в современные игры, совершайте видеозвонки и слушайте свою любимую музыку в любое время и в любом месте. Планшетные ПК Prestigio MultiPad Android ™ поставляются с уже установленными многочисленными приложениями и виджетами, которые помогут Вам по достоинству оценить все возможности устройства.</string>
    <string>Shellac по доступным ценам!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Красивый маникюр на 2 недели в домашних условиях. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Сроки доставки о предзаказу от 2-х недель до 1 месяца. Огромный палитра цветов и сопутствующих материалов.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Shellac – это настоящая находка для женщин, ценящих свое время и ведущих активный образ жизни&lt;br&gt;Shellac – это комфортное решение для Ваших ногтей в отпуске и командировке&lt;br&gt;Shellac -  это выход для молодых мам и тех, чьи руки в силу профессии нуждаются в частом мытье и дезинфекции&lt;br&gt;Shellac – это цветовая палитра на любой вкус и сезон.&lt;br&gt;Shellac – это ухоженные, дорого выглядящие ногти в полном соответствии с Вашим статусом и модными тенденциями.</string>
    <string>посвящена для супер классов 11а и 11б школы 9:)</string>
    <string></string>
    <string>Тут элитная ПЕЕЕЕЕНА</string>
  </groups>
  <sex>MALE</sex>
  <friends class="linked-list">
    <long>2865775</long>
    <long>3523100</long>
    <long>3751842</long>
    <long>5350917</long>
    <long>9857294</long>
    <long>10375161</long>
    <long>11729669</long>
    <long>13709096</long>
    <long>17933449</long>
    <long>19134442</long>
    <long>31685632</long>
    <long>51801291</long>
    <long>147122896</long>
  </friends>
</AccountVector>