<AccountVector>
  <id>14581593</id>
  <bdate>31.3</bdate>
  <first__name>Сергей</first__name>
  <last__name>Шелопугин</last__name>
  <groups class="linked-list">
    <string>Официальная страница русской редакции Forbes&lt;br&gt;&lt;br&gt;﻿- Правила страницы﻿ читать тут - http://vkontakte.ru/topic-11982368_25574378</string>
    <string></string>
    <string>WELCOME</string>
    <string></string>
    <string>Всегда есть что посмотреть.&lt;br&gt;Добавляйте фильмы на свою страницу.&lt;br&gt;&lt;br&gt;+ ONLINE FILMS &lt;br&gt;+ цитаты из фильмов&lt;br&gt;+ самые ожидаемые фильмы</string>
    <string>Эта группа для тех, кто любит путешествия и ценит красоту. Здесь вы откроете для себя самые интересные места на Земле, выберете маршруты своих будущих путешествий, сможете рассказать о своих путешествиях. Найдете попутчиков, сможете пообщаться с единомышленниками и просто с интересными людьми.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Меню сообщества: http://vkontakte.ru/page-14897324_37052376&lt;br&gt;&lt;br&gt;Поиск по темам&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/board14897324?act=search&amp;amp;q=</string>
    <string>Самые невероятные факты со всего света. &lt;br&gt;Рассказывайте своим друзьям и не жалейте лайки.</string>
    <string></string>
    <string>В нашей группе вы сможете найти ответы на любые вопросы о США – как поехать, получить визу, green card, найти работу, жилье, отели и хостелы, дешевые авиабилеты, найти попутчиков, подобрать колледж, узнать все о программе Work &amp;amp; Travel, как остаться в Америке легально или иммигрировать, найти друзей и пообщаться.&lt;br&gt; &lt;br&gt;Америка большая, Америка разная. Здесь есть Нью-Йорк, Чикаго, Сан-Франциско и Лас-Вегас, океан Тихий и Атлантический, Миссисипи и Ниагарские водопады, Великие озера, Долина Смерти и Большой каньон.&lt;br&gt;&lt;br&gt;По Америке хорошо летать, ездить, плавать, учиться и работать, ну и конечно, просто жить или путешествовать. Независимо от возраста.</string>
    <string>Мысли, несущие в себе силу и глубокий смысл. Обновление каждый день.</string>
    <string>Дизайн не надо обсуждать, он является решением поставленной задачи. Обсуждать можно только одно: решена задача или нет.</string>
    <string>╔══════════════════════════════&lt;br&gt;║ОКУНИСЬ В МИР СОВРЕМЕННОЙ МУЗЫКИ&lt;br&gt;╚══════════════════════════════&lt;br&gt;╔══════════════════════════════&lt;br&gt;Public_Of_Music - музыкальный портал где находится отборная клубная музыка.&lt;br&gt;Любители и любительницы этого красивого направления музыки вступайте, делитесь мнениями, знакомьтесь, общайтесь. Приглашаем всех!!!=)&lt;br&gt;►►►►►►Наши правила◄◄◄◄◄◄&lt;br&gt;• За Любые левые ссылки - BAN,&lt;br&gt;• За Любую рекламу- BAN,&lt;br&gt;• За Чрезмерное употребление матов - BAN&lt;br&gt;• За СПАМ- BAN,&lt;br&gt;• За Флуд- BAN,&lt;br&gt;• За Неуважение к Администрации - BAN&lt;br&gt;╚══════════════════════════════</string>
    <string>«Бизнес-цитатник» — уникальный сборник цитат и афоризмов о бизнесе.</string>
    <string>◄ Здесь вы найдёте самые необычные и полезные вещи! Рекомендуем подписаться!</string>
    <string></string>
    <string>У меня из Apple дома только компот...&lt;br&gt;  &lt;br&gt;  &lt;br&gt;  &lt;br&gt;- Фото&lt;br&gt;- Видео&lt;br&gt;- Новости &lt;br&gt;- Юмор&lt;br&gt;- Советы и хитрости&lt;br&gt;- Обзоры лучших игр и приложений&lt;br&gt;- Конкурсы и акции&lt;br&gt;&lt;br&gt;И многое другое! Stay tuned!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Apple,iPhone,iMac,iPod,Macbook pro, macbook air, ipod touch, iphone 5, iphone 5s</string>
    <string>Реальные пацаны - комедийный сериал о жизни пермских пацанов. &lt;br&gt;Реальных пацанов. &lt;br&gt;Реально о жизни.&lt;br&gt;&lt;br&gt;[id176778820|Николай Наумов Вконтакте]&lt;br&gt;[id8945993|Зоя Бербер Вконтакте]&lt;br&gt;Антохи и Вована в контакте нет!</string>
    <string>КВН - это не игра!&lt;br&gt;КВН - это стиль жизни и состояние души!&lt;br&gt;Это группа, в которой состоят десятки известных и неизвестных КВНщиков, отошедших от дел КВНовских, и людей, все еще штурмующих залы Академического и ЦАТРы, это группа для людей, чья жизнь не представляется без КВН. Эта группа для Вас!&lt;br&gt;Приятного общения!&lt;br&gt;По поводу рекламы юмора или КВН мероприятий писать сюда http://vk.com/calipso0</string>
    <string>«Инте́рны» — российский комедийный телевизионный сериал, посвящённый работе врачей-интернов, которые еще не умеют лечить, но уже умеют смешить - и их экстравагантном начальнике. Он язвительнее, чем доктор Хаус, проницательнее, чем доктор Лайтман, профессиональнее, чем доктор Росс и хладнокровнее, чем доктор Декстер. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Все серии сериала доступны по ссылке:&lt;br&gt; - http://vkontakte.ru/page-17098623_29645026</string>
    <string>Клуб для тех, кто категорически не приемлет курения, кто считает, что курение - это не свобода выбора, а зависимость от наркотика. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Несогласных просим на выход.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если Вы курите, но очень хотите бросить, заходите - поможем.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Москва, Санкт-Петербург, Новосибирск, Екатеринбург, Нижний Новгород, Самара, Омск, Казань, Челябинск, Ростов на Дону и другие города и страны - группа работает для всех!</string>
    <string>Мысли оставшиеся в веках, которые меняют судьбы и жизни миллионов людей, по сей день.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Самое интересное о животных:&lt;br&gt;http://vk.com/ves1mir</string>
    <string>Предлагайте свои жизненные советы или просто что-нибудь напишите</string>
    <string>Твой заряд уверенности</string>
    <string>Блокнот эрудита</string>
    <string>«Blog Fiesta» — для людей, интересующихся событиями Петербурга и всем, что связано с городом. Мы ищем необычные, интересные мероприятия, делимся фотографиями и рассказываем о неформальных достопримечательностях города.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Рубрики:&lt;br&gt;• Live — http://blog-fiesta.com/4&lt;br&gt;• Места — http://blog-fiesta.com/5&lt;br&gt;• Новости — http://blog-fiesta.com/1&lt;br&gt;• События — http://blog-fiesta.com/3&lt;br&gt;• Достопримечательности — http://blog-fiesta.com/6</string>
    <string>Дизайн и арт.&lt;br&gt;Подписывайтесь на невероятные творческие решения. Будущее за нами!</string>
    <string>За каждый шаг, за каждый вздох, за то что дал мне Бог. За боль, за счастье, за удачу, за то что я смеюсь и плачу, за то что я ещё люблю, за всё, Тебя Господь, благодарю.</string>
    <string></string>
    <string>Жизнь нашего города</string>
    <string>Все СЕРИИ, ФИЛЬМЫ, БОНУСЫ, КОРОТКОМЕТРАЖКИ Наруто с подробным описание и номером соответствующих глав манги здесь: http://vk.com/page-189165_3053987&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вся манга Naruto здесь: http://vk.com/page-189165_37093496&lt;br&gt;&lt;br&gt;В группе много детей. Думайте, что пишете, загружаете. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Правила поведения: http://vk.com/page-189165_3050524.&lt;br&gt;&lt;br&gt;FAQ: http://vk.com/page-189165_6736585&lt;br&gt;&lt;br&gt;Не видите содержания группы или появляется &quot;ошибка доступа&quot;? Возможно вы забыли вступить в группу. А может вас просто забанили.&lt;br&gt;Читайте: http://vk.com/page-189165_43537276</string>
    <string>Мы - самое крупное и информативное сообщество о Криштиану Роналду &quot;ВКонтакте&quot;!&lt;br&gt;Подпишись и будь в курсе всех событий из жизни одного из лучших футболистов современности!&lt;br&gt;&lt;br&gt;По вопросам удаления из черного списка - http://vk.com/cristiano_faq</string>
    <string>Добро пожаловать на самое большое сообщество о футбольном клубе &quot;Реал Мадрид&quot;  &quot;ВКонтакте&quot;.&lt;br&gt;Подпишись и будь в курсе всех новых событий из жизни Королевского клуба!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Правила сообщества: &lt;br&gt;vk.com/page-23403635_44117942&lt;br&gt;&lt;br&gt;Черный список сообщества: vk.com/realmadrid_news_ban&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наш Twitter: twitter.com/VK_RM_news</string>
    <string>Клуб путешественников. &lt;br&gt;Невероятно красивые и самые потаенные уголки нашей планеты. Присоединяйтесь!</string>
    <string></string>
    <string>Быстрый поиск по темам :&lt;br&gt;&lt;br&gt;#питер_новости&lt;br&gt;#питер_факты &lt;br&gt;#питер_кудасходить&lt;br&gt;#питер_мероприятия&lt;br&gt;#питер_достопримечательности&lt;br&gt;#питер_ночной_разговор</string>
    <string>Дженнифер Энистон уже подписалась :)</string>
    <string>Официальное представительство футбольного клуба «Зенит» во ВКонтакте.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Самые оперативные, точные, открытые, честные и только официальные новости из стана лучшей футбольной команды мира — петербургского «Зенита». &lt;br&gt;&lt;br&gt;Лучшее официальное спортивное сообщество 2012 года по версии пользователей ВКонтакте.</string>
    <string>Почему надо выбрать именно нашу группу?&lt;br&gt;Ответ простой - ЭКСКЛЮЗИВ&lt;br&gt;&lt;br&gt;°•~• МОЛОДЕЖНЫЕ КОМЕДИИ/ФИЛЬМЫ •~•° - это&lt;br&gt;● Более 600(!) комедий на любой вкус, а также отзывы и комментарии:&lt;br&gt;http://vk.com/videos-7396005&lt;br&gt;● Гид по фильмам (с фотографиями, и ссылкой на фильм):&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/album-7396005_75677643&lt;br&gt;● Одна из самых популярных фото-игр. Следующий кадр:&lt;br&gt;http://vk.com/album-7396005_179603026&lt;br&gt;● Игра: Угадай фильм по кадру:&lt;br&gt;http://vk.com/album-7396005_172110233&lt;br&gt;● Постоянные голосования и обсуждения:&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/board7396005&lt;br&gt;● Подборка лучших фильмов (список):&lt;br&gt;http://vk.com/teens_comedies?w=wall-7396005_298359&lt;br&gt;&lt;br&gt;Смотрите фильмы, обсуждайте,участвуйте в жизни группы, не забывайте про игры и конкурсы. Если вас что-то не устраивает или есть какие-либо идеи по поводу развития группы-все сюда &lt;br&gt;http://vkontakte.ru/topic-7396005_22259587&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дата создания 08.02.2009&lt;br&gt;█║▌│█│║▌║││█║║█&lt;br&gt;█║▌│█│║▌║││█║║█&lt;br&gt;█║▌│█│║▌║││█║║█&lt;br&gt;club7396005©</string>
    <string>Труднее всего заработать первый миллион долларов.</string>
    <null/>
    <string>Natus Vincere (Na`Vi) - самый успешный киберспортивный клуб. Мы выиграли все самые крупные турниры в мире. Мы рождены, чтобы побеждать!&lt;br&gt;&lt;br&gt;В группе категорически запрещается спам, ссылки, торговая деятельность, реклама, мат и ругань. Мы баним за ссылки и продажу. По поводу разбанов обращаться сюда: http://forum.navi-gaming.com/vebsayt_i_forum/razbany_v_nashei_gruppe_vk-com/&lt;br&gt;&lt;br&gt;Подписывайтесь на наши YouTube каналы:&lt;br&gt;&lt;br&gt;- http://youtube.com/natusvinceretv - Dota 2&lt;br&gt;- http://youtube.com/naviwot - WorldOfTanks&lt;br&gt;- http://youtube.com/navicsgo - Counter-Strike&lt;br&gt;- http://youtube.com/officialyozhyk - FIFA&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наши официальные страницы в других соцсетях:&lt;br&gt;&lt;br&gt;- http://twitter.com/natusvincere&lt;br&gt;- http://facebook.com/natusvincere&lt;br&gt;- http://steamcommunity.com/groups/Natus-Vincere&lt;br&gt;&lt;br&gt;******************************************</string>
    <string>Это первая группа ВКонтакте по игре Counter-Strike.&lt;br&gt;Здесь вы найдете всю исчерпывающую информацию об игре, а также сможете найти команду для совместной игры.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Хостинг игровых серверов http://vifort.ru</string>
    <string>Покер на ТВ в 2013 году&lt;br&gt;&lt;br&gt;Россия: &lt;br&gt;ЧТ 01:00 (ТВ3) - The Big Game&lt;br&gt;ПТ 01:00 (ТВ3) - EPT/RPS/РСА&lt;br&gt;&lt;br&gt;Украина: &lt;br&gt;ПНД 00:30 (Мега) - EPT/RPS/PCA&lt;br&gt;СР 00:30 (Мега) - The Big Game&lt;br&gt;&lt;br&gt;Беларусь:&lt;br&gt;ПТ 0:30 (СТВ) - EPT/RPS/РСА&lt;br&gt;&lt;br&gt;================================&lt;br&gt;&lt;br&gt;PokerStars - это крупнейший онлайн покер-рум в мире. Более 42 млн. игроков выбрали наш poker сайт, поскольку здесь можно найти множество бесплатных столов, а также освоить и отточить свои навыки игры в покер. Просто загрузите бесплатное программное обеспечение и начните играть.&lt;br&gt;&lt;br&gt;PokerStars объединяет лучших игроков со всего мира, на нашем сайте Вы можете не только учиться у них, но и играть с ними за одним столом. &lt;br&gt;&lt;br&gt;И, конечно, мы устраиваем бесплатные турниры и розыгрыши – только для участников группы! Присоединяйтесь к нам и становитесь частью команды PokerStars!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Внимание! Группа предназначена только для лиц старше 18 лет.</string>
    <string>Страница об образе современного джентльмена</string>
    <string>• Адреса и телефоны наших магазинов:&lt;br&gt;http://vk.com/page-35528115_43914720&lt;br&gt;&lt;br&gt;• Способы оплаты, доставка&lt;br&gt;http://vk.com/page-35528115_43914721&lt;br&gt;&lt;br&gt;• Цены&lt;br&gt;http://vk.com/page-35528115_43914719&lt;br&gt;&lt;br&gt;• Фотографии наших цветов и букетов&lt;br&gt;http://vk.com/albums-35528115&lt;br&gt;&lt;br&gt;• Специальные предложения и бонусные программы&lt;br&gt;http://vk.com/topic-35528115_27274551&lt;br&gt;&lt;br&gt;8 (921) 905-36-30 - магазин &quot;Купчино&quot;&lt;br&gt;8 (921) 905-36-14 - магазин &quot;Ленинский пр.&quot;&lt;br&gt;8 (921) 932-56-60 - магазин &quot;пр. Большевиков&quot;&lt;br&gt;8 (921) 905-96-14 - магазин &quot;Владимирская&quot;</string>
    <string>Это паблик о мужской моде. Тут будут выкладываться эксклюзивные фото луков и статьи по стилю. С вопросами, предложениями и пожеланиями смело обращайтесь к админам.&lt;br&gt;&lt;br&gt;[club51057389|MEN&apos;S LOOKS l FORUM]</string>
    <string></string>
    <string>Не забудь подписаться, чтоб получать лучшие предложения первым !▼▼▼&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПОИСК ТУРОВ http://toptrips.ru/search&lt;br&gt;&lt;br&gt;Заявки на подбор тура можно оставлять тут http://vk.com/topic-36243788_26531064?offset=320&lt;br&gt;или тут http://toptrips.ru/order&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наш адрес:&lt;br&gt;г. САНКТ ПЕТЕРБУРГ, &lt;br&gt;Невский 51&lt;br&gt;(812) 438-02-27</string>
    <string>Мужской журнал.</string>
    <string>Лихие 90-е прошли....но след остался.</string>
    <string>«Ку́хня» — оригинальный российский комедийный сериал. Снимается ООО «Кейстоун Продакшн» по заказу ЗАО «ВБД Груп».&lt;br&gt;&lt;br&gt;Премьера сериала состоялась 22 октября 2012 года на телеканале «СТС» в 21:00. Сериал выходит с понедельника по четверг.&lt;br&gt;&lt;br&gt;29 октября 2012 года сериал стартовал на Украине в эфире «Нового канала» в 22:00. Сериал выходит с понедельника по пятницу сразу по 2 серии подряд (сначала новая, потом повтор любой серии в разброс).&lt;br&gt;&lt;br&gt;1 ноября 2012 года начались съёмки 20 серий второго сезона сериала «Кухня»</string>
    <string>ஜ≈══════════≈ஜ۩۞۩ஜ≈══════════≈ஜ&lt;br&gt;Миссия компании — помочь каждому человеку воплотить мечту о путешествии и оставить самые лучшие впечатления о качестве нашей работы.&lt;br&gt;ஜ≈══════════≈ஜ۩۞۩ஜ≈══════════≈ஜ&lt;br&gt;&lt;br&gt;Единый многоканальный call-center:&lt;br&gt;&lt;br&gt;                   +7 (812) 454-75-04&lt;br&gt;                     8 (800) 555-75-04&lt;br&gt;&lt;br&gt;              e-mail: info@alohatur.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;Адреса наших офисов: &lt;br&gt;&lt;br&gt;м. Садовая, ул. Ефимова ¼, оф. 34 (БЦ &quot;Сенной&quot;)&lt;br&gt;&lt;br&gt;м. Приморская, ул. Одоевского д.33, оф.2 (БЦ &quot;Далпорт сити&quot;)&lt;br&gt;&lt;br&gt;м. Пионерская, Коломяжский пр., д 26&lt;br&gt;&lt;br&gt;м. Чкаловская, ул. Большая Зеленина д.8 (БЦ &quot;Чкаловский&quot;)&lt;br&gt; &lt;br&gt;Режим работы: каждый день с 10:00 до 20:00 без перерывов и выходных.</string>
    <string>Добро пожаловать в не официальную группу самого лучшего телеканала в мире!&lt;br&gt;&lt;br&gt;ТНТ ВКонтакте — это самые интересные новости о сериалах и программах, эксклюзивные видеоролики и не только! Более 104 миллионов единомышленников, которые смотрят ТНТ, любят ТНТ, живут в стиле ТНТ!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Новые ID заставки, промо и многое другое уже на ТНТ!!! Смотрим весенний  эфир ТНТ!</string>
    <string></string>
    <string>Мужская мода, стиль. Каждый день новые мужские луки. Ваш достоверный гид по стилю.</string>
    <string>Страница поклонников сериалов и передач на телеканале ТНТ. В нашей группе вы найдёте такие сериалы, как &quot;Интерны&quot;, &quot;Универ. Новая общага&quot;, &quot;САШАТАНЯ&quot;, &quot;Деффчонки&quot;, &quot;Счастливы вместе&quot;, &quot;Зайцев +1&quot;, &quot;Реальные пацаны&quot; и др.</string>
    <string>© Семицветик - это свежие цветы по оптовым ценам! Доставка по СПб, Лен. области, Москве и России&lt;br&gt;--------------------------------------------------------------&lt;br&gt;Доставка цветов по России и СНГ (не СПб) - vk.com/semicvetikopt&lt;br&gt;--------------------------------------------------------------&lt;br&gt;Цены на розы:&lt;br&gt;40см - 45 руб./шт.&lt;br&gt;50см - 50 руб./шт.&lt;br&gt;60см - 60 руб./шт.&lt;br&gt;70см - 70 руб./шт.&lt;br&gt;80см - 80 руб./шт.&lt;br&gt;90см - 90 руб./шт.&lt;br&gt;Цены действительны при заказе от 15 шт.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стоимость доставки - от 290 руб.&lt;br&gt;Режим работы: с 8.00 до 23.00&lt;br&gt;--------------------------------------------------------------&lt;br&gt;Оплата, доставка - &lt;br&gt;vk.com/page-21510459_32205826&lt;br&gt;--------------------------------------------------------------&lt;br&gt;Вся необходимая информация: &lt;br&gt;https://vk.com/semicvetik?w=page-21510459_44496924&lt;br&gt;--------------------------------------------------------------</string>
    <string>Вы находитесь на самом большом информационном медиа портале о Джастине Тимберлейке.&lt;br&gt;&lt;br&gt;PUBLIC PAGE: vk.com/jtnews&lt;br&gt;Twitter: twitter.com/JTteam_Cis</string>
    <string>Группа посвящена творчеству команды КВН &quot;Станция Спортивная&quot; из Москвы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Эту группу я решил создать после того, как сходил на четвертьфинал Высшей Лиги КВН-2007 и увидел там &quot;Станцию Спортивную&quot;. Этот незабываемый стиль и нестандартный юмор меня поразили. Я скачал все игры Премьер-лиги 2006 (тогда Станция стала ее чемпионом) и получил массу положительных эмоций.&lt;br&gt;А в 2007 Станция стала чемпионом Высшей Украинской лиги!&lt;br&gt;Команда образовалась 10 января 2003 года. Тогда СС успешно выступали в 3-х лигах: Московской Студенческой, Московской лиге &quot;Дебют&quot; и Центральной лиге &quot;Старт&quot; (Воронеж).</string>
    <string>4588888 и 4588888.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сакура - быстрая доставка вкусной еды!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Бесплатная доставка! По Санкт-Петербургу, Екатеринбургу, Москве.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Суши, роллы, наборы, пицца, паста, китайская лапша в коробочке wok, и многое другое!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Счастливые часы:11.00 - 14.00 и 3.00-6.00 - скидка 20%!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Получай подарки при каждом заказе! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Подарки от &quot;Сакуры&quot; в твой День Рождения!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Все подробности уточняйте у наших операторов&lt;br&gt;4588888 и на сайте www.4588888.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;Выигрывайте ценные призы от компании - путёвки, смартфоны и планшеты!*&lt;br&gt;&lt;br&gt;*для жителей С-Петербурга, Екатеринбурга, Москвы.&lt;br&gt;Веб-сайт:&lt;br&gt;http://4588888.ru&lt;br&gt;Местоположение:&lt;br&gt;Санкт-Петербург</string>
    <string></string>
    <string>Центр развития предпринимателей</string>
    <string>Наука определяет будущее</string>
    <string>Единственная в контакте ОФИЦИАЛЬНАЯ страница Хоккейного клуба СКА. Информация о команде и клубе — из первых уст.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Только в этой группе - официальные комментарии менеджмента Клуба, эксклюзивная информация из стана команды и ответы на самые острые вопросы.</string>
    <string>Регулярные Ночи Кино в Санкт-Петербурге!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ближайшие Ночи Кино 18 и 19 октября  в к/т Москва (ТРК Москва - 2 мин от ст.м. пл.А.Невского)&lt;br&gt;Бронировать билеты-&amp;gt;&lt;br&gt;Ночь с 18 на 19 октября http://vk.cc/1SDaJE&lt;br&gt;Ночь с 19 на 20 октября http://vk.cc/1SDbgB&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы покажем 5 премьеры этого месяца:&lt;br&gt;--&amp;gt; Сталинград&lt;br&gt;--&amp;gt; Философы: Урок выживания&lt;br&gt;--&amp;gt; Бойфренд из будущего&lt;br&gt;--&amp;gt; План Побега&lt;br&gt;--&amp;gt; Гонка&lt;br&gt;&lt;br&gt;Из пяти фильмов вы выбираете любые три, и бронируете билеты.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Также в стоимость билета входит:&lt;br&gt;☼ Игротеки от Мосигры! &lt;br&gt;☼ Развлекательная программа с кучей призов&lt;br&gt;☼ Фотосеты от профессиональных фотографов&lt;br&gt;☼ Викторина от организаторов!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стоимость билета на всю ночь от 399 до 599 рублей. Стоимость билета зависит от места в зале.&lt;br&gt;&lt;br&gt;При единовременной покупке 9-ти билетов, 10-ый билет идет в подарок!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Адрес: К/т Москва (ТРК Москва, 2 мин. от ст.м. пл.А.Невского)</string>
    <string>Команда-Мечта&lt;br&gt;&lt;br&gt;(+-:::)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Видеоконтроллер Sega Mega Drive (VDP, Video Display Processor), отображающий графику фона и объекты, является улучшенной версией видеоконтроллера Sega Master System, созданного, в свою очередь, на базе Texas Instruments TMS9918.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Заходите на наш сайт: www.smd16b.ru&lt;br&gt;Следуйте за нами в твиттере: https://twitter.com/smd16b&lt;br&gt;Задавайте нам вопросы: http://www.formspring.me/smd16b&lt;br&gt;Смотрите наше видео: http://www.youtube.com/smd16b&lt;br&gt;&lt;br&gt;Твиттеры участников:&lt;br&gt;http://twitter.com/aglinsky&lt;br&gt;http://twitter.com/GalyaT&lt;br&gt;http://twitter.com/0ks&lt;br&gt;http://twitter.com/hinish&lt;br&gt;http://twitter.com/ZiZi_na&lt;br&gt;&lt;br&gt;Формспринги участников:&lt;br&gt;http://www.formspring.me/aglinsky&lt;br&gt;http://www.formspring.me/GalyaT&lt;br&gt;http://www.formspring.me/ilya0&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сега-магазин атрибутики:&lt;br&gt;http://smd16b.printdirect.ru/</string>
    <string>Цель данной группы – предоставлять Вам самые свежие видео повторы и онлайн трансляции из Мира спорта в одном месте. Для того, чтобы Вам не приходилось просматривать множество сайтов и тратить время на поиски различной информации.&lt;br&gt;Наше главное желание – сделать Ваше время провождение в нашей группе информативным, интересным и позитивным.&lt;br&gt;Спорт – это единственное зрелище, в котором, несмотря на количество повторов, конец остается неизвестным.</string>
    <string>╔ ╦ ╦ ╦ ═ ╦ ╗ ╔ ═ ╦ ═ ╦ ═ ═ ╦ ═ ╗&lt;br&gt;║ ║ ║ ║ ╩ ╣ ╚ ╣ ═ ╣ ║ ║ ║ ║ ║ ╩ ╣&lt;br&gt;╚ ═ ═ ╩ ═ ╩ ═ ╩ ═ ╩ ═ ╩ ╩ ╩ ╩ ═ ╝&lt;br&gt;&lt;br&gt;Это группа создана для тех, кто любит молодежные комедии&lt;br&gt;&lt;br&gt;После просмотра фильма оставляйте пожалуйста свои комментарии, описывая в них свои впечатления, качество фильма и звука.&lt;br&gt;Спасибо.</string>
    <string>Группа Работа для студентов в СПб - самое крупное сообщество в Вконтакте, посвященное поиску работы для студентов в Санкт-Петербурге.&lt;br&gt; &lt;br&gt;Группа посвящена студентам и молодым специалистам, которые только начинают строить свою карьеру. Сотни компаний каждый день предлагают стажировки, временную подработку, вакансии, не требующие опыта работы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Следите за новостями и нашими мероприятиями! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы проводим Дни карьер, тренинги и бизнес-чемпионаты.</string>
    <string></string>
    <string>Gaming is believing&lt;br&gt;&lt;br&gt;Только у нас:&lt;br&gt;*Самая свежая информация о твоей любимой игре;&lt;br&gt;*Учебное пособие Counter-Strike 1.6 (5x5) #Restyling|2012*;&lt;br&gt;*Анализ всех Тактик в Сounter-Strike (5х5);&lt;br&gt;*Сборник по Counter-Strike 1.6 (2009 год);&lt;br&gt;*Еженедельные MIX&apos;ы с участниками Клуба;&lt;br&gt;*Еженедельные Fast aim Cup`s 1x1 между участниками Клуба, с призовым фондом;&lt;br&gt;*База public`s серверов, предложений в team и др.;&lt;br&gt;*Конкурсы, за которые платят деньги;&lt;br&gt;*Только самые интригующие обсуждения/опросы;&lt;br&gt;*Множество видео-файлов со жгучими комментами;&lt;br&gt;*Множество фотоальбомов, с интересными фотографиями и ТОП скриншотами, #24;</string>
    <string>Самые невероятные факты со всего света.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Подписка на  BlogVideoFact увеличивает IQ!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Познавательно-развлекательная страница!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Подпишись на нашу страницу и мы не дадим тебе заскучать!;)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Неправомерное использование контента (фото, видео) может повлечь для Вас серьёзные последствия!</string>
    <string>Товарищи ФИНЭКовцы - объединяйтесь!=)&lt;br&gt;&lt;br&gt;При желании вступить в группу просим информировать администраторов в личном сообщении. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Группа отныне закрытая!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вся актуальная информация о ФИНЭКе</string>
    <string>Добро пожаловать в мир волейбола!!! Именно здесь тебе помогут,если есть какие-либо вопросы,именно здесь ты найдёшь единомышленников и бесчисленное количество обсуждений на тему волейбола!</string>
    <string>АКСЕССУАРЫ ДЛЯ IPHONE 4, 4s, 5  IPAD 2, 3, 4 mini ЧЕХЛЫ КАБЕЛИ ЗАРЯДКИ APPLE ЗАДНИЕ КРЫШКИ &lt;br&gt;СТОИМОСТЬ ВЫ МОЖЕТЕ НАЙТИ ПОД ФОТОГРАФИЯМИ В ФОТОАЛЬБОМАХ :)&lt;br&gt;Можете также следить в твиттере за новыми поступлениями   https://twitter.com/Sergey_Renatov</string>
    <string>Группа фанатов лучшего защитника мирового футбола Серхио Рамоса Гарсии.&lt;br&gt;В нашей группе вы найдете все самые свежие и актуальные новости о Серхио.</string>
    <string>Приветствуем Вас в группе ценителей настоящей итальянской пиццы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Pizza Ollis - это итальянские рестораны-пиццерии во всех районах СПб.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Доставка горячей пиццы, бургеров, сэндвичей, пасты, салатов, десертов в течение получаса.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Доставка бесплатная.&lt;br&gt;Накопительная система скидок до 30%!&lt;br&gt;Круглосуточно.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для детей: проведение экскурсий в мир итальянского ресторана с мастер-классом приготовления блюд итальянской кухни, праздников и дней рождения&lt;br&gt;&lt;br&gt;Единый телефон 3-200-600&lt;br&gt;[[photo160711802_311366575|nopadding;376x200px|http://www.ollis.ru/actions/item28/]]</string>
    <string>Наши рестораны на протяжении многих лет пользуются колосальным спросом и успели завоевать репутацию одних из лучших ресторанов Петербурга, Москвы и Сочи. &lt;br&gt;&lt;br&gt;В наших ресторанах Вы найдете то, что Вам по душе, начиная от атмосферы и интерьера, заканчивая эксклюзивными предложениями от шеф-повара.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Также, стоит отметить, что нам принадлежат рестораны как премиум класса, так и рестораны &quot;на каждый день&quot;. Изумительное сочетание неповторимого вкуса и цен приятно удивит Вас.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы делаем все, для того, чтобы Вы наслаждались времяпрепровождением в наших ресторанах и возвращались в них вновь и вновь!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Рестораны в Санкт-Петербурге:&lt;br&gt; &quot;На Здоровье&quot;&lt;br&gt;П.С. пр. Большой, 13/4&lt;br&gt;Тел. 232-40-39&lt;br&gt;Режим работы: с 12:00 до 23:00&lt;br&gt;Кухня: русская&lt;br&gt;&lt;br&gt;Описание: Давно не пробовали традиционный борщ и соскучились по домашним пельменям? Вам - сюда! Настоящий русский колорит, отменная кухня, изумительный, проработанный в деталях интерьер и фольклорная музыка приятно удивят Вас!&lt;br&gt;&lt;br&gt; &quot;Русский Китч&quot;&lt;br&gt;Университетская набережная, 25&lt;br&gt;Тел. 325-11-22&lt;br&gt;Режим работы: с 12:00 до 02:00&lt;br&gt;Кухня: европейская, русская, восточная, кавказская&lt;br&gt;Формат: party-house&lt;br&gt;&lt;br&gt;Описание: Девиз ресторана - &quot;Ни дня без праздника!&quot;.&lt;br&gt;Великолепный интерьер, разнообразная кухня и атмосфера куража и праздника не оставят Вас равнодушными!&lt;br&gt;&lt;br&gt;&quot;Старая Таможня&quot;&lt;br&gt;Таможенный переулок, д. 1.&lt;br&gt;  ТЕЛ.: 327-89-80&lt;br&gt;РЕЖИМ РАБОТЫ: С 13:00 ДО 01:00&lt;br&gt;КУХНЯ: французская, европейская&lt;br&gt;&lt;br&gt;Описание: Меню «Старой таможни» - это впечатляющее собрание кулинарных сочинений. Каждую позицию сопровождает краткая аннотация и год создания рецепта. &lt;br&gt;Это единственный в Санкт-Петербурге ресторан молекулярной кухни!&lt;br&gt;&lt;br&gt;&quot;Polenta&quot;&lt;br&gt;Петроградская сторона, Большой пр., д. 7&lt;br&gt;Тел. 325-13-56&lt;br&gt;Режим работы: с 12:00 - до 23:00&lt;br&gt;Кухня: Итальянская&lt;br&gt;&lt;br&gt;Описание: В меню найдется много итальянских блюд: паста, пицца, ризотто, мясо и рыба, приготовленные в итальянском стиле. В ресторане интересная многоуровневая планировка. Канареечный зал – с птичьими клетками, в другом – белое механическое пианино. На нижнем этаже – чайная комната. В каминном зале – искусственный камин и стилизация под открытую кухню.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&quot;Gloss cafe&quot;&lt;br&gt;Невский пр., 17&lt;br&gt;Тел.: 315-23-15&lt;br&gt;Режим работы: c 12:00 до 02:00&lt;br&gt;Кухня: пан-азиатская, русская, европейская&lt;br&gt;&lt;br&gt;Описание: Ресторан Gloss Cafe — любимец молодой и модной публики северной столицы, укрытый от городской суеты стенами Строгановского дворца. Здесь будут уместны деловые встречи, романтические свидания, дружеские вечеринки.&lt;br&gt;Сочетание нескольких направлений кухни позволяет каждому подобрать блюда на любой, индивидуальный вкус . Отличным дополнением к основному предложению стало разнообразное меню классических и авторских коктейлей, богатые чайная и кальянная карты, а также превосходный выбор вин по самым демократичным ценам.&lt;br&gt;Специально для современных гостей Gloss cafe – бесплатный Wi-Fi. Ежедневно, начиная с восьми вечера сеты от лучших ди-джеев и умопомрачительные тематические вечеринки каждую пятницу и субботу&lt;br&gt;&lt;br&gt; &quot;Русский Ампир&quot;&lt;br&gt;Невский проспект, 17, Строгановский Дворец&lt;br&gt;Тел.: 571-24-09&lt;br&gt;Режим работы: с 17:00 до 24:00&lt;br&gt;Кухня: русская, европейская, французская&lt;br&gt;&lt;br&gt;Описание:&lt;br&gt;«Русский ампир» расположен в старинном здании Строгановского дворца. При создании ресторана специалистами по историческому дизайну и реставрации была проведена большая работа по восстановлению оригинальных интерьеров дворца.&lt;br&gt;В ресторане «Русский ампир» представлена имперская кухня. У гостей есть уникальная возможность попробовать блюда, которыми в свое время именитые повара потчевали царей и знатных особ.&lt;br&gt;Если выходите отпраздновать важное событие и удивить гостей поистине царским размахом - &quot;Русский Ампир&quot; справится с этой задачей на все 100!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Рестораны в Москве: &quot;River Palace</string>
    <string>Полная информация про организацию SK-Gaming&lt;br&gt;http://ru.wikipedia.org/wiki/SK_Gaming&lt;br&gt;&lt;br&gt;Lineup:&lt;br&gt;Johan «face» Klasson&lt;br&gt;Marcus «Delpan» Larsson&lt;br&gt;&lt;br&gt;Join SK-Gaming at:&lt;br&gt;http://www.facebook.com/SKGaming&lt;br&gt;http://twitter.com/SKGaming&lt;br&gt;http://www.sk-gaming.com/team/1-SK_Gaming</string>
    <string>Некоторые отзывы и воспоминания студентов&lt;br&gt;о преподавателях СПбГУЭФ.</string>
    <string>۞ Это оффицальный и первый клуб фанатов и тех, кому нравится игра Польской Команды ex: PGS, MYM, Wicked eSports, Vitriolic-Gaming,  Frag eXecutors, а ныне ESC-Gaming. *Клуб основан 9 июля 2008 г.&lt;br&gt;&lt;br&gt;۞ О Команде:&lt;br&gt;●орг.Pentagram G-Shoсk - начало эпохи Польской пятёрки, точнее 2006 г., после, спустя два года, Поляки перешли в стан орг.Meet Your Makers. пробыв там до начала 2009 г. Далее, Поляки выступали за орг.Wicked eSports, но спустя некоторое время, Немецкая орг. расторгла контракт с Польской Пятёркой. Спустя недолгое время их приютила Британская орг.Vitriolic-Gaming, но увы, и в этот раз Полякам не повезло. Наконец, после большого отрезка времени Поляки снова нашли себе дом, им стала Польская орг. Frag eXecutors. В начале декабря 2011 года Поляки подписывают контракт с ESC Gaming.&lt;br&gt;&lt;br&gt;۞ Страна:&lt;br&gt;●Польша&lt;br&gt;&lt;br&gt;۞ Состав:&lt;br&gt;Filip ●Neo● Kubski&lt;br&gt;Wiktor ●TaZ● Wojtas [tl]&lt;br&gt;Jakub ●Kuben● Gurczyński&lt;br&gt;Mariusz ●Loord● Cybulski&lt;br&gt;Jaroslaw ●pasha● Jarzabkowski&lt;br&gt;&lt;br&gt;۞ Спонсоры/Партнёры:&lt;br&gt;●ICY BOX&lt;br&gt;●QPad&lt;br&gt;●Sennheiser&lt;br&gt;●Eset&lt;br&gt;●Eizo&lt;br&gt;●Linemax&lt;br&gt;●RaidSonic&lt;br&gt;●St. Sin&lt;br&gt;&lt;br&gt;۞ Достижения:&lt;br&gt;●2006 year:&lt;br&gt;GOL Lato ► 1 place&lt;br&gt;WCG Polska ► 1 place&lt;br&gt;Heyah Logitech Cybersport ► 1 place&lt;br&gt;WSVG ► 1 place&lt;br&gt;WCG GF ► 1 place&lt;br&gt;&lt;br&gt;●2007 year:&lt;br&gt;ShgOpen ► 2 place&lt;br&gt;Poznan Game Arena ► 1 place&lt;br&gt;CPL Winter ► 3 place&lt;br&gt;ESWC 2007 ► 1 place&lt;br&gt;Extreme Masters II ► 7-8 place&lt;br&gt;&lt;br&gt;●2008 year:&lt;br&gt;WCG Samsung European Championships ► 2 place&lt;br&gt;KODE5 GF ► 4 place&lt;br&gt;DreamHack Summer ► 1 place&lt;br&gt;ESWC Masters ► 9-12 place&lt;br&gt;ESWC 2008 ► 1 place&lt;br&gt;Extreme Masters Global Challange ► 4 place&lt;br&gt;Heyah Logitech Cybersport ► 1 place&lt;br&gt;Extreme Masters Global Challange ► 2 place&lt;br&gt;World E-Sport Masters ► 5 place&lt;br&gt;WCG GF ► 5-8 place&lt;br&gt;DreamHack Winter ► 3 place&lt;br&gt;&lt;br&gt;●2009 year:&lt;br&gt;Extreme Masters III EF ► 3 place&lt;br&gt;Extreme Masters III GF ► 2 place&lt;br&gt;KODE5 GF ► 3 place&lt;br&gt;DTS Cup ► 1 place&lt;br&gt;GameGune ► 2 place&lt;br&gt;Extreme Masters IV Global Challange ► 4 place&lt;br&gt;WCG GF ► 1 place&lt;br&gt;Arbalet Cup Europe ► 4 place&lt;br&gt;World eSports Masters ► 3-4 place&lt;br&gt;Extreme Masters IV EF ► 9-12 place&lt;br&gt;Extreme Masters IV GF ► 7 place&lt;br&gt;&lt;br&gt;●2010 year:&lt;br&gt;ESWC 2010 ► 4 place&lt;br&gt;GameGune 2010 ► 2 place&lt;br&gt;e-Stars Seoul 2010 ► 1 place&lt;br&gt;WCG GF ► 3 place&lt;br&gt;World eSports Masters ► 3 place&lt;br&gt;Cybersport League 2010 ► 1 place&lt;br&gt;DreamHack Winter ► 4 place&lt;br&gt;&lt;br&gt;●2011 year:&lt;br&gt;Extreme Masters V EF ► 3 place&lt;br&gt;Extreme Masters V GF ► 2 place&lt;br&gt;Intel Challenge Super Cup: Finals ► 2 place&lt;br&gt;Xperia PLAY 2011 ► 1 place&lt;br&gt;Intel Challenge Super Cup 8 ► 3 place&lt;br&gt;ASUS Summer 2011 ► 1 place&lt;br&gt;e-Stars Seoul 2011 ► 1 place&lt;br&gt;Samsung European Championship 2011 ► 1 place&lt;br&gt;ESWC 2011  ► 4 place&lt;br&gt;Cybersport League 2011 ► 1 place&lt;br&gt;WCG GF ► 1 place&lt;br&gt;ESL Pro Series Poland III ► 1 place&lt;br&gt;&lt;br&gt;●2012 year:&lt;br&gt;IEM6 World Championship ► 1 place&lt;br&gt;&lt;br&gt;۞ Сайты в Помощь:&lt;br&gt;●www.escgaming.de&lt;br&gt;●www.proplay.ru&lt;br&gt;●www.hltv.org&lt;br&gt;●www.fragbite.com&lt;br&gt;●www.readmore.de&lt;br&gt;●www.gotfrag.com&lt;br&gt;&lt;br&gt;۞ Мировой Рейтинг Команд по Counter-Strike 1.6 - TOP 10:&lt;br&gt;&lt;br&gt;1. ●ESC Gaming*&lt;br&gt;2. ●Fnatic&lt;br&gt;3. ●mTw dk&lt;br&gt;4. ●Natus Vincere&lt;br&gt;5. ●SK-Gaming&lt;br&gt;6. ●Moskow Five&lt;br&gt;7. ●TCM-Gaming&lt;br&gt;8. ●RAGE-Gaming&lt;br&gt;9. ●Lions&lt;br&gt;10. ●Mousesports&lt;br&gt;Рейтинг предоставлен сайтом www.proplay.ru, за что сайту Спасибо!</string>
    <string>Фильм &quot;РЕШАЛА&quot; &lt;br&gt;(Драма, криминал) 2012г., Россия, г.Улан-Удэ&lt;br&gt;&lt;br&gt;Продюсеры - Александр Маладаев, Евгений Замалиев, Манвел Оганесян, Иван Зарукин&lt;br&gt;Администратор -  Вячеслав Ерошенко&lt;br&gt;Идея - Евгений Замалиев&lt;br&gt;Режиссёр-постановщик - Роман Асхаев&lt;br&gt;Со-режиссёр - Александр Кузьминов&lt;br&gt;Оператор-постановщик - Евгений Очиров&lt;br&gt;Сценарий - Александр Кузьминов, Евгений Замалиев, Роман Асхаев&lt;br&gt;Монтаж - Евгений Очиров&lt;br&gt;Звукорежиссер - Евгений Очиров&lt;br&gt;Директор - Дина Подпругина&lt;br&gt;&lt;br&gt;Актеры: &lt;br&gt;Александр Фролов&lt;br&gt;Константин Озеров&lt;br&gt;Алина Намсараева&lt;br&gt;Мосэ Куртанидзе &lt;br&gt;Руслан Балакшиев&lt;br&gt;Лариса Иринцеева&lt;br&gt;&lt;br&gt;Картина призвана стать не просто инсценировкой действительности, но и моральной, поучительной историей. Все события и персонажи выдуманы.</string>
    <string>Добро пожаловать на официальную страницу, посвященную игроку «Севильи» и сборной России – Денису Черышеву.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Подпишись, и будь в курсе всех новых событий из жизни Дениса.&lt;br&gt;&lt;br&gt;▮ Twitter: twitter.com/Cheryshev&lt;br&gt;▮ Instagram: instagram.com/Cheryshev90&lt;br&gt;▮ ВКонтакте: vk.com/id11970213</string>
    <string>В ЭТОЙ ГРУППЕ НЕТ ВОРОВ В ЗАКОНЕ!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Группа для тех, кто УВАЖАЕТ эту КУЛЬТУРУ, ПОНЯТИЯ и этот ЖИЗНЕНЫЙ ПУТЬ!  Уважает  людей которые выбрали этот путь и руководствуются этими законами!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Просьба проявлять уважение к этой группе. Если есть неприязнь к участнику группы или возник спор и дело доходит до оскорбления,то пишите в личку того человека.&lt;br&gt;&lt;br&gt;БУДТЕ БДИТЕЛЬНЫ!!! &lt;br&gt;НЕ УКАЗЫВАЙТЕ ИНФОРМАЦИЮ, КОТОРОЙ МОГУТ ВОСПОЛЬЗОВАТЬСЯ ДРУГИЕ ЛЮДИ В СВОИХ ЦЕЛЯХ.</string>
    <string>Все, что касается Дацана (история, события, люди, прошлое, настоящее и будущее, новости, вопросы).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Тибетское слово «дацан» означает «монастырская школа», в которой монахи живут по законам винаи (канон монашеской дисциплины) и изучают различные разделы Учения. &lt;br&gt;&lt;br&gt;«Гунзэчойнэй» в переводе с тибетского означает «Источник Святого Учения Всесострадающего Владыки-Отшельника». &lt;br&gt;&lt;br&gt;Дацан принадлежит к школе Гелугпа. &lt;br&gt;Он освящен в честь божества Калачакра.</string>
    <string>Так легко влюбиться в Питер сверху...&lt;br&gt;Вместе с Красным Котом :)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Организуем свидания на крышах &lt;br&gt;и экскурсии по крышам.&lt;br&gt;Подробности: http://kot-na-kryshe.ru/&lt;br&gt;&lt;br&gt;Фотографии на стене публикуются с указанием авторов. Если не указанно - автор не найден.</string>
    <string>Хочешь знать где можно поиграть в покер в Санкт-Петербурге? вступай!</string>
    <string>Есть в Петербурге такая традиция - верить в чудеса!</string>
    <string>Санкт-Петербургский государственный университет экономики и финансов (ФИНЭК)</string>
    <string>Дискуссионная площадка студентов, магистрантов, аспирантов и сотрудников Санкт-Петербургского государственного экономического университета.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ФИНЭК, ИНЖЭКОН, СПбГУСЭ</string>
    <string>Новости Северобайкальска из первых уст. Погода в Северобайкальске от лучших синоптиков. Фотографии Северобайкальска от ТОП фотографов города. А так же эпичные эвенты и многое другое. Подпишись и расскажи друзьям сейчас!</string>
    <string>ФИНЭК? Да, слышал.&lt;br&gt;Новые мемы про наш любимый университет каждый день - подписывайтесь. Придумывайте свои. Выкладывайте в альбом. Лучшие попадут на главную.&lt;br&gt;http://memegenerator.net/Finec&lt;br&gt;http://memegenerator.net/Finec2&lt;br&gt;&lt;br&gt;альбом: http://vkontakte.ru/album-31069804_144826064&lt;br&gt;</string>
    <string>it is temporally closed</string>
    <string>Мы работаем каждую пятницу и субботу с 23:00 и до 05:00 утра &lt;br&gt;&lt;br&gt;Бронирование столов: 8-924-351-82-82&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ночной клуб «МАНТРА» это первый танцевальный клуб г. Северобайкальска, у нас играет в  режиме non-stop исключительно клубные направления такие как: Euro House, Electro House, Tribal House и Progressive коммерческую попсу тут вы не услышите. Звуковое и световое оснащение клуба отвечает современным требованиям.&lt;br&gt;Клуб постоянно радует своими мегапроектами и дарит поклонникам ночной жизни незабываемые моменты!&lt;br&gt;Проводятся конкурсы с призами, тематические вечеринки и море других развлечений !!!&lt;br&gt;Огромная коктельная карта! Широкий выбор в баре! Уютная атмосфера !&lt;br&gt;Антикризисные цены на незамерзающие напитки!!! :)))</string>
    <string>Волейбол - не просто игра, волейбол - жизнь!!!</string>
    <string>Набираем группы на тренировки по волейболу для начинающих и игроков среднего уровня. Обучим с нуля или поможем скорректировать технику, отработать нужные навыки и разобраться в тактике игры. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Также набираем группу играющих волейболистов, которые хотят выйти на новый уровень игры, - много &quot;физухи&quot;, расстановка 5-1, игры против КВЛ-команд и перспектива игры в КВЛ.&lt;br&gt;____________&lt;br&gt;Запись у организатора: http://vk.com/id11053505&lt;br&gt;____________&lt;br&gt;У нас:&lt;br&gt;- отличный опытный тренер,&lt;br&gt;- удобные и легкие мячи mikasa mva300&lt;br&gt;- доброжелательный и комфортный коллектив&lt;br&gt;От вас потребуется:&lt;br&gt;- хорошее настроение&lt;br&gt;- желание учиться и готовность побегать и поработать над собой.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Занятия проводим в пн., ср., пт с &lt;br&gt;19:00 до 20:30 и с 20:30 до 22:00. &lt;br&gt;Также возможно формирование групп для тех, кто работает допоздна - с 22:00 до 23:30 (по мере комплектации группы)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Тренировки проходят в 10 м. от м. Гражданский пр. Точный адрес и запись на занятие - у организатора: http://vk.com/id11053505</string>
    <string>Продажа алкоголя из магазина DUTY FREE. 100% гарантия качества напитков. Всегда в продаже виски, коньяк, ром, водка, текила, кальвадос, джин, ликеры, аперитив, шаампанское, вина в т.ч. грузинские.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ВСЯ ПРОДУКЦИЯ ПОКУПАЕТСЯ ИСКЛЮЧИТЕЛЬНО В МАГАЗИНАХ DUTY FREE!!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Цены ниже чем в магазинах!!&lt;br&gt;Качество гарантировано!!&lt;br&gt;БЕЗ ПРЕДОПЛАТЫ!&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПО ВСЕМ ВОПРОСАМ В ЛИЧКУ!!!</string>
    <string>Luxury House - журнал об архитектуре и лучших интерьерах мира</string>
    <string>Вся полная и актуальная информация с фотографиями залов/расписанием/ценами здесь&lt;br&gt;http://vk.com/topic-24680099_28147152 &lt;br&gt;Большая просьба вступить/подать заявку в группу для большей мобильности.&lt;br&gt;Страничка в вк для связи и ваших вопросов:&lt;br&gt;http://vk.com/id1000921&lt;br&gt;Мы находимся в Питере.&lt;br&gt;По всем вопросам обращаться:&lt;br&gt;МТС +7 981 847 10 60.&lt;br&gt;Билайн +7 965 014 70 29.&lt;br&gt;С уважением Хачатуров Вардан.&lt;br&gt;Menistrelios@bk.ru</string>
    <string>Добро пожаловать в информационную группу, новость в которой, абсолютно бесплатно и безвозмездно, может разместить каждый. Мы собираем новости со всех страниц и групп Северобайкальска.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Также, Вы можете внести свой вклад в развитие любимого города&lt;br&gt;- дискутируя и решая городские проблемы сообща&lt;br&gt;- делясь информацией и ссылками с горожанами&lt;br&gt;- задавая вопросы представителям администрации&lt;br&gt;- предлагая свои новости городским СМИ&lt;br&gt;- рассказывая о горожанах, достойных внимания&lt;br&gt;&lt;br&gt;Все деятели г. Северобайкальска, что присутствуют здесь:&lt;br&gt;- ПЛАТОНОВА Галина Петровна  - начальник Управления Образования&lt;br&gt;- Анастасия Николаевна КУЗИНА - Главный специалист по делам молодежи, физкультуре и спорту &lt;br&gt; - БУХОЛЬЦЕВА Оксана Васильевна  - директор школы №11&lt;br&gt;НЕПОМНЯЩИХ Андрей Констанинович  - гл.ред &quot;Новости Северобайкалья&quot;&lt;br&gt;-  ИВАНОВА Лариса Аполлоновна - учитель шк. №1&lt;br&gt;КУПЦОВ Алексей  - директор Лицей №6&lt;br&gt;МАРЬЯСОВ Евгений - Активист М ОО &quot;Большая Байкальская Тропа&quot;, член координационного совета по туризму в Северобайкальском районе&lt;br&gt;ТЕРЕЩЕНКО Ростислав  - Dj Shumelkin&lt;br&gt;КРАСНОКУТСКИЙ Иван Иванович - директор ШТЭО&lt;br&gt;&lt;br&gt;Планируемые представители нашего города:&lt;br&gt;- ВЕТРОВА Татьяна - член союза писателей России&lt;br&gt;- СЕРГЕЕВ Сергей Сергеевич тренер Клуба спортивно-боевых единоборств S-3&lt;br&gt;- Виктор ОТТ&lt;br&gt;- представители школы искусств&lt;br&gt;- представители БАЯР&lt;br&gt;- представители ДЮСШ&lt;br&gt;- представительство УПК</string>
    <string>Группа любителей покера, которые знают все прелести игры за столом, а не в Интернете. Сейчас ведётся набор группы, как только будет достаточное кол-во людей, так сразу начну проводить турниры.</string>
    <null/>
    <string>Группа посвященная самому бешенному аимеру Швеции и всего мира Patrik`y «f0rest`y» Lindberg`y&lt;br&gt;&lt;br&gt;http://www.sk-gaming.com/member/f0rest&lt;br&gt;http://www.esl-world.net/masters/season5/hanover/player/629302/&lt;br&gt;&lt;br&gt;Имя : Patrik Lindberg&lt;br&gt;Никнейм : f0rest&lt;br&gt;Возраст : 23&lt;br&gt;Место жительства : Upplands Vasby , Швеция&lt;br&gt;&lt;br&gt;Любимое :&lt;br&gt;Фильм: Матрица &lt;br&gt;Актер: Jon Heder &lt;br&gt;Книга: Den Osynlige &lt;br&gt;Кумир: Майки &quot;Method&quot; Со&lt;br&gt;Автор: Mat Wahls &lt;br&gt;Музыка: Разнообразная &lt;br&gt;Группа: Tenacions D &lt;br&gt;Песня: We don’t have to take our clothes off &lt;br&gt;Спорт: Футбол на траве, футбол в залах, пинг-понг, баскетбол&lt;br&gt;Машина: Porsche 911 &lt;br&gt;Хобби: Вращать пальцами &lt;br&gt;Цитата: Никогда не стоит недооценивать силу взгляда (с) Jack Black &lt;br&gt;Любимый игрок: GeT_RiGhT, NEO&lt;br&gt;Карта: de_dust2 &lt;br&gt;Оружие: ak-47&lt;br&gt;Пистолет: deagle, usp&lt;br&gt;&lt;br&gt;CS настройки :&lt;br&gt;&lt;br&gt;Разрешение: 640*480 &lt;br&gt;Игровая чувствительность: 3.5 (-noforcemparms -noforcemaccel) &lt;br&gt;Windows чувствительность: 6/11 &lt;br&gt;Частота монитора: 120 герц &lt;br&gt;Цифровая коррекция: выключена &lt;br&gt;Цветовая гамма монитора: дефолт &lt;br&gt;Цветовые настройки в игре: 3.0 &lt;br&gt;Яркость в игре: 2.0 &lt;br&gt;Вертикальная синхронизация: выключена &lt;br&gt;Размер прицела: большой &lt;br&gt;Цвет прицела: зеленый &lt;br&gt;Подсветка прицела: выключена &lt;br&gt;Динамический прицел (сужение): выключено &lt;br&gt;Драйвера мыши: SteelSeries&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наушники: Steelseries 7H&lt;br&gt;Коврик для мыши: SteelSeries QcK+ SK Gaming&lt;br&gt;Edition&lt;br&gt;Клавиатура: SteelSeries 6G&lt;br&gt;Мышка: Steelseries Kinzu&lt;br&gt;Память: Kingston HyperX&lt;br&gt;Звуковая карта: Creative X-Fi&lt;br&gt;Жесткий диск: Kingston SSD&lt;br&gt;Геймпад: Bigben&lt;br&gt;Сетевая карта: Killer 2100 Gaming Network Card&lt;br&gt;Охлаждение: CoolIT ECO A.L.C&lt;br&gt;Источник питания: Thermaltake Toughpower XT&lt;br&gt;Система: Toshiba Qosmio X500&lt;br&gt;Голосовой инструмент: Raidcall&lt;br&gt;Видиокарта: nVidia GeForce 9800 GT&lt;br&gt;Компьютер: Intel Core i7&lt;br&gt;Материнская плата: Acer&lt;br&gt;Монитор: Acer&lt;br&gt;&lt;br&gt;История никнейма f0rest:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ранее я играл в Warcraft. Не угадаете с каким ником. Да, как и все мои знакомые, я выбрал ник SpawN – это было сразу после выхода одноименного фильма, а он там был таким крутым!&lt;br&gt;Но все называли меня самозванцем и вообще, гнобили по страшному, чего и следовало ожидать. Тогда я начал играть в CS, а так как Warcraft все еще занимал мою голову.&lt;br&gt;Так, как играть Ночными Эльфами в Warcraft&apos;е у меня получалось лучше всего, я вскоре справедливо решил, что и в CS&apos;е мой ник должен выглядеть, как Treeforest, что, по моему мнению, мгновенно давало мне неописуемые преимущества перед противниками.&lt;br&gt;Разумеется, все это было сущей чушью, с Warcraft&apos;ом я вскоре расстался, а ник укоротился до forest. Вот так все и было! (c) f0rest&lt;br&gt;&lt;br&gt;Совет от f0rest`a людям, которые хотят добиться твоих вершин в Countr-Strik`e:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Играйте много. Все это зависит лишь от вашего умения находить и исправлять собственные ошибки, наблюдать и учиться. Выберите наиболее подходящий вам стиль тренировок и тренируйтесь. Вот я, лично я, предпочитал обычный PUB-сервер. Бегал по нему со знакомыми и простреливал сотни голов. Главное – не заставляйте себя. Вам должна приносить удовольствие как сама игра, так и процесс обучения и тренировки. При вступлении в команду не забывайте, что главное – сыгранность. Не между вами и вашим лучшим другом, а между каждым членом вашего состава. Повторюсь, между каждым членом вашего состава. Помните об этом и удачи вам. Встретимся в финале чемпионата мира! (с) Patrik &quot;f0rest&quot; Lindberg.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Что тебя удерживало в Counter-Strike`е на протяжении всего этого времени?&lt;br&gt;&lt;br&gt;Моя любовь к игре, мои тиммейты, моя мечта жить на деньги, которые я зарабатываю своей игрой и, самое главное, мое страстное желание стать лучше, чем кто-либо. (с) f0rest</string>
    <string>Основные цели организации:&lt;br&gt;- Признание игры в покер спортивным видом соревнований;&lt;br&gt;- Обучение и подготовка спортсменов к участию в соревнованиях по покеру;&lt;br&gt;- Поиск и финансирование талантливых спортсменов по покеру;&lt;br&gt;- Проведение соревнований по покеру на территории РФ, СНГ и за рубежом;&lt;br&gt;- Развитие партнёрской и региональной программы по развитию спорта на территории РФ, СНГ и за рубежом;&lt;br&gt;- Иные действия направленные на признание покера видом спорта и проведение официальных соревнований по покеру.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наша главная цель - доказать на федеральном уровне, что соревнования по покеру должны быть разрешены на территории РФ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Присоединяйся! Нам важна твоя поддержка!</string>
    <string>Интернет-пространство Студенческого Совета Института Экономики СПбГЭУ! Мы хотим, чтобы каждый студент нашего ВУЗа мог найти здесь для себя интересные мероприятия и сообщества. Для этого мы собрали в одной группе всю информацию о Студсовете. Интересуйтесь, читайте объявления, смотрите расписание мероприятий, заходите в группы, общайтесь! У Вас есть очень много интересных возможностей полезно провести время, и Студсовет поможет Вам найти лучшие из них!&lt;br&gt;Присоединяйтесь!</string>
    <string>CS &amp;amp; HL - серверов в мире тысячи. ID-серверов - немного.&lt;br&gt;&lt;br&gt;За skill не баним, но и над мясом смеяться не дадим.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Здесь только честная игра 4fun!&lt;br&gt;&lt;br&gt;P.S. Быдлу у нас не место.</string>
    <string>ДОБРО ПОЖАЛОВАТЬ! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Вас приветствует доставка суши, пиццы и других блюд по Санкт-Петербургу goodfoodspb.ru .&lt;br&gt;&lt;br&gt;часы работы:  10.00 - 02.00&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЗВОНИТЕ&lt;br&gt;&lt;br&gt;988-88-51&lt;br&gt;988-88-52&lt;br&gt;988-88-53&lt;br&gt;433-77-77&lt;br&gt;&lt;br&gt;Бесплатная доставка осуществляется при заказе от 600 рублей (Адмиралтейский, Центральный, Московский, Кировский районы)&lt;br&gt;О возможности доставки в иные районы узнавайте у оператора&lt;br&gt;&lt;br&gt;АКЦИЯ!!!&lt;br&gt;-Счастливые часы с 10 до 17 часов на все блюда скидка 20%&lt;br&gt;- При заказе на 1000 рублей любой ролл в подарок&lt;br&gt;-При заказе на 1500 рублей роллы и пицца в подарок&lt;br&gt;-При заказе двух пицц 3-я в подарок&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наши клиенты имеют скидки в Центре восстановительной медицины &quot;БАЙКАЛ&quot; www.mcbaikal.ru</string>
    <null/>
    <string>V фестиваль юбилейный фестиваль электронной музыки на Севере Байкала.&lt;br&gt;Ориентировочная Дата: 25-26 июля 2014&lt;br&gt;Место проведения: Онокочанская губа&lt;br&gt;&lt;br&gt;Информационная поддержка: &lt;br&gt;радио &quot;Волны Байкала&quot; 103,3 FM,&lt;br&gt;Авто Радио 100,5 FM,&lt;br&gt;Дорожное радио 102,9 FM, &lt;br&gt;Юмор 102,5 FM, &lt;br&gt;Европа+ 102,0 FM&lt;br&gt;&lt;br&gt;Первый фестиваль проходил 23-24 июля 2010 г., собрал он по официальным данным 3,5 тысячи человек, по неофициальным около 5&lt;br&gt;&lt;br&gt;Второй фестиваль проходил 22-23 июля 2011 г. на Слюдянских озерах и собрал около 3 тысяч&lt;br&gt;&lt;br&gt;Третий фестиваль проходил 13-14 июля 2012 г. на Онокочанской губе и собрал около 2,5-3 тысяч. И наконец -то определил для себя постоянную площадку.&lt;br&gt;&lt;br&gt;4-й фестиваль проходил 12 и 13 июля 2013 г.&lt;br&gt;на Онокочанской губе и собрал около 2,5 тысяч</string>
    <string>История&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наш Фонд продолжает работу, начатую Бурятским Культурным Центром, созданным в марте 1993 г. в Санкт-Петербурге.&lt;br&gt;В июле 2000 г. - зарегистрирован как Благотворительный Общественный Фонд «Общество Бурятской Культуры «Ая-Ганга».&lt;br&gt;Президентом Фонда является профессор Асалхан Ользонович Бороноев, академик, профессор, доктор философских наук, заслуженный деятель науки Российской Федерации и Республики Бурятия.&lt;br&gt;Вице-президент - Цырендари Аюровна Самбуева, заслуженный работник культуры Республики Бурятия.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Направления деятельности&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Ежегодное проведение праздников Сагаалган и Сурхарбан.&lt;br&gt;- Деятельность по подготовке новой программы детского фольклорного коллектива «Ая-Ганга», пошив костюмов.&lt;br&gt;- Организация и проведение  конференции &quot;Доржиевские чтения&quot;.&lt;br&gt;- Организация туристических  программ.&lt;br&gt;- Научно-просветительская работа - посещение музеев, встреча с учеными, тематические лекции и семинары.&lt;br&gt;- Культурно-оздоровительная деятельность.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Консолидирующим центром Бурятской диаспоры Санкт-Петербурга и ее основной заботой является Дацан &quot;Гунзэнчойнэй&quot; – первый в Европе Буддийский храм-монастырь!</string>
    <string>Нет времени, а сессия уже близко?&lt;br&gt;БОТАНИК поможет всем!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы более 9 лет помогаем с любыми работами для ФИНЭКа (СПбГЭУ) по всем специальностям и уровням сложности.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Тел.: (812) 920-19-02 (-04, -05)&lt;br&gt;График работы: пн-пт с 10 до 20&lt;br&gt;INFO@BOTA-NIK.RU&lt;br&gt;&lt;br&gt;Оперативность и действительно&lt;br&gt;НИЗКИЕ ЦЕНЫ - гарантируются!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Всем участникам группы - СКИДКИ!&lt;br&gt;Сделать заказ можно в офисе или ОН-ЛАЙН.&lt;br&gt;Ждем вас!</string>
    <string>@@@@Обязательно прочитай НАШИ ПРАВИЛА в ОБСУЖДЕНИЯХ!!!@@@@&lt;br&gt;Состав -смешанный, уровень - лайт.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ஜ══════════ஜ۩۞۩ஜ══════════ஜ&lt;br&gt;1. Играем по ВТОРНИКАМ с 18.30 до 20.30 (2 часа). &lt;br&gt;Ориентир - самое начало ул. Учительская, перекрёсток с Д. Бедного. Ближайшее метро - Гражданский пр. (пешком минут 15-20) Можно добраться от м. Академическая. Автобус или маршрутка 102 ஜ══════════ஜ۩۞۩ஜ══════════ஜ&lt;br&gt;2. Играем по ПЯТНИЦАМ с 20 до 23 часов (3 часа).&lt;br&gt;Ориентир: ул. Жени Егоровой.  Ближайшее метро - Проспект Просвещения. По Гражданскому проспекту идёт маршрутка 121а, практически до места. &lt;br&gt;http://vkontakte.ru/topic-12174932_22279593&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сезон начинается в сентябре, конец сезона игр - середина июня</string>
    <string>Учился или учусь в ГИМНАЗИИ))))</string>
    <string>Для тех, кто живёт под этим лозунгом!</string>
    <string>ZIMACINEMA Studio - это компания, ориентированная на высокий уровень коммерческого видеопроизводства.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Обеспечивая полный цикл видеопроизводства от идеи и концепции проекта до post-production, ZIMACINEMA предлагает своим клиентам качественный продукт &quot;под ключ&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Рекламные ролики, музыкальные клипы, видеорепортажи о мероприятиях и событиях, документальные фильмы - далеко не полный список задач, которые готовы выполнить профессионалы ZIMACINEMA.&lt;br&gt;&lt;br&gt;За непродолжительный период присутствия на рынке мы уже успешно поработали с Советом министров Европы и Министерством Образования России, с компанией &quot;Петербургские Отели&quot;, благотворительным фондом &quot;Ая-Ганга&quot;, благотворительной общественной организацией &quot;Пристань&quot;, радиостанцией &quot;Теос&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ZIMACINEMA всегда находит решение для проекта любых масштаба и сложности, оптимизируя затраты и обеспечивая высокое качество продукта.</string>
    <string>Собираемся и играем.</string>
    <string>Студенты, аспиранты, преподаватели, секретари  и иже с ними...&lt;br&gt;</string>
    <string>☼☼☼ 29-30 и 30-31 марта!!!☼☼☼&lt;br&gt;Ночь Премьер в к/т Киномакс &lt;br&gt;Бронировать билеты:&lt;br&gt;29-30 марта-&amp;gt; http://vk.cc/1nbak2&lt;br&gt;30-31 марта-&amp;gt; http://vk.cc/1nb9EZ&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы покажем 4 премьеры 2013 года:&lt;br&gt;- G.I. Joe: Бросок кобры 2&lt;br&gt;(http://www.kinopoisk.ru/film/494839/)&lt;br&gt;- Гостья&lt;br&gt;(http://www.kinopoisk.ru/film/477647/)&lt;br&gt;&lt;br&gt;И третий фильм на выбор:&lt;br&gt;- Джек – покоритель великанов в 3D&lt;br&gt;(http://www.kinopoisk.ru/film/462453/)&lt;br&gt;&lt;br&gt;ИЛИ&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Семейка Крудс&lt;br&gt;(http://www.kinopoisk.ru/film/198116/)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Кроме этого вас ждет:&lt;br&gt;☼ развлекательная программа с кучей призов&lt;br&gt;☼ фотосеты от профессиональных фотографов&lt;br&gt;☼ акции от МосИгра (ИГРОТЕКА!) и RedBull&lt;br&gt;☼ и как всегда море сюрпризов и веселья!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Цена билета 599 рублей за всю ночь!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Адрес: Санкт-Петербург,К/т Киномакс (ТРК Румба, Ул.Васи Алексеева д.6 -2 мин от ст. м. Кировский завод )</string>
    <string>НА ДЕНЬГИ НЕ ИГРАЕМ!&lt;br&gt;Приглашаем Вас на любительские оффлайн турнир по покеру &quot;Texas Holdem&quot;. Играем без материальных и денежных вложений ! Без ребаев и бай инов!Победители каждой игры и каждой турнирной сессии получают свои призы !&lt;br&gt;В нашем клубе вы сможете попробовать свои силы в турнирном покере и завоевать звание &quot;Абсолютного чемпиона по покеру&quot; .Приходите к нам и испытайте себя в настоящей игре!&lt;br&gt;Читайте регламент турнира !&lt;br&gt;Для регистрации на игру надо отписать в обсуждениях .&lt;br&gt;&lt;br&gt;Контактный телефон : 8 951 649 68 55 Александр.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стоимость мероприятия 350 рублей.&lt;br&gt;Выигрыш депозит в баре 500 и 1000 рублей.</string>
    <string>Ночь кино с крутыми парнями!&lt;br&gt;☼☼☼ 22-23 февраля!!!☼☼☼&lt;br&gt;Ночь кино в к/т Киномакс: &lt;br&gt;Бронировать билеты-&amp;gt; http://vk.cc/1gqixk&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы покажем три премьеры 2013 года:&lt;br&gt;→ Крепкий орешек&lt;br&gt;(http://www.kinopoisk.ru/film/500617/)&lt;br&gt;→ Возвращение героя (http://www.kinopoisk.ru/film/489439/)&lt;br&gt;→ Стукач&lt;br&gt;(http://www.kinopoisk.ru/film/586297/)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Кроме этого вас ждет:&lt;br&gt;☼ развлекательная программа с кучей призов&lt;br&gt;☼ фотосеты от профессиональных фотографов&lt;br&gt;☼ акции от МосИгра (ИГРОТЕКА!) и RedBull&lt;br&gt;☼ и как всегда море сюрпризов и веселья!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Цена билета от 599 рублей за всю ночь!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>Спектакль-рассказ по мотивам одноименной повести Дины Рубиной&lt;br&gt;&lt;br&gt;Спектакль рассказывает о трех женщинах, выброшенных советской системой из нормальной человеческой жизни, разными путями оказавшихся в маленьком захолустном азиатском городке.  Талантливый врач - дочь «врага народа» с еврейской фамилией, главарь банды, только что освободившаяся из заключения и ярая поклонница сталинского режима, не осознавшая трагедии своей жизни.  Они встречаются ненадолго, встречаются, чтобы спасти друг друга, помочь выжить в критический момент и, затем, — расстаться навсегда. &lt;br&gt; В самой безнадежной ситуации у человека есть выбор — оставаться Человеком, вопреки всему, или перестать быть им. Страшное время — последние месяцы жизни Сталина, репрессии, дело врачей-убийц, гонения, предательство — таковы предлагаемые обстоятельства, которые заставляют героинь проявлять  самые сильные черты своих личностей. &lt;br&gt; Не случайно название спектакля, также как и название повести, - «Любка».  Любовь  - это то, что движет миром.  В какие бы обстоятельства жизнь ни помещала человека, любовь — самое бескорыстное из всех чувств, перед которым сдаются любые обстоятельства.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Инсценировка - Иван Латышев &lt;br&gt;Режиссер - Иван Латышев&lt;br&gt;&lt;br&gt;Художник по свету - Лариса Новикова&lt;br&gt;Музыкальное оформление - Марина Васенина&lt;br&gt;&lt;br&gt;В ролях:&lt;br&gt;Любка - Яна Бушина&lt;br&gt;Ирина Михайловна - Алла Данишевская&lt;br&gt;Кондакова - Ксения Морозова&lt;br&gt;&lt;br&gt;Продолжительность спектакля - 1 час 20 мин&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стоимость билетов - 600 руб&lt;br&gt;Билеты по тел. 910-5425 /+7-950-045-8503, на сайте www.bileter.ru  и в театральных кассах города</string>
    <string>╔╦╦╦═╦╗╔═╦═╦══╦═╗|GAMERS!|&lt;br&gt;║║║║╩╣╚╣═╣║║║║║╩╣|GAMERS!|&lt;br&gt;╚══╩═╩═╩═╩═╩╩╩╩═╝|GAMERS!|&lt;br&gt;Counter-strike города Северобайкальск.&lt;br&gt;Группа любителей поиграть в Counter-strike 1.6!!! Северобайкальские геймеры контер страйка, ДОБОВЛЯЙТЕСЬ В ГРУППУ!!!</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>В программе концерта:&lt;br&gt;-- поздравления друзей;&lt;br&gt;-- неповторимые народные песни, &lt;br&gt;-- завораживающие красотой танцы.&lt;br&gt;-- магия звучания морин-хура и лимбы-бурятских национальных музыкальных инструментов.&lt;br&gt;Нас поздравит и лауреат международных конкурсов Чингис Раднаев&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вы можете принять участие в конкурсах: &lt;br&gt;-- декламирования стихов собственного сочинения «hолонго»; &lt;br&gt;-- детских рисунков «Сагай сууряан»;&lt;br&gt;-- семейного творчества «Манай гуламта».&lt;br&gt;&lt;br&gt;А также в фойе будут проходить:&lt;br&gt;-- мастер-класс по национальной игре – Шагай; &lt;br&gt;-- беспроигрышная лотерея;&lt;br&gt;-- презентация блюд национальной кухни;&lt;br&gt;-- зажигательный и массовый танец Ёхор; &lt;br&gt;-- выставка молодых фото-художников и дизайнеров Сергея Седова и &lt;br&gt;Амгалана Доржеева.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Начало мероприятия: 17:00&lt;br&gt;Билеты от 350 до 500 р.,приобрести можно в киоске Дацана&lt;br&gt;Адрес: Московский пр.152 , м. «Электросила»</string>
    <string>В нашем онлайн магазине можно купить китайские телефоны не только в розницу но и по оптовой цене завода изготовителя. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Для этого нужно стать участником нашей группы и сделать совместную покупку все подробности и детали совместной покупки мы обсуждаем в этой группе.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если вы владелец розничной точки по продаже или ремонту мобильных телефонов но для расширения вашего бизнеса вам не хватает хорошего сайта и надежных поставщиков китайских телефонов? Обращайтесь мы поддержим. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Готовы обсудить любые формы сотрудничества в вашем регионе.</string>
    <string>Мы собираемся на закате второй недели нового учебного года, свежие и бодрые после лета, оставившие позади сессию (а кто-то и школу :P) - для того, чтобы встретиться со старыми и новыми друзьями в стенах нашего универа!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Жаркие темы уже зреют в умах организаторов, судейский состав предстанет в несколько обновлённом составе, пополнившись новыми лицами)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Приходите все - вне зависимости от пола, возраста, вероисповедания или опыта в дебатах - мы быстро учимся и ещё быстрее постигаем дебатёрское искусство)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дебаты в финэке по-прежнему горячи, как горячая кружка кофе Якобс Монарх..&lt;br&gt;.. и даже ещё горячее&lt;br&gt;)&lt;br&gt;&lt;br&gt;АУДИТОРИЯ 2088!!</string>
    <string>https://e.mail.ru/messages/inbox/ - почта группы&lt;br&gt;http://rating.finec.ru/?http://rating.finec.ru/?f=1&amp;amp;y=2012&amp;amp;up=149&amp;amp;s=3&amp;amp;g=205&amp;amp;upp=all&amp;amp;sort=ball - рейтинг</string>
    <string>Только для своих, чужие не поймут:).</string>
    <string></string>
    <string>☻/ Приветствуем Вас!&lt;br&gt;/▌          ..........√iק ..........&lt;br&gt;                        .... Grunna.......&lt;br&gt;/ \&lt;br&gt;ВХОД ТОЛЬКО ДЛЯ СВОИХ!!!</string>
    <string>______29 СЕНТЯБРЯ. НАЧАЛО В 23:30______&lt;br&gt;&lt;br&gt;____ОБЩЕГОРОДСКАЯ НОЧЬ МОЛОДЕЖИ____&lt;br&gt;&lt;br&gt;Специальный гость - Dj KOSINUS (RADIO RECORD)&lt;br&gt;&lt;br&gt;В клубе &quot;Зал Ожидания&quot;&lt;br&gt;Адрес клуба: ТРК Варшавский экспресс, ст. м. Балтийская, наб. Обводного Канала, д.118&lt;br&gt;Информация: 9874717&lt;br&gt;&lt;br&gt;Билеты по 350 р. во всех салонах &quot;Евросеть&quot;!&lt;br&gt;&lt;br&gt;БИЛЕТЫ, КУПЛЕННЫЕ В САЛОНАХ ЕВРОСЕТЬ, БЕЗ КАССОВОГО ЧЕКА НЕДЕЙСТВИТЕЛЬНЫ!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Юность и молодость — это не только прекрасные периоды в жизни каждого человека, но еще и особое состояние души. Это время дерзаний, поисков, открытий и реализации самых смелых надежд. Только в эту ночь, вся молодежь соберется в одном месте и наполнит его своей энергетикой. Без остатка растворяйся в свете и звуке, пропитывая каждую клеточку тела радостью, что будет этой ночью струиться полноводной рекой, до краёв наполняя танцпол.&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Специальный гость - Dj KOSINUS (RADIO RECORD)&lt;br&gt;- Профессиональная фотосессия от фотостудии 5 звёзд (foto5zvezd.com)&lt;br&gt;- Выступление обжигающих красавиц&lt;br&gt;- Постановочные номера&lt;br&gt;- Красочная шоу программа&lt;br&gt;- Лучшие диджеи города&lt;br&gt;- Конкурсы и призы от организаторов.&lt;br&gt;- и многое другое...&lt;br&gt;&lt;br&gt;Без остатка растворяйся в свете и звуке, пропитывая каждую клеточку тела радостью, что будет этой ночью струиться полноводной рекой, до краёв наполняя танцпол. Улыбайся своим однокурсникам и однокурсницам. Добрая беседа за кальяном или вкусными коктейлями может стать началом дружбы на много лет. Отжигай так, как умеют жечь только студенты в самом начале нового семестра!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Советуем Вам приобретать билеты заранее. Для этого есть несколько вариантов.&lt;br&gt;&lt;br&gt;1. Касса клуба.&lt;br&gt;Касса клуба работает ежедневно c 10:00 до 22:00. Здесь вы сможете приобрести билеты (в том числе и VIP) без наценки.&lt;br&gt;Телефон кассы: 333-10-68 &lt;br&gt;&lt;br&gt;2. Заказ и доставка билетов.&lt;br&gt;По телефону 333-10-68 вы можете заказать любой билет (в том числе и VIP) с доставкой в удобное для вас время и место. &lt;br&gt;Стоимость доставки 200 рублей вне зависимости от количества билетов.&lt;br&gt;&lt;br&gt;3. Сеть билетных операторов.&lt;br&gt;• во всех салонах &quot;Евросеть&quot; (т. 777-77-10)&lt;br&gt;• concert.ru (т. 363-33-33)&lt;br&gt;______________________________________</string>
    <string></string>
    <string>В зале Железнодорожников состоится долгожданный конкурс Мистер и Мисс Финэка, будем рады видеть всех желающих поддержать нашу пару! ;-)</string>
  </groups>
  <sex>MALE</sex>
  <friends class="linked-list">
    <long>13709096</long>
  </friends>
</AccountVector>