<AccountVector>
  <id>15377100</id>
  <first__name>Кристина</first__name>
  <last__name>Бородина</last__name>
  <groups class="linked-list">
    <string>Тоталитарный клуб. Всё о прошлом, настоящем и будущем университетского КВН.</string>
    <string>Самые невероятные факты со всего света. &lt;br&gt;Рассказывайте своим друзьям и не жалейте лайки.</string>
    <string>Лучшие рецепты самых вкусных блюд!&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПОИСК РЕЦЕПТОВ:&lt;br&gt;vk.com/topic-32231484_25836445&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наши проекты:&lt;br&gt;[club36812182|Похуделки]&lt;br&gt;[club38233726|Психотерапия]&lt;br&gt;[club35232329|Клуб Молодых Мам (КММ)]&lt;br&gt;[club32439535|Design it!]&lt;br&gt;[club32131490|Ретроспектива]&lt;br&gt;[club32604682|Style it!]&lt;br&gt;[club33118494|Do it!]&lt;br&gt;[club31041444|women.online]&lt;br&gt;&lt;br&gt;https://twitter.com/just_cookit&lt;br&gt;</string>
    <string>В нашей группе вы сможете найти ответы на любые вопросы о США – как поехать, получить визу, green card, найти работу, жилье, отели и хостелы, дешевые авиабилеты, найти попутчиков, подобрать колледж, узнать все о программе Work &amp;amp; Travel, как остаться в Америке легально или иммигрировать, найти друзей и пообщаться.&lt;br&gt; &lt;br&gt;Америка большая, Америка разная. Здесь есть Нью-Йорк, Чикаго, Сан-Франциско и Лас-Вегас, океан Тихий и Атлантический, Миссисипи и Ниагарские водопады, Великие озера, Долина Смерти и Большой каньон.&lt;br&gt;&lt;br&gt;По Америке хорошо летать, ездить, плавать, учиться и работать, ну и конечно, просто жить или путешествовать. Независимо от возраста.</string>
    <string>Мы делаем Олимпийские игры и пишем о них здесь!</string>
    <string>Официальная страница российского агентства международной информации «РИА Новости». &lt;br&gt;&lt;br&gt;Следуйте за РИА Новости, чтобы быть в курсе ключевых новостей регионального, федерального и международного масштаба. &lt;br&gt;&lt;br&gt;У нас принято общаться в рамках заданной темы. Простите нас заранее, но любой оффтопик мы удалим без предупреждения. Подробнее об этом:  http://vk.com/topic-15755094_27304170</string>
    <string>Жизнь нашего города</string>
    <string>Самые уважаемые женщины в индустрии моды рассказывают о настоящем вкусе и стиле.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Советы и цитаты в области моды</string>
    <string>Здесь можно приобрести удивительную вещь: магнитную головоломку-конструктор Neocube по лучшей цене в Европе,  a также обсудить эту чудесную вещь, похвастаться своими шедеврами и оценить чужие.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Неокубы: &lt;br&gt;http://neocube.spb.ru/store/neocubes/neocubes-5mm/&lt;br&gt;http://neocube.spb.ru/store/neocubes/neocubes-6mm/&lt;br&gt;http://neocube.spb.ru/store/neocubes/neocubes-7mm/&lt;br&gt;&lt;br&gt;Хендгамы:&lt;br&gt;http://neocube.spb.ru/store/handgums/&lt;br&gt;&lt;br&gt;Как купить:&lt;br&gt;http://neocube.spb.ru/how-to-buy/&lt;br&gt;&lt;br&gt;Доставка: http://neocube.spb.ru/2012/03/11/free-shipping/&lt;br&gt;_____________________&lt;br&gt;Neocube Неокуб Nanodots Cybercube Buckyballs Zenmagnets Magcube Neotransic Новокуб ytjre, Тщусгиу</string>
    <string>«ПрожекторПерисХилтон» — телевизионная информационно-развлекательная программа Первого канала, премьера состоялась 17 мая 2008.&lt;br&gt;Ведущие (Иван Ургант, Гарик Мартиросян, Сергей Светлаков и Александр Цекало)  в юмористической форме обсуждают актуальные темы недели, комментируют газетные статьи и высказывания политиков.&lt;br&gt;Создаётся атмосфера неформальной беседы случайно собравшихся за столом людей. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Заказ билетов - http://www.ticketmix.ru/projector-peris-hilton&lt;br&gt;&lt;br&gt;Комментарии &quot;первый&quot;, &quot;второй&quot; и т.д. по порядку, удаляются по мере обнаружения.</string>
    <string>Официальная группа фильма &quot;На Байкал&quot;, &quot;На Байкал 2. На абордаж!&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Кинокомпания &quot;Синема +&quot; и  Творческое Объединение &quot;Точка РЖЫ&quot; (Улан-Удэ).</string>
    <string>Мы испытываем большое, светлое и бескорыстное чувство к  Мат-Меху и всему, что с ним связано!&lt;br&gt;&quot;Мы соль земли, мы украшение мира,&lt;br&gt; Мы полубоги - это постулат...&quot;&lt;br&gt;                                это наш гимн)))</string>
    <string>По-моему, вполне лаконично...</string>
    <string>Студсовет СПбГУ - Российский Студенческий Союз&lt;br&gt;&lt;br&gt;Место, где студенты, аспиранты и сотрудники СПбГУ, а также неравнодушные к ним могут обсуждать насущные проблемы и предлагать варианты их решения. &lt;br&gt;&lt;br&gt;За что вы можете получить бан:&lt;br&gt;1. Любая политическая агитация.&lt;br&gt;2. Любые проявления каких-либо видов нетерпимости (религиозной, расовой и др.).&lt;br&gt;3. Нерегулируемый поток сознания и личные оскорбления.&lt;br&gt;4. Любые посты, рекламирующие что бы то ни было с целью получения прибыли.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наши достижения смотрите чуть ниже в &quot;Важных штуках&quot; или на нашем сайте</string>
    <string>Национально-культурная бурятская автономия &quot;БАЙКАЛ&quot; и организация &quot;Молодежь Бурятии в Новосибирске&quot; представляют:&lt;br&gt;&lt;br&gt;__Ежегодный конкурс красоты и талантоВ__&lt;br&gt;:::: «МИСС БУРЯТИЯ–НОВОСИБИРСК 2012» :::&lt;br&gt;&lt;br&gt;______| 25 НОЯБРЯ |________ &lt;br&gt;| ДК ПРОГРЕСС В 15-00 |___ &lt;br&gt;| НОЧНОЙ КЛУБ &quot;ПРАВДА&quot; В 22-00 | &lt;br&gt;&lt;br&gt;:::: СПЕЦИАЛЬНЫЕ ГОСТИ КОНКУРСА :::&lt;br&gt;::::::: ЗВЕЗДЫ БУРЯТСКОЙ ЭСТРАДЫ ::::&lt;br&gt;:::::::::::::РИНЧИН  ДАШИЦЫРЕНОВ::::::::&lt;br&gt;:::::::::::::ДУЛМА СУНРАПОВА::::::::::::::&lt;br&gt;           &lt;br&gt;ПРОГРАММА БЛИСТАТЕЛЬНОГО КОНКУРСА:&lt;br&gt;I-я часть ШОУ-ПРОГРАММА&lt;br&gt;&lt;br&gt;Шикарный концерт, выступление участниц, артистов!&lt;br&gt;Место проведения: ДК Прогресс&lt;br&gt;Адрес: Красный проспект, 167&lt;br&gt;Дата: 25 ноября&lt;br&gt;Длительность: 2ч.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сбор гостей в 14-30!&lt;br&gt;************************************&lt;br&gt;II-я часть AFTER-PARTY | БУРЯТИЯ-PARTY &lt;br&gt;&lt;br&gt;ВПЕРВЫЕ ВЕЧЕРИНКА ПРОЙДЕТ В САМОМ МОДНОМ КЛУБЕ НОВОСИБИРСКА - PRAVDA! &lt;br&gt;НА ДАННЫЙ МОМЕНТ, &quot;ПРАВДА&quot; - КЛУБ №1!&lt;br&gt;Вас ждет продолжение конкурса, зажигательная музыка от лучших ди-джеев, дефиле участниц, конкурсы, призы, лучший профессиональный ведущий-МС Новосибирска, дорогой и приятный интерьер клуба, отличный звук. &lt;br&gt;Место проведения: PRAVDA CLUB&lt;br&gt;Адрес: проспект Карла Маркса 47/2&lt;br&gt;Дата: 25 ноября&lt;br&gt;Start: 22-00&lt;br&gt;************************************&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ежегодному конкурсу красоты и талантов «Мисс Бурятия-Новосибирск» исполняется в этом году 9 лет. За это время конкурс стал наиболее ярким и заметным мероприятием в жизни молодежи Бурятии в Новосибирске. Конкурс красоты стал визитной карточкой бурятского землячества в культурной жизни г.Новосибирска и Новосибирской области.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Участницы за месяц до конкурса начали готовиться. Девушки вкладывают много сил на подготовку, чтобы продемонстрировать всю свою красоту души и тела. Каждая из них красива, грациозна и талантлива. Благодаря этим красавицам Бурятии, конкурс красоты станет прекрасным и запоминающимся событием 2012 года!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Конкурс начнется в ДК Прогресс с шикарного представления. Участницы предстанут перед зрителями в прекрасных образах и нарядах, раскроют свои таланты. Артисты и творческие коллективы поддержат красавиц яркими номерами.&lt;br&gt;Затем последует бурное продолжение конкурса в ночном клубе PRAVDA c сюрпризами от участниц, конкурсами и призами, зажигательными танцами, заражающим весельем, приятной атмосферой, профессиональнымы ведущим и фотографом, лучшими ди-джеями.&lt;br&gt;&lt;br&gt;____ШОУ КРАСОТЫ И ТАЛАНТОВ____&lt;br&gt;«МИСС БУРЯТИЯ–НОВОСИБИРСК 2012»&lt;br&gt;&lt;br&gt;Цена билета:&lt;br&gt;ДК Прогресс – 200 р.&lt;br&gt;PRAVDA CLUB: предварительно – 300 р., на &lt;br&gt;входе – 350 р.&lt;br&gt;ДК + КЛУБ: предварительно –400руб, в день конкурса – 450р.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Билеты у представителей ВУЗов.&lt;br&gt;&lt;br&gt;---------------------------------------------------&lt;br&gt;Голосуйте за участниц!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Победительнице голосования присуждается почетная номинация:&lt;br&gt;&lt;br&gt;:::::::::::::: «МИСС БУРЯТИЯ.RU» :::::::::::::&lt;br&gt;&lt;br&gt;А также вручается КОРОНА И СПЕЦИАЛЬНЫЙ ПРИЗ!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Голосование заканчивается 25 ноября в 13-00. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Для того, чтобы проголосовать вам нужно вступить в группу и не выходить из группы до окончания голосования, иначе голос ваш теряется.&lt;br&gt;________________________________&lt;br&gt;Будем рады сотрудничеству и новым партнерам конкурса! Сообщения о предложениях и помощи пишите, пожалуйста, руководителям группы.</string>
    <string>Все обладатели и обладательницы величайшей фамилии Бородины, или фамилии, похожей наличием корня &quot;Бород&quot;... (тоже СВОИ Люди!)&lt;br&gt;Мы здесь собираемся, знакомимся, общаемся, сближаемся, роднимся:0)&lt;br&gt;Мы Должны Объединиться!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Pо.Sекрету. В ближайшие годы планируется захват Мира Бородиными...</string>
    <string>Freebasketball это уникальный магазин для баскетболистов.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы даем возможность заниматься баскетболом не только парням, но так же девушкам.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если Вы живёте в Санкт- Петербурге или Кемерово наш курьер доставит товар  в удобное для Вас время и место. Так же мы отправляем товар почтой в любой другой город!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Более подробную информацию о процедуре заказа вы можете найти в разделе свежих новостей. &lt;br&gt;Удачных покупок!</string>
    <string>Если вы хотите вступить в региональную общественную организацию &quot;Зоозащитники Бурятии&quot;, чтобы реально помочь, пишите на bspa2009@mail.ru или звоните 67-55-02&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наши реквизиты:&lt;br&gt;Cчет № 40703810100000000693 в ОАО АК «Байкалбанк» г.Улан-Удэ&lt;br&gt;ИНН 0323045986&lt;br&gt;КПП 032601001&lt;br&gt;ОГРН 1020300003460&lt;br&gt;БИК 048142736&lt;br&gt;Корр.счет 30101810200000000736&lt;br&gt;Благотворительный взнос для РОО «Зоозащитники Бурятии»&lt;br&gt;&lt;br&gt;В любом отделении сбербанка теперь можно сделать денежный перевод через кассу, пояснив, что он предназначается  для  &quot;Зоозащитников Бурятии&quot; на приют.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЕЩЕ УДОБНЕЕ в любом терминале Сбербанка положить деньги наличными или с карточки, нажав &quot;Благотворительность&quot; - &quot;На приют для животных в Улан-Удэ&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЛЮДИ, СТЕРЕЛИЗУЙТЕ СВОИХ СОБАК!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если вы видите брошенных котят и щенят, присылайте их фото : помогите их пристроить!Сделайте доброе дело!</string>
    <string>Танцевальная команда из г.Улан-Удэ(респ.Бурятия)&lt;br&gt;&lt;br&gt;команда была создана в 2008 году 27&lt;br&gt;ноября.&lt;br&gt;&lt;br&gt;танцуем в таких стилях как: хип-хоп, поппинг, хаус, брейк&lt;br&gt;&lt;br&gt;принимаем заказы на свадьбу, корпоративы, юбилеи, дни рождения, концерты и т.д.&lt;br&gt;&lt;br&gt;тел. +79025639870(Денис)&lt;br&gt;&lt;br&gt;с нашим творчеством можете ознакомиться в видеозаписях.&lt;br&gt;&lt;br&gt;размещение рекламы без соглашения с админами запрещено</string>
    <string>Тел. 8 9503835188</string>
    <string>МАУ ТСТ &quot;Угол зрения&quot; - обладатели Гран При конкурса &quot;Единство России&quot; г. Москва 2011 г.&lt;br&gt;&lt;br&gt;I и III места конкурса &quot;City to city dance battle&quot; г. Томск 2012 г.</string>
    <string>Группа студентов 4 курса Санкт-Петербургского Государственного Университета</string>
    <string>Поездки в Турцию&lt;br&gt;—————————————————————————&lt;br&gt;12 июля&lt;br&gt;&lt;br&gt;Подробности: vk.com/letsgotrip &lt;br&gt;Вылеты из Санкт-Петербурга с 12 июля, на 7, 11 ночей! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Подробнее: letsgotrip.ru/?p=216&lt;br&gt;Звоните 385-34-05</string>
    <string>NOGI v RUKI – это магазины, где каждый найдет себе забаву по душе! Мы старательно и регулярно привозим вам лучшие развлечения со всего света. Все, что ново, модно, необычно и популярно. Все, что вызывает у вас восхищение, и что немедленно хочется испробовать самому.&lt;br&gt;тел. 8(3012)644662&lt;br&gt;Доставка по городу бесплатно!!</string>
    <string></string>
    <string>Посвящается всем кто учился ,учиться и просто помнят чудные школьные годы !</string>
    <string>здравствуйте</string>
    <string>Группа создана в в память Пурбо Арьяева.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В этой группе находятся близкие и родные люди которые помнят, скорбят и чтят нашего Пурбо.</string>
    <string>Хип-хоп команда WCDI (висидиай), а иначе We Can Do It О_о&lt;br&gt;Основана 12 сентября 2011 года.&lt;br&gt;Компания Задротов О_о &lt;br&gt;Танцующие основные стили HIP HOP&apos;а ( hip hop choreography,popping, locking, hype/trendy, krump, stepping, waacking, vogue and more!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Состав: http://vkontakte.ru/id151720358&lt;br&gt;              http://vkontakte.ru/hangugsaram&lt;br&gt;              http://vkontakte.ru/id61446014&lt;br&gt;              http://vkontakte.ru/khabukhaev&lt;br&gt;              http://vkontakte.ru/mr_joker_walker&lt;br&gt;              http://vk.com/hayami_chan</string>
    <string>Школа танцев, студия танцев Saint-P Bounce.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Танцевальные направления: &lt;br&gt;Hip-Hop, Popping, Go-Go, House ( Хип-Хоп, Поппинг, Гоу-Гоу, Хаус)</string>
    <string>Специализированный учебно-научный центр физико-математического и химико-биологического профиля Новосибирского государственного университета организован в соответствии с постановлением Совета Министров СССР от 21.10.88 г. № 1241 на базе Новосибирской средней школы-интерната № 165 физико-математического и химико-биологического профиля имениакадемика М.А.Лаврентьева.&lt;br&gt;&lt;br&gt;СУНЦ НГУ занимает четыре здания: учебный корпус на 540 мест, два общежития на 540 мест, столовую на 140 мест. Здания находятся на балансе Сибирского отделения Российской Академии наук.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Школа полностью укомплектована кадрами преподавателей и воспитателей. В СУНЦ НГУ работают 50 штатных преподавателей и 152 преподавателя- совместителя из институтов СО РАН и НГУ. 15 преподавателей являются докторами наук и 65 - кандидатами наук.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Со времени основания школу окончило более 10 000 человек, в том числе 36 с золотой и 213 с серебряной медалью. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Ежегодно школа выпускает более 300 учеников. Из них в НГУ поступают более двух третей.</string>
    <string>Двери нашего профбюро открыты для вас с понедельника по пятницу с 13.00 до 13.30.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мат и прямые оскорбления караются баном.&lt;br&gt;E-mail: profburo.mm@gmail.com</string>
    <string>Ты – умна, привлекательна и уверена в себе? Имеешь хорошее чувство юмора, общительна и харизматична?&lt;br&gt;&lt;br&gt;Молодые люди, парни и мужчины, мы к Вам тоже обращаемся!!!!&lt;br&gt;Вы готовы рисковать, поймать удачу за хвост и ПЕРВЫМ получить титул Мистер Химического Факультета!?&lt;br&gt;&lt;br&gt;ТОГДА ТЕБЕ СЮДА!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Признайтесь, каждый желает внимания, восхищения и потока улыбок! Только здесь, благодаря лишь своему таланту, а также уму и привлекательности, ИМЕННО ТЫ способен получить всё и сразу!&lt;br&gt;Стань участницей или участником &quot;Мистер и Мисс Химического Факультета&quot; – почувствуй себя героем сцены! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Это твой шанс заявить о себе!&lt;br&gt;&lt;br&gt;А Вам дорогие зрители решать....а на чей стороне ВЫ????)))</string>
    <string>female j-rock, alternative band, &lt;br&gt;(ex. Sekai no owari).&lt;br&gt;~♪~♫~♪~&lt;br&gt;Группа O&apos;REN образована 9 октября 2010 г. в 17:39 по У-У времени (Matsumoto Ena - vo, gu, Tomoaki Naoto - dr, Niimura Rei - gu, Minami Ritsu - ba).&lt;br&gt;~♪~♫~♪~&lt;br&gt;O&apos;REN - это так называемая girls-band; явление довольно редкое для музыкальной сцены.&lt;br&gt;~♪~♫~♪~&lt;br&gt;Впервые группа выступила 3 января 2011 года  на &quot;Happy new year party&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Позже на смену уехавшему вокалисту (лидеру,клавишнику,гитаристу ^^) к группе присоединились Kobayashi Omi (вокал) и Takashi Reno(keyboard).&lt;br&gt;Затем состав группы снова поменялся...&lt;br&gt;~♪~♫~♪~&lt;br&gt;На сегодняшний день группа выступает в следующем составе:&lt;br&gt;&lt;br&gt; ★Rei - guitar/vocal  http://vk.com/niimurarei&lt;br&gt;&lt;br&gt; ★Ritsu - bass-guitar/vocal  http://vk.com/sunmaisong&lt;br&gt;&lt;br&gt; ★Naoto - drums  http://vk.com/id5111485&lt;br&gt;&lt;br&gt; ★Sayana - keyboards  http://vk.com/id47718199</string>
    <string>Творчество в Белгородском государственном институте культуры и искусств занимает одно из главнейших мест в жизни института, оно многогранно, разножанрово.  Именно поэтому оно требует отдельного рассмотрения.&lt;br&gt;&lt;br&gt;И, конечно же, дело не обойдется без нескольких очень простых правил: &lt;br&gt;1)при написании комментариев и сообщений на стену не использовать ненормативную лексику и оскорбления в адрес участников группы и администрации; &lt;br&gt;2)и так как наша группа все-таки посвящена творчеству, и не является сайтом знакомств, просьба, не писать на стене группы о предложении дружбы или чего-либо другого, а использовать для этого личные сообщения.</string>
    <string>Дорогие друзья! &lt;br&gt;Вот такие услуги мы предоставляем вашему вниманию:&lt;br&gt;- индивидуальный пошив мужской, женской и детской одежды,&lt;br&gt;- пошив верхней одежды,&lt;br&gt;- пошив свадебных нарядов,&lt;br&gt;- пошив кожаных изделий&lt;br&gt;а так же готовые изделия у нас есть в наличии.&lt;br&gt;Мы гарантируем качество наших услуг!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ваш заказ примем в любом виде: фото, фрагмент в видео-ролике, либо же просто любая абстракция в голове, которую мы спроецируем на лист бумаги.</string>
    <string>Браслеты power balance по самой низкой цене и отличного качества, прямиком из Америки</string>
    <string>В этой группе будет представлена вся информация о Дне Химика 2012 Химического факультета СПбГУ</string>
    <string>Школа Гуманитарного Образования</string>
    <string>Традиционно! Привет вам, лучшие из лучших! Первокурсники СПбГУ!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Пора сделать это! &lt;br&gt;24 факультета + танцы + зажигалово = самый бодрый, задорный и драйвовый микс города. &lt;br&gt;Нереально позитивная вечеринка - спросите старших.&lt;br&gt;Добро пожаловать на...&lt;br&gt;&lt;br&gt;▄ ДЕНЬ ПЕРВОКУРСНИКА СПбГУ. УНИВЕРСИТЕТСКИЙ КОКТЕЙЛЬ 2013&lt;br&gt;▄ BURLESQUE&lt;br&gt;▄ 4 ОКТЯБРЯ&lt;br&gt;▄ 21.00-6.00&lt;br&gt;&lt;br&gt;СМЕШАЙ 24 ФАКУЛЬТЕТА!&lt;br&gt;ДОБАВЬ ОГНЯ!&lt;br&gt;УГОСТИ ДРУЗЕЙ!&lt;br&gt;ОФИЦИАЛЬНОЕ СОБЫТИЕ СПбГУ!&lt;br&gt;&lt;br&gt;_-____________ DJs ____________-_&lt;br&gt;&lt;br&gt;2 топ-диджея нашего города:&lt;br&gt;VADIM VOGUE&lt;br&gt;KANI COCS (Godfathers)&lt;br&gt;&lt;br&gt;а также прокачающие любой мэшшшшап&lt;br&gt;GUEL (SPBU, KPD)&lt;br&gt;HARDY&apos;S (KPD)&lt;br&gt;GOSHA (KPD)&lt;br&gt;&lt;br&gt;_-___________ music ___________-_&lt;br&gt;&lt;br&gt;HOUSE DEEP DUB DUBSTEP&lt;br&gt;FULL MASH UP: RNB POP RETRO&lt;br&gt;&lt;br&gt;_-_________ dress-code _________-_&lt;br&gt;&lt;br&gt;Полная мешанина. Чем ярче и разнообразнее ты выглядишь... тем более, друг мой, тем более!&lt;br&gt;&lt;br&gt;_-_________ programme _________-_&lt;br&gt;&lt;br&gt;КЛУБНЫЙ КВЕСТ - вновь в многолетней истории Университетского Коктейля! &lt;br&gt;&lt;br&gt;ЖЕСТЬ-ПАРАД - вы стопудово зацените&lt;br&gt;ДВИЖУХИ С СЮРПРИЗОМ&lt;br&gt;ОТОРВО-ОТРЫВ (только не говорите вашим кураторам=)&lt;br&gt;&lt;br&gt;СПЕЦИАЛЬНЫЙ UNIVERSITY NON-ALCOHOL SHAKE В БАРЕ!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ну и разумеется, всякие конкурсы там, глум, веселуха и всё такое.)&lt;br&gt;&lt;br&gt;_-_________ ведущие _________-_&lt;br&gt;&lt;br&gt;KONSTANTIN PODOLSKY (КВН Доброжелательный Роман, СПбГУ)&lt;br&gt;UGIN JUNI &amp;amp; ШKAFF (КВН ЭкФория, СПбГУ)&lt;br&gt;&lt;br&gt;▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄&lt;br&gt;&lt;br&gt;Организаторы:&lt;br&gt;Профсоюзная организация студентов и аспирантов СПбГУ&lt;br&gt;www.proforg.ru&lt;br&gt;KPD creative bureau&lt;br&gt;&lt;br&gt;▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПРИГЛАШЕНИЯ всего по 200 р.&lt;br&gt;&lt;br&gt;- в ПРОФКОМЕ (главный корпус, 2 этаж)&lt;br&gt;- у распространителей на факультетах и в профбюро факультетов&lt;br&gt;&lt;br&gt;- по телефонам:&lt;br&gt;935-69-66&lt;br&gt;328-95-76&lt;br&gt;8-911-2364304&lt;br&gt;&lt;br&gt;Заказ столиков 935-69-66&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПЕТЕРГОФ=), звоните 935-69-66, это удобно.&lt;br&gt;&lt;br&gt;--------&lt;br&gt;&lt;br&gt;Клуб BURLESQUE: наб. реки Карповки, 5&lt;br&gt;м. Петроградская, а лучше Горьковская/Чкаловская</string>
    <string></string>
    <string>Результаты конкурса-шоу Мисс Мат-Меха 53 недели факультета:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мисс Артистичность - Абрамова Анастасия&lt;br&gt;Мисс Оригинальность - Хаустова Вера&lt;br&gt;Мисс Очарование - Кубышкина Ирина&lt;br&gt;Мисс Грация и Мисс зрительских симпатий - Шквиро Ирина &lt;br&gt;Вице-мисс Мат-Меха - Крень Мария&lt;br&gt;Мисс Мат-Меха - Нестерова Анастасия</string>
    <string>Контактная информация: &lt;br&gt;тел: +7(952)360-16-22&lt;br&gt;mail: timofeypr20091@rambler.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;Портреты по фото на заказ</string>
    <string>МатМех - лучше всех!!!!!</string>
    <string>Компания “Four V Seven&quot; предлагает различные виды работ по установке и обслуживанию компьютерной техники для юридических лиц. Мы помогаем нашим клиентам сделать работу в офисе комфортной в режиме 24 / 7.&lt;br&gt;&lt;br&gt; E-MAIL: &lt;br&gt; vitaliy.bagdanov@4v7.ru&lt;br&gt; office@4v7.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;ТЕЛЕФОНЫ:&lt;br&gt;+7 (812) 458-46-76&lt;br&gt;+7 (911) 747-77-57</string>
    <string>Ни для кого не секрет, что настоящим сюрпризом для Вашего ребенка будет вызов доброго Дедушки Мороза на дом, так как это будет самым кульминационным моментом волшебного праздника.&lt;br&gt;Сделайте такой подарок Вашему малышу! Закажите Деда Мороза к себе домой! Пусть сказка постучится в Ваш дом, и Дед Мороз исполнит самое заветное желание ребенка. Наш Дедушка ходит поздравлять малышей обязательно в компании своей внучки.&lt;br&gt;Мы хоть и не волшебники, но прекрасно знаем, что нужно сделать, чтобы превратить простое поздравление с Новым Годом в настоящее чудо!)  Телефон будет добавлен позже. Пишите в Личные Сообщения</string>
    <string>YKONA LAB (ЙКОНА) - молодая арт-студия. Мы занимаемся рекламой, широкоформатной и интерьерной печатью, полиграфией, брендингом и промо, созданием сайтов, сувенирной продукцией, инфографикой, дизайн-проектированием мероприятий и т.д.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для физических лиц мы предоставляем услуги по созданию резюме, разработке гербов, дизайну всего, что Вы хотите и т.д.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Нам интересны нестандартные и творческие проекты без рамок и границ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Звоните нам: 40-555-9&lt;br&gt;Пишите нам: ykona-lab@mail.ru</string>
    <string>Группа посвящена грядущей 52 Неделе Мат-меха. &lt;br&gt;Здесь ведутся открытые обсуждения Недели. Здесь нужно задавать вопросы про Неделю и предлагать свои сумасшедшие яркие идеи для Недели.</string>
    <string>Выглаженный нуар в минималистическом стиле заключил в свои объятия новых героев. Четыре истории, четыре масти, четыре реальности, четверо представителей греха.&lt;br&gt;&lt;br&gt;СПУСТЯ ДВА ГОДА ЗАТИШЬЯ&lt;br&gt;Я УБИРАЮ ВЕСЬ СТАРЫЙ ШЛАК&lt;br&gt;&lt;br&gt;-----------------------------------------&lt;br&gt;-----------------------------------------&lt;br&gt;&lt;br&gt;ГЛОБАЛЬНАЯ РЕКОНСТРУКЦИЯ В ПРОЦЕССЕ КОТОРОЙ БУДЕТ БОЛЕЕ-МЕНЕЕ ДОВЕДЕНА ДО ПОТРЕБНОГО СОСТОЯНИЯ ПОСЛЕДНЯЯ СЮЖЕТНАЯ ЛИНИЯ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;СТАРЫЕ АРТЫ ОСТАНУТСЯ НЕТРОНУТЫМИ.&lt;br&gt;ЖДИТЕ НОВЫХ ОПИСАНИЙ. &lt;br&gt;С КАЖДЫМ ДНЕМ СЛЕДОВ ПРОШЛОГО В ГРУППЕ БУДЕТ ВСЕ МЕНЬШЕ, ВЕДЬ НА ПОКОЙ УХОДИТ Maho Project И РОЖДАЕТСЯ НЕЧТО... СТРАННОЕ(???)&lt;br&gt;&lt;br&gt;----------------------------------------&lt;br&gt;----------------------------------------&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вступивший в мир сей 23.10.08. Продолжает развиваться до сих пор. К запуску материала содержит 7 многосерийных издания +около дюжины мини сюжетов.&lt;br&gt;Maho Project - это теория о захвате мира;&lt;br&gt;Maho Project - это заморочки типажа &quot;Пинки и Брэйн&quot;;&lt;br&gt;Maho Project - это утопическая реальность;&lt;br&gt;Maho Project - это пережитки коммунизма;&lt;br&gt;Maho Project - это сигнал S.O.S. нашему обществу;&lt;br&gt;Maho Project - это мир принципов;&lt;br&gt;Maho Project - несусветная чушь, противоречащая здравому смыслу и подвластная объяснению только абстрактным мыслительным способам.</string>
    <string>Мы рады, что ряды нашей компании скоро пополнятся таким крутым препом, как ТЫ!:))&lt;br&gt;&lt;br&gt;Осталось совсем чуть-чуть - пройти обучение и сдать экзамен. А всю необходимую помощь ты можешь получить тут. Обращайся, задавай вопросы, кооперируйся с другими ребятами, просматривай свои выступления, и да пребудет с нами Сила:))</string>
    <string>Занимаемся тем, чем интересно!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Предлагаем:&lt;br&gt;1. Живой юмор;&lt;br&gt;2. Музыкальные проекты;&lt;br&gt;3. Вечера салонных игры;&lt;br&gt;4. Вечера настольных игры.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Базируемся в Петергофе&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вечера Импровизаций проходят&lt;br&gt;в Нижнем баре ДКиН &quot;Шайба&quot; Студгородка СПБГУ каждую субботу&lt;br&gt;&lt;br&gt;А каждый четверг в том же помещении &lt;br&gt;&quot;Салонные игры&quot; здесь вас ждут:&lt;br&gt;- &quot;Шляпа&quot;&lt;br&gt;- &quot;Мафия&quot;&lt;br&gt;- &quot;Колонизаторы&quot;&lt;br&gt;- &quot;Манчкин&quot;&lt;br&gt;- &quot;UNO&quot;&lt;br&gt;и многие другие игры!</string>
    <string>Мафия на МатМехе!&lt;br&gt;Уже почти 2 года регулярно проводим игры, присоединяйтесь))&lt;br&gt;Обычно на 7ом этаже 22ой общаги около 20 часов.&lt;br&gt;Приходите со своими стульями!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Приглашаются ВСЕ=) Хочешь поиграть?Познакомиться с новыми людьми? Пообщаться?Значит тебе к нам=)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Тут мы договариваемся о времени встреч, спорных моментах в прошедших играх, да и просто обсуждаем столь чудесную игру!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Играем в классическую &lt;br&gt;Девизы: Играем, пока нравится играть. Общаемся, пока нравится общаться)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Главные особенности:&lt;br&gt;&lt;br&gt;*Доктор лечит от всего, но не лечит одну цель 2 ночи подряд.&lt;br&gt;*Обозначение для комиссара: палец вверх - хороший, палец вниз - плохой.&lt;br&gt;*Маньяк сам за себя как третья сторона.&lt;br&gt;*Голосовать обязательно всем ровно по 1 разу.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Остальные правила смотрите в обсуждениях.</string>
    <string>Вот и прошел конкурс красоты, ума и таланта «Мисс Мат Мех»! Каждая девочка была хороша по-своему!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Зрители приняли бурными аплодисментами конкурсанток на дефиле в коктейльных платьях. Это был первый выход девочек на сцену, они сильно волновались, но сделали это достойно!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Далее, началась конкурсная программа. На визитке, каждая девушка попыталась рассказать залу немного о себе! Больше всего зрителю запомнились Екатерина Пискунова, которая поведала зрителям об идеалах! Нет-нет, вы не подумайте, математика здесь не причем, речь шла об идеальных девушках! Анастасия Малядская рассказала немного о своей общажной жизни, все как на ладони, и тараканчики были ;) Зацепила зал страстным танго Калашникова Евгения!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Жюри так же оценило девушек в конкурсе импровизации, где девушкам пришлось не только показать, как они умеют держаться на сцене, но и проявить свои знания, узнать своих героев – математиков, и ответить на вопрос из области этикета.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Перед главным, и самым зрелищным конкурсом - домашним заданием, сцена превратилась в маленькое сказочное царство. В котором зритель мог увидеть очаровательную Белль, Русалочку, приплывшую издалека, страстную Эсмеральду, работящую Гаечку, завораживающую Жасмин, и не обошлось без Стревеллы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Подошло время самому зрелищному конкурсу.&lt;br&gt;Оригинальностью отличилась Ситникова Анастасия, показав песочное шоу. Сказочный мир Алисы с шляпником, Чеширом и волшебными грибочками можно было увидеть в домашке Рождественской Елены. Саитова Регина, обещавшая дать шика и блеска, не обманула, зал был в восторге от её домашнего задания!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Пока жюри совещалось, состоялся традиционный Конкурс Мистер Матмеха. Были приглашены самые смелые молодые люди из зала, которым пришло проявить себя, как сильных мужчин, готовых пустит в пляс на сцене. И чтобы выбрать победителя, парням пришлось порвать за Мат Мех, именно порвать, правда предоставленную футболку) Мистером стал Белов Олег.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Спустя мгновение настал самый волнительный момент, жюри вышло на сцену. Ах да, о составе жюри:&lt;br&gt;• Волков Андрей Анатольевич-&lt;br&gt;• Одинцов Игорь Олегович&lt;br&gt;• Дмитренко Мария&lt;br&gt;• Ерошенко Артем&lt;br&gt;• Борисова Татьяна&lt;br&gt;&lt;br&gt;Результаты были весьма неожиданными:&lt;br&gt;Мисс Артистичность – Ситникова Анастасия&lt;br&gt;Мисс Очарование – Калашникова Евгения&lt;br&gt;Мисс Грация – Пискунова Екатерина&lt;br&gt;Мисс Зрительских Симпатий – Рождественская Елена&lt;br&gt;Вице – Мисс – Саитова Регина&lt;br&gt;&lt;br&gt;И победительницей стала Малядская Анастасия, студентка 4 курса. В качестве главного приза, Настя получила нетбук от нашего спонсора Intel! С удовольствием, поздравим Настю с победой!</string>
    <string>те кто учился или учатся в 9 школе</string>
    <string></string>
    <string>https://www.dropbox.com/home#:::86131828  - вот здесь лежит ВСЁ для вас. Дополняйте, исправляйте.</string>
    <string>КВН в Питере стал забывать, что такое Секс, Наркотики и Рок-н-ролл! 30 сентября. в 18.00 команда КВН ЭкФория сыграет в Высшем Дивизионе Лучезарной Городской Лиги КВН ШИШКИНА. В особом формате. Бой пройдёт с ОДНИМ соперников в ШЕСТИ конкурсах, некоторые из которых до сих пор остаются для нас загадкой. Мы сразимся против опытной сборной СПбГУКИТ под названием &quot;Улица Правды&quot;. Что уж тут добавить - это НУЖНО ВИДЕТЬ. ЧУВСТВОВАТЬ. ВПИТЫВАТЬ. ВСААААСЫВАТЬ! &lt;br&gt;ПРИХОДИТЕ И УЗРЕЙТЕ!!!&lt;br&gt;по вопросам билетов обращаться к демонической дьяволице, по совместительству продающая все желающим наши души - нашему администратору Ники Хамицкой по телефону&lt;br&gt;☎ 8 911 150 75 05&lt;br&gt;всего 200 рублей и ты будешь счастлив. &lt;br&gt;за перепост встречи и рекламного сообщения откладываются билеты на ЛУЧШИЕ МЕСТААААА!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЗВОНИ! ПИШИ! ТВОЯ ЭКФОРИЯ! БУДЕМ ЖДАТЬ ТЕБЯ, МАЛЕНЬКИЙ ЗАСРАНЧИК!</string>
    <string>421-424 группы примата мат-меха&lt;br&gt;(примат от лат. primas - &apos;первые&apos;)&lt;br&gt;&lt;br&gt;АКТИВНЕЕ, АКТИВНЕЕ, РЕБЯТА!&lt;br&gt;&lt;br&gt;пишем важные сообщения от имени группы! (чтобы в новостях высвечивалось)</string>
    <string>ФИЗФАК - ЧЕМПИОН!&lt;br&gt;Да, да ребята, именно таким будет наше настроение, ведь вас ждёт одна из самых горячих вечеринок этой весны! &lt;br&gt;&lt;br&gt;12 апреля. 23/00 SUGAR BAR и Физический факультет!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Специально для ВАС:&lt;br&gt;&lt;br&gt;- отменные диджеи , резиденты клуба SUGAR BAR и не только&lt;br&gt;&lt;br&gt;- GO-GO girls , ваши глаза точно порадуются)&lt;br&gt;- MC , который не даст вам соскучиться)&lt;br&gt;- LIVE SHOW. Специальный гость - Славяна. &lt;br&gt;&lt;br&gt;АКЦИЯ: 7 шотов - 500 рублей)) Только не опрокиньте барную стойку) &lt;br&gt;&lt;br&gt;СВЕТ , МУЗЫКА, ДЫМ и ДРАЙВ и всё это здесь, всё для тебя!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стоимость билета: 200 руб. тел (921) 9277701&lt;br&gt;ВНИМАНИЕ!!! ВНИМАНИЕ!!! ВНИМАНИЕ!!!&lt;br&gt;билеты у организаторов - 200 руб.&lt;br&gt;билеты на входе - 250 руб. &lt;br&gt;&lt;br&gt;выбирать вам)</string>
    <string>Мама Машенька и её капризные детки))))</string>
    <string>Вы когда-нибудь бывали под крышей, где сокрыты тайны? Где жуткие и стрёмные создания обязательно воспользуются своим обликом, чтобы вытащить вас на танцпол?&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЭкФак, вы тут?) Это он - 7й ГОД ПОДРЯД, всё такой же жгуче развесёлый, родной и всё так же злобно-трэшевый...&lt;br&gt;&lt;br&gt;▄ HALLOWEEN. АЦЦКИЙ ЧЕРДАК ▄▄▄▄&lt;br&gt;▄ PUNCH LOFT BAR ▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄&lt;br&gt;▄ 31 ОКТЯБРЯ ▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄&lt;br&gt;▄ 22.00-6.00 ▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄&lt;br&gt;&lt;br&gt;КАК ЭТО БЫЛО В 2006-2010&lt;br&gt;http://vk.com/album-20777772_119347217&lt;br&gt;КАК ЭТО БЫЛО В 2011&lt;br&gt;http://vk.com/album-1713145_146644475&lt;br&gt;&lt;br&gt;Г▄И▄Г▄А▄▄Т▄А▄Н▄Ц▄М▄А▄С▄К▄А▄Р▄А▄Д&lt;br&gt;&lt;br&gt;_-____________ music &amp;amp; DJs ______________-_&lt;br&gt;&lt;br&gt;TERRIBLY FULL MASH UP = POP HOUSE RETRO RNB &amp;amp; FEAR HITS!&lt;br&gt;&lt;br&gt;DMC GUEL (SPBU, KPD)&lt;br&gt;HARDY&apos;S (SPB, KPD)&lt;br&gt;&lt;br&gt;_-____________ dress-code ______________-_&lt;br&gt;&lt;br&gt;Элементы костюма обязательны! Иначе чем вы докажете, что имеете право забраться в ТАКОЙ чердак?)&lt;br&gt;&lt;br&gt;_-____________ programme _____________-_&lt;br&gt;&lt;br&gt;КОНКУРС КОСТЮМОВ И ГРИМА&lt;br&gt;ПАРАД ТЫКЫВ! ДА-ДА, ИМЕННО ТЫКЫВ!&lt;br&gt;РЕАЛЬНЫЙ ТРЭШ-ШАБАШ НА ТАНЦПОЛЕ&lt;br&gt;ИЗГНАНИЕ БЕСА СЕССИИ&lt;br&gt;ПРЕМИЯ &quot;ЗОМБАК ГОДА-2012&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;И ОТДЕЛЬНАЯ ВЕСЕЛУШИЩА ПО ПОВОДУ КОНЦА СВЕТА!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄&lt;br&gt;&lt;br&gt;Организаторы:&lt;br&gt;Студсовет ЭкФака&lt;br&gt;Профсоюзная организация студентов и аспирантов СПбГУ&lt;br&gt;KPD creative bureau&lt;br&gt;www.ecfac.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПРИГЛАШЕНИЯ всего по 200 р.&lt;br&gt;&lt;br&gt;- по телефонам:&lt;br&gt;993-93-07&lt;br&gt;8-911-2364304&lt;br&gt;&lt;br&gt;- у распространителей:&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПЕТЕРГОФ=), звоните 993-93-07, это удобно.</string>
    <string>Бесплатные Уроки Английского&lt;br&gt;&lt;br&gt;24 февраля и 2 марта&lt;br&gt;&lt;br&gt;В тренинговом клубе “Forward”&lt;br&gt;&lt;br&gt;В программе:&lt;br&gt;&lt;br&gt;1. тренировка произношения&lt;br&gt;2. предлоги времени (интеллект-карта)&lt;br&gt;3. техники ЗАПОМИНАНИЯ слов, ИСКЛЮЧЕНИЙ и неправильных глаголов&lt;br&gt;4. ПРАВИЛЬНОЕ применение НЕПРАВИЛЬНЫХ глаголов&lt;br&gt;5. секреты эффективного изучения английского языка&lt;br&gt;6. Презентация интенсивного курса (3 месяца) и разговорного курса (2 месяца)&lt;br&gt;&lt;br&gt;УРОК ПОЛЕЗЕН ДЛЯ ВСЕХ, кто изучает или собирается изучать английский язык!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Количество мест ограничено.&lt;br&gt;Обязательная Регистрация по телефону&lt;br&gt;8 968 190 89 85&lt;br&gt;&lt;br&gt; или НА СТЕНЕ ( Имя + свой номер телефона): &lt;br&gt;&lt;br&gt;Уроки проходят по адресу:&lt;br&gt;Невский пр, д.78, 5 этаж, Галерея N-Prospekt&lt;br&gt;&lt;br&gt;Welcome!)) &lt;br&gt;&lt;br&gt;На уроке вы получите ПОЛЕЗНЫЕ раздаточные                   МАТЕРИАЛЫ и окунетесь в позитивную атмосферу, созданную нашими ПРЕПОДАВАТЕЛЯМИ с международным опытом работы и потрясающей ЭНЕРГЕТИКОЙ, которая НАВСЕГДА избавит вас от страхов и барьеров в изучении и общении на английском языке!</string>
    <string>Ради этого мы затевали всю неделю факультета! Апогеем семи дней праздника любимого заведения будет День Мат-Меха! Подвести итоги, посмотреть на таланты среди студентов и преподавателей, увидеть редких гостей и просто пообщаться вы сможете именно здесь! Не пропусти, ведь ждать следующего-целый год! Всем, кому не безразличен факультет, быть обязательно!&lt;br&gt;МАТ-МЕХ ЧТО??!!</string>
    <string></string>
    <string>Милейшие жители Петергофского УНКа! &lt;br&gt;КВН уже не тот, а &quot;Фонтан-Самовар&quot; - еще тот!     На вашей Ботанической улице - праздник!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Да еще какой - жгучие шутники и искрометные вечные студенты из творческой лаборатории &quot;Фонтан-Самовар&quot; накопили достаточное количество позитива (океан) и приглашают вас в него окунуться!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Все эти феерические водно-юмористические процедуры состоятся, разумеется, в Шайбе. Суббота, сбор гостей в 20.30.&lt;br&gt;&lt;br&gt;18+, так что если вам 17, не забудьте взять с собой родителей.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Всем Гринпис!</string>
    <string>Слушатели курса лекций &quot;Операционные системы и оболочки&quot;, студенты 2-го курса математико-механического факультета СПбГУ.&lt;br&gt;Курс лекций читается в весеннем семестре на первой паре в ауд 405 (зал ученого совета) по понедельникам</string>
    <string>Друзья! Наконец-то! 12 апреля пройдет долгожданный, как Вами так и нами, Финал университетских игр КВН, в котором Вы сможете увидеть всеми вами любимую команду Текила-БУМ</string>
    <string>Финал Лиги &quot;Балтика&quot; 16 ноября - это то самое место и время, в которых произойдет долгожданная встреча Доброго Зрителя и Доброжелательного Романа!! Роман готовит приятные ожиданности и более чем приятные неожиданности. И хотя Зритель может пока и посекретничать и не раскрывать своих карт, но Роман-то знает, что тот еще ни разу не приходил без улыбок и аплодисментов!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Все только начинается!&lt;br&gt;Решающий любовный треугольник Доброжелательного Романа, Доброго Зрителя и Наикомпетентнейшего Жюри!&lt;br&gt;&lt;br&gt;А теперь немного сухой информации:&lt;br&gt;&lt;br&gt;16 ноября в Доме молодёжи играют 6 команд:&lt;br&gt;&lt;br&gt;&quot;Доброжелательный Роман&quot;, Санкт-Петербург&lt;br&gt;&quot;Ленинградское время&quot;, Ленинград&lt;br&gt;&quot;ИНЖЭКОН&quot;, Питер&lt;br&gt;ГУАП, Петроград&lt;br&gt;СИМ, ГУ-ВШЭ, Москва&lt;br&gt;&quot;АбсурдЪ&quot;, РГСУ, Москва&lt;br&gt;&lt;br&gt;Тема игры: 310 лет Санкт-Петербургу. Само событие будет в 2013 году, финал - хороший повод поразмышлять, как лучше отметить юбилей, подытожить сезон и дать свой прогноз на наступающий год. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Билеты можно приобрести по телефонам:&lt;br&gt;8 - 952 - 355 - 69 - 90 (Костя), 8 - 953 - 151 - 71 - 57 (Дима), 8 - 965 - 763 - 83 - 85 (Аким), 8 - 904 - 631 - 22 - 90 (Сергей), 8 - 921 - 098 - 21 - 47 (Петр).</string>
    <string>Группа для организаторов ДП-2013</string>
    <string>Дорогой Добрый Зритель, весна тебе!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Начинается сезон ЛаМПы, а это значит, что &lt;br&gt;8 апреля нам без тебя никак не обойтись - и без Гостеприимного Московского и без Верного Петербургского. Лед тронулся, давайте же дружить!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Все очень просто - наша восьмушка ЛаМПы состоится в ДК  МИИТа (г. Москва) 8 апреля в 19:00, там и увидимся!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Билеты и всякие там подробности можно обсудить по телефону: 8(916)888-76-01 (Таня) или лучше в Контакте: http://vk.com/id1755864</string>
    <string>Группа редакторов и авторов газеты ММ...&lt;br&gt;Да и вообще всех, кто имеет какое-то отношение к газете))</string>
    <string>Да, да, Текила снова идет в сезон, и у уже четвертого ноября мы выступаем в &quot;Шайбе&quot; на отборочном фестивале команд КВН межфакультетского чемпионата СПбГУ. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Нам, как обычно, нужна ваша поддержка!</string>
    <string>Пятый ежегодный конкурс игр студентов и преподавателей</string>
    <string>Кафедра статистического моделирования, выпуск 2015</string>
    <string>Цветущая, почти летняя Москва - это ли не чудо, о Добрый Зритель!?&lt;br&gt;&lt;br&gt;Именно в столице 21го мая мы сыграем пока что самую важную свою игру - Ваш Доброжелательный Роман уже в четвертушке Лампы. Это второе чудо!&lt;br&gt;&lt;br&gt;И только вместе с тобой, Верный Друг, мы сможем совершить третье чудо. Только вместе с тобой!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Будь с нами на этой игре.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Билеты и подробности: 8(916)888-76-01 (Таня)  http://vk.com/id1755864</string>
    <string>Группа людей рисующих графити в городе Улан-Удэ</string>
    <string>Пока что сугубо для своих&lt;br&gt;&lt;br&gt;Генератор Кузи: http://memegenerator.net/Etokuzma&lt;br&gt;Генератор Саши: http://memegenerator.net/alexandro&lt;br&gt;генератор костина: http://memegenerator.net/kostin&lt;br&gt;генератор ромы:&lt;br&gt;http://memegenerator.net/Romaandreev</string>
    <string>Пламенный привет всем жителям и гостям FunTown&apos;а!!! Не прошло и трех недель после открытия нового района, а жизнь в нем уже кипит! Как и полагается, первой зашевелилась организованная юмористическая преступность FunTown&apos;а - и уже в этот четверг состоится раздел территории. Так что 22 ноября уложите детей пораньше, одевайте бронежилеты и приходите в &quot;Китайский Летчик Джао Да&quot; - будут серьезные несерьезные терки!&lt;br&gt;&lt;br&gt;За порядком и соблюдением юмористических законов будут следить специально приглашенные авторитеты - Антон Борисов и Игорь Элвис Меерсон. Им, кстати, тоже есть, что сказать.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ждем всех в четверг, засранцы!&lt;br&gt;Чао!</string>
    <string>Описание группы</string>
    <string>Последнее мероприятие недели, шанс как следует оторваться, чтобы впечатлений хватило еще на год!&lt;br&gt;&lt;br&gt;В программе:&lt;br&gt;-Beerpong (http://en.wikipedia.org/wiki/Beer_pong) -English karaoke&lt;br&gt;-специальные математические коктейли:&lt;br&gt;Голузина-шот&lt;br&gt;Первая теорема о гомоморфизме&lt;br&gt;Матфизика : экстрим-подача&lt;br&gt;.. и многие дургие!&lt;br&gt;-Розыгрыши призов и сувениров недели факультета!&lt;br&gt;-Вход: студенты мат-меха 150&lt;br&gt;            выпускники и студенты других универов и факультетов: 200&lt;br&gt;&lt;br&gt;Не пропусти!</string>
    <string>Свободное общение и необычные фото!</string>
    <string>Добрый Зритель, без тебя опять никак!&lt;br&gt;Ведь 2 декабря в КЦ &quot;Троицкий&quot; твой Роман опять идет в бой - на этот раз в финале Невской Лиги! Дорогой ты наш человек, битва эта очень важна - не пропусти ее, потому что вместе мы гораздо сильнее!!!&lt;br&gt;Только подумайте - в финале разыгрывается поездка на ХХIV Международный фестиваль «КиВиН» в г. Сочи!&lt;br&gt;Роман готовит новые вкусности и украшает старые свежим соусом, так что Тебе предстоит не автоматически хлопать старым вещам, а наслаждаться новыми.&lt;br&gt;Увидимся, родной!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Играют:&lt;br&gt;«300 связистов», Москва&lt;br&gt;«Moriarty», СПб&lt;br&gt;«Масло», СПбЮА&lt;br&gt;«Гостилицы», Ломоносовский район&lt;br&gt;«Доброжелательный Роман», СПб&lt;br&gt;«Льва Толстого, 4», Псков&lt;br&gt;«Полицейский ИлиМент», СПБУ МВД России&lt;br&gt;&lt;br&gt;Конкурсы:&lt;br&gt;1) Визитка&lt;br&gt;2) Разминка&lt;br&gt;3) Биатлон&lt;br&gt;4) МДЗ&lt;br&gt;&lt;br&gt;Билеты можно приобрести по телефонам:&lt;br&gt;8 - 921 - 098 - 21 - 47 (Петр), 8 - 952 - 355 - 69 - 90 (Костя), 8 - 953 - 151 - 71 - 57 (Дима), 8 - 965 - 763 - 83 - 85 (Аким), 8 - 904 - 631 - 22 - 90 (Сергей).&lt;br&gt;&lt;br&gt;И, кстати, всего за 150 рублей)</string>
    <string>Для тех, кто был на шго 2008</string>
    <string>Группа организаторов Дня Первокурсника - 2012</string>
    <string>26 апреля. 18:00. Шайба. Нижний бар. Настольные игры.&lt;br&gt;Любишь настольные игры в хорошей компании? Хочешь проверить свои силы с достойными соперниками? Поиграть во что-то новое?&lt;br&gt;Тогда приходи 26 апреля (четверг) в 18:00 в Нижний бар Шайбы на традиционные &quot;Настольные игры Недели Мат-Меха&quot;!&lt;br&gt;&lt;br&gt;В планах:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Свободные игры:&lt;br&gt;Приходи и играй! Профессиональные инструкторы познакомят Вас с правилами и раскроют Вам все самые секретные тактики победы, которые были бережно сохранены для Вас и передавались из поколения в поколение Шаолиньскими монахами.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Джангл Спид&lt;br&gt;Дженга&lt;br&gt;Манчкин&lt;br&gt;Цитадети&lt;br&gt;Каркассон&lt;br&gt;Уно&lt;br&gt;Сет&lt;br&gt;&lt;br&gt;Турниры для самых смелых:&lt;br&gt;С призами, конечно. Предварительная запись на турниры необходима*! На турниры допускаются только знакомые с правилами игроки! Правила Вы можете найти на сайте нашего спонсора GaGaGames: www.gaga.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;Колонизаторы&lt;br&gt;Джангл Спид&lt;br&gt;Доминион</string>
    <string>Не пропусти самое яркое и незабываемое событие осени! Только с 19 по 21 октября состоится ОН - Традиционный выезд матмеха! &lt;br&gt;В итерации образца 2012 года тебя ждут:&lt;br&gt;-новые знакомства, многие и которых останутся с тобой на долгие годы после выезда&lt;br&gt;-интереснейшие конкурсы, позволяющие отвлечься от повседневной суеты&lt;br&gt;-море интеллектуальных, спортивных (и не только) игр&lt;br&gt;-для любителей интеллектуальных игр состоиться турнир по знаменитой игре &quot;Что?Где?Когда?&quot;&lt;br&gt;-и конечно же - незабываемая АТМОСФЕРА МАТМЕХА!!&lt;br&gt;Мы будем рады видеть всех как на выезде, так и в любое время в профкоме матмеха в ауд. 3528</string>
    <string>НАШ ВОСТОК И НАШИ ЛЮДИ!!!</string>
    <string>Студенческий совет математико-механического факультета СПбГУ</string>
    <string>28 числа все живущие на улице Джалиля в г. Петергоф,  кто умеют шутить - едут всем миром на КВН, чтобы не подвести главу улицы Рустама Заки-Минихановича!&lt;br&gt;Когда? Воскресенье, 28 апреля, 18: 00 &lt;br&gt;Где? Дом молодежи СПб (Новоизмайловский пр. 48)&lt;br&gt;Сколько? Билеты 100 рублей!&lt;br&gt;Хочу на квн:&lt;br&gt;1) Пиши в группе&lt;br&gt;2) Звони&lt;br&gt;3) Отправляй почтового голубя&lt;br&gt;___&lt;br&gt;Нашей сборной нужна ваша поддержка! &lt;br&gt;Ведь чемпионат СПб по КВН это вам не шулай-булай!&lt;br&gt;Приходи айда!</string>
    <string>Петерго́ф (от нем. Peterhof — «двор Петра», с 1944 по 1997[2] — Петродворец)                                                            &lt;br&gt;Площадь &lt;br&gt;48,30 км²&lt;br&gt;Население &lt;br&gt;73,199 человек (2010)                                                                                                &lt;br&gt;Мой город Петергоф!Улыбаемся, Ловим восторг, Предлагаем работу, делимся, обсуждаем, новости города, комментируем!</string>
    <string>27 апреля  в клубе &quot;CLUB&apos;OK&quot; тебя ждет незабываемая,полная позитива ночь! &lt;br&gt;Мы обещаем отличное настроение в режиме нон-стоп!&lt;br&gt;&lt;br&gt; Если ты хочешь оторваться с самыми зажигательными и отвязными парнями и девушками, то в эту ночь ты должен быть с нами!&lt;br&gt; Явка обязательна!&lt;br&gt;52 неделя МАТ-Меха ждёт тебя!&lt;br&gt;&lt;br&gt;СТОИМОСТЬ ВХОДА 100 РУБЛЕЙ&lt;br&gt;Вход по спискам!&lt;br&gt;Звоните заранее и записывайтесь!! после 00:00 вход будет стоить 150 рублей!!&lt;br&gt;Вы также можете записаться в профкоме</string>
    <string>Дорогие соседи и гости нашего района!&lt;br&gt;Вот и наступило время всем вместе направить свои силы на то, чтобы сделать FunTown приятным и комфортным местом, и возможно даже привлечь туристов из других стран!&lt;br&gt;А если все-таки нас ждет конец света, то пусть даже метеориту будет жалко разрушать такую красоту и социальное благоустройство!!&lt;br&gt;Для этого давайте соберемся 20 декабря в &quot;Китайском Летчике&quot; в компании великолепных экологов юмора и уборщиков негатива!&lt;br&gt;Не забудьте сменную обувь!</string>
    <string>Если ты первокурсник нашего факультета, то ты обязательно должен придти!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Тебя ждет концерт с выступлением танцевальных, музыкальных коллективов, педагогический отрядов, группы КВН, а также веселые конкурсы с весьма приятными призами  и многое другое! Не обойдется и без поздравлений нашей администрации.&lt;br&gt;&lt;br&gt;После, пройдет чаепитие с песнями под гитару и  вечер настольных игр!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Приходи, и ты не останешься без подарка!</string>
    <string></string>
    <string>Как и анонсировалось, &quot;группа нашей группы&quot;...</string>
    <string></string>
    <string>самые яркие люди общества))) ну и без уродов тоже не обойтись)))</string>
    <string>Группа для тех, кто имеет какое либо отношение к организации выезда первокурсников мат-меха на университетскую турбазу СПбГУ в конце ноября 2011</string>
    <string></string>
    <string>отличная группа</string>
    <string>Собираем людей для катания в СКА ночью с 18 на 19 число. За одно отмечаем закрытие сессии) На катке всегда очень хорошая музыка, конкурсная программа, бесплатный чай, море веселья и позитива) Будет очень круто! :)) Приглашаем абсолютно всех! =)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Собираемся 18 февраля в 22:30 на ст. метро Спортивная.&lt;br&gt;Стоимость 350 рублей за всю ночь(если у вас нет коньков, то прокат стоит 150р/час). Если соберем 10 человек с СПБГУ, а у нас получится - вход будет стоить 250 рэ.&lt;br&gt;----------------------------------------------------------&lt;br&gt;Зовите своих друзей, чем больше людей - тем веселее :)&lt;br&gt;--------------------------------------------------------&lt;br&gt;Т.к. прокат коньков на всю ночь достаточно дорогой, то рекомендую попросить коньки у друзей) Либо купить их. При стоимости в 1.5т.р. они окупаются за 2 заезда.&lt;br&gt;Если вы не умеете кататься, то ничего страшного - научим :)&lt;br&gt;--------------------------------------------------------&lt;br&gt;На катке играет классный диджей и действует развлекательная программа. Так что всем гарантируется море позитива))&lt;br&gt;--------------------------------------------------------&lt;br&gt;Cсылка на предыдущую встречу:&lt;br&gt;http://vk.com/event33534100&lt;br&gt;http://vk.com/album3580674_149766076</string>
    <string>Здесь самые клёвые и самы лучшии люди в МИРЕ...&lt;br&gt;ДЩругих таких ни где не найти!!!))))</string>
    <string></string>
    <string>Заморачиваться хватит!&lt;br&gt;Приходи в ЖАРУ  на party!&lt;br&gt;Знаешь ты сюда дорогу,&lt;br&gt;Развлечемся здесь немного!&lt;br&gt;Приводи с собой друзей,&lt;br&gt;Вместе будет веселей!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Бросай учёбу, заботы и иди отдыхай!&lt;br&gt;Вечер пятницы-самое время для веселья!  &lt;br&gt;&lt;br&gt;Тебя ждет музыка, танцы и море драйва. &lt;br&gt;&lt;br&gt;26 октября в клубе &quot;Жара&quot; тебя ждет незабываемая ночь! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Бронирование столиков &lt;br&gt;заранее 1500р -ночь&lt;br&gt;&lt;br&gt;ДЕВУШКАМ КОКТЕЙЛЬ БЕСПЛАТНО&lt;br&gt;&lt;br&gt;вопросы и бронирование столиков:&lt;br&gt;&lt;br&gt;+7-952-38-56-473  Алексей &lt;br&gt;+7-981-815-85-22 Александр&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стоимость - Бесплатно!!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;ДОБАВЬ ОГНЯ!&lt;br&gt;УГОСТИ ДРУЗЕЙ!&lt;br&gt;Вас ждёт &lt;br&gt;ОФИЦИАЛЬНОЕ СОБЫТИЕ СПбГУ!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Организаторы:&lt;br&gt;Профсоюзная организация студентов и аспирантов СПбГУ</string>
    <string></string>
    <string>Значит так: собираемся мы в 23:00 22 числа (символично,да?)  на спортивной и пилим на каток на всю ночь. Вопросы?&lt;br&gt;&lt;br&gt;--------------------------------------&lt;br&gt;Ах да, скучная техническая информация, куда же без нее.&lt;br&gt;Входной билет стоит 350 рублей. Прокат коньков 300 рублей.&lt;br&gt;Поэтому лучше всего приходить со своими.&lt;br&gt;Если у вас их нет, можете сообщить организаторам и мы постараемся их найти для вас.</string>
  </groups>
  <sex>FEMALE</sex>
  <friends class="linked-list">
    <long>1484560</long>
    <long>1852326</long>
    <long>3353370</long>
    <long>3523100</long>
    <long>3627344</long>
    <long>3751842</long>
    <long>5122688</long>
    <long>5350917</long>
    <long>6053606</long>
    <long>6232450</long>
    <long>8232400</long>
    <long>9857294</long>
    <long>10375161</long>
    <long>10806757</long>
    <long>11729669</long>
    <long>19134442</long>
    <long>22084920</long>
    <long>31685632</long>
    <long>71335494</long>
    <long>86401156</long>
  </friends>
</AccountVector>