<AccountVector>
  <id>159074481</id>
  <bdate>20.1</bdate>
  <first__name>Девушка</first__name>
  <last__name>Кокорина</last__name>
  <groups class="linked-list">
    <string>Слухи о том, что я ругаюсь матом- полная хуйня</string>
    <string>Официальное сообщество игры &quot;Дикий Запад&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Играть в &quot;Дикий Запад&quot;:&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/app2014593&lt;br&gt;&lt;br&gt;Служба поддержки:&lt;br&gt;http://helpdesk2.socialquantum.ru/&lt;br&gt;&lt;br&gt;Форум:&lt;br&gt;http://forum.socialquantum.ru/</string>
    <string>Группа для всех тех, кто любит, учится, умеет или думает что умеет играть на акустической или электрогитаре.&lt;br&gt;Обсуждение всех аспектов игры, теория музыки, объявления о концертах, услуги, отзывы и купля-продажа музыкальных инструментов и оборудования, &lt;br&gt;Здесь можно задавать вопросы, делиться впечатлениями и обмениваться опытом.&lt;br&gt;____________________________________&lt;br&gt;ПРАВИЛА группы читать всем обязательно!!!&lt;br&gt;http://vk.com/pages?oid=-7250&amp;amp;p=RULES&lt;br&gt;____________________________________&lt;br&gt;Реклама в группе:&lt;br&gt;http://vk.com/pages?oid=-7250&amp;amp;p=REKLAMA&lt;br&gt;____________________________________&lt;br&gt;&lt;br&gt;ТопЗвук приветствует Вас!&lt;br&gt;--------------&lt;br&gt;- Более 400 000 музыкантов по всей России&lt;br&gt;- Лучшие музыкальные группы ВКонтакте&lt;br&gt;- Только самая актуальная и свежая информация&lt;br&gt;- Безграничные возможности для творчества&lt;br&gt;- Добрая, уютная атмосфера&lt;br&gt;--------------&lt;br&gt;FAQ: http://vk.com/club57201730&lt;br&gt;____________________________________</string>
    <string>Объединение неформалов Вконтакте. &lt;br&gt;Если Вы считаете себя неформалом, интересуетесь этим или просто любите музыку и нестандартность -  заходите.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Желательный возраст 18+&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПРАВИЛА ТУТ: http://vk.com/page-158761_44031242&lt;br&gt;ЗА ОБРАЩЕНИЕ К АДМИНИСТРАЦИИ НЕ ПРОЧИТАВ ПРАВИЛА СООБЩЕСТВА - БАН! &lt;br&gt;&lt;br&gt;ВСЕМ РАДЫ! :3 &lt;br&gt;(кроме сраных спамеров, сдохните ^^)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Предлагайте  приколы для стены:&lt;br&gt;http://vk.com/album-158761_159582044&lt;br&gt;_________________________________&lt;br&gt;Предлагайте музыку в группу: &lt;br&gt;http://vk.com/topic-158761_26620966&lt;br&gt;_________________________________&lt;br&gt;Предлагайте видео в группу: &lt;br&gt;http://vk.com/topic-158761_26596121&lt;br&gt;_________________________________&lt;br&gt;Предлагайте темы обсуждений в группе: http://vk.com/topic-158761_26596099&lt;br&gt;&lt;br&gt;════════════&lt;br&gt;Неформалы, нефоры, фрики, готы, эмо, металл, рок, металлюги, рокеры, трэш, косплееры, анимешники, хипстеры, панки, анархия, музыка, херки, нью-металл, хард, подростки, тролли, скины, националисты, ролевики, реконструкторы, байкеры, блэкеры, сатанисты, ска, анархисты, пастельные готы, пастель.&lt;br&gt;════════════</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Для ценителей готического стиля, любителей декаданса, дарк-арта, приверженцев олдскула  и готик-метала, и, конечно же, почитателей неформальной красоты. Тэги #Darkwave &lt;br&gt;#Gothic #dark_metal #gothic_metal&lt;br&gt;__________________________________________&lt;br&gt;ВНИМАНИЕ: в данной группе отсутствует культ корсетно-унылых картинок с цитатами: &quot;кровь-любовь&quot; и т.п. трактовка понятия &quot;готика&quot;.&lt;br&gt;И мы не разводим холиваров и равнодушны к понятиям &quot;херки&quot; и &quot;тру-не тру&quot;.</string>
    <string></string>
    <string>Сейчас мы будем слушать весь пост-рок.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Пост-теги: post rock, пост рок, hope, gy!be, дилей, дилей, ефрим менук, йонси пидар, подмышки джессики мосс, mogwai, giaa, пост-лол, Путин, печаль, деревья, птицы, космос, почта, построк, postrock</string>
    <string>Наш сайт - http://tenebria.ucoz.ru/ Сообщество вампиров и их почитателей. Дата открытия - 30.03.2011. Создатель и бессменный админ - Владислав =) Тролли и неадекваты идут лесом.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Тэги: vampire, vampires, дракула, dracula, ворон, носферату, nosferatu, затмение, майер, новолуние, вампиры, crow, кровь, стокер, райс, вампир&lt;br&gt;&lt;br&gt;Правила: &apos;&apos;&apos;Читаем ВНИМАТЕЛЬНО&apos;&apos;&apos;&lt;br&gt;-Нет мата&lt;br&gt;-Нет флуда&lt;br&gt;-Нет рекламы&lt;br&gt;-Нет спама&lt;br&gt;-Нет повторов&lt;br&gt;&lt;br&gt;Предупреждение: в нашем Сообществе существование вампиров признается априори. Вы имеете право верить в то, что считаете правильным, но  оспаривание их существования, насмешки над чьей-то верой и т. п. являются оскорблением членов Сообщества и чреваты БАНОМ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Любые объявления на стене - только после согласования с администрацией, реклама карается баном. Провокаторы получают сначала временный, потом вечный бан. Надеюсь, всем все ясно.</string>
    <string>Все фанаты и люди,которые просто слушают группы АРИЯ и КИПЕЛОВ,мы всегда рады видеть вас в нашем клубе)))&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наш клуб создан 13.03.10</string>
    <string> В разработке с 1963 г.  по настоящее время;)</string>
    <string>День Настоящих Мужчин вместе с&lt;br&gt;Necondition!&lt;br&gt;&lt;br&gt;████████████ INFO: ████████████&lt;br&gt;&lt;br&gt;■ 23 февраля (суб.) - клуб {da:da}&lt;br&gt;■ СПб, Гороховая ул., д. 47&lt;br&gt;■ ст. метро «Садовая/Сенная Площадь»&lt;br&gt;➲ http://vk.com/clubdada&lt;br&gt;&lt;br&gt;████████████ BANDS: ███████████&lt;br&gt;&lt;br&gt;------------------- NECONDITION ------------------&lt;br&gt;------ http://vk.com/necondition_moscow ------&lt;br&gt;&lt;br&gt;➲ при поддержке группы «Батарея» &lt;br&gt;➲ vk.com/bataska&lt;br&gt;&lt;br&gt;███████████ TICKETS: ███████████&lt;br&gt;&lt;br&gt;Билеты можно приобрести c 01.01 прямо в&lt;br&gt;клубе {da:da} без наценки за 400 руб. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Касса клуба {da:da} открыта ежедневно&lt;br&gt;с 19:00 по адресу: Гороховая ул., д. 47 &lt;br&gt;&lt;br&gt;На входе: 500 руб.&lt;br&gt;¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯&lt;br&gt;➲</string>
    <string>✔ Художественная татуировка от 2500р.&lt;br&gt;     Час работы -2500 р.&lt;br&gt;✔ Cover-Up - 2500 р./ час работы&lt;br&gt;✔ Создание индивидуального эскиза - от 500р.(только по внесению 100% предоплаты).&lt;br&gt;✔ Коррекция наших татуировок - 1000 р. (!Только в течении 4х недель после того как была сделана тату, далее стоимость обсуждается индивидуально) Коррекция небольших надписей - бесплатно.&lt;br&gt;✔ Консультация по тату - бесплатно.&lt;br&gt;&lt;br&gt;По предварительной записи!&lt;br&gt;tel. 8-926-538-68-06&lt;br&gt;tel. 8-929-993-16-93&lt;br&gt;e-mail: info@ac-tattoo.com&lt;br&gt;ул.Кирова, 62 А (Спортклуб &quot;Импульс&quot;)</string>
    <string>6 апреля 2013 года на отличной концертной площадке КЗ &quot;Москва&quot; (Триумфальная пл. 1) в самом центре нашей столицы соберутся все 20 участников альбома &quot;10 лет во Славу&quot; для того, чтобы повторить заново атмосферу незабываемого концерта в честь 10-летия группы Аркона. Концерт эксклюзивный, ничего подобного в будущем не предвидится, поэтому явка обязательна! Билеты на концерт можно приобрести:&lt;br&gt;&lt;br&gt;• в рок-магазине &quot;Зиг-Заг&quot; (м. Китай-город, Спасоглинищевский Б. пер., д. 9/1, стр 10)&lt;br&gt;• в рок магазине &quot;У дяди Бори&quot; (м. Чистые пруды, Чистопрудный бульвар д.2)&lt;br&gt;• в рок-магазине &quot;Рок арсенал&quot; (м. Курская, В.Сусальный пер., 4/6, стр. 2)&lt;br&gt;• в рок-магазине &quot;Musica&quot; (м. Багратионовская, ТЦ &quot;Горбушкин Двор&quot;, место B2/230)&lt;br&gt;• в магазинах сети &quot;СОЮЗ&quot;&lt;br&gt;• в кассе ККЗ &quot;Москва&quot; (м. Маяковская, Триумфальная пл-дь 1)&lt;br&gt;• в центральной кассе &quot;ponominalu.ru&quot; (м. Лубянка / Китай-город, ул. Мясницкая, дом. 10, стр. 1)&lt;br&gt;• на сайте ponominalu.ru&lt;br&gt;• на сайте Concert.ru&lt;br&gt;• Салон ФАБРИКА ТАТУ, м.Таганская, Гончарный проезд, дом 6.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Cправки и заказ билетов: (495) 970 0868&lt;br&gt;http://www.deltamekong.ru</string>
    <string>http://memegenerator.net/Cyberher</string>
    <string></string>
    <string>Всем тем кто не дожил до сегодняшних дней.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Майк Науменко (18.04.55-27.08.91)&lt;br&gt;Александр Башлачёв (27.05.60-17.02.88)&lt;br&gt;Яна Дягилева(4.09.66-9.05(?).91)&lt;br&gt;Виктор Цой (21.06.62-15.08.90)&lt;br&gt;Егор Летов (10.09.64-19.02.08)&lt;br&gt;Анатолий Крупнов (24.03.65-27.02.97)&lt;br&gt;Андрей &quot;Свин&quot; Панов (1960-1998)&lt;br&gt;Юрий &quot;Хой&quot; Клинских (27.07.64-4.07.2000) &lt;br&gt;Николай Михайлов&lt;br&gt;&lt;br&gt;Kurt Donald Cobain (20.2.67-5.04.94)&lt;br&gt;John Winston Lennon (9.10.40-8.12.80)&lt;br&gt;Sid Vicious (10.05.57-2.02.79)&lt;br&gt;Syd Barrett(6.01.46-7.07.06)</string>
    <string>Это группа для тех кто жить не может без метала!Кто слушает разные направления метала-от блэка до прогрессива) И также для тех , кто считает попсу ядом, который разлагает мозги)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Metal is forever&lt;br&gt;In every single matter&lt;br&gt;Metal is forever&lt;br&gt;Nations come together&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПРАВИЛА ГРУППЫ:&lt;br&gt;- на друг друга не пиздеть;&lt;br&gt;- вкусы других не обсирать, а если сильно чешется язык,то лучше промолчите,ибо пойдете на хуй ;)&lt;br&gt;- мы семья блеать,поэтому любите друг друга,но не перестарайтесь ;)&lt;br&gt;- материтесь в меру ;)&lt;br&gt;- придумывайте конкурсы и темы для развития группы,рисуйте,творите,делитесь новинками метала,но не перебарщивайте ;)&lt;br&gt;ИТАК, ДОБРО ПОЖАЛОВАТЬ В МИР МЕТАЛА \m/&lt;br&gt;________________________________________&lt;br&gt;&lt;br&gt;Пиво,секс и хэви метал ;)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Brothers of metal&lt;br&gt;We are fighting with power and steel&lt;br&gt;Fighting for metal, metal that’s real&lt;br&gt;Brothers of metal will always be there&lt;br&gt;Standing together with hands in the air&lt;br&gt;&lt;br&gt;День рождения группы - 22 октября 2011 года&lt;br&gt;&lt;br&gt;01.11.2011- Нас 50 человек!&lt;br&gt;04.11.2011- Нас  70 человек!&lt;br&gt;18.11.2011- Нас  90 человек!&lt;br&gt;20.11.2011- НАС 100 ЧЕЛОВЕК!&lt;br&gt;24.11.2011- Нас 120 человек!&lt;br&gt;18.12.2011- НАС 200 ЧЕЛОВЕК!&lt;br&gt;05.01.2012 -НАС 300 ЧЕЛОВЕК!&lt;br&gt;16.01.2012- НАС 400 ЧЕЛОВЕК&lt;br&gt;09.20.2012-НАС 500 ЧЕЛОВЕК&lt;br&gt;&lt;br&gt;И ПРОСЬБА УЧАСТВОВАТЬ В ЖИЗНИ ГРУППЫ!</string>
    <string>индастриал, с0тонизМ, ПеЛьмЕнистиЧесКоЕ Дьяволопоклоничество и АЛКОГОЛИЗМММ как субкультура в ЦеЛ0М !!!</string>
    <string>Дорогие друзья представляем Вашему вниманию первую видео-работу трилогии совместного творческого союза группы «Криц» с творческим объединением «Mean Lens»! «Антиреклама»: Свобода тоже нехуйский плюс, но в критическом состоянии порождает бесцельность существования. Смотрим, делаем перепосты, обсуждаем, ведём дискуссии и делимся впечатлениями. Всем Кармы, Йоу!</string>
    <string>ЗАПРЕЩЕНО:&lt;br&gt;&lt;br&gt;1 Спам&lt;br&gt;2 Оскарбления в адрес группы и админов&lt;br&gt;3 Любые частные объявления,самореклама</string>
    <string>Роскажыте друзям о групе)</string>
    <string>У нашей группы цель - объединения  НАС всех) кто любит рок)&lt;br&gt;Если ты слушаешь Димочку Билана или Ранеток и балдеешь от TOKIO, мать его, HOTEL, то тебе точно не сюда!!! Тут  слушаю рок - рок - рок!!!</string>
    <string>АВТОРСКИЕ ИЗДЕЛИЯ НА ЗАКАЗ&lt;br&gt;&lt;br&gt;✔ Неко ушки, хвостики, лапки, ошейники;&lt;br&gt;✔ Меховые наушники и тёплые лапки;&lt;br&gt;✔ Аксессуары;&lt;br&gt;✔ Роспись футболок, зонтиков и т.д.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Доставка почтой во все города и страны!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Все изделия сделаны аккуратно и качественно ;)</string>
    <string></string>
    <string>Клуб Pod3emka,пр. Сельмаш 3&lt;br&gt;Телефоны для справок:&lt;br&gt;● 8-928-229-87-56;&lt;br&gt;Заказ столиков:&lt;br&gt;● 270-75-66.&lt;br&gt;&lt;br&gt;►►►►► АРКОНА◄◄◄◄◄&lt;br&gt;●●●●●10 лет группе ●●●●●●●&lt;br&gt;➱ WWW.ARKONA-RUSSIA.COM&lt;br&gt;➱ WWW.VKONTAKTE.RU/ARKONARUSSIA&lt;br&gt;&lt;br&gt;При поддержке: &lt;br&gt;➨ Zarkozooh [vkontakte.ru/club9211502]&lt;br&gt; &lt;br&gt;➨ Хильд [vkontakte.ru/club5827235]&lt;br&gt;&lt;br&gt;★ БИЛЕТ:400-00. ★ ВХОД: 500-00&lt;br&gt;★ ОТКРЫТИЕ КЛУБА: 20-00&lt;br&gt;&lt;br&gt;После долгого перерыва, вызванного бесконечными турами по всему миру и записью нового альбома “Слово”, АРКОНА возвращается с концертами в Россию. И возвращается для того, чтобы вновь, проехав тысячи километров и посетив десятки городов, донести свое Слово до каждой души, чтящей заветы предков и пока еще спящих сердец, в которых еще жива воля наших отцов. Два года кропотливой работы над своим творением и более 300 концертов дали свой результат и новый альбом “Слово”, вышедший на Napalm Records в конце августа 2011 года, получил множество положительных отзывов, тем самым, дав подняться группе на еще одну ступень вверх.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Более того, этот концертный тур станет празднованием 10-летия группы, а это значит, что кроме презентации новых песен с альбома “Слово”, Вас будет ждать большая программа, с песнями со всех альбомов группы. &lt;br&gt;По уже сложившейся традиции, Аркона приглашает всех своих братьев и сестер на грандиозное празднество!</string>
    <string>METAL ФОТО,ВИДЕО,АУДИО И ТД,,,</string>
    <string>25 февраля Metal man&apos;s day НК «Фабрика Кино»&lt;br&gt;&lt;br&gt;группы:&lt;br&gt;&lt;br&gt;TRIDENT &lt;br&gt;Amazing Attack&lt;br&gt;Дельта Т&lt;br&gt;Radon - п.Селенгинск&lt;br&gt;Камень Темной Реки&lt;br&gt;Y.U.K.I.&lt;br&gt;ALLUR&lt;br&gt;Intarsia&lt;br&gt;&lt;br&gt;Танцпол № 2:&lt;br&gt;&lt;br&gt;DJ N(O)NE&lt;br&gt;DJ PARTIZAN &lt;br&gt;DJ NEBYLA &lt;br&gt;&lt;br&gt;ஜ۩۞۩ஜஜ۩۞۩ஜஜ۩۞۩ஜஜ۩۞۩ஜஜ۩۞۩ஜ&lt;br&gt;&lt;br&gt;Предварительная продажа билетов: &lt;br&gt;★ в Магазине NeoMusic - 200 руб. (ул. Каландаришвили 25, т. 35-41-85) &lt;br&gt;★ на входе в Клуб: 250&lt;br&gt;_________________________________________&lt;br&gt;Не забудь зайти на наш сайт optmusic.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;Свадебная видео съемка:&lt;br&gt;Сергей Мангиров:&lt;br&gt;т. 89246521271</string>
    <string>Дорогие друзья! Недавно мы участвовали в конкурсе от гр. &quot;Ракеты из рАссии&quot; на музыкальном портале &quot;Thankyou.ru&quot;. Нам очень понравился конкурс и мы решили донести своё &quot;Спасибо&quot; за сие мероприятие. Мы очень рады, что в нашей жизни у нас появилась возможность поучаствовать в конкурсе Дмитрия Спирина и гр. &quot;Ракеты из рАссии&quot;, и очень хорошо относимся к порталу &quot;Thankyou.ru&quot;. (с) гр. Криц &lt;br&gt;Ход событий конкурса:&lt;br&gt;1 этап: http://vk.com/topic-19552394_25083911 (Заявка)&lt;br&gt;2 этап: http://vk.com/topic-19552394_25268866 (Голосование)&lt;br&gt;3 этап: http://vk.com/topic-19552394_25311287 (Объявление победителей + компромат)&lt;br&gt;Лицо в кадре: Иван Волков/Колонус Гаер (гр. Криц) &lt;br&gt;Снял и нарезал: Екатерина Гудкова и Юрий Подобед &lt;br&gt;Криц, Mean Lens: Photo &amp;amp; Video</string>
    <string>Дмитрий Смолин - Гитара&lt;br&gt;Александр Дроссель Соколов - Гитара&lt;br&gt;Александр Алик Вишняков - Бас-гитара&lt;br&gt;Константин Шаронов - Ударные&lt;br&gt;Вокал - ВАКАНТНО</string>
    <string>приглашаю всех любителей рока панка металла и прочей мощной и жесткой музыки. </string>
    <string></string>
    <string>Итак, мои дорогие и оголтелые любители чумовейшего блюза, рокенрола и дикого угара!&lt;br&gt;На носу очередная годовщина нашей маленькой, но безбашенной банды&lt;br&gt;&quot;SMOKIN&apos; BLUES&quot; )) В этом году группе исполняется 6 лет, и в связи с этим прекрасным поводом, чертовски будем рады видеть вас на нашей вакханалии! В программе, улетнейшие хиты, безумный драйв и дьявольский угар!&lt;br&gt;Вас ожидает куча сюрпризов!&lt;br&gt;С удовольствием вам представлю вам абсолютно новый состав группы, всем им пришлось продать душу мне.. нет сатане и поклясться на крови играть как очумелые до гробовой доски в известной вам банде)))&lt;br&gt;В программе дьявольский шабаш и пляски при поддержке приспешников сатаны, а именно:&lt;br&gt;- THE BROKEN PROMISIS BAND http://vk.com/club10398725&lt;br&gt;- MOTOR &amp;amp; CAT&lt;br&gt;http://vk.com/motorandcat&lt;br&gt;- SMOKIN&apos; BLUES&lt;br&gt;http://vk.com/club1566934&lt;br&gt;Врата в АД откроются в 20:00 по адресу: м.Арбатская, Смоленская, ул.Арбат 22,&lt;br&gt;клуб &quot;3-е ухо&quot;&lt;br&gt;Пропуск в АД стоит: 300 руб на месте, предварительно у слуг дьявола 250 руб.&lt;br&gt;(о предварительном заказе пропуска в АД пишите организаторам и группам)&lt;br&gt;И самое главное! Печень, честь и совесть, оставьте дома, там куда вы пойдете они вам не понадобятся! SEE IN HELL!!! Йо-хо-хо!!!</string>
    <string>◄◄◄ PINT OF STOUT&lt;br&gt;http://vk.com/pint_of_stout&lt;br&gt;Луганск&lt;br&gt;◄◄◄ KHOROYAR&lt;br&gt;http://vk.com/khoroyar&lt;br&gt;Мариуполь&lt;br&gt;◄◄◄ САВОР&lt;br&gt;http://vk.com/club8746259&lt;br&gt;Дружковка&lt;br&gt;◄◄◄ 4 ЧАСА&lt;br&gt;http://vk.com/four_hours&lt;br&gt;Мариуполь&lt;br&gt;&lt;br&gt;Паб &quot;Фанат&quot;, бульвар Приморский, 1/5, (ор-р клуб &quot;Три лимона&quot;), Начало в 17:00&lt;br&gt;Вход: 25 грн.</string>
  </groups>
  <sex>FEMALE</sex>
  <friends class="linked-list">
    <long>23548384</long>
  </friends>
</AccountVector>