<AccountVector>
  <id>16897620</id>
  <first__name>Павел</first__name>
  <last__name>Бусовиков</last__name>
  <groups class="linked-list">
    <string>Наверное, самое качественное русскоязычное шоу, посвящённое обзорам вирусных видео.)&lt;br&gt;&lt;br&gt;#youtube #thisishorosho #tix #horosho&lt;br&gt;_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _</string>
    <string>Не теряй времени. Подключайся! Просматривай свою новостную ленту и ненавязчиво учи английские слова каждый день!</string>
    <string>Своеобразный способ учить разговорный английский.&lt;br&gt; &lt;br&gt;Читайте также:&lt;br&gt;vkontakte.ru/filmadvice - Советуем фильмы&lt;br&gt;vkontakte.ru/stereonews - Новости музыки&lt;br&gt;vkontakte.ru/likevintage - История искусств&lt;br&gt;vkontakte.ru/designilike - Дизайн и Арт&lt;br&gt;vkontakte.ru/streetsmoda - Уличная мода</string>
    <string>Твиттер: twitter.com/tproger&lt;br&gt;RSS: tproger.ru/rss/&lt;br&gt;&lt;br&gt;Правила: vk.com/page-34266318_43743411&lt;br&gt;Сотрудничество: vk.com/page-34266318_43759202&lt;br&gt;FAQ: vk.com/page-30666517_44243227&lt;br&gt;Генератор цитат: tproger.ru/quotation/&lt;br&gt;Локальные сообщества: vk.com/page-30666517_44064992</string>
    <null/>
    <string>Это не диета и не модное течение, это целый образ жизни, образ мышления и даже мировоззрения.&lt;br&gt;Эта страница призвана помочь людям переходить на вегетарианство, а уже состоявшимся вегетарианцам оставаться верными своим убеждениям и помогать новичкам советами, личным опытом.&lt;br&gt;&lt;br&gt;У НАС НЕЛЬЗЯ:&lt;br&gt;1) МАТЕРИТЬСЯ И ОСКОРБЛЯТЬ УЧАСТНИКОВ;&lt;br&gt;2) ПРОПАГАНДИРОВАТЬ МЯСОЕДЕНИЕ И ЖЕСТОКОСТЬ К ЖИВОТНЫМ;&lt;br&gt;3) СПАМИТЬ И ДАВАТЬ ССЫЛКИ НА ПОСТОРОННИЕ ТЕМЫ.&lt;br&gt;За нарушение предупреждение или БАН. &lt;br&gt;Самые гениальные люди были вегетарианцами: http://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%A3%D1%87%D0%B0%D1%81%D1%82%D0%BD%D0%B8%D0%BA%3A%D0%9F%D0%B0%D1%80%D0%B8%D1%81_%22%D0%90%D0%BD%D0%B8%D0%BC%D0%B0%22_%D0%BD%D0%B0%D0%B4%D0%B0%D0%BB%D1%8C/%D0%A1%D0%BF%D0%B8%D1%81%D0%BE%D0%BA_%D0%B8%D0%B7%D0%B2%D0%B5%D1%81%D1%82%D0%BD%D1%8B%D1%85_%D0%B2%D0%B5%D0%B3%D0%B5%D1%82%D0%B0%D1%80%D0%B8%D0%B0%D0%BD%D1%86%D0%B5%D0%B2</string>
    <string>Мы собрались здесь потому, что нам не всё равно, в каком государстве мы будем жить, какую прессу читать и какие права иметь</string>
    <string>Группа посвящена французской  исполнительнице Изабель Жеффруа &lt;br&gt;                     ZAZ (Isabelle Geffroy) &lt;br&gt;&lt;br&gt;группа закрытая, но мы несколько раз в день проверям заявки. Не стоит нам писать с просьбой впустить в группу.</string>
    <string>Акция пройдёт по всему миру.  &lt;br&gt;23 марта 2013 года в 20:30 (по местному времени) выключи свет на час!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Час Земли - это символическая акция, общественный призыв к решительным мерам по сохранению климата.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Более подробная информация:&lt;br&gt;WWF (организатор акции)  http://www.wwf.ru&lt;br&gt;F.A.Q. http://www.wwf.ru/eh2012/about/faq&lt;br&gt;Википедия о Часе Земли: http://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%A7%D0%B0%D1%81_%D0%97%D0%B5%D0%BC%D0%BB%D0%B8</string>
    <string>Друзья! Прошу вас не только подписать обращения по указанным ссылкам, но и распространить информацию среди ваших друзей. &lt;br&gt;&lt;br&gt;1) Подпишите резолюцию интернет-митинга за сохранение Байкала и остановку БЦБК:&lt;br&gt;http://discoverbaikal.ru/sign&lt;br&gt;&lt;br&gt;Информация о загрязнении Байкала: http://savebaikal.ru/&lt;br&gt;&lt;br&gt;13 января 2010 года большой ценитель Байкала В.В.Путин подписал Постановление Правительства №1, разрешающее БЦБК сбрасывать токсичные стоки в Байкал. Вместе с тем Байкал - крупнейший в мире  резервуар пресной воды.Вода в озере чистейшая, но в зоне действия БЦБК уже наблюдаются негативные тенденции. &lt;br&gt;Мы не должны равнодушно смотреть на то, как ради сомнительной сиюминутной выгоды марается то, что  даровано нам свыше.&lt;br&gt;&lt;br&gt;2) Подпишитесь за создание полноценного заповедника в Утрише, против строительства там резиденции &lt;br&gt;http://save-utrish.spb.ru/vote/?type=enot&lt;br&gt;Согласно лицемерному Распоряжению Правительства  от 2.09.2010 № 1436-р об учреждении заповедника &quot;Утриш&quot;,  наиболее ценные прибрежные  участки  реликтового можжевелово-фисташкового леса  могут быть выведены  за территорию заповедника и лишены статуса регионального заказника. Это даст возможность реализовать планы строительства элитного физкультурно-оздоровительного комплекса, при этом сам заповедный лес прорежет сеть дорог, необходимых для данного строительства. Очень удобно: для всех – &quot;заповедник&quot;, для избранных – очередная  резиденция.&lt;br&gt;За создание полноценного заповедника без изъятий подписалось всего около 12700 человек, а ведь это уникальная для России природная территория.&lt;br&gt;&lt;br&gt;3) Подпишитесь против застройки черноморского побережья на месте рекреационных маршрутов&lt;br&gt;http://democrator.ru/problem/3994&lt;br&gt;О том, как на месте зон отдыха для всех возникают поместья избранных, можно посмотреть здесь:&lt;br&gt;http://openbereg.ru/?p=19#comment-374&lt;br&gt;http://www.ewnc.org/putin-dacha&lt;br&gt;&lt;br&gt;4) За сохранение от вырубок &quot;Русской Амазонии&quot; - долины реки Бикин в Уссурийской тайге&lt;br&gt;http://www.wwf.ru/about/where_we_work/dvo/save_bikin/&lt;br&gt;&lt;br&gt;5) За сохранение гор Торатау и Юрактау гряды Шиханы в Башкортостане:&lt;br&gt;http://save-shihan.ru/index.php&lt;br&gt;&lt;br&gt;6) Против строительства трассы через Челябинский городской бор:&lt;br&gt;http://www.sborgolosov.ru/voiteview.php?voite=277&lt;br&gt;&lt;br&gt;7) Против застройки Мамайского леса под Ставрополем:&lt;br&gt;http://democrator.ru/problem/3262&lt;br&gt;&lt;br&gt;8) Против застройки парков на территории Москвы http://www.democrator.ru/problem/3942&lt;br&gt;&lt;br&gt;9) Против существующего проекта строительства ЦКАД, в результате которого уничтожается огромное количество леса в Подмосковье&lt;br&gt;http://www.democrator.ru/problem/1731&lt;br&gt;&lt;br&gt;10) Против строительства зоопарка в Питере на неприемлемой для этого территории и уничтожения Юнтоловского заказника http://www.sborgolosov.ru/voiteview.php?voite=390&lt;br&gt;&lt;br&gt;11) Против застройки Сиверского леса http://democrator.ru/problem/5077&lt;br&gt;&lt;br&gt;Как пригласить на встречу сразу всех друзей: &lt;br&gt;пользуясь браузером Firefox, скачать плагин http://www.vkbutton.com/ и кликнуть на появившуюся опцию &quot;пригласить всех друзей&quot;.&lt;br&gt;Давайте отладим эффективную и оперативную систему коммуникаций. Это очень важно!&lt;br&gt;Почему власть не обращает внимание на наши протесты? Потому, что число протестующих в масштабах страны ничтожно мало и, по мнению власти, не способно нарушить ее благополучие на  выборах. Поэтому эти подписи важны как выражение массового протеста.</string>
    <string>Рисованные диалоги кота и человека о времени, одиночестве и абсурде окружающей действительности...&lt;br&gt;автор комиксов Олег Тищенков</string>
    <string>ЮЛИЯ СЁМИНА - идейный вдохновитель и лидер группы АНОМАЛИЯ, автор всех Аномальных песен.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Песни Юлии практически никого не могут оставить равнодушными. Они наполнены подлинными эмоциями и чувствами. Бывало даже, они помогали людям в трудные минуты. Её песни, проникают глубоко в сердце и заставляют сопереживать потому, что её лирика - это реально пережитые жизненные моменты, а музыка - словно крики души, которые невозможно сдержать...&lt;br&gt;&lt;br&gt;Контакты: &lt;br&gt;&lt;br&gt;Александр Олейников&lt;br&gt;8-916-517-07-17&lt;br&gt;&lt;br&gt;- организация выступлений&lt;br&gt;- работа со СМИ&lt;br&gt;- прочие вопросы  &lt;br&gt;&lt;br&gt;Страничка &quot;Аномалии&quot; на FacebooK: &lt;br&gt;&lt;br&gt;http://www.facebook.com/Anomaliyaband</string>
    <string>Наша группа является первой группой о аренде и продаже жилья в Улан-Удэ без посредников! Друзья прошу поддержать проект и приглашать друзей в группу. Чем больше участников, тем легче вам найти или продать жилье без агентств и посредников.&lt;br&gt;Агентства и агенты, за размещение объявлений в сниму в других темах - бан.&lt;br&gt;Не размещаем объявления &quot;куплю&quot; на главной странице!&lt;br&gt;Не размещаем объявления без контактного телефона!&lt;br&gt;Не размещаем объявления если вы не подписаны на паблик!&lt;br&gt;Просьба звонить по телефонам, справки не даю...&lt;br&gt;Я оставляю за собой право убирать некоторые комментарии не по делу!!!&lt;br&gt;Администрация группы не несет ответственности за размещенные объявления в данной группе!&lt;br&gt;Администрация не несет ответственности за сделки, связанные с объявлениями!&lt;br&gt;Внимание: любой пост в данной группе не является публичной офертой.&lt;br&gt;Внимание! Объявления типа &quot;пишите в личку&quot; будут удалятся, разрешается объявления только с телефоном.&lt;br&gt;Продаю куплю квартиру без посредников.&lt;br&gt;Рекламу и спам удаляю.&lt;br&gt;продажа без посредников. Улан-Удэ. Квартиры, комнаты, коттеджи продажа без посредников. Собственники - продам квартиру, комнату, дом, участок, коттедж</string>
    <string>■ METAL HAIL&lt;br&gt;Иркутский центр продюсирования восточно-сибирской региональной metal-музыки.&lt;br&gt;&lt;br&gt;■ ОБЛАСТИ ДЕЙСТВИЯ&lt;br&gt;* Организация metal концертов любого уровня&lt;br&gt;* Букинг сибирских metal групп&lt;br&gt;* Сибирский open-air METAL HAIL FEST [с 2009]&lt;br&gt;vk.com/mhf2013&lt;br&gt;* Репетиционная студия в центре города [3 зала] vk.com/mhstudio&lt;br&gt;* Магазин стаффа и мерча [на студии]&lt;br&gt;* Metal-only студия звукозаписи [на студии]&lt;br&gt;* Аренда бэклайна по адекватным ценам&lt;br&gt;&lt;br&gt;■ НАШЕ ПОРТФОЛИО&lt;br&gt;vk.com/page2867669&lt;br&gt;&lt;br&gt;■ КОНЦЕПЦИЯ&lt;br&gt;* Работа METAL HAIL заключается в создании индустрии тяжелой музыки в Сибири, на основе топовых сибирских групп&lt;br&gt;* METAL HAIL задает планку качества шоу, разрабатывая все возрастающий уровень мероприятий&lt;br&gt;* METAL HAIL оказывает поддержку наиболее мощным локальным бандам, как и дает качественную возможность молодым бандам выйти на сцену&lt;br&gt;* METAL HAIL делает металл признаваемым, актуальным и высоко оцениваемым искусством&lt;br&gt;&lt;br&gt;■ ЭТО ИНТЕРЕСНО&lt;br&gt;* Перевод названия: Металлический Град / Металлическое Приветствие [игра слов]&lt;br&gt;* Лого: Стилизованный след сибирского бурого медведя&lt;br&gt;&lt;br&gt;■ METAL HAIL знает, как надо!</string>
    <string>3D-панорамы Республики Бурятия и Иркутской области. Полюбуйтесь достопримечательностями, посетите музеи, ознакомтесь с гостиничным фондом и просто насладитесь природой байкальской земли.</string>
    <string>&quot;КУНДАЛИНИ ЙОГА - Духовная Технология &lt;br&gt;КАК ЕЕ ПРЕПОДАЛ ЙОГИ БХАДЖАН&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Йоги Бхаджан - Мастер Кундалини Йоги и сикх - стал первым открыто преподавать Кундалини Йогу в 1968 году, объявив, что он прибыл &quot;создавать учителей, а не собирать студентов&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Его девиз: «Если вы не можете видеть Бога во всем, вы не сможете видеть его совсем».&lt;br&gt;&lt;br&gt;Его кредо: «Не сама жизнь имеет смысл, а то, сколько мужества вы можете в нее привнести».&lt;br&gt;&lt;br&gt;Своим ученикам Йоги Бхаджан говорил: &lt;br&gt;«Не любите меня, любите мое учение, станьте в 10 раз более великими, чем я».&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЧИТАЙТЕ СТАТЬИ ПО-РУССКИ&lt;br&gt;с сайтов http://www.yogibhajan.org/&lt;br&gt;http://www.3ho.org/ &lt;br&gt;http://www.3ho.org/get-involved/aquarian-times/&lt;br&gt;http://www.ikyta.org/&lt;br&gt;http://www.kundaliniresearchinstitute.org/&lt;br&gt;http://www.kundaliniwomen.org/&lt;br&gt;http://www.dasvandh.org/&lt;br&gt;http://www.sdministry.org/&lt;br&gt;http://www.sikhdharma.org/&lt;br&gt;http://www.sikhdharmaworldwide.org/&lt;br&gt;http://www.mrsikhnet.com/&lt;br&gt;http://www.sikhnet.com/&lt;br&gt;http://www.sikhiwiki.org/&lt;br&gt;http://www.punjabonline.com/&lt;br&gt;http://www.miripiriacademy.org/&lt;br&gt;http://www.spiritvoyage.com/&lt;br&gt;и из других открытых источников.&lt;br&gt;&lt;br&gt;А также актуальная информация о развитии&lt;br&gt;Кундалини Йоги в России. &lt;br&gt;ПОЛЬЗУЙТЕСЬ УДОБНОЙ НАВИГАЦИЕЙ ПО ВСЕМ ТЕМАМ СТАТЕЙ.</string>
    <string>Тату-студия предлагает Вам следующие виды услуг: художественная татуировка, пирсинг, &lt;br&gt;&lt;br&gt;У людей старшего возраста до сих пор сохраняется резко выраженное отрицательное отношение к нанесению татуировок. Это неудивительно - мрачное прошлое сделало татуировку однозначным атрибутом уголовника-рецидивиста, в то время как на самом деле тату является одним из видов изобразительного искусства. Неизвестно, где именно оно зародилось - авторитетные источники указывают в качестве родины тату совершенно разные страны - Япония, Фольклендские острова, Полинезия, осторов Таити, Африка... Вероятнее всего, искусство тату появилось одновременно в разных цивилизациях. В древности тату наносились мужчинам для индикации социального статуса, молодым мальчикам и девушкам - как часть инициализационного обряда, воинам в качестве воинских знаков отличия, татуировки женщины говорили о количестве её детей и положении в обществе - словом, у людей были десятки причин нанести тату.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В наше время татуировка приобретает все большее эстетическое значение; в основном тату наносят для того, чтобы украсить свое тело, придать ему уникальность. Есть и другие причины - например, тату может скрыть небольшой шрам, служить Вашим талисманом.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Тату следует наносить только в тату-салоне, у опытного мастера. Не экономьте на выборе тату-салона - в дешевом заведении могут использоваться материалы и оборудование, небезопасные для вашего здоровья. В профессиональных тату-салонах используются только гипоаллергенные красители и высококлассное оборудование. Опытные специалисты с такой материальной базой могут создавать на Вашей коже настоящие шедевры.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Процесс нанесения татуировки начинается с выбора рисунка. Обычно тату-салон предлагает посетителям выбор из нескольких сотен или даже тысяч эскизов. В некоторых из них после такого выбора за дополнтельную плату эскиз изымается из альбома и либо уничтожается, либо отправляется на длительное хранение - Вы можете быть уверены в уникальности и неповторимости вашего украшения.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Как решить, какая тату подойдет именно Вам и где её выполнить? Разумеется, Ваш вкус и личные предпочтения приоритетны, но посоветоваться с мастером салона тату всё же стоит. Дело в том, что рисунок тату может однозначно определять место ее нанесения.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наиболее популярные рисунки - &quot;браслетики&quot; на плече, небольшие изящные птички или цветы на лопатке или щиколотке, и настоящий хит среди молодых девушек - тату на пояснице! Сложный узор дразнит и словно магнитом притягивает мужские взгляды. Несмотря на предпочтения большинства, татуировки не имеют &quot;постоянной&quot; прописки и могут наноситься на любой участок кожи. Внутренние правила некоторых салонов татуировки не позволяют наносить их на лицо.&lt;br&gt;&lt;br&gt;К принятию решения нанести татуировку следует подходить очень серьезно. Ни в одном салоне тату мастер не станет работать с лицами моложе 18-ти лет, нетрезвыми людьми - ведь тату наносится на всю жизнь, такое решение требует самостоятельности и трезвого ума. Перед походом в салон тату не помешает заглянуть к вашему врачу для проверки болевого порога. Процедура ненесения тату несмертельна, но достаточно болезненна - игла с красителем проникает в кожу на 3 - 5 миллиметров, кроме того, процесс довольно продолжителен и прерывать его нельзя.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Разумеется, в ещё большей степени это относится к традиционным тату - только в условиях тату-салона с его стерильным одноразовым инструментом и профессиональными мастерами возможно обеспечить полную безопасность Вашему здоровью.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Нанесение тату не в салоне, а в домашних условиях может закончиться весьма и весьма плачевно.&lt;br&gt;Адрес РАзмещения !Улан-Удэ гостиница БУРЯТИЯ  Оф 1202         контактный тел 61 45 42</string>
    <string>Остекление и отделка балконов.</string>
    <string>Это группа посвящена деятельности концертного агентства «NeoMusic». Мы делаем качественные концерты различных уровней, вне зависимости от стилистики и направления. Здесь вы сможете найти информацию  о предстоящих мероприятиях, которые будут проходить в нашем городе Улан-Удэ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наш сайт www.optmusic.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;У нас большой опыт работы с такими артистами как:&lt;br&gt;Слот, Бутусов, JANE AIR, Noize MC, 7 раса, 5 Diez (#####), Пилот, Lumen, DEADKEDЫ, RADIO CAMBODIA, ДЁРГАТЬ, КУКРЫНИКСЫ, и др.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Имеется опыт фестивалей на открытом воздухе&lt;br&gt;&lt;br&gt;Основная цель нашей работы: «Развитие и продвижение живой музыки в Республики Бурятия»</string>
    <string>Это группа об инновациях. Технологии, дизайн, искусство и бизнес – здесь важные новшества появляются каждый день. &lt;br&gt;Мы следим за меняющимся миром и хотим поделиться с вами самыми необычными новостями. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы Displair, производитель интерактивных воздушных дисплеев. Компания входит в топ рейтинга лучших Hi-tech-стартапов по версии Digital October.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Группа модерируется. Любые сообщения неуважительного характера, брань и флуд удаляются.</string>
    <string>___________________________________________&lt;br&gt;Geek&lt;br&gt;Fan&amp;amp;Fun Stuff&lt;br&gt;Pretty Girls&lt;br&gt;TV Shows&lt;br&gt;Gadjets&lt;br&gt;Gizmos&lt;br&gt;Comixes&lt;br&gt;Design&lt;br&gt;Drawings &amp;amp; Illustrations&lt;br&gt;Gaming&lt;br&gt;Awesome Movies&lt;br&gt;Internet Memes&lt;br&gt;Awesome Music&lt;br&gt;Creepy Pics&lt;br&gt;Nutella&lt;br&gt;___________________________________________&lt;br&gt;&lt;br&gt;#GeekMeBoard #GeekMePlay &lt;br&gt;#GeekMeBooks #GeekMeFm #GeekMeMovie&lt;br&gt;#GeekMeComix #EpicBattle #GeekMeSeries &lt;br&gt;#GeekMeWear #GeekMeQuote #GeekMeCast #GeekMeNews #GeekMeTen #GeekMeVideo&lt;br&gt;#GeekMeGear #GirlOfTheDay #SongOfTheDay&lt;br&gt;#GiBNews &lt;br&gt;&lt;br&gt;#sexymonday &lt;br&gt;&lt;br&gt;#ПотомуЧтоМыЛюбимЛиндсиСтирлинг&lt;br&gt;#ЕпатьКакЯлюблюКристианаБейла&lt;br&gt;#Никита&lt;br&gt;&lt;br&gt;#4GeekMe&lt;br&gt;___________________________________________</string>
    <string>Путешествия - наша страсть! Путешествия - наш образ жизни!&lt;br&gt;Если вы любите путешествовать также сильно, как и мы, и хотите делать это также часто, в лучшие отели мира и с грандиозными скидками, то ПРИСОЕДИНЯЙТЕСЬ К НАШЕМУ СООБЩЕСТВУ!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Отдыхайте, когда захотите!&lt;br&gt;Карта Free World - ваш билет в жизнь, полную свободы и приключений, незабываемых впечатлений и прекрасного отдыха в великолепных отелях по всему миру!&lt;br&gt;Владельцам карт Free World предоставляется право ТРЕХ ПОЕЗДОК на двоих на 7 дней/7 ночей в четырёх-пяти звёздных отелях мира.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Первая поездка включает БЕСПЛАТНОЕ ПРОЖИВАНИЕ на двоих!&lt;br&gt;Вторая и третья поездки со скидкой на проживание 30-50% в зависимости от отеля.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Карта стоит всего 390$ - это ~13 000 руб. &lt;br&gt;Плюс к этой сумме добавится плата за услуги консьержа 3400 на двоих (бронирование номера, помощь в оформлении виз, поиск авиабилетов и т.д.).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Помните: в любой период времени обязательно есть отели с бесплатным размещением!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Более 50 предложений в лучших отелях Европы и Азии!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Прямо сейчас выберите свое путешествие в нашем каталоге - http://fworld.travel/freeworld-catalog-2013.pdf&lt;br&gt;или на  сайте fworld.travel и обратитесь к тому координатору, который вас пригласил в группу!</string>
    <string>МОСИГРА — это огромный магазин настольных игр, где можно найти много-много подарков и классных настольных игр. Все лучшие настольные игры, придуманные в Европе, США и нашей стране, собраны тут. Обещаем, одна из игр обязательно «зацепит» и попросится прямо к вам.&lt;br&gt;&lt;br&gt;К О Н Т А К Т Ы&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наш адрес в Улан-Удэ: ТЦ &quot;Galaxy&quot;, 3 этаж, сектор D, бутик №331.&lt;br&gt;Наш телефон в Улан-Удэ: (3012)30-42-62&lt;br&gt;&lt;br&gt;Режим работы: ежедневно с 10:00 до 20:00&lt;br&gt;&lt;br&gt;Как добраться: &lt;br&gt;Автобусы и маршрутные такси № 2, 15, 29, 36, 37, 40, 56, 59, 80, 82, 97&lt;br&gt;Остановка: «ТЦ Еврозона».ТК &quot;Galaxy&quot; находится рядом с ТЦ &quot;Еврозона&quot;&lt;br&gt;Мы находимся на третьем этаже прямо напротив лифта, бутик с вывеской Mens&apos;s Time.&lt;br&gt;&lt;br&gt;e-mail: uu@mosigra.ru&lt;br&gt;Skype: uu.mosigra&lt;br&gt;Twitter: u2mosigra</string>
    <string>Настал день этого прискорбного события, которое не так давно отмечается в России на государственном уровне. В этот день мы призываем вас присоединиться к нашей интернет-акции, выразить свое неприятие той волне клерикализации общества, которая накрыла его сегодня. &lt;br&gt;28 июля мы призываем всех неравнодушных поставить себе траурные аватары, разместить сообщения в христианских группах, мы призываем рассказать об этой акции как можно большему числу людей, в этот день мы вместе встряхнем интернет, и пусть церковники знают, что общество не принадлежит им, что есть еще много их противников, способных заявить о себе. &lt;br&gt;Помните - чем нас больше, тем эффективнее наши действия. Приглашайте единомышленников! Устроим траур по всей сети!</string>
    <string>Комфорт Мебель - мебель на заказ по вашим размерам и цветовым предпочтениям! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Наша мебельная компания занимается производством мебели на заказ, учитывая все ваши пожелания.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Преимущества работы с нами:&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Индивидуальный подход к каждому клиенту&lt;br&gt;- Широкий выбор фурнитуры и комплектующих ведущих фабрик России и зарубежья&lt;br&gt;- Воплощение в реальность ваших желаний&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы производим: шкафы купе, кухни, гардеробные, прихожие, спальни, детскую мебель, офисную мебель, умную мебель и многое другое и всегда рады новым интересным задачам!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы заботимся о вашем комфорте!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Постоянно действуют акции и скидки. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Звоните: 585-583 Мастер-дизайнер&lt;br&gt;&lt;br&gt;Адрес: Сахьяновой 9&lt;br&gt;Офис тел: 35 -14 - 66&lt;br&gt;&lt;br&gt;Выезд дизайнера бесплатный!</string>
    <string></string>
    <string>Первый в нашем городе массовый запуск небесных фонарей!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Встреча состоялась! Всем спасибо!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ожидайте повторный запуск от нас летом!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Подарим себе и близким тёплый весенний праздник!!!</string>
    <string>Клуб любителей азиатской культуры TOKYO&lt;br&gt;&lt;br&gt;TOKYO PARTY - march&lt;br&gt;&lt;br&gt;KOREAN FESTIVAL - summer &lt;br&gt;&lt;br&gt;День рождения группы – 5 декабря 2009 г.&lt;br&gt;День рождения клуба – 13 марта 2010 г.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ты смотришь аниме?&lt;br&gt;Ты смотришь дорамы?&lt;br&gt;Ты слушаешь A-music?&lt;br&gt;Ты читаешь мангу/манхву/маньхуа?&lt;br&gt;Тогда тебе к нам *О*&lt;br&gt;&lt;br&gt;Добро пожаловать! ^^&lt;br&gt;いらっしゃい! ^^&lt;br&gt;환영합니다! ^^&lt;br&gt;欢迎！^^</string>
    <string>Один маленький мальчик жил в одном очень провинциальном городке и был большим фанатом японского анимационного творчества. Он думал, что один такой. Постоянно откладывая деньги, которые мама давала ему каждый день на школьный обед, мальчик понемногу пополнял свой аниме архив новыми дисками. Однако потребности мальчика росли, а финансирование мамиными денюжками оставалось прежним. Мальчик начал воровать и сел в тюрьму...&lt;br&gt;Он просто не подозревал что существует такая группа вконтакте!&lt;br&gt;Давайте сделаем так, чтобы каждый &quot;маленький мальчик&quot; нашего провинциального городка узнал про нашу любимую группу!&lt;br&gt;Анимешники народ дружный!</string>
    <string>Мы расскажем вам, что это за зверёк – крошка енот, как за ним ухаживать, чем кормить… И мы будем искренне рады, если это животное сумеет завоевать ваше сердце – вы получите не только домашнего любимца, но и умного и весёлого друга.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Енот – кто он такой?&lt;br&gt;&lt;br&gt;Енот (Raccoon) относится к роду хищных млекопитающих семейства енотовых. Больше других разновидностей известен енот-полоскун. Русское название шкурок животного вначале звучало как «генеттовые меха» — его так прозвали за полосатый хвост. На Руси всегда ценился мех этого зверька. Позднее это название трансформировалось в «генот», а позже – «енот». Обычный взрослый енот достигает роста примерно с собаку средних размеров. Это значит – длина тела от 45 до 60 см, плюс 20-25 см хвоста. Масса тела зверька составляет от 5 до 9 кг. Ваш будущий домашний питомец отличается крепким телосложением, а его короткие лапки, несколько напоминают ладони человека. Они имеют довольно развитые пальцы. Еноты имеют широкую голову с округлыми ушами и симпатичной заострённой мордочкой, на которой будто нарисована черная маска, оправленная в белую рамку. Густой мех имеет серо-коричневый окрас, по бокам головы он особенно длинен. Очень красив у енота длинный хвост, покрытый густым мехом, украшенный широкими темными полосами – их количество обычно варьируется от 5 до 10. Благодаря особенностям своих цепких пальцев енот-полоскун легко может залезть на дерево, сбежать с него вниз головой или повиснуть на ветке. На голове, груди и животе енота, а также около когтей, находятся так называемые вибриссы, которые дают возможность зверьку уверенно передвигаться по территории даже в полной темноте. Этому способствует и острое зрение енота. Если на пути встречается водоём – животное легко, хотя и без удовольствия, переплывёт его.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Среда обитания&lt;br&gt;&lt;br&gt;Место обитания енота-полоскуна – смешанные леса, в которых достаточно старых дуплистых деревьев, болот или небольших водоемов. Ни один енот не станет жить в хвойном лесу или там, где нет воды. Скорее он выберет морское побережье. Не откажется енот и от жизни в антропогенном ландшафте – неподалеку от человеческого жилья, на окраинах городов и сёл, в полях и садах. Один енот может иметь несколько «домиков» - чаще всего в дуплах деревьев, на некотором расстоянии от земли. Сам он не роет нор, но если попадается подходящая норка, вырытая барсуком или другим животным – наш любимец не откажется в ней поселиться. В своём жилище енот проводит дневные часы, а с наступлением сумерек выходит на промысел. Обычно каждый енот «закрепляет» за собой территорию радиусом примерно 1,5 км и не позволяет здесь охотиться «чужакам».&lt;br&gt;&lt;br&gt;Гастрономические предпочтения&lt;br&gt;&lt;br&gt;Что касается питания, то енот ест всё, в зависимости от времени года и от возможности добыть ту или иную пищу. Весной и в начале лета енот питается главным образом животными кормами, а с приближением осени переходит на растительный рацион. Большой популярностью в качестве еды у енота-полоскуна пользуются лягушки, змеи, ящерицы, насекомые, рыба, мыши и другие грызуны, птичьи яйца, а также крабы и раки, которых он вылавливает в водоёмах. Из растительной пищи он предпочитает жёлуди, орехи, ягоды и фрукты. Прежде чем съесть найденную или пойманную добычу, енот часто полощет её в воде – отсюда и название: енот-полоскун. Если зверёк проживает по соседству с человеческим жильем, он может промышлять на мусорных свалк</string>
    <string>Приглашаем всех желающих поволонтерить для маленьких онкобольных пациентов Республиканской Детской Клинической Больницы&lt;br&gt;&lt;br&gt;В У-У: проведение мастер-классов по различным творческим направлениям, посещение маленьких друзей в больнице, по возможности обеспечение необходимыми вещами жизнедеятельности (памперсы, пеленки для малышей).</string>
    <string>Тайком (Динозавр) - музыкальный проект Вовы Беседина (Gaffy Gaf Company). &lt;br&gt;https://twitter.com/VovaBesedin</string>
    <string>Учитель йоги и медитации, монах.&lt;br&gt;Начал практику в 1996 году, а с 2000 был основным инструктором в Барнаульском Обществе Йоги, после прохождения тренингов в Швеции и Индии (2005-2008 г.) принял полное монашество и обязанности ачарьи (наставника на пути медитации). &lt;br&gt;На данный момент совершает монашеское служение на территории России, Средней Азии и Китая. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Главные направления работы:&lt;br&gt;• Обучение индивидуальной  практике медитации&lt;br&gt;• Консультирование в практике других аспектов йоги (асаны, пранаяма, голодание и пр.)&lt;br&gt;• Просветительские семинары&lt;br&gt;• Инструкторские тренинги</string>
    <string>Самый крупный GOA Trance фест Сибири! &lt;br&gt;&lt;br&gt;░▒▓█ █▓▒░ ░▒▓█ █▓▒░ ░▒▓█ █▓▒░ &lt;br&gt;&lt;br&gt;Событие состоится 19 - 21 июля 2013 на живописном берегу Обского моря, территория базы Каракан, д. Завьялово (120 км от Новосибирска).&lt;br&gt;&lt;br&gt;☽ ☾☽ ☾☽ ☾☽ ☾☽ ☾☽ ☾☽ ☾☽ ☾☽ ☾☽ ☾☽ ☾☽ ☾&lt;br&gt;&lt;br&gt;MAIN STAGE &lt;br&gt;&lt;br&gt;ॐ Goa Trance ॐ Psy Trance ॐ Forest ॐ Night Psy ॐ Psy Progressive ॐ Dark ॐ&lt;br&gt;&lt;br&gt;CHILLOUT STAGE&lt;br&gt;&lt;br&gt;ॐ Psychill ॐ Ambient ॐ Downtempo ॐ Psybient ॐ Dub ॐ Atmospheric Dubstep ॐ Noize ॐ IDM ॐ&lt;br&gt;&lt;br&gt;☰ ☱ ☲ ☳ ☴ ☵ ☶ ☷ ☰ ☱ ☲ ☳ ☴ ☵ ☶ ☷ ☰ ☱ &lt;br&gt;&lt;br&gt;✦ ХЕДЛАЙНЕР:&lt;br&gt;&lt;br&gt;►ZEUS (Москва)&lt;br&gt;Goa Trance&lt;br&gt;&lt;br&gt;Свежайше качественный продукт отечественной школы Goa Trance!&lt;br&gt;&lt;br&gt;✦ ДИЗАЙН - уже традиционный, но всегда со свежими идеями - IWSDECOR (India 2011, No Name 2012)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вегетарианская кухня, заряженное пространство йоги, мастер-классы, этника, а также - кристально свежий воздух, дневной уют/ночная магия соснового бора и... абсолютно полная луна!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вся подробная информация о билетах, проезду, месту, лайнапе, шоу - &quot;жмем ниже, чтобы узнать все&quot;:)&lt;br&gt;▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼</string>
    <string>музыкальный магазин:&lt;br&gt;гитары, усилители, барабаны, синтезаторы, пианино, саксофоны, педали эффектов, процессоры, микрофоны, акустические системы, микшерные пульты, световое оборудование&lt;br&gt;&lt;br&gt;Иркутск, ул. Тимирязева, 2&lt;br&gt;тел.: 931-888&lt;br&gt;&lt;br&gt;icq: 612550582&lt;br&gt;&lt;br&gt;Правила группы:&lt;br&gt;Общаемся душевно. О музыке и обо всем на свете.&lt;br&gt;Планируем и осуществляем тестирования и сравнения гитар.</string>
    <string>&quot;КИНО-ДВОР&quot; -  независимая и единственная open-киноплощадка города.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Основной контент Двора - кинопоказы (артхаус, независимое кино, киноклассика, ленты режиссеров из не самых очевидных стран), встречи, живые выступления, актуальный театр, инсталляции.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Что: Другое кино&lt;br&gt;Где: Во Дворе Музея истории города - на Арбате. Вход – зеленые ворота со двора.&lt;br&gt;Когда: каждый четверг, воскресенье. &lt;br&gt;Во сколько: 22:30&lt;br&gt;&lt;br&gt;Новый формат взаимодействия с кино искусством в неформальной и теплой атмосфере.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Контакты:&lt;br&gt;Татьяна - тел. +7 924 655 29 83&lt;br&gt;&lt;br&gt;Артур 89148410252</string>
    <string>Punk-Hardcore банда с элементами Street punka из Сибири (г.Чита). Образована Осенью 2002 года с целью разрушать двухнейроновую систему в головах людей. Действие ради действия! Бессмысленность борьбы с обывательщиной диктуется бессмысленностью бытия.&lt;br&gt;Тематика песен, в большинстве своем, социально – философская. Все то, что остается за бортом общественной мысли, поднимается со дна и выносится к свету. &lt;br&gt;Распалась группа в апреле 2010-го года из-за переезда Нефора в г.Ростов-на-Дону.</string>
    <string>Улан-Удэ охватила мода на интеллектуальные игры. Мы приглашаем Вас приятно и с пользой провести время с друзьями, познакомиться с новыми интересными людьми и показать свой интеллект!)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Подробнее читайте ниже)</string>
    <string>25 ноября 2012&lt;br&gt;19:00&lt;br&gt;Ассаи. &lt;br&gt;БОЛЬШОЙ КОНЦЕРТ И&lt;br&gt;Презентация альбома &quot;Девственность&quot;.&lt;br&gt;Улан-Удэ. &quot;Эпицентр&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;БИЛЕТЫ МОЖНО ПРИОБРЕСТИ:&lt;br&gt;&lt;br&gt;в магазине настольных игр &quot;МОСИГРА&quot;&lt;br&gt; ТЦ &quot;Galaxy&quot;, 3 этаж, сектор С, бутик №321.&lt;br&gt;Режим работы: ежедневно с 10:00 до 20:00&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПЕРВЫЕ 200 БИЛЕТОВ - 500 РУБ. &lt;br&gt;&lt;br&gt;СТОЛЫ -1500 РУБ.&lt;br&gt;&lt;br&gt; начало концерта в 19:00&lt;br&gt;&lt;br&gt;Перед новым большим альбомом группа Ассаи решила записать маленький – осенью выходит мини-альбом (EP) под названием &quot;Девственность&quot;.  В Улан-Удэ новый материал а также уже популярные треки можно будет услышать 25 ноября в клубе &quot;Эпицентр&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ассаи постоянно экспериментирует как со звучанием, так и с концертным шоу, насыщенным игрой теней, света и видео-инсталляциями. Коллектив, который разрушает границы между жанрами, выступая на стыке современной jazz, hip-hop и fusion музыки. Такой сплав из нетипичного для современной сцены звучания, интеллектуальной и проникновенной лирики, находит много ценителей и поклонников. Все, что отмечено именем &quot;Ассаи&quot; притягивает своей искренностью и неоднозначностью.&lt;br&gt;______________________________________&lt;br&gt;&lt;br&gt;http://assai.ru/&lt;br&gt;http://vk.com/assai_official&lt;br&gt;https://twitter.com/assai_official&lt;br&gt;http://www.youtube.com/user/sexyassai&lt;br&gt;______________________________________</string>
    <string>Каждое лето, начиная с 1999 года, Барнаульское общество йоги проводит ретриты* раджадхираджа-йоги на Алтае.&lt;br&gt;В этом году ретрит будет палаточным и пройдет с 26 июля по 2 августа в 25 км от Барнаула (Алтайский край), на нашем Мастер Юните &quot;Ананда Шивани&quot; (на берегу реки) и будет ориентирован на продолжающих.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Приглашаем всех, кто желает улучшить свою духовную практику или только находится в процессе поиска духовного пути. Здесь вы найдете живое общение с учителями йоги тантрической традиции, имеющими многолетний опыт медитации, получите ответы на интересующие вас вопросы и по-новому откроете для себя сокровища своего внутреннего мира.&lt;br&gt;Кроме того, живописная природа Алтая даст вам возможность отдохнуть, набраться сил и оптимизма для повседневной жизни.&lt;br&gt;&lt;br&gt;* Ретрит (от англ. &quot;retreat&quot; – уход, уединение) – семинар йоги, подразумевающий полную изоляцию от привычной среды и сосредоточение на духовных практиках.</string>
    <string>Наша организация ведет к повышению культуры нашей солнечной Бурятии и пропаганде здорового образа жизни!</string>
    <string>Фестиваль японской культуры и анимации &quot;Shin Seiki&quot; («Новое поколение») - ежегодный открытый молодёжный фестиваль, объединяющий людей, увлекающихся японской анимацией и культурой.   &lt;br&gt;Организатором Фестиваля является Клуб любителей японской анимации города Улан-Удэ «SENKAI».</string>
    <string>Организация рок-концертов в г. Иркутске и Иркутской области&lt;br&gt;Заявки на участие в мероприятиях отправлять на&lt;br&gt;телефон +7 902 568 01 71 (Игорь Москвитин) и&lt;br&gt;e-mail: shamanpower@inbox.ru</string>
    <string>Музыка группы «Намгар» уходит корнями в древнее наследие кочевников Южной Сибири, Бурятии и Монголии,  это старинные степные протяжные песни, задорные плясовые композиции и песни-сказания. С 2001 года ключевые участники группы - Намгар Лхасаранова и Евгений Золотарёв - открыто выступают по всему миру, чтобы как можно больше людей узнали об истории многовековой музыкальной культуры Сибири, Великой степи и гор. Уникальный голос и традиционное пение Намгар, её игра на хомусе и национальном монгольском струнном инструменте - ятаге, а так же звучащие бурятская чанза и хомус Евгения изящно синтезированы с современными музыкальными традициями world music.&lt;br&gt;В разное время к Намгар и Евгению присоединяются различные музыканты - перкуссионисты, ударники; музыканты, играющие на монгольском морин хууре, скрипке, а так же владеющие горловым пением.&lt;br&gt;В переводе с тибетского языка «намгар» - «белое облако»&lt;br&gt;К настоящему времени живое пение Белого Облака, Намгар, облетело Монголию, Китай, Малайзию, Узбекистан, Казахстан, Францию, Германию, Норвегию, Голландию, США, Канаду... &lt;br&gt;И везде голос Намгар раскрывает слушающему, пусть и не знающему языка, состояние восточной души свободных кочевников в её неразрывной связи с природой, временем и предками...</string>
    <string>ШОК! Используешь нос, чтоб ответить на звонок. Хватит это терпеть:)&lt;br&gt;------------------------------------------------------------&lt;br&gt;ПЕРЧАТКИ ПОДХОДЯТ ДЛЯ ВСЕХ ВИДОВ СЕНСОРНЫХ ТЕЛЕФОНОВ И ПЛЕЕРОВ.&lt;br&gt;------------------------------------------------------------&lt;br&gt;Glove5 - мы держим ваши руки в тепле!Приобретай теплые и стильные перчатки Igloves и имея такие перчатки, ты сможешь делать со своим телефоном все то же, что и без них... Есть много различных перчаток и разных цветов. &lt;br&gt;------------------------------------------------------------&lt;br&gt;Способы доставки:&lt;br&gt;1. курьером по Москве - 150р (до станции метро)&lt;br&gt;2. курьером по Улан-Удэ. &lt;br&gt;2. почтой по всей России, наложенным платежем(товар оплачиваете при получении на почте), в стоимость будет включена цена почтовой пересылки, приблизительно 50р.&lt;br&gt;3. Если вы торопитесь подарить перчатки на новый год, можем отправить посылку быстрой почтовой службой, но взамен мы просим 100%предоплату. &lt;br&gt;------------------------------------------------------------&lt;br&gt;Представителям в других регионах: &lt;br&gt;Цены и количество обсуждаются отдельно. Количество оптовых заказов ограниченно! Торопитесь!!!</string>
    <string>Музыкальный коллектив под названием Хронос появился в г. Улан-Удэ. Изначально он представлял собой группу молодых людей, объединённых одним желанием – сочинять и играть музыку, которая им очень нравилась. Стилистически музыку группы можно охарактеризовать просто – hard-n-heavy.&lt;br&gt;Первые составы коллектива постоянно менялись, но, тем не менее, были и первые репетиции, и выступления, поездки на фестивали и просто весёлые тусовки. Со временем группа прекратила своё существование как постоянный коллектив, а бывшие участники играли в разных музыкальных группах города. &lt;br&gt;В 2009 г. гитарист Антон Лобанов, вокалист Павел Клюшев и бас-гитарист Алексей Соколов (позже покинувший коллектив по причине переезда в другой город) образовали «новую группу» со старым названием, в репертуар которой вошли как ранее написанные композиции, так и совсем новые. К концу 2011 г., при поддержке лидера московской группы Арктида и давнего друга музыкантов Дмитрия Машкова, коллектив записал свой дебютный альбом. Работа проводилась в двух городах: Москва и Улан-Удэ. Во время записи Дмитрий выступил в качестве звукорежиссёра, клавишника и бас-гитариста.&lt;br&gt;15 июля 2013 г. на лейбле &quot;Metalism records&quot;  вышел дебютный альбом &quot;Хеви метал&quot; .</string>
    <string></string>
    <string>Айри, сёстры и брос! Мира и Любви, всем и каждому. Рады сообщить вам, что фестиваль цветного звука РАГУДА неуклонно движется к корням и основам. &lt;br&gt;    В этом году, после переноса РАГУДЫ, организаторский коллектив, а также сама концепция фестиваля претерпели значительные изменения.&lt;br&gt;    На сей раз концепция выдержана в стиле &quot;Roots&quot;. Старое доброе регги, дарующее отдых душе и телу. &lt;br&gt;    Разумеется, одними живыми командами дело не ограничится, греть гостей фестиваля будут также диджеи, которые в теме. &lt;br&gt;    Свою порцию добра внесут этнические коллективы Алтая, опытные йога-тренеры и многие другие.&lt;br&gt;    В общем, тепла хватит на всех. Конечно, очень хочется, чтобы на РАГУДЕ все были, как братья и сёстры, чтобы позитив на эти несколько дней стал нормой жизни, чтобы все согрели друг друга. &lt;br&gt;    Чтобы всё было по-настоящему.&lt;br&gt;    Храни вас Джа.</string>
    <string>ОДЕЖДА, ОБУВЬ и АКСЕССУАРЫ по ОПТОВЫМ ценам!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;СМОТРИМ АЛЬБОМЫ. ЧИТАЕМ ПРАВИЛА!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для тех кто стремится быть модными и актуальными, хочет быть в тренде и успешно следует трендам.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Адрес: г. Улан-Удэ, www.Shopping-UU.ru - Интернет-магазин (Сайт находится на реконструкции). &lt;br&gt;e-mail:  Bench_UU@mail.ru - (для коммерческих предложений)</string>
    <string>AMURT (Всемирная команда помощи Ананда Марги) – международная добровольческая благотворительная организация, основанная в Индии в 1965 году. Основной целью создания было оказание помощи пострадавшему населению на территории Индии. Спустя годы АМУРТом были созданы команды в 34 странах, которые могут включиться в работу по устранению последствий катастроф практически в любой точке мира. АМУРТ официально признан ООН как неправительственная благотворительная организация.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В России АМУРТ официально работает, начиная с 1995. Существуют отделения на Дальнем Востоке, в Сибири и в Центральной части России.</string>
    <string>Приглашаем на занятия латиноамериканскими танцами, независимо от возраста, пола и телосложения. Если вы хотите научиться танцевать, пластично двигаться и с пользой приятно провести время&lt;br&gt;&lt;br&gt;&quot;Танцевать естественно! Если вы умеете ходить, то мы сумеем научить вас танцевать&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;У нас помимо занятий танцами вы получите кучу новых интересных знакомств, приятных эмоций. Постоянно проводим веселые и зажигательные вечеринки и мероприятия!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Звоните по телефону: 61-68-86&lt;br&gt;&lt;br&gt;Те, кто будет портить стену: &lt;br&gt;- бранными выражениями &lt;br&gt;- нецензурными выражениями &lt;br&gt;- нецензурными рисунками &lt;br&gt;- оскорблениями &lt;br&gt;Окажутся в черном списке!!</string>
    <string>Доброго Всем времени суток!&lt;br&gt;Atmashop предлагает Вам сделать свой выбор в пользу яркой жизни. А сделать это можно приобретая товары представленные в этой группе. Здесь вы найдете различные этнические вещи, одежду, товары для йоги, аюрведическую продукцию и средства гигиены, продукты для здорового питания, специи...&lt;br&gt;И это еще не все, Вы так же можете сделать заказ на любой товар, который отсутствует  в этой группе, но Вы где-либо видели. Для этого просто достаточно отправить название или фото товара в личку.&lt;br&gt;Atmashop - это скидки, подарки и сатвичное настроение!&lt;br&gt;О способах оплаты и доставки мы обязательно договоримся! Пишите в личку.</string>
    <string>Мы приглашаем вас посетить наше общесибирское достояние - METAL HAIL FEST 2012. Фестиваль имеет наилучшую репутацию и карму безопасного, комфортного и хорошо организоанного летнего open air с огромным числом групп (80 в этом году) и самой разной шоу-программой. Все аспекты фестиваля продуманны настолько тщательно, насколько позволяет уровень жизни в Сибири. Фестиваль проводится уже в 4 раз.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Каждый день приближает нас все ближе к этомй главному metal событию лета. Фестиваль пройдет с 6 по 8 июля в Иркутской области, г. Иркутске, на 19м км Байкальского тракта, подробнее мы написали все на mhf2012.ru/about/&lt;br&gt;&lt;br&gt;Близко от вас фестиваль или далеко? Зависит от того, где вы живете. Но помните, современные транспортные возможности делают расстояния не преградой, а путешествие более или менее комфортным, и в случае вашего правильного поведения и настроя - полностью безопасным. Все зависит от вашей готовности поехать. Мы постараемся вам помочь.&lt;br&gt;&lt;br&gt;До встрчечи на METAL HAIL FEST 2012!</string>
    <string>Наш йога-центр был основан в 2000 году, одним из самых первых в Барнауле. Здесь преподаются практики раджадхираджа-йоги.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Каждую среду в 18:00 и субботу в 10:00 в центре проводятся бесплатные йога-классы. В двухчасовой программе гармонично скомпонованы главные техники и элементы философии, что позволяет составить общее представление о йогической традиции.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В йога-центре предоставляется возможность научиться личным техникам медитации для регулярной самостоятельной практики. Этим техникам обучают ачарьи-санньясины, когда они гостят в йога-центре.&lt;br&gt;&lt;br&gt;+7 (3852) 613-780&lt;br&gt;ул. 8 Марта, 50 http://go.2gis.ru/if02&lt;br&gt;&lt;br&gt;* * *&lt;br&gt;&lt;br&gt;Раджадхираджа-йога возникла около 2000 лет назад, она впитала в себя лучшие части тантра-йоги. «Раджадхираджа» в переводе с санскрита означает «царь царей». В человеческом организме, разум считается царём, а душа или сознание – царём царей. Поэтому раджадхираджа-йога – это система практик, которая нацелена на то, чтобы духовный искатель мог преодолеть свою тождественность с телом или разумом, чертами характера или эмоциями и мог осознать себя душой.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для духовного развития необходимо здоровое тело, сбалансированные эмоции и сильная нервная система. Асаны (позы йоги), йогические танцы, правильное питание и голодание служат развитию на физическом уровне. Ступенчатая система уроков медитации обеспечивает развитие разных уровней разума, эмоций, интеллекта и интуиции. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Согласно древней традиции в раджадхираджа-йоге обучают медитации прошедшие специальную подготовку и имеющие большой опыт медитации санньясины (йогические монахи). Йога-классы, лекции и другие программы проводятся регулярно практикующими учениками. Это делает традицию очень живой, потому что учителя в первую очередь учат своим примером.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Йогические практики помогут вашему телу сохранить и укрепить здоровье, разуму – достичь психологической гармонии и равновесия, душе – ощутить великолепие духовных побед!</string>
    <string>Jcore/crossover with female vocal (japanese/english lyrics) / Japcore&lt;br&gt;&lt;br&gt;Группа POCKET TOKYO「 ポケットの東京 」 образовалась в конце 2010 года людьми, объединенными общими увлечениями к различным видам японской культуры, таким как J-music, anime итд. Поэтому все песни группы на японском языке, хотя музыка достаточно разнообразна и охарактеризовать ее сложно, но допустимы такие теги как japanesecore/crossover&lt;br&gt;&lt;br&gt;Пока это все, что вам нужно о нас знать)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Состав:&lt;br&gt;Andre - Guitar&lt;br&gt;Sayo - Vocal&lt;br&gt;Collibry - Guitar&lt;br&gt;Gust - Drums&lt;br&gt;Groo - Bass&lt;br&gt;&lt;br&gt;Бывшие участники:&lt;br&gt;Yumi - vocal&lt;br&gt;СrazzySun - Bass &lt;br&gt;bqad_bass&lt;br&gt;Chio_Vocal&lt;br&gt;Yo_bass/hysterical vox&lt;br&gt;Lo-Ki (Nya_nya)_Drums&lt;br&gt;&lt;br&gt;いらっしゃいませ ^^</string>
    <string>Более 1 миллиарда товаров, все китайские поставщики в одном месте, три поисковые системы, 10 вариантов доставки, в том числе собственная транспортная компания. Опт, мелкий опт, розница. Доставка от 1 грамма до 30000 кг.&lt;br&gt;Низкие цены, скидки, распродажи, бесплатная доставка на некоторые товары.&lt;br&gt;Все условия, чтобы начать свой собственный бизнес вместе с нами!&lt;br&gt;Все условия, чтобы покупать напрямую у китайцев для себя, своих родных и друзей, минуя многочисленных посредников.&lt;br&gt;***&lt;br&gt;Если расположить все товары china-sellers.org в одном огромном молле, то его размер будет примерно как 5-6 территорий современной Москвы или Нью-Йорка. По высоте - 3 этажа, как минимум. Чтобы обойти такой комплекс, посетителю потребуется более 5 лет, если он будет двигаться со скоростью 5 км час.</string>
    <string>Подробности по телефону: 585-583</string>
    <string>&quot;Йога является бесценным даром для умного человека - она помогает ему стать мудрым. Мудреца же она сделает богом. Глупый человек принимаясь за эту практику неизбежно превращается в идиота, а идиота она всегда приводит к смерти. Обычному же, заурядному человеку заниматься йогой не нужно и некогда - у него есть дела поважнее.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Поэтому, прежде чем прикоснуться к этому удивительному учению, постарайтесь быть предельно искренними с самим собой. Спросите себя: Кто я? И зачем мне это? От этого зависит Ваша дальнейшая судьба.&quot; &lt;br&gt;&lt;br&gt;Чтобы ответить на этот вопрос, прежде всего необходимо честно разобраться, чего я хочу, чего ожидаю получить от занятий:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Физического развития, повышения гибкости. Укрепления здоровья. Умения владеть собственным телом. &lt;br&gt;Умения управлять собственными эмоциями. &lt;br&gt;Получения необычных умений (сиддх). &lt;br&gt;Необычных состояний сознания. Осознанных сновидений. Выхода &quot;в астрал&quot; &lt;br&gt;Победу над любыми болезнями &lt;br&gt;Осознания собственного предназначения. &lt;br&gt;Освобождения от страданий &lt;br&gt;Постижение законов мироздания. Духовное развитие. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Санскритское слово &quot;а&apos;сана&quot; в дословном переводе означает &quot;удобная поза&quot;. Асаны - это упражнения, регулярно практикуя которые, человек приобретает здоровое и крепкое тело, а также излечивает себя от многих заболеваний и обретает контроль над разумом. Система асан разрабатывалась йогинами в течение тысячелетий.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Занятия проходят:&lt;br&gt;&lt;br&gt;1. Вт, чт 18.30, место уточнять в ЛС&lt;br&gt;2.  индивидуального занятия - по договоренности&lt;br&gt;3. составление индивидуального комплекса 500 р</string>
    <string>Направление:&lt;br&gt;Alternative Metal / Nu-Metal / Grunge / Female Vocal&lt;br&gt;&lt;br&gt;Состав:&lt;br&gt;&lt;br&gt;■ Света - vox&lt;br&gt;http://vk.com/ifillneverbelovedthenillbehated&lt;br&gt;■ Разин - bass&lt;br&gt;http://vk.com/razin_046&lt;br&gt;■ Мейсон - drums&lt;br&gt;http://vk.com/geser13&lt;br&gt;■ Тёма Денисов - guitar&lt;br&gt;http://vk.com/temuch35</string>
    <string>Для нас, маргов :)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Чтобы вступить в группу, нажмите соответствующую кнопку и напишите в личку админу.</string>
    <string>Music Band</string>
    <string>СКОРО ГРУППА СТАНЕТ ДРУГОЙ&lt;br&gt;&lt;br&gt;видео можно смотреть здесь&lt;br&gt;http://www.youtube.com/user/morolive&lt;br&gt;&lt;br&gt;аудио можно скачать здесь&lt;br&gt;http://rutracker.org/forum/viewtopic.php?t=4415385&lt;br&gt;&lt;br&gt;.</string>
    <string>В Барнаул приезжает монах традиции раджадхираджа-йоги Ачарья Садананда Авадхута (vk.com/dadaji). &lt;br&gt;&lt;br&gt;С 19 по 30 января он проведёт цикл лекций и практических занятий, на которые приглашаются все желающие, независимо от их уровня знаний о йоге.&lt;br&gt;&lt;br&gt;• 19 янв. 18:30&lt;br&gt;ВВОДНАЯ ЛЕКЦИЯ о раджадхираджа-йоге&lt;br&gt;Беседа о том, как разные аспекты йогической практики последовательно развивают все уровни человека (тело, сознание, подсознание, бессознательное) и утоляют его жажду бесконечности.&lt;br&gt;&lt;br&gt;20-30 янв. БАЗОВЫЙ КУРС МЕДИТАЦИИ и лекции цикла &quot;Сокровища Тантры&quot;. &lt;br&gt;&lt;br&gt;20 янв., 18.30&lt;br&gt;ПРИНЦИПЫ ГАРМОНИЧНОГО ПОВЕДЕНИЯ как основа высокой практики и счастливой жизни. &lt;br&gt;&lt;br&gt;21 янв., 12.00&lt;br&gt;КУЛИНАРНЫЙ КЛАСС, КОЛЛЕКТИВНАЯ МЕДИТАЦИЯ И САТСАНГ&lt;br&gt;&lt;br&gt;22 янв., 12.00&lt;br&gt;Сокровища Тантры -1, &quot;Несколько особенных Характеристик Тантры&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;23 янв., 18.30&lt;br&gt;Сокровища Тантры -2, &quot;Практики просветления&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;24 янв.,  КОЛЛЕКТИВНАЯ МЕДИТАЦИЯ, САТСАНГ&lt;br&gt;&lt;br&gt;25 янв., 18.30&lt;br&gt;ПРАКТИЧЕСКИЙ ЙОГА КЛАСС&lt;br&gt;&lt;br&gt;26 янв., 18.30&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сокровища Тантры -3,  &lt;br&gt;&quot;Тантрические секреты успеха&quot; &lt;br&gt;&lt;br&gt;27 янв., 18.30  Сокровища Тантры - 4, &quot;Садхана. Понимание духовного пути и его стадий&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;28 янв., 12.00,&lt;br&gt;Коллективная медитация, обед, лекция&lt;br&gt;&quot;Тантра и сверхъестественные силы&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;29 янв., 12.00 &lt;br&gt;&quot;Идеальный Учитель и идеальный ученик&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;30 янв., 18.00&lt;br&gt;Завершающий праздничный Сатсанг&lt;br&gt;&lt;br&gt;Участие бесплатное.&lt;br&gt;Можно вносить добровольные пожертвования, чтобы компенсировать транспортные и другие расходы Дады и расходы организаторов на аренду помещений.</string>
    <string>▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬&lt;br&gt;Официальная встреча фестиваля KUBANA-2012.&lt;br&gt;Краснодарский край, побережье Черного моря, поселок Янтарь (Веселовка), фестиваль KUBANA!&lt;br&gt;▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/viva_kubana▼ &lt;br&gt;http://facebook.com/KubanaFest&lt;br&gt;http://twitter.com/KubanaFest&lt;br&gt;http://my.mail.ru/community/kubana&lt;br&gt;http://community.livejournal.com/costa_kubana&lt;br&gt;http://myspace.com/kubanafest&lt;br&gt;http://youtube.com/KubanaFest</string>
    <string>Вдохновленная сайтом ДаруДар http://darudar.org/filter/all/b379e4ed0e13d5c10ac1a35455ed55cb/, создаю группу- для своих :)&lt;br&gt;Всегда приятно вещички пристроить своим, тем паче, что они и нуждаются больше.&lt;br&gt;Предлагаю устроить в этом сообществе обмен. Город не ограничиваю- а че нам пару тыщ километров?&lt;br&gt;Короче я начну- а вы присоединяйтесь!&lt;br&gt;Сдам_сниму http://vk.com/club21349330&lt;br&gt;Работа_подработка http://vk.com/club32028394</string>
    <string>А что тут описывать...&lt;br&gt;реп база у нас тута, а кухня &quot;TAMA&quot;&lt;br&gt;Просьба обрубками и дровами кухню не убивать, расходные материалы в виде палочек струн и медиаторов в наличии имеются...</string>
    <string>эта группа посвящена Байкал Шаману...&lt;br&gt;добавляйтесь все кто там был...&lt;br&gt;давайте узнаем сколько там бывает народу...&lt;br&gt;приглашайте всех своих друзей...&lt;br&gt;добавляйте музыку и видео с указанием года... особенно ДОБАВЛЯЙТЕ свои фотки с БШ в альбомы с годами!!!</string>
    <string>Намаскар!&lt;br&gt;Дорогие марги, перед нами стоит большая задача построить и запустить мастер-юнит. Она  может быть осуществлена только вместе. В этой группе вы всегда сможете узнать на каком этапе находится наш проект, в чём он на данный момент больше всего нуждается, высказать свои идеи, поддержать друг друга, создать коллективный поток.</string>
    <string>Фотопроект подразумевает под собой свободное сообщество моделей и фотографа, работающих над созданием новых, неклассических форм красоты</string>
    <string>Учащиеся и выпускники школы №41 все к нам !!!</string>
    <string>18 мая Национальный музей Республики Бурятия представит своим гостям незабываемую программу в рамках международной акции «Ночь в музее». Оригинальные мастер-классы, шоу, концерты и игры ждут Вас с 20:00 до 1:00 в Художественном музее им. Ц.С. Сампилова, Музее истории Бурятии им. М. Н. Хангалова и Музее природы Бурятии. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Стоимость билетов:  100 руб.&lt;br&gt;При покупке абонемента за 200 руб. Вы сможете посетить три музея</string>
    <string>Тяжелый металл всегда оставался очень мужской по исполнителям музыкой, но к женщинам в нем всегда было особое отношение: все выходки на сцене волосатые парни творили только ради девчонок! И мы хотим обратить все внимание на прекрасных девушек на этом фестивале!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ты яркая и неформальная?&lt;br&gt;Ты любишь фотографироваться в разных образах и хочешь новых достойных ощущений?&lt;br&gt;Тебе есть что сказать и показать миру?&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы очень просим тебя не стесняться и принять участие в Мисс METAL HAIL FEST 2013!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Все очень просто:&lt;br&gt;♥ Выбери ТРИ свои лучшие фотографии из разных фотосэтов&lt;br&gt;♥ Размести их в главный альбом встречи&lt;br&gt;vk.com/album-55043600_175756771&lt;br&gt;♥ Набери &quot;лайков&quot; (сердечек) больше всех и пройди на участие в конкурсах на фестивале!&lt;br&gt;♥ Пройди немыслимые прикольные испытания в течение фестиваля и победи! ;)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Награждение состоится 7 июля во время церемонии METAL HAIL AWARDS vk.com/mhf2013awards&lt;br&gt;&lt;br&gt;Условия участия:&lt;br&gt;♥ 16+&lt;br&gt;♥ Посещение фестиваля&lt;br&gt;♥ Готовность к испытаниям на фесте&lt;br&gt;&lt;br&gt;5 девушек проходят по голосованию&lt;br&gt;5 девушек по решению организации</string>
    <string>female j-rock, alternative band, &lt;br&gt;(ex. Sekai no owari).&lt;br&gt;~♪~♫~♪~&lt;br&gt;Группа O&apos;REN образована 9 октября 2010 г. в 17:39 по У-У времени (Matsumoto Ena - vo, gu, Tomoaki Naoto - dr, Niimura Rei - gu, Minami Ritsu - ba).&lt;br&gt;~♪~♫~♪~&lt;br&gt;O&apos;REN - это так называемая girls-band; явление довольно редкое для музыкальной сцены.&lt;br&gt;~♪~♫~♪~&lt;br&gt;Впервые группа выступила 3 января 2011 года  на &quot;Happy new year party&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Позже на смену уехавшему вокалисту (лидеру,клавишнику,гитаристу ^^) к группе присоединились Kobayashi Omi (вокал) и Takashi Reno(keyboard).&lt;br&gt;Затем состав группы снова поменялся...&lt;br&gt;~♪~♫~♪~&lt;br&gt;На сегодняшний день группа выступает в следующем составе:&lt;br&gt;&lt;br&gt; ★Rei - guitar/vocal  http://vk.com/niimurarei&lt;br&gt;&lt;br&gt; ★Ritsu - bass-guitar/vocal  http://vk.com/sunmaisong&lt;br&gt;&lt;br&gt; ★Naoto - drums  http://vk.com/id5111485&lt;br&gt;&lt;br&gt; ★Sayana - keyboards  http://vk.com/id47718199</string>
    <string>Мы тебя не забудем!!!!</string>
    <string>КАРАВАН РАДОСТИ</string>
    <string>Клуб любителей японской анимации &quot;SENKAI&quot; представляет:&lt;br&gt;Shin Seiki 2012 - Традиционный Ежегодный Фестиваль японской анимации и культуры.&lt;br&gt;&lt;br&gt;17 Августа.&lt;br&gt;Кино-Двор. 21:00&lt;br&gt;Вашему вниманию будут представлены картины японской анимации, пройдут мастер-классы по рисованию манги, оригами и др. &lt;br&gt;&lt;br&gt;18 Августа.&lt;br&gt;Колледж искусств им.Чайковского. 17:00 &lt;br&gt;Состоятся конкурсы Cosplay-дефиле, Cosplay-сценки, ART, AMV, внеконкурсные выступления, Церемония Награждения.&lt;br&gt;&lt;br&gt;19 Августа.&lt;br&gt;Кафе Барон Мюнхгаузен. 20:00&lt;br&gt;Аниме вечеринка.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Любые интересующие Вас вопросы касательно Фестиваля можете задать  http://vk.com/elodia</string>
    <string>Долгожданный рок-Хэллоуин!&lt;br&gt;&lt;br&gt;В эту ночь мы погрузимся в атмосферу мистики, приправленную всевозможными развлечениями, перфомансами и прекрасной музыкой! В честь древнего праздника мы приглашаем всех-всех-всех рокеров, анимешников, ролевиков и просто неординарных и классных личностей на убойную вечеринку, на которой будет всё как надо: великолепное общение, море музыки и позитива! Нас ждет прекрасный вечер и ночь прямо в дату праздника в лучших рок-н-ролльных традициях, полный мистики, юмора и развлечений!&lt;br&gt;☻Мы очень ждем всех в костюмах, и таким гостям с нас поощрение - на входе билет по минимальной цене и небольшой подарок в честь праздника! Ну а с нас - атмосферное оформление клуба! :)&lt;br&gt;&lt;br&gt;☻Начало: 31 октября в 19.00 [вход с 18.00] и до утра! &lt;br&gt;☻Внимание, детишки! До 22.00 - любой возраст, ночная часть с 22.00 - только 18+ Хотите остаться на ночь? При входе приготовьте любой документ с датой рождения и получите специальный брастет! :)&lt;br&gt;&lt;br&gt;٩(̾●̮̮̃̾•̃̾)۶ Party HARD!&lt;br&gt;&lt;br&gt;❤ Живая музыка - весь вечер до полуночи!&lt;br&gt;♫ Ephemera / симфо /&lt;br&gt;vk.com/ephemera_band&lt;br&gt;Атмосферная музыка с женским академическим вокалом&lt;br&gt;♬ Figurines / boobs and metal, perfect combination /&lt;br&gt;vk.com/figurines&lt;br&gt;Эффектные девчонки искромётно рубят рок!&lt;br&gt;♫ Lavatera / прогрессив рок /&lt;br&gt;vk.com/lavateramusic&lt;br&gt;Добрая и умная музыка с лиричным женским вокалом!&lt;br&gt;♬ Осколки Лета / рок /&lt;br&gt;vk.com/oskolkileta&lt;br&gt;Мелодичный приятный рок для влюбленных сердец!&lt;br&gt;♫ Pocket Tokyo / j-rock /&lt;br&gt;vk.com/pockettokyoj&lt;br&gt;Энергичный японский рок, который раз за разом взрывает танцпол!&lt;br&gt;♬ Sweetchers / альтернатива /&lt;br&gt;vk.com/sweetchers&lt;br&gt;Пробивная альтернатива с женским вокалом!&lt;br&gt;♫ Total Eclipse / alternative /&lt;br&gt;vk.com/total_eclipse_band&lt;br&gt;Драйвовая группа!&lt;br&gt;&lt;br&gt;❤ Рок-дискотека сразу после живой музыки!&lt;br&gt;Танцы! Танцы! Танцы! Танцы! Танцы!&lt;br&gt;Отборные и любимые всеми любимые рок-хиты, баллады и медляки, прямо из детства, и самые свежие! А на сладкое - darkwave/synthpop электронное готишшшное страшшное рубилово!&lt;br&gt;&lt;br&gt;❤ Развлечения весь вечер и ночь!&lt;br&gt;☠ Флэш-мобы по поводу и без&lt;br&gt;☠ Тыквенный футбол&lt;br&gt;☠ Игра &quot;поймай зомби&quot;&lt;br&gt;☠ Ваши перфомансы в образах&lt;br&gt;☠ Убойный Гоу Дэнс! Секси шмекси, шпильки попки ;)&lt;br&gt;☠ Настольные игры&lt;br&gt;☠ Бодиарт&lt;br&gt;☠ Лайт шоу номера&lt;br&gt;☠ Демонстрация ВАШИХ фотосэтов перед широкой публикой&lt;br&gt;☠ Финал фотоконкурса на тему Хэллоуин&lt;br&gt;☠ Приколы 18+, анонс которых будет на вечеринке к полуночи!&lt;br&gt;&lt;br&gt;❤ Конкурсы!&lt;br&gt;☠ самые креативные костюмы&lt;br&gt;☠ красивейший бодиарт на тему Хэллоуин&lt;br&gt;☠ самая сстрашшная история [баюс баюс]&lt;br&gt;☠ самый безбашенный полет на метле!&lt;br&gt;☠ наикровавейший гость вечеринки&lt;br&gt;☠ реалистичный грим&lt;br&gt;☠ самый добрый и самый злой&lt;br&gt;☠ ну и пачка конкурсов 18+, анонс которых будет на вечеринке к полуночи!&lt;br&gt;&lt;br&gt;٩(̾●̮̮̃̾•̃̾)۶ ГУЛЯЕМ ДО УТРА!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Разве что то, мы ЖДЕМ ВАС!&lt;br&gt;METAL HAIL - теперь и хорошие вечеринки!</string>
    <string>Бескомпромиссно выбиваем дверь в сезон 2013-2014! Зубодробительные мош-сэты от групп:&lt;br&gt;★  DEZART / regressive death metal /&lt;br&gt;vk.com/dezart_band&lt;br&gt;★ Barbarity Inside Gore&lt;br&gt;/ slamming brutal death metal / [Чита]&lt;br&gt;vk.com/barbarity_inside_gore&lt;br&gt;• Afterburner / death metal /&lt;br&gt;• Detesting / brutal death metal /&lt;br&gt;• Sadistic Misery / death metal /&lt;br&gt;• Dirty Dancing Pigs / slamming brutal death metal /&lt;br&gt;&lt;br&gt;Это сибирская мясорубка, детки, бойтесь и сидите по домикам в контактике!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если решитесь:&lt;br&gt;31.08 [суббота] НК Мегаполис&lt;br&gt;с 17 до 21 (12+)&lt;br&gt;&lt;br&gt;• 200 Ru предварительно (в тч. у групп)&lt;br&gt;• 300 Ru на входе&lt;br&gt;&lt;br&gt;Где достать предварительно:&lt;br&gt;vk.com/topic-53326842_28973295&lt;br&gt;Там же, где и на THE OCEAN</string>
    <string>Рок Фестиваль Акустической Музыки&lt;br&gt; (100 лет со дня гибели Титаника)&lt;br&gt;реанимация группы имени 14 апреля 1912 года&lt;br&gt;&lt;br&gt;ФЕСТ СОСТОИТСЯ 14 АПРЕЛЯ В 17.00 В КАФЕ &quot;ПОРТ&quot;(см.карту ниже)...&quot;ТИТАНИК ВСПЛЫЛ&quot; в ПОРТУ....все в ПОРТ!!!!!&lt;br&gt;Билеты в МУЗАРТЕ и в кафе ПОРТ по 150р. на входе 200р......отличное музло,пиво и бурятская кухня (позы,шарбин,хушур) по доступным ценам.....пьём жрём и веселимся.....&lt;br&gt;&lt;br&gt; в программе фестиваля:&lt;br&gt;1. ФЛИРТ (Усолье-Сибирское)&lt;br&gt;&lt;br&gt;2.Империя снегов (Улан-Удэ)&lt;br&gt;&lt;br&gt;3.ЖЕЛЧЪ (г.Улан-Удэ)&lt;br&gt;&lt;br&gt;4. ВЕРБА(Иркутск)&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/club15014610&lt;br&gt;&lt;br&gt;5.  ПАНКОМАТИКА (Улан-Удэ)&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/club6113126&lt;br&gt;&lt;br&gt;6. Правда жизни (Иркутск)&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/club14396040&lt;br&gt; &lt;br&gt;7.Оргазм Нострадамуса (Улан-удэ)&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/club8939176&lt;br&gt;&lt;br&gt;8.М.Е.Д. (Улан-удэ)&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/club17337732&lt;br&gt;&lt;br&gt;9. МОР (Улан-Удэ)&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/club32408420&lt;br&gt;&lt;br&gt;10. Сабрина АМО (Улан-Удэ)&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/sabrinaamo&lt;br&gt; &lt;br&gt;11. Музыка Синих Улиц&lt;br&gt;&lt;br&gt;12. Черный Драл (г. Чита)&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/club11532203&lt;br&gt;&lt;br&gt;13. СЕРЫЙ ДЫМ (Иркутск)&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/club27865355&lt;br&gt;&lt;br&gt;14. RAIVO (Иркутск)&lt;br&gt;vk.com/raivo_band&lt;br&gt;&lt;br&gt;15.группа Имени 14 апреля 1912 года&lt;br&gt;&lt;br&gt;16.the Juice&lt;br&gt;......и музло,бухло,жратва)&lt;br&gt;&lt;br&gt;&quot;Акустический психоз&quot; становится ежегодным апрельским фестом. В 2010 году он стартовал в скандальном клубе &quot;Рок-сфера&quot;, почившем к концу года. Кто помнит, было здорово! В 2011 состоялся второй фест в кафе Шамбала.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Группы, победившие в каких-либо номинациях, а также отдельные личности будут отмечены почетными грамотами  Республиканской общественной организации &quot;БОСХ&quot;!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Это не сборище бардов,это событие!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы надеемся, что &quot;Акустический психоз&quot; с каждым годом будет развиваться, окрепнет и станет нашей доброй(ну или злой) традицией!&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЖДЁМ ВСЕХ!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;ведущий фестиваля: ВОЛЧАРА)&lt;br&gt;&lt;br&gt;А ТАКЖЕ:&lt;br&gt;&lt;br&gt;ГАСТРОНОМИЧЕСКИЙ АСПЕКТ МЕРОПРИЯТИЯ:&lt;br&gt;БУРЯТСКАЯ КУХНЯ ПО ДОСТУПНЫМ ЦЕНАМ!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;АЛКОГОЛЬНЫЙ АСПЕКТ МЕРОПРИЯТИЯ:ПИВО ОТ 50 РУБ.!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПРИХОДИТЕ, ДРУЗЬЯ!СКУЧНО НЕ БУДЕТ!100% ЗАРЯД ЭМОЦИОНАЛЬНЫХ БАТАРЕЙ!!!</string>
    <string>Фестиваль анимационного кино Японии.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Задача программы фестиваля - познакомить российского кинозрителя с лучшими представителями современного полнометражного аниме.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Улан-Удэ - теперь один из городов участников Реанифеста!&lt;br&gt;-------------------&lt;br&gt;Это официальная группа фестиваля. Потому проявите уважение к организатору: не просите ссылок на скачивание. Такие сообщения будем удалять.</string>
    <string>Производится набор майской группы в Автошколу 35. Справки по телефонам: 35-55-13, 63-69-38.</string>
    <string>Если вы:&lt;br&gt;&lt;br&gt;- вегетарианец, веган, сыроед&lt;br&gt;- цените чистый воздух и чистое сознание&lt;br&gt;- решаете конфликты, соблюдая законы гармонии&lt;br&gt;- ищете таких же жильцов/соседей&lt;br&gt;&lt;br&gt;значит, вам сюда.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ДИСКЛЕЙМЕР&lt;br&gt;&lt;br&gt;В какой-то момент я занялся поиском жилья. Но, к сожалению, ни на одном из известных мне сайтов я не нашел возможности фильтра по образу жизни и мировоззрению. То есть квартиру мы подобрать можем, а соседей нет. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Поэтому я начал искать открытое сообщество во вконтакте, в котором можно было бы найти соседей, не жарящих сосиски и не курящих беломор на кухне. Найти такое сообщество мне не удалось, поэтому я решил его создать. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Я считаю, что такое сообщество нужно тем людям, которые озадачились поиском жилья со спокойными соседями-вегетарианцами, и надеюсь на поддержку тех людей, которые думают как я. Чем большему количеству людей вы расскажете, тем больше будет у нас людей и тем более эффективным будет сообщество. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Вместе мы сила. И нас все больше.&lt;br&gt;&lt;br&gt;АГЕНТОВ ПРОШУ НЕ БЕСПОКОИТЬ</string>
    <string>группа посвящена творчеству студии FilmCow&lt;br&gt;&lt;br&gt;чьими самими известными работами являются Charlie the Unicorn, Llamas with Hats, Detective Mittens: The Crime Solving Cat&lt;br&gt;&lt;br&gt;movies on site:&lt;br&gt;http://www.filmcow.com/movies.html&lt;br&gt;&lt;br&gt;youtube channel:&lt;br&gt;http://www.youtube.com/user/SecretAgentBob&lt;br&gt;&lt;br&gt;Jason Steels&apos;s twitter:&lt;br&gt;http://twitter.com/filmcow&lt;br&gt;&lt;br&gt;интервью с Джейсоном Стилом:&lt;br&gt;http://www.onemetal.com/2010/05/04/filmcows-jason-steele-talks-to-onemetal/</string>
    <string>Группа для маргов, которые хотят найти друг друга.&lt;br&gt;Правила группы: Подписчиками группы могут быть любые желающие, даже замужние и женатые. Выставлять свою кандидатуру могут только те, кто не находится в семейных отношениях. &lt;br&gt;Стена открытая, общайтесь!&lt;br&gt;Как разместить свою кандидатуру: http://vk.com/topic-53264805_28211342</string>
    <string>Клуб любителей японской анимации SENKAI presents: ежегодная вечеринка любви, безумия и сердец - LOVE ANIME PARTY vol.3: Are You Alice?&lt;br&gt;18 февраля 2012&lt;br&gt;17.00-22.00&lt;br&gt;НК ФАБРИКА</string>
    <string>АМУРТ – международная добровольческая благотворительная организация помощи нуждающимся и пострадавшим от стихийных бедствий. &lt;br&gt;Основана в Индии в 1965 году. Основной целью создания было оказание помощи пострадавшему населению на территории Индии. &lt;br&gt;Спустя годы АМУРТом были созданы команды в 34 странах, которые могут включиться в работу по устранению последствий катастроф практически в любой точки мира. АМУРТ официально признан ООН как неправительственная благотворительная организация.&lt;br&gt;В России АМУРТ официально работает начиная с 1995. Существуют отделения на Дальнем Востоке, в Сибири и в Центральной части России.</string>
    <string>Клуб любителей японской анимации &quot;SENKAI&quot; представляет:&lt;br&gt;Shin Seiki 2013 - Традиционный Ежегодный Фестиваль японской анимации и культуры. С этого года мы расширяем горизонты и приветствуем всю мировую гик-культуру.&lt;br&gt;!Parade your otaku nature&lt;br&gt;&lt;br&gt;17 Августа&lt;br&gt;Государственный Дворец Детского и Юношеского Творчества.&lt;br&gt;Начало: 17:00&lt;br&gt;Стоимость: 150р. В день Фестиваля: 200р.&lt;br&gt;Всё серьёзно. Эту программу выращивают и собирают лучшие фестивалеведы. Вы запомните этот день.&lt;br&gt;&lt;br&gt;18 Августа, вечер&lt;br&gt;Havana Club&lt;br&gt;Начало: 18:00&lt;br&gt;Стоимость: 150р. В день вечеринки: 200р.&lt;br&gt;Вы не ослышались, 18 августа, вечер. Феерическая вечеринка прозвучит финальными аккордами симфонии под названием &quot;ШинСейки&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Точки продажи билетов:&lt;br&gt;- магазин аниме атрибутики &quot;eminA shop&quot;&lt;br&gt;ул. Ключевская, 40, магазин &quot;Визит-2&quot; в правом углу (10:00-19:00)&lt;br&gt;- магазин аниме атрибутики &quot;КУУМА ГОРА&quot;&lt;br&gt;ул.Куйбышева 29а 3 этаж, ТЦ Барис (10:00-18:00)</string>
    <string>Мощнейший EXTREME METAL FEST осени!&lt;br&gt;&lt;br&gt;METAL HAIL с гордостью представляет!&lt;br&gt;Гиг для любителей очень тяжелого металла.&lt;br&gt;&lt;br&gt;■ DEHYDRATED / death metal / г. Томск&lt;br&gt;vk.com/dehydratedband&lt;br&gt;myspace.com/bandDehydrated&lt;br&gt;facebook.com/pages/DEHYDRATED&lt;br&gt;&lt;br&gt;Часовой сэт в поддержку нового альбома Zone Beneath The Skin [29/09/2012].&lt;br&gt;&lt;br&gt;При поддержке читинских мясников&lt;br&gt;■ BARBARITY INSIDE GORE / slamming brutal death metal /&lt;br&gt;vk.com/barbarity_inside_gore&lt;br&gt;&lt;br&gt;Локальный саппорт:&lt;br&gt;■ МОРИОН / death metal /&lt;br&gt;vk.com/morion_band&lt;br&gt;■ PRATA PLUTONIA / black metal /&lt;br&gt;vk.com/prata_plutonia&lt;br&gt;■ RAIVO / oldschool black metal /&lt;br&gt;vkontakte.ru/raivo_band&lt;br&gt;■ SADISTIC MISERY / death metal /&lt;br&gt;vk.com/sadistic_misery&lt;br&gt;■ SINCERITY / doom metal /&lt;br&gt;vk.com/sincerity_doom&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для любителей почитать:&lt;br&gt;В 18 июля 2009 года DEHYDRATED [тогда еще ENTRAILS] впервые ступили на иркутскую сцену, дав зубодробительный гиг на летнем фестивале MHF2009. С тех пор группа неоднократно посещала Иркутск. Спустя 3 года мы вновь рады представить вам гиг DEHYDRATED, организованный METAL HAIL!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Информация о концерте:&lt;br&gt;■ дата - 7 октября 2012&lt;br&gt;■ место - НК МЕГАПОЛИС&lt;br&gt;■ время - вход в 16, гиг с 17&lt;br&gt;Сэт каждой группы саппорта по 30 минут.&lt;br&gt;&lt;br&gt;■ Билеты у групп по 200 руб.&lt;br&gt;■ В точках предпродаж по 250 руб.&lt;br&gt;■ На входе 300 руб.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Предварительная продажа билетов:&lt;br&gt;&lt;br&gt;■ У групп саппорта за 200 руб.&lt;br&gt;■ У распространителей за 200 руб.&lt;br&gt;* ИГУ - Ксения - 8950 126 87 95 [sms; звонить 14-22] &lt;br&gt;* БГУЭП - Лада - 8952 61 85 618 [sms; звонить 13-22] &lt;br&gt;* ИГЛУ - Мария - 8950 062 18 46 [sms; звонить 19-22] &lt;br&gt;* ИРГТУ - Настя - 8950 130 26 56 [sms; звонить 10-22] &lt;br&gt;* ИРГТУ - Маша - 8950 10 25 358 [sms; звонить 18-22]&lt;br&gt;■ Студия METAL HAIL [тел. 747-860]&lt;br&gt;ул. Горького, 9 / c 15 до 21 ежедневно (в сб-вс с 11) &lt;br&gt;■ Tunnel: Rock Shop&lt;br&gt;ТЦ «4 Сезона», пав. 35 / ул. Дзержинского 23а&lt;br&gt;■ Ароматы Индии: восточная лавка&lt;br&gt;ТЦ «Рублев», цоколь / ул. Чехова, 19 &lt;br&gt;■ Свет и Музыка, федеральная сеть музыкальных магазинов / ул. Советская, 138 / ДК Орбита&lt;br&gt;■ Звуковые Системы / ул. Советская, 124&lt;br&gt;&lt;br&gt;■ METAL HAIL - только хорошие фесты</string>
    <string>■ METAL HAIL FEST 2012&lt;br&gt;ЕДЕТ ВСЯ СИБИРЬ!&lt;br&gt;&lt;br&gt;■ Покажи всем, что ты едешь на крупнейший фестиваль тяжелой музыки в Сибири! &lt;br&gt;Генератор аватаров от Игоря Шастина: cyberigor.ru/mhf2012&lt;br&gt;Если хотите сделать аву сами, читайте инструкцию ниже!&lt;br&gt;&lt;br&gt;■ Конкурс аватаров!&lt;br&gt;Загрузи свой автар vk.com/album-40196124_158944619 и выиграй билет для друга! Всего отбираются 3 лучших, самых красивых и оригинальных аватара! На них только вы, никаких подставных или прикольных картинок!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ты не в курсе про фестиваль? Срочно гляди сюда: vk.com/mhf2012 или сайт www.MHF2012.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;■ Создай свой аватар! Инструкция:&lt;br&gt;1. Скачай файл MHF2012.psd на рабочий стол&lt;br&gt;2. Открой любой редактор Photoshop/Corel или попроси друга&lt;br&gt;3. Выбери свою самую отвязную и метальную фотку и сделай ее не более 1000 на 800 (лучше 600 на 400), сохрани ее, и затем перенеси ее в окно редактора&lt;br&gt;4. Перетяни файл с рабочего стола в окно, сдеай нашлепку в слое поверх фото в нужном тебе месте&lt;br&gt;5. Сохрани jpeg&lt;br&gt;6. Залей новый аватар! Покажи всем, что ты едешь на крупнейший фестиваль тяжелой музыки в Сибири!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сибирь, Иркутск, Байкальский тракт, кемпинг-отель «Елочка» на 19 км Байкальского тракта.&lt;br&gt;Региональный музыкальный фестиваль&lt;br&gt;&lt;br&gt;■ METAL HAIL FEST 2012&lt;br&gt;Вы запомните это надолго!</string>
    <string>Гитаристы и басисты г. Улан- Удэ.&lt;br&gt;Жжесткие бруталы и наивные романтики:)&lt;br&gt;&quot;Немые&quot; виртуозы и певучии.&lt;br&gt;Ритмовщики и солисты.&lt;br&gt;С Электро, с акустикой или вообще без гитар.&lt;br&gt;Мастера и новички.&lt;br&gt;Практики и теоретики.&lt;br&gt;Самоучки и образованные.&lt;br&gt;Диванные и сценичные.&lt;br&gt;Корявые и сообразительные.&lt;br&gt;Умные и не очень.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ну и еще барабанщики, клавишники, скрипачи, трубачи,  вокалеры и тд.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Все заходите!&lt;br&gt;&lt;br&gt;1) Молодые и не молодые группы можете выкладывать своё видео и аудио.&lt;br&gt;&lt;br&gt;2) Мастера, давайте ваши мастер классы&lt;br&gt;&lt;br&gt;3) Зануды, давайте свои советы:)&lt;br&gt;&lt;br&gt;4) Торгаши, торгуйте инструментами)&lt;br&gt;&lt;br&gt;5) Промолюди, выкладывайте что и когда..&lt;br&gt;&lt;br&gt;6) Новички, спрашивайте&lt;br&gt;&lt;br&gt;7) Дебилы, валите вон!</string>
    <string>После триумфа на METAL HAIL FEST 2012 Они возвращаются к нам.&lt;br&gt;&lt;br&gt;METAL HAIL с гордостью представляет!&lt;br&gt;Гиг для любителей изысканного тяжеляка!&lt;br&gt;&lt;br&gt;■ TAPINOMA SAY / post death / г. Красноярск&lt;br&gt;vk.com/tapinomasay VK&lt;br&gt;www.facebook.com/tapinomasay Facebook&lt;br&gt;www.myspace.com/tapinomasay Myspace&lt;br&gt;&lt;br&gt;Состав:&lt;br&gt;Алексей Макрышев - гитара/вокал &lt;br&gt;Петр Михеев - барабаны&lt;br&gt;Ярослав Волов - бас-гитара&lt;br&gt;Алексей Лопатин - гитара&lt;br&gt;&lt;br&gt;Часовой сэт в поддержку великолепного альбома &quot;Rise of The Winter&quot; [26/05/2012]&lt;br&gt;&lt;br&gt;Локальный саппорт:&lt;br&gt;■ DEZART / regressive death /&lt;br&gt;vk.com/club1053771&lt;br&gt;■ DETESTING / death metal /&lt;br&gt;vk.com/detesting_group &lt;br&gt;■ SINGULARITY / djent /&lt;br&gt;vk.com/singularitybandrus&lt;br&gt;■ SATORY APE / metalcore /&lt;br&gt;vk.com/rbhband&lt;br&gt;■ WAVE SUBSTANCE / experimental / djent /&lt;br&gt;vk.com/wave_substance&lt;br&gt;■ WARDENCLYFFE / death metal /&lt;br&gt;vk.com/wardenclyffe&lt;br&gt;&lt;br&gt;Информация о концерте:&lt;br&gt;■ дата - 3 ноября 2012&lt;br&gt;■ место - НК МЕГАПОЛИС&lt;br&gt;&lt;br&gt;METAL HAIL - только хорошие фесты</string>
    <string>Мечты не купишь!!!&lt;br&gt;Мы делаем мир ярче!&lt;br&gt;Весна, пузыри!&lt;br&gt;Поклонникам Дримфлеша посвящается.&lt;br&gt;группа Dreamflash в Улан-Удэ&lt;br&gt;ДРИМФЛЕШ 2012 - 15 АПРЕЛЯ!!!&lt;br&gt;С ПЛОЩАДИ СОВЕТОВ, ПО АРБАТУ ДО ПЛОЩАДИ РЕВОЛЮЦИИ!! :)</string>
    <string>Настоящий Официальный Клуб вокaльно-инструмeнтaльного aнсaмбля им. Пaвших никaрaгуaнских освободитeлeй &quot;ФилаZет&quot;!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Состав группы:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Гитара, вокал, все ударные,кляп,тексты- Максим &quot;ФИЛ&quot; Филинов&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/id120591510;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Бас, тексты- Евгений &quot;Димидрол&quot; Демидов;</string>
    <string>■ METAL vs CORE REVIVAL 2012&lt;br&gt;■ ROUND 3&lt;br&gt;26 мая (сб) с 17.00, шоу с 17.00 (вход с 16.00)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Это будет самый жестокий отборочный гиг за всю трилогию! Три группы выйдут в финал! Финал будет внутри vk.com/mhf2012&lt;br&gt;&lt;br&gt;■ LineUp:&lt;br&gt;«METAL»&lt;br&gt;• РОГАТЫЙ КОЛОКОЛЪ / дремучий метал / vk.com/club4593845&lt;br&gt;• TOTAL ECLIPSE / metal / vk.com/club19988845&lt;br&gt;• CORNUTUS MAGISTER / psychodelic funeral metal / vk.com/club9783434&lt;br&gt;• WARDENCLYFFE / death metal /&lt;br&gt;&lt;br&gt;===VS===&lt;br&gt;&lt;br&gt;• ШТОРМОВОЕ ПРЕДУПРЕЖДЕНИЕ / melodic thrash metal / vk.com/storm_alarm&lt;br&gt;• POCKET TOKYO / j-rock / vk.com/pockettokyoj&lt;br&gt;• FIGURINES / melodic / vk.com/club22727994&lt;br&gt;• THE MANIACS / hardcore / vk.com/themaniacsband&lt;br&gt;«CORE» &lt;br&gt;&lt;br&gt;Metal-битва родственных по музыке и абсолютно чужих по мировоззрению стилей тяжелой музыки. Два лагеря вновь схлестнутся за звание доминирующего и выявятся абсолютные чемпионы! В этом событии участвуют самые яркие представители иркутской сцены сезона 2011-2012. Резко поднята планка ценности призов. Первое место - запись альбома!&lt;br&gt;Подробности:&lt;br&gt;vk.com/topic-8804670_25954172&lt;br&gt;&lt;br&gt;■ Особенности:&lt;br&gt;- технический уровень райдерного концерта (чек, аппаратуре, техники сцены)&lt;br&gt;- битва за крупные призы&lt;br&gt;- встреча новых и признанных публикой групп на одной сцене&lt;br&gt;&lt;br&gt;Билеты у групп по 200 руб.&lt;br&gt;В точках предпродажи по 250 руб.&lt;br&gt;На входе 300 руб.&lt;br&gt;&lt;br&gt;■ Билеты можно купить:&lt;br&gt;* У всех ГРУПП по 200 руб.&lt;br&gt;* Студия METAL HAIL - звоните по тел. 747-860 перед приходом&lt;br&gt;ул. Горького, 9 | c 15 до 21 ежедневно (в сб-вс с 11) &lt;br&gt;* Tunnel: Rock Shop&lt;br&gt;ТЦ «4 Сезона», пав. 35 | ул. Дзержинского 23а&lt;br&gt;* Ароматы Индии: восточная лавка&lt;br&gt;ТЦ «Рублев», цоколь | ул. Чехова, 19&lt;br&gt;* Звуковые Системы, магазин музыкального оборудования / ул. Советская, 124Д /&lt;br&gt;* Профком ИГЛУ - для учащихся ИГЛУ&lt;br&gt;* Свет и Музыка, федеральная сеть музыкальных магазинов / ул. Советская, 138 / ДК Орбита</string>
    <string>17-21 октября мы приглашаем Вас на встречи с учителем йоги и медитации Дадой САДАНАНДОЙ АВАДТХУТОЙ, который проведет цикл невероятно интересных лекций о йоге, о влиянии тела на наш разум и контроле над эмоциями, об обретении баланса и раскрытии потенциала человека, о душе и духе. Это для тех кто стремится найти свой путь в жизни, быть более здоровым, счастливым и любящим!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Программа: &lt;br&gt;17.10 в 19-00 - Лекция &quot;Знакомство с тантрической системой медитации&quot; &lt;br&gt;18.10 в 19-00 - Лекция &quot;Карма&quot;&lt;br&gt;19.10 в 15-00 - Лекция &quot;Влияние деятельности на медитацию и наоборот&quot; &lt;br&gt;20.10 в 15-00 - Лекция &quot;Секреты успеха&quot; &lt;br&gt;21.10 в 19-00 - коллективная медитация. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Цвилинга 61, Железнодорожная библиотека&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вход во все дни свободный.&lt;br&gt;Обязательно приходите и приглашайте друзей!&lt;br&gt;Встреча с учителем такого уровня - большая редкость и удача!&lt;br&gt;Тел. для справок: &lt;br&gt;89194080858 - Ольга&lt;br&gt;89292071202 - Юлия&lt;br&gt;89525022546 - Ринат&lt;br&gt;&lt;br&gt;Информационная поддержка - Тренинги Челябинска&lt;br&gt;http://vk.com/treningiche</string>
    <string>S T A G E A C T I O N П Р Е Д С Т А В Л Я Е Т:&lt;br&gt;&lt;br&gt;==============================&lt;br&gt;&lt;br&gt;10 сентября 2012 г. (понедельник) | ТЮЗ им.А.Вампилова&lt;br&gt;&lt;br&gt;СПЛИН&lt;br&gt;Эксклюзивный акустический вечер&lt;br&gt;&lt;br&gt;СПЕШИТЕ! ВСЕГО 400 билетов! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Сбор гостей в 19 часов.&lt;br&gt;&lt;br&gt;==============================&lt;br&gt;ПРЕДВАРИТЕЛЬНАЯ ПРОДАЖА БИЛЕТОВ с 11 июня:&lt;br&gt;&lt;br&gt;- касса «БИЛЕТЫ НА ВСЕ!» (ДС «ТРУД», тел. 733-701)&lt;br&gt;&lt;br&gt;телефон для справок:&lt;br&gt;- 662-786 (справочная STAGE ACTION)</string>
    <string>Для школьников и студентов,&lt;br&gt;Для преподавателей и образовательных центров, Для всех тех, у кого главная цель: Образование!!!</string>
    <string>Мощнейшие хэдлайнеры METAL HAIL FEST 2010-2011-2012 пронесутся штормом над Иркутском!&lt;br&gt;&lt;br&gt;METAL HAIL с гордостью представляет!&lt;br&gt;Гиг для любителей альтернативы и рэпкора!&lt;br&gt;&lt;br&gt;■ STORM / alternative metal / г. Улан-Удэ&lt;br&gt;www.storm1.ru сайт&lt;br&gt;vk.com/storm_storm VK&lt;br&gt;www.youtube.com/user/STORMaltmetal YouTube&lt;br&gt;&lt;br&gt;Состав:&lt;br&gt;Мыч – вокал (чистый), гитара, программинг, тексты, музыка, запись, сведение, мастеринг&lt;br&gt;Микшель – бас, тексты, музыка, менеджмент&lt;br&gt;Крот – барабаны, музыка&lt;br&gt;Димон – вокал (агрессивный)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Часовой сэт в поддержку альбома &quot;Дух Времени&quot; [05/2011]&lt;br&gt;&lt;br&gt;Локальный саппорт:&lt;br&gt;■ 5-А-2 / rapcore / &lt;br&gt;vk.com/club7031106&lt;br&gt;■ Flatline / nu metal / alternative /&lt;br&gt;vk.com/flatline_band&lt;br&gt;■ Hell-Sing / metalcore /&lt;br&gt;vk.com/irkhellsing&lt;br&gt;■ The Maniacs / hardcore /&lt;br&gt;vk.com/themaniacsband&lt;br&gt;■ Mary The Elephant / metalcore /&lt;br&gt;vk.com/maryslon&lt;br&gt;■ Psi-Factor / industrial /&lt;br&gt;vk.com/club11773945&lt;br&gt;&lt;br&gt;Информация о концерте:&lt;br&gt;■ дата - 24 ноября 2012&lt;br&gt;■ место - НК МЕГАПОЛИС&lt;br&gt;&lt;br&gt;METAL HAIL - только хорошие фесты</string>
    <string>Привет Всем!&lt;br&gt;  Настало Время)) 2012 уже идет, Энергии уже плывут и кружаться в танце. И мы часть этого великолепного Процесса!&lt;br&gt;  Всем тем, кто чувствует последнее время, что что-то должно произойти, кто видит все больше глубинное единство как с Планетой, так и с друг другом. Кто видит Пробуждающуюся Природу Людей! Кто хочет что-то сделать, но не всегда ясно, что именно. А так же тем, кто уже знает и делает.&lt;br&gt;  Давайте встретимся на Алтае! Сибирь и, в особенности, Алтай - один из основных Центров Трансформации Планеты, именно там сейчас Пробуждаются/Активизируются многие интересные штуки. И наше присутствие там будет очень полезно как нам, так и самой Планете.&lt;br&gt;  Начиная с июня 2012 и до конца февраля 2013 всей волне рекомендуется приехать на Алтай! Когда и куда именно - Сердце подскажет (в купе с Интернетом и другими Людьми;))).&lt;br&gt;  От себя могу предложить провести встречу в течение Июль-Август (2 месяца) в селе Топольное, Солонешенский Район, Алтайский Край (ближе к Горному Алтаю). Офис встречи (подобие организаторов Фестиваля;))): поселение &quot;Поднебесье&quot; (см. ссылка внизу).&lt;br&gt;  В селе Топольном есть магазин, а так же можно снять домик с печкой, чтобы пожить с семьей. И конечно есть вариант место под тент. Но подготовьтесь хорошо, как если бы вы шли в горный дикий поход в Сибири;))   &lt;br&gt;  Более конкретной даты я не называю, так время не совсем как линейное, а собраться, обменяться Энергией-Информацией и поделиться с Планетой будет очень даже!&lt;br&gt;  Вместе мы глубже вибрируем и сияем ярче!-))&lt;br&gt;&lt;br&gt;Всем желаю Настоящей Любви, Свободы, Открытости друг другу, Осознанной Искренности и Гармонии!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Игорь&lt;br&gt;&lt;br&gt;Как доехать до &quot;Поднебесья&quot;:&lt;br&gt;http://altai2012.ru/%D0%BC%D0%B5%D1%81%D1%82%D0%BE%D0%BF%D0%BE%D0%BB%D0%BE%D0%B6%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5</string>
    <string>Дамы и господа! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Ежегодно с приходом весны клуб любителей азиатской культуры TOKYO празднует свой день рождения! &lt;br&gt;&lt;br&gt;И в этот раз нам исполняется 2 года!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Приходи на TOKYO PARTY и отпразднуй это событие вместе с нами!&lt;br&gt;&lt;br&gt;г. Улан-Удэ&lt;br&gt;Дата: 24 марта 2012 г.&lt;br&gt;Время: 17:00-21:00&lt;br&gt;Место: НК ГЛАМУРНЫЙ ПАРТИЗАН&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стоимость билета: 200р &lt;br&gt;В день вечеринки: 300р &lt;br&gt;&lt;br&gt;ВОЗРАСТНЫХ ОГРАНИЧЕНИЙ НЕТ!</string>
    <string>Всем добро пожаловать! ^^ Группа создана для того, чтобы объединить и пополнить ряды любителей j-rock&apos;a нашего города...</string>
    <string>====Благотворительный NeoMusic fest====&lt;br&gt;&lt;br&gt;Провожаем лето в помощь детям! &lt;br&gt;&lt;br&gt;2 сентября 17:00  2012 г. НК «Гламурный Партизан»&lt;br&gt;&lt;br&gt;Уважаемые друзья давайте сделаем добро детям вместе. &lt;br&gt;Каждый из вас пришедший на концерт может сделать мир немного лучше. Те люди,  которые принесут игрушки, памперсы, канцелярские принадлежности и другие необходимые детям вещи получат скидку на билет 100 руб., для остальных цена билета 250 руб.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Незабываемая атмосфера, хорошая музыка и отличное настроение для вас дарят группы:&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Камень_Темной_ Реки (hard rock)&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/dark_river_stone&lt;br&gt;&lt;br&gt;-  Asses of Fire&lt;br&gt;http://vk.com/club13833686 &lt;br&gt;&lt;br&gt;- Amazing Attack (Post-Hardcore/Electronic)&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/club20312223&lt;br&gt;&lt;br&gt;- ATTENTION!PARTY (Post-Hardcore/Electronic)&lt;br&gt;http://vk.com/attention_party&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Сезон Дождей&lt;br&gt;&lt;br&gt;- DJpoleNo! (Alternative)&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/club26305265&lt;br&gt;&lt;br&gt;-Y.U.K.I. (Alternative)&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/club24539353&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Галия (русский рок)&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/club25002603&lt;br&gt;&lt;br&gt;Спешите сообщить вашим друзьям. Мы ждем Вас.</string>
    <string>В Томск вновь приезжает учитель йоги и медитации, монах традиции раджадхираджа-йоги Ачарья Садананда Авадхута (vk.com/dadaji). &lt;br&gt;&lt;br&gt;С 27 октября по 1 ноября, Дада проведет в городе цикл лекций. ВХОД СВОБОДНЫЙ. Приглашаются все желающие, независимо от возраста, религиозных убеждений и уровня знаний о йоге. &lt;br&gt;&lt;br&gt;   -=&amp;lt;Программа мероприятия&amp;gt;=-&lt;br&gt;&lt;br&gt;--= Суббота (27 октября) =--&lt;br&gt;Лекция: &quot;Восемь ступеней йоги&quot;&lt;br&gt;Время: 19:00 - 21:00&lt;br&gt;ФЦ Стимул, ул.Вершинина 44а&lt;br&gt;&lt;br&gt;--= Воскресенье (28 октября) =--&lt;br&gt;Время проведения: 11:30 - 14:00&lt;br&gt;ФЦ Стимул, ул.Вершинина 44а&lt;br&gt;&lt;br&gt;--= Понедельник (29 октября) =--&lt;br&gt;Время проведения: 19:00 - 21:00&lt;br&gt;Студия фотографии &quot;Чёрнобелое&quot;, ул.Кулева 26, 3 этаж&lt;br&gt;&lt;br&gt;--= Вторник (30 октября) =--&lt;br&gt;Время проведения: 19:00 - 21:00&lt;br&gt;&quot;Танцующий город&quot;, студия танца&lt;br&gt;Кирова проспект, 51а ст5&lt;br&gt;&lt;br&gt;--= Среда (31 октября) =--&lt;br&gt;Время проведения: 19:00 - 21:00&lt;br&gt;Студия фотографии &quot;Чёрнобелое&quot;, ул.Кулева 26, 3 этаж&lt;br&gt;&lt;br&gt;--= Четверг (1 ноября) =--&lt;br&gt;Лекция: &quot;Медитация. Техника и практика коллективной медитаций.&lt;br&gt;Время проведения: 19:00 - 21:00&lt;br&gt;&quot;Танцующий город&quot;, студия танца&lt;br&gt;Кирова проспект, 51а ст5</string>
    <string>ВСЕМ ПРИВЕТ! ВСЕ НА 105.0 FM!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;СЛУШАЙТЕ! КОМЕНТИРУЙТЕ! ВЫСКАЗЫВАЙТЕСЬ!!!!!!!!!!!!!!!!</string>
    <string></string>
    <string>Для всех кто умеет, думает что умеет и хочет научиться играть на гитаре в Улан-Удэ!! В общем, для всех, кому нравится МУЗЫКА!!!!!!! </string>
    <string>20 мая в клубе живой музыки &quot;Маяк&quot; состоится сольный концерт DARK REVENGE, посвящённый пятилетию группы.&lt;br&gt;Вас ожидает множество приятных сюрпризов!&lt;br&gt;&lt;br&gt;В мероприятии будут задействованы вокалисты различных музыкальных коллективов, скрипка, саксофон и многое другое.&lt;br&gt;В программе выступления будет материал полноформатного альбома Cult Of Assassins (2011), совершенно новые песни, а также несколько каверов на весьма узнаваемые композиции.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Выступление группы будет проходить в два отделения, между которыми вам не дадут расслабиться ГОРЯЧИЕ СТРИПТИЗ И ФАЕР ШОУ!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ведущий мероприятия: Александр Рожков [г. Иркутск, исполнительный директор METAL HAIL FEST 2012, www.MHF2012.ru]&lt;br&gt;&lt;br&gt;После концерта все желающие смогут остаться на афтерпати, на котором будем отдыхать с выпивкой, танцами, go-go девочками и всеми вытекающими последствиями под специально адаптированные к мероприятию сеты:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Nike (tbm/electro/dubstep) [dj set]&lt;br&gt;Citrus (dubstep/techno) [dj set]&lt;br&gt;&lt;br&gt;Всех пришедших ожидает незабываемый вечер!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Цена билета: 200р</string>
    <string>The Courage прекратил своё существование (16.10.10)</string>
    <string>Добро пожаловать! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Сколько вегетарианцев в нашем городе?&lt;br&gt;Популярно ли вегетарианство и есть ли у него  перспектива развития в республике, где так ценится мясо? &lt;br&gt;&lt;br&gt;Именно здесь мы найдем ответы на эти и многие другие вопросы в месте с Вами!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наша группа объединяет людей, кто по тем или иным причинам собирается или уже исключил из своей диеты плоть животных; многие из нас пошли дальше и отказались от потребления яиц и/или молока и его продуктов.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Давайте разовьем нашу группу вместе!&lt;br&gt;Пишите свои интересные предложения по наполнению такой информацией, как вегетарианские рецепты, места где можно купить те или иные продукты и т.д.</string>
    <string>Манга - это специфические черно-белые комиксы, замечательное порождение японской культуры. Манга захватывает дух, пожирает моск, заставляет плакать и неприлично хихикать миллионы простых японцев каждый день. С недавних пор и жители нашего города имеют шанс прикоснуться к этому удивительному виду искусства, приобретя небольшие томики в книжных магазинах, либо бессовестно найдя в интернете. &lt;br&gt;Умеющих создавать настоящую мангу в России - единицы. Если ты умеешь, или хочешь научиться рисовать, не поздно и тебе прославиться на этом поприще! Здесь ты можешь найти единомышленников, попросить совета, конструктивной критики, или просто порисовать вместе с нами)</string>
    <string>Пляски мартовских котов&lt;br&gt;Клуб GoodZone&lt;br&gt;Дата 30 марта 17:00&lt;br&gt;&lt;br&gt;Группы:&lt;br&gt;&lt;br&gt;■ 5A2 (rapcore) / (г. Иркутск) &lt;br&gt; http://vk.com/band_5a2&lt;br&gt;&lt;br&gt;■ STORM (Alternative metal) / (Улан-Удэ)&lt;br&gt;http://vk.com/storm_storm&lt;br&gt;&lt;br&gt;■ ATTENTION!PARTY&lt;br&gt;(Post-Hardcore/Electronic/Trancecore) / (Улан-Удэ)&lt;br&gt;http://vk.com/attention_party&lt;br&gt;&lt;br&gt;■ BreakuP (Alternativel/Nu-metal) / (Улан-Удэ)&lt;br&gt;http://vk.com/breakup_ulanude&lt;br&gt;&lt;br&gt;■Asses of Fire (Pop-Punk/Happy-HardCore) / (Улан-Удэ)&lt;br&gt;http://vk.com/asses_of_fire_u2&lt;br&gt;&lt;br&gt;■ Y.U.K.I. (Alternative/Nu-Metal)/ (Улан-Удэ)&lt;br&gt;http://vk.com/yuki_official&lt;br&gt;&lt;br&gt;Предварительная продажа билетов в магазине NeoMusic (ул. Жердева 42) 200 руб. На входе в Клуб 300 руб.</string>
    <string>25 февраля Metal man&apos;s day НК «Фабрика Кино»&lt;br&gt;&lt;br&gt;группы:&lt;br&gt;&lt;br&gt;TRIDENT &lt;br&gt;Amazing Attack&lt;br&gt;Дельта Т&lt;br&gt;Radon - п.Селенгинск&lt;br&gt;Камень Темной Реки&lt;br&gt;Y.U.K.I.&lt;br&gt;ALLUR&lt;br&gt;Intarsia&lt;br&gt;&lt;br&gt;Танцпол № 2:&lt;br&gt;&lt;br&gt;DJ N(O)NE&lt;br&gt;DJ PARTIZAN &lt;br&gt;DJ NEBYLA &lt;br&gt;&lt;br&gt;ஜ۩۞۩ஜஜ۩۞۩ஜஜ۩۞۩ஜஜ۩۞۩ஜஜ۩۞۩ஜ&lt;br&gt;&lt;br&gt;Предварительная продажа билетов: &lt;br&gt;★ в Магазине NeoMusic - 200 руб. (ул. Каландаришвили 25, т. 35-41-85) &lt;br&gt;★ на входе в Клуб: 250&lt;br&gt;_________________________________________&lt;br&gt;Не забудь зайти на наш сайт optmusic.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;Свадебная видео съемка:&lt;br&gt;Сергей Мангиров:&lt;br&gt;т. 89246521271</string>
    <string>15:00 на площадке музея истории города &lt;br&gt;состоится Арт-базар - Осень 2012&lt;br&gt;&lt;br&gt;вкусная атмосфера тепла и уюта, атмосфера самодельных волшебных штуковин и интересных людей, атмосфера сладкой осени.&lt;br&gt;&lt;br&gt;p.s. мастера пишите звоните, 21-25-22&lt;br&gt;&lt;br&gt;наши прошлые базары:&lt;br&gt;http://vk.com/artbazzar&lt;br&gt;http://vk.com/event32876468</string>
    <string>дата:  2 ноября&lt;br&gt;место: НК «Гламурный партизан»&lt;br&gt;начало концерта: 17:00&lt;br&gt;&lt;br&gt;Halloween – один из самых традиционных и любимых нами концертов. &lt;br&gt; Маскарад, веселые костюмы, праздничное оформление и самое главное веселое настроение – вот отличительные черты  этого концерта.&lt;br&gt;&lt;br&gt;группы:&lt;br&gt;&lt;br&gt;КРАЙНИЕ МЕРЫ &lt;br&gt;ATTENTION!PARTY &lt;br&gt;TERMINAL ZERO&lt;br&gt;КАМЕНЬ ТЕМНОЙ РЕКИ&lt;br&gt;ASSES OF FIRE&lt;br&gt;Y.U.K.I.&lt;br&gt;AMAZING ATTACK&lt;br&gt;&lt;br&gt;Предварительная продажа билетов в магазине  NeoMusic – 200 руб. на входе в клуб 250 руб.&lt;br&gt;Мы ждем вас!</string>
    <string>■ METAL HAIL&lt;br&gt;Иркутский центр продюсирования восточно-сибирской региональной металл-музыки, букинг агенство.&lt;br&gt;&lt;br&gt;■ 30.06.2012&lt;br&gt;Мы объявляем об открытии нового направления.&lt;br&gt;■ Флагманские изделия METAL HAIL - мощные гитарные колонки 4x12.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Теперь мы готовы представить вам высококачественный аппарат под брендом METAL HAIL, предназначенный прежде всего для удовлетворения собственных нужд компании, но с возможностью заказа для широкой общественности. Все издения штучные, собираются полностью вручную, проходят многостадийную подготовку. При изготовлении учитывается мировой багаж знаний от лучших контор, но с собственными эксклюзивными доработками и использованием топовых материалов и некустарных методик изготовления.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В перспективе мы хотим создавать изделия мирового уровня, доступный для сибирских музыкантов и любителей музыки. На данный момент изучаются условия лицензирования и сертификации, и продукты будут доступны только для внутрннего использования компанией.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Планируемый ассортимент изделий:&lt;br&gt;• Hi-Fi для домашнего использования&lt;br&gt;• Комбо-усилители для домашнего использования&lt;br&gt;• Гитарные кабинеты 1х12, 2х12, 4х12, 6х12 для репетиционных точек и звукозаписывающих студий&lt;br&gt;• Басовые кабинеты 1х18 sub, 1х15, 4х10+tweet, 6х10+tweet, 8х10+2x tweet&lt;br&gt;для репетиционных точек и звукозаписывающих студий&lt;br&gt;• Высокомощные габаритные мониторы, заточенные под metal гиги, от 700 Вт для клубов и живых концертов&lt;br&gt;• Барабанные установки&lt;br&gt;&lt;br&gt;■ METAL HAIL знает, как надо!</string>
    <string>Раджадхираджа-йога возникла около 2000 лет назад, она впитала в себя лучшие части тантра-йоги. «Раджадхираджа» в переводе с санскрита означает «царь царей». В человеческом организме, разум считается царём, а душа или сознание – царём царей. Поэтому раджадхираджа-йога – это система практик, которая нацелена на то, чтобы духовный искатель мог преодолеть свою тождественность с телом или разумом, чертами характера или эмоциями и мог осознать себя душой.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для духовного развития необходимо здоровое тело, сбалансированные эмоции и сильная нервная система. Асаны (позы йоги), йогические танцы, правильное питание и голодание служат развитию на физическом уровне. Ступенчатая система уроков медитации обеспечивает развитие разных уровней разума, эмоций, интеллекта и интуиции. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Согласно древней традиции в раджадхираджа-йоге обучают медитации прошедшие специальную подготовку и имеющие большой опыт медитации санньясины (йогические монахи). Йога-классы, лекции и другие программы проводятся регулярно практикующими учениками. Это делает традицию очень живой, потому что учителя в первую очередь учат своим примером.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Йогические практики помогут вашему телу сохранить и укрепить здоровье, разуму – достичь психологической гармонии и равновесия, душе – ощутить великолепие духовных побед!</string>
    <string>на счёт съёмок  пишем в личку=)</string>
    <string>18:00 Восточный Базар &lt;br&gt;(во дворе музея на арбате)&lt;br&gt;&lt;br&gt;- внеформатная уличная фотовыставка (доступное просветление)&lt;br&gt;- ведическая кухня (хенд-мейд еда)&lt;br&gt;- танцы под барабаны (ритмы джембе ритмы сердца) &lt;br&gt;- михенди (космический мастер-класс)&lt;br&gt;- базар (самодельные чудеса, пряные вещи, колоритные лавки и душевный сервис)&lt;br&gt;- &quot;джумаджи&quot; ( настольные игры, свежезаваренный чай и приключения) &lt;br&gt;&lt;br&gt;21:00 Интерактивное открытие выставок Яны Ханхатовой и Макса Хамаева (1,2 зал музея - подробнее позже) &lt;br&gt;&lt;br&gt;23:00 Открытие сезона кино-двора (песочное шоу, фильм о искусстве, интересные люди, имбирный чай, пледы и звездное небо)&lt;br&gt;&lt;br&gt;вкусная музыка из колонок, энергетика добра, двор музея&lt;br&gt;&lt;br&gt;Музей истории города, тел. 21-25-22 –Таня Цыбикова</string>
    <string></string>
    <string>в старом купеческом доме на арбате.&lt;br&gt;музей истории ГОРОДА.&lt;br&gt;&lt;br&gt;28 декабря с 16:00 до 22:00&lt;br&gt;&lt;br&gt;НОВОГОДНИЙ артБАЗАР-это веселое душевное событие,которое подарит волшебное предновогоднее настроение, откроет  возможность приобрести самые добрые необычные подарки к новому году. &lt;br&gt;&lt;br&gt;в наш ярмарочный зимний вечер ожидайте мастер-классы, предновогоднюю приятную суету, музыку, смех, знакомства и  веселье полное сердце!&lt;br&gt;&lt;br&gt;ждем вас !!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Приглашаем мастеров hand-made, владельцев ненужных необычных вещей, и всех кто хочет продать или купить интересные полезные и бесполезные вещи (новогодние советские игрушки,винтажные платья, старые книги, раритетные туфли, хенд-мейд, пончики, имбирные пряники в виде елочек, виниловые пластинки, музыкальные инструменты и прочие)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Заявки мастеров на участие по тел. 21-25-22 –Таня.</string>
    <string>В рамках этой группы я стараюсь привить и навязать свой вкус касательно анимации страны восходящего Солнца, попутно культивируя своё эго. Попутно изливаю своё мнение касательно относительно не новых таитлов, а также онгоингов до коих дошли руки и на кои положился глаз. В остальное время собираю новости, трейлеры, косплей и арты и не стесняясь выкладываю на стену сообщества.</string>
    <string>Наши контакты:&lt;br&gt;hand_made_zone@mail.ru&lt;br&gt;моб.тел.: 629-624 &lt;br&gt;&lt;br&gt;Изготовление изделий по Вашему заказу!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Бесплатная доставка изделий (на сумму свыше 300 руб.) по городу! &lt;br&gt;&lt;br&gt;В ассортименте имеются авторские: &lt;br&gt;- Открытки (от 45 - 170 руб.)&lt;br&gt;- Бусы &lt;br&gt;- Кольца (НОВИНКА)&lt;br&gt;- Сумки&lt;br&gt;- Подарочные коробки (от 120 - 300 руб.)&lt;br&gt;- Брелки &lt;br&gt;- Серьги&lt;br&gt;- Магнитики &lt;br&gt;- Подвески &lt;br&gt;- Бизнес сувениры (НОВИНКА)&lt;br&gt;Приглашайте своих друзей в группу! ;)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ключевые слова: &lt;br&gt;новый год 2011 новогодний подарок купить что подприть на новый год работа под заказ hand made авторские изделия сумки подарки сувениры  ручная работа Улан-Удэ футболки футболка дизайнерские бижутерия сережки браслет браслеты пластика кулон кольцо брошь брошка интерьер игрушки украшения бисер чехол чехол для телефона  бисерные работы аксессуары одежда сюрпризы акции скидки мастер-классы услуги фотографа</string>
    <string>4 февраля концерт в поддержку выхода новой пластинки STORM - &quot;ACID ACOUSTICS&quot; (EP)&lt;br&gt;Информационный партнер Newbur.ru. &lt;br&gt;Начало в 17:00 НК «Фабрика Кино»&lt;br&gt;&lt;br&gt;Выступают группы:&lt;br&gt;STORM&lt;br&gt;спец. гость гр. DEZART (г. Иркутск)&lt;br&gt;DjpoleNO&lt;br&gt;Камень Темной Реки&lt;br&gt;Y.U.K.I. &lt;br&gt;Break up&lt;br&gt;Amazing Attack &lt;br&gt;Сезон Дождей&lt;br&gt;&lt;br&gt;Танцпол № 2:&lt;br&gt;&lt;br&gt;DJ N(O)NE&lt;br&gt;DJ PARTIZAN &lt;br&gt;DJ NEBYLA &lt;br&gt;&lt;br&gt;В программе:&lt;br&gt;★Презентация новой пластинки STORM - &quot;ACID ACOUSTICS&quot; (EP)&lt;br&gt;★Веселые конкурсы и подарки&lt;br&gt;&lt;br&gt;ஜ۩۞۩ஜஜ۩۞۩ஜஜ۩۞۩ஜஜ۩۞۩ஜஜ۩۞۩ஜ&lt;br&gt;&lt;br&gt;---------STORM - &quot;ACID ACOUSTICS&quot; (EP)----------&lt;br&gt;СКАЧАТЬ http://ifolder.ru/27903198&lt;br&gt;&lt;br&gt;EP включает в себя 5 трэков в акустической версии, но с кибер-синт звучанием. &lt;br&gt;&lt;br&gt;* Вирус [НЕ] Реальности&lt;br&gt;* Глаза&lt;br&gt;* Найду&lt;br&gt;* Совсем Один&lt;br&gt;* Untitled&lt;br&gt;&lt;br&gt;СКАЧАТЬ http://ifolder.ru/27903198&lt;br&gt;&lt;br&gt;ஜ۩۞۩ஜஜ۩۞۩ஜஜ۩۞۩ஜஜ۩۞۩ஜஜ۩۞۩ஜ&lt;br&gt;&lt;br&gt;Предварительная продажа билетов: &lt;br&gt;★ в Магазине NeoMusic - 200 руб. (ул. Каландаришвили 25, т. 35-41-85) &lt;br&gt;★ на входе в Клуб: 250</string>
    <string>Комфортабельный автобус на 45 мест из Томска на MHF2012. Собираем желающих поехать на самый крупный фестиваль тяжелой музыки в Сибири! Предстоит металл-поездка!&lt;br&gt;■ Осталось:  2 места (2.07.2012)&lt;br&gt;По автобусу: Дима 8(952) 802-68-56&lt;br&gt;По билетам на фест: Юра vk.com/replantator&lt;br&gt;■ В автобусе едут 2 группы из томска:  Face to Forget, Agnatha.&lt;br&gt;■ Стоимость проезда в оба конца = 2800 руб. с человека, с учетом что заедем на Байкал (на поезде 4400 руб.)&lt;br&gt;Итого с билетом: 3500 руб.&lt;br&gt;■ Из Томска 3 июля вечером, из Иркутска 9 июля утром&lt;br&gt;■ О фестивале:&lt;br&gt;Фестиваль проходит в кемпинг-отеле «Ёлочка». Можно жить в палатках либо снять номера. Все подробно на сайтах MHF:&lt;br&gt;http://mhf2012.ru оф.сайт&lt;br&gt;http://vk.com/mhf2012go встреча&lt;br&gt;http://vk.com/mhf2012 фест ВК&lt;br&gt;http://vk.com/metalhail саппорт-организация&lt;br&gt;http://vk.com/mhf2012tech для музыкантов</string>
    <string></string>
    <string>METAL HAIL ПРЕДСТАВЛЯЕТ:&lt;br&gt;■ FRESH METAL Vol.11 ■&lt;br&gt;Легендарный фестиваль молодых групп!&lt;br&gt;Только самые новые, молодые и горячие банды!&lt;br&gt;&lt;br&gt;■ Группы:&lt;br&gt;* SEPTIC PROPHEСY / death metal / &lt;br&gt;* SINCERITY / doom metal / &lt;br&gt;* TITANIC AFLOAT AGAIN / experimental / &lt;br&gt;* SWEETCHERS / alterntive /&lt;br&gt;* THE MANIACS / hardcore /&lt;br&gt;* DETESTING / death metal /&lt;br&gt;* BRINK. OF / alternative /&lt;br&gt;* WARDENCLYFFE / death metal /&lt;br&gt;&lt;br&gt;Информация о концерте:&lt;br&gt;■ дата - 24 марта 2012&lt;br&gt;■ место - НК МЕГАПОЛИС&lt;br&gt;■ время - с 17.00 до 21.30 (вход с 16.00)&lt;br&gt;Сэт каждой группы по 25 минут.&lt;br&gt;Очередность выступлений и количество пригласительных на группу определит интернет-голосование!&lt;br&gt;&lt;br&gt;■ Особенности гига:&lt;br&gt;- хорошие условия выступления (достойный аппарат и лучшая техническая поддержка)&lt;br&gt;- всесторонняя помощь на сцене (помощь на чеке, по аппаратуре, техники сцены)&lt;br&gt;- передача опыта (практические советы)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Билеты у групп по 200 руб.&lt;br&gt;На входе 250 руб.&lt;br&gt;&lt;br&gt;■ Предварительная продажа билетов:&lt;br&gt;■ У всех ГРУПП по 200 руб.&lt;br&gt;* Студия METAL HAIL&lt;br&gt;ул. Горького, 9 | тел. 747-860, c 15 до 21 ежедневно (в сб-вс с 11) &lt;br&gt;* Tunnel: Rock Shop&lt;br&gt;ТЦ «4 Сезона», пав. 35 | ул. Дзержинского 23а&lt;br&gt;* Ароматы Индии: восточная лавка&lt;br&gt;ТЦ «Рублев», цоколь | ул. Чехова, 19</string>
    <string>۩   ۩  ۩   ۞ ۩     EXTREME GIRLS FEST       ۩   ۞ ۩   ۩  ۩&lt;br&gt;Фестиваль рок-групп с женским вокалом 17 марта &lt;br&gt;&lt;br&gt;==========Гости фестиваля:==========&lt;br&gt;Sacrifice of Immortals (Sympho black / Death metal) г. Иркутск http://vk.com/sacrifice_of_immortals&lt;br&gt;&lt;br&gt;NUCREA  (Melodic / Modern Metal) г. Иркутск http://vk.com/club8496404&lt;br&gt;__________________________________________&lt;br&gt;&lt;br&gt;Группы из Улан-Удэ:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Аборт Мозга http://vk.com/abortmozga69&lt;br&gt;&lt;br&gt;Y.U.K.I. &lt;br&gt;DjpoleNO &lt;br&gt;Дельта Т &lt;br&gt;Break UP &lt;br&gt;Галия&lt;br&gt;&lt;br&gt;Танцпол № 2:&lt;br&gt;&lt;br&gt;DJ N(O)NE&lt;br&gt;DJ PARTIZAN &lt;br&gt;DJ NEBYLA &lt;br&gt;&lt;br&gt;ஜ۩۞۩ஜஜ۩۞۩ஜஜ۩۞۩ஜஜ۩۞۩ஜஜ۩۞۩ஜ&lt;br&gt;&lt;br&gt;$ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $$ $ $ $ $ $$ $ $ $ $ $$ $ $ $ $ &lt;br&gt;Предварительная продажа билетов: &lt;br&gt;★ в Магазине NeoMusic - 200 руб. (ул. Каландаришвили 25, т. 35-41-85) &lt;br&gt;★ на входе в Клуб: 300&lt;br&gt;$ $ $ $ $ $$ $ $ $ $ $$ $ $ $ $ $$ $ $ $ $ $$ $ $ $ $ &lt;br&gt;_________________________________________&lt;br&gt;Не забудь зайти на наш сайт optmusic.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;Свадебная видео съемка:&lt;br&gt;Сергей Мангиров:&lt;br&gt;т. 89246521271&lt;br&gt;Хочешь знать о концертах больше - добавь меня в друзья: &lt;br&gt;http://vk.com/dima_zolotarev</string>
    <string>Юрий Безденежных - мастер краснодеревщик.&lt;br&gt;Его мастерская находится в Барнауле.&lt;br&gt;Иконостасы - его работы - стоят в церквях на острове Патмос в Чемале, в селах Троицкое и Заводское, в городе Горно-Алтайске.&lt;br&gt;Основные направления творчества:&lt;br&gt;- иконостасы&lt;br&gt;- киоты&lt;br&gt;- народные промыслы&lt;br&gt;- мебель в кельтском стиле и в стиле барокко&lt;br&gt;&lt;br&gt;Юрий Николаевич родился в городе Кирове, на Вятке, в 1958 году. В детстве переехал с родителями на Алтай в город Барнаул. Закончив школу, поступил в Новосибирск, в НЭТИ на самолёто-строительный факультет.&lt;br&gt;Учась на четвертом курсе, решил техническое творчество сменит на изобразительное. В результате, окончил училище по специальности резчик по дереву.&lt;br&gt;После нашёл свой стиль и направления работы.&lt;br&gt;Сейчас работает с сыном в мастерской в городе Барнауле</string>
    <string>Искусство Кендо как часть культуры Японии имеет очень древнюю историю. Первоначально Кендо представляло собой искусство владения мечом, но по мере накопления наблюдений о проявлявшихся на поле боя законах природы, и в результате постепенного развития оно превратилось в нечто большее.&lt;br&gt;Кендо можно условно разделить на три составляющие:&lt;br&gt;1. Тело - как держать меч, маай (дистанция между противниками) и т.д.&lt;br&gt;2. Меч - техника нанесения удара, выбор момента для атаки и т.д.&lt;br&gt;3. Дух - правильный внутренний настрой.&lt;br&gt;Эти три элемента полезны для понимания основного содержания Кендо, но на практике они настолько тесно взаимосвязаны, что отличия между ними не всегда очевидны. В любом случае, желающим изучать это Воинское Искусство необходимо сначала понять, что Кендо - это нечто гораздо большее, нежели метод победы над противником.</string>
    <string>:::::::::Самый сильный концерт сезона::::::: &lt;br&gt;ஜ══════════ஜ۩۞۩ஜ══════════ஜ&lt;br&gt;||...........«MONSTERS OF METAL»............||&lt;br&gt;ஜ══════════ஜ۩۞۩ஜ══════════ஜ&lt;br&gt;&lt;br&gt;Самый сильный концерт сезона!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Клуб GOODZONE&lt;br&gt;Дата: 8 декабря суббота&lt;br&gt;Начало: 17:00&lt;br&gt;&lt;br&gt;Каждая группа готовит программу на 1 час выступления, программа состоит только из отборных, проверенных временем хитов, а также новых песен.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Группы &lt;br&gt;■ STORM / alternative metal (г. Улан-Удэ) http://vk.com/storm_storm&lt;br&gt;■ 5-А-2 / rapcore / (г. Иркутск) &lt;br&gt;vk.com/club7031106&lt;br&gt;■ TRIDENT / Сoma Dance Core  (г. Улан-Удэ) http://tridentband.ru/&lt;br&gt;■ The Maniacs / hardcore /&lt;br&gt;vk.com/themaniacsband&lt;br&gt;&lt;br&gt;Предварительная продажа билетов в магазине  NeoMusic (ул. Жердева 42) 200 руб. На входе в клуб 300 руб.</string>
    <string>Школьникам: Подготовка к ГИА. ЕГЭ. &lt;br&gt;Студентам: Лабораторные, Контрольные, Курсовые, Дипломы. &lt;br&gt;И всем всем желающим, кто желает знать больше!&lt;br&gt;Выезд на дом. Занятия по skype. &lt;br&gt;Помощь в прохождении курсов intuit.ru (Интернет Университет Информационных Технологий). &lt;br&gt;А так же многое другое в области познания безграничного мира Информационных технологий!</string>
    <string>Приглашаем в антикафе &quot;Улица Сов&quot; всех любителей и гурманов смотреть кино принять участие в увлекательном, интеллектуальном мероприятии &quot;КиноСхватка&quot;!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вас ждет 7 командных этапов и 2 индивидуальных.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Собирайте команду от 4 до 8 человек, приходите к нам и заработайте умом &quot;живые&quot; деньги!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Взнос с игрока 300 рублей! &lt;br&gt;165 рублей идет в банк, который забирает победитель. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Более подробно в паблике http://vk.com/kinoshvatka &lt;br&gt;&lt;br&gt;Во взнос также входят все прелести антикафе!</string>
    <string>Операция: АНТИкультурный эксперимент &quot;GVOZDI&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Цели:&lt;br&gt;1. Концентрация АНТИматерии&lt;br&gt;2. Дестабилизация земной коры&lt;br&gt;3. Уничтожение человеческой расы&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вооружение: &lt;br&gt;1. Импульсно-тоновые генераторы звуковых колебаний (Noise, rythm-noise, dark ambient, drone ambient, glitch, experimental, abstract, IDM) &lt;br&gt;2. Ультрафиолетовые и инфракрасные излучатели&lt;br&gt;3. Плановая мобилизация юнитов под руководством личного состава LAZERTAG-клуба ПОЛИГОН22&lt;br&gt;4. Беспощадные визуальные опыты VJ PsychoPad&lt;br&gt;&lt;br&gt;Боевые единицы: &lt;br&gt;VENA PORTAE&lt;br&gt;SELFAUTOPSY&lt;br&gt;Spectropatia&lt;br&gt;Perforatorr&lt;br&gt;IN-SECT&lt;br&gt;Mito Riviro&lt;br&gt;AFTERLOOP&lt;br&gt;CRAZY&lt;br&gt;Satory&lt;br&gt;&lt;br&gt;Локализация: секретные постапокалиптические руины на окраине.&lt;br&gt;&lt;br&gt;После завершения эксперимента все участники подлежать полному уничтожению.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дополнительно: Запуск генераторов осуществить 27.05.2011.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Цена вопроса: 200р. &lt;br&gt;доставка до места и обратно на автобусе:100&lt;br&gt;&lt;br&gt;ВНИМАНИЕ! в 18.30 27мая АВТОБУС ДО МЕСТА ОТХОДИТ С ОСТАНОВКИ Спартак-2 (недалеко от речного)</string>
    <string>21 сентября - Международный день мира!&lt;br&gt;&lt;br&gt;У представителей разных духовных течений и религий родилась идея создания глобальной  волны медитаций и молитв в этот день. В прошлом году в акции приняло участие 248 городов со всей планеты (в том числе и Барнаул), в этом году цель - 500 городов!&lt;br&gt; &lt;br&gt;Мы приглашаем всех заинтересованных в мире во всем мире принять участие в совершенно уникальном для Барнаула флэшмобе! &lt;br&gt;Серия подобных флэшмобов пройдет по всему миру в сотнях городов. 21 сентября будет создано три глобальных Импульса Мира - в 0, 12 и 24 часа по Гринвичу. &lt;br&gt;&lt;br&gt;В 12:00 по Гринвичу (т.е. в 19 часов по местному времени) мы примерно на полчаса сядем в медитацию, создадим тишину и сконцентрируемся на позитивном. &lt;br&gt;Только СВЕТ, ЛЮБОВЬ, ГАРМОНИЯ, МИР  и ДОБРО!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Медитируйте так, как вы умеете. А если еще не научились, то просто присоединитесь к общему безмолвному погружению в себя. &lt;br&gt;Закройте глаза и слушайте тишину. &lt;br&gt;&lt;br&gt;После коллективной медитации прозвучит звук колокольчика и мы все вместе попоем мантру ОМ.  &lt;br&gt;&lt;br&gt; *******************************&lt;br&gt;ГДЕ?&lt;br&gt;Парк &quot;Изумрудный&quot;, возле сцены за планетарием.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ВО СКОЛЬКО? &lt;br&gt;19:00&lt;br&gt; &lt;br&gt;ЧТО ВЗЯТЬ С СОБОЙ?&lt;br&gt;- друзей &lt;br&gt;- на чем сидеть (каремат)&lt;br&gt;- теплую одежду&lt;br&gt;- горячий чай и ништяки (по желанию :)&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЭТО МЕРОПРИЯТИЕ ОТКРЫТО ДЛЯ КАЖДОГО — ВНЕ ЗАВИСИМОСТИ ОТ ПОЛА, ВОЗРАСТА, ОБРАЗОВАНИЯ,НАЦИОНАЛЬНОСТИ, ВЕРОИСПОВЕДАНИЯ И ОПЫТА В ДУХОВНЫХ ПРАКТИКАХ.</string>
    <string>Каждую среду в 19:00 мы учимся медитации вместе. Занятие содержит в себе теоретическую и практическую часть.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Короткая вводная лекция объясняет ключевые моменты духовной практики, закладывает фундамент для дальнейшего развития. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Практическая часть — это совместная медитация, после которой будет ясно как продолжить заниматься медитацией самостоятельно. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Тем, кто уже практикует медитацию эти занятия также будут полезны, так как когда мы медитируем вместе, то благодаря резонансу создается общая волна и мы получаем гораздо больший результат, чем когда медитируем в одиночестве.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Занятия бесплатные. &lt;br&gt;Место проведения: Центр Раджадхираджа-йоги, пр-т Острякова 3, кв. 61.&lt;br&gt;Контактный телефон: 8 (924) 333-0-339</string>
    <string>Shin Seiki в два дня?! - СЛИШКОМ МАЛО!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вы хотели вечеринку?! - ПОЛУЧАЙТЕ! =D&lt;br&gt;&lt;br&gt;Специально для тех, кто хочет оторваться на полную катушку и незабываемо проводить это лето! &lt;br&gt;&lt;br&gt;АНИМЕ ПАТИ ХАРД! &lt;br&gt;19 АВГУСТА!&lt;br&gt;Открытие дверей в 19:30!&lt;br&gt;ВЕЧЕРИНКА ДО УТРА!&lt;br&gt;Кафе Барон Мюнхгаузен (ост.Восточные ворота - там, где ставят Цирк)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Всю подробнейшую информацию читайте ниже.</string>
    <string>Международный фестиваль театров кукол &quot;Путь кочевника&quot; 24-30 сентября</string>
    <string>Концерт молодых и неизвестных групп&lt;br&gt;&lt;br&gt;Группы:&lt;br&gt;Крайние Меры&lt;br&gt;JaM&lt;br&gt;Y.U.K.I.&lt;br&gt;Нимфа&lt;br&gt;DjpoleNO!&lt;br&gt;Allur&lt;br&gt;Остров&lt;br&gt;Question of collaboration&lt;br&gt;N@RKOZ&lt;br&gt;&lt;br&gt;ஜ۩۞۩ஜஜ۩۞۩ஜஜ۩۞۩ஜஜ۩۞۩ஜஜ۩۞۩ஜ&lt;br&gt;&lt;br&gt;$ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $$ $ $ $ $ $$ $ $ $ $ $$ $ $ $ $ &lt;br&gt;Предварительная продажа билетов: &lt;br&gt;★ в Магазине NeoMusic - 200 руб. (ул. Каландаришвили 25, т. 35-41-85) &lt;br&gt;★ на входе в Клуб: 250 руб.&lt;br&gt;$ $ $ $ $ $$ $ $ $ $ $$ $ $ $ $ $$ $ $ $ $ $$ $ $ $ $ &lt;br&gt;_________________________________________&lt;br&gt;Не забудь зайти на наш сайт optmusic.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;Свадебная видео съемка:&lt;br&gt;Сергей Мангиров:&lt;br&gt;т. 89246521271&lt;br&gt;Хочешь знать о концертах больше - добавь меня в друзья: &lt;br&gt;http://vk.com/dima_zolotarev</string>
    <string>Компания БИКОМ оказывает широкий спектр юридических услуг физическим и юридическим лицам, начиная от ведения дел по жилищным, земельным, семейным и иным категориям дел в судах всех инстанций, сбором документов для заключения обычной сделки с недвижимым имуществом.</string>
    <string>Товары из Индии.&lt;br&gt;Ребята, к нам в Томск друзья из Индии прислали Посылку со всякими вкусностями, лекарствами, специями и одеждой. Кто готов запастись товарами прямиком из Индии? Для подробностей смотрите альбом группы.</string>
    <string>Здесь вы найдете живое общение с учителями йоги тантрической традиции, имеющими многолетний опыт медитации, получите ответы на интересующие вас вопросы и по-новому откроете для себя сокровища своего внутреннего мира.&lt;br&gt;В течение ретрита у вас будет возможность получить информацию не только о йоге и тантре, но и о здоровье, питании, режиме дня, борьбе с ежедневными стрессами. Лекции и классы проводят учителя йоги из разных стран имеющие многолетний опыт в раджадхираджа-йоге. На семинаре будет обеспечен последовательный перевод с английского языка.&lt;br&gt;Программа ретрита:&lt;br&gt;• Лекции по философии йоги и тантры. Место человека в мире, цель его жизни. Йога. Карма. Нравственность. Секреты гармоничной и успешной жизни и др.&lt;br&gt;• Введение в биопсихологию — практическую науку о взаимодействии тела и разума, контроле над эмоциями и раскрытии потенциала человека.&lt;br&gt;• Базовый курс йоги. Обучение основным практикам: асаны (физические упражнения йоги), релаксация, дыхательные упражнения, медитация, а также рекомендации по здоровому образу жизни и питанию.&lt;br&gt;• Обучение продвинутым индивидуальным техникам. У Вас будет возможность научиться уникальным техникам медитации от компетентных учителей, а также получить консультацию по индивидуальному комплексу асан, диете, решению проблем в духовных практиках и повседневной жизни.&lt;br&gt;• Коллективные медитации. Эти практики создают очень сильную духовную вибрацию, которая позволяет даже начинающим испытать глубокие духовные чувства. Они вдохновляют и заряжают энергией для дальнейшего духовного роста и жизни в обществе.&lt;br&gt;• Катание на сноуборде.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ретрит будет проходить на базе отдыха&lt;br&gt;&quot;Гренада&quot; по адресу Базайская, 347/1&lt;br&gt;Минимальное количество дней участия в семинаре - 4 (24 - 27 февраля)&lt;br&gt;При себе нужно обзательно иметь каремат(!), спальник(!) и средства личной гигиены, Посуду (Чашку, Кружку, Ложку).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Чтобы реализовать данное мероприятие, участники складываются по 3500 рублей. Количество мест ограничено! Информация в личных сообщениях, по т. 89232992478; 2097326 или на почту kunjabiharijii@gmail.com&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для регистрации необходимо отправить на почту kunjabiharijii@gmail.com следующие данные:&lt;br&gt;1) Фамилия Имя Отчество, санскритское имя (если есть)&lt;br&gt;2) дата рождения&lt;br&gt;3) адрес проживания&lt;br&gt;4) контактный номер телефона, адрес электронной почты&lt;br&gt;&lt;br&gt;Реквизиты для оплаты семинара:&lt;br&gt;-----------------------------------------------------------&lt;br&gt;Банк Восточно- Сибирский филиал ОАО АКБ &quot;Росбанк&quot;&lt;br&gt;ИНН банка 7730060164&lt;br&gt;БИК банка 040484333&lt;br&gt;К/С банка 3010181010700000000333&lt;br&gt;ФИО получателя Хрущёв Евгений Александрович&lt;br&gt;№ счёта 4081781027504000547640054&lt;br&gt;После оплаты подтвердите платёж на почту kunjabiharijii@gmail.com или по телефону&lt;br&gt;т. 89232992478 - Евгений&lt;br&gt;т. 2097326 - Евгений&lt;br&gt;-----------------------------------------------------------&lt;br&gt;Оплатить ретрит необходимо до 10 февраля. Если вы по какой то причине не можете внести предоплату (можете заплатить непосредственно в дни семинара) , но хотите попасть на ретрит звоните мне 89232992478 (Евгений), или пишите на почту kunjabiharijii@gmail.com&lt;br&gt;=============================&lt;br&gt;24 февраля в 8:00 общий сбор на ЖД вокзале Красноярска. В 8:15 от ЖД вокзала отправляется автобус на место ретрита (&quot;Гренада&quot;, Базайская, 347/1). Если вы по какой-то причине хотите добраться до места ретрита  самостоятельно, то это можно сделать тремя способами:&lt;br&gt;- от ЖД вокзала Красноярск на маршрутном автобусе №37 (до конечной остановки &quot;посёлок Базаиха&quot;) и от остановки дойти пешком до базы &quot;Гренада&quot; (примерно 25 минут пешком)&lt;br&gt;- с ул. Партизана Железняка (можно дойти от автовокзала до остановки &quot;Медицинская академия&quot;) на маршрутном автобусе №30 (до конечной остановки &quot;посёлок Базаиха&quot;) и от остановки дойти пешком до базы &quot;Гренада&quot; (примерно 25 минут пешком)&lt;br&gt;- вызвать такси по номеру 2-7777-87 или 2-550-550 и доехать до места ретрита (</string>
    <string>Национальная библиотека Республики Бурятия и Центральная городская библиотека им. И. Калашникова ВПЕРВЫЕ присоединяются к общероссийской акции «БИБЛИОночь -2012».&lt;br&gt;&lt;br&gt;Эта акция  пройдет в разных городах России в ночь с 20 на 21 апреля 2012 года с целью привлечь новую аудиторию в библиотеки и возродить интерес к чтению.</string>
    <string>21 сентября - Международный день мира!&lt;br&gt;&lt;br&gt;У представителей разных духовных течений и религий родилась идея создания глобальной волны медитаций и молитв в этот день. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы приглашаем всех заинтересованных в мире во всем мире принять участие во второй для Челябинска коллективной медитации за Мир во Всём Мире! &lt;br&gt;Серия подобных медитаций пройдет по всему миру в сотнях городов. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Примерно на полчаса мы сядем, создадим тишину и сконцентрируемся на позитивном. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Только СВЕТ, ЛЮБОВЬ, ГАРМОНИЯ, МИР и ДОБРО!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Медитируйте так, как вы умеете. А если еще не научились, то просто присоединитесь к общему безмолвному погружению в себя. Закройте глаза и слушайте тишину. &lt;br&gt;&lt;br&gt;После коллективной медитации прозвучит звук колокольчика и мы все вместе попоем мантру ОМ. &lt;br&gt;&lt;br&gt;*******************************&lt;br&gt;ГДЕ?&lt;br&gt;Танхаус на Татьяничевой, 22/8 (ост. ТК Калибр или Гостиница Турист).&lt;br&gt;&lt;br&gt;ВО СКОЛЬКО? &lt;br&gt;С 16-00 до 16-30&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЧТО ВЗЯТЬ С СОБОЙ?&lt;br&gt;друзей &lt;br&gt;&lt;br&gt;ЭТО МЕРОПРИЯТИЕ ОТКРЫТО ДЛЯ КАЖДОГО — ВНЕ ЗАВИСИМОСТИ ОТ ПОЛА, ВОЗРАСТА, ОБРАЗОВАНИЯ, НАЦИОНАЛЬНОСТИ, ВЕРОИСПОВЕДАНИЯ И ОПЫТА В ДУХОВНЫХ ПРАКТИКАХ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;После медитации с 17-00 до 21-00 будем петь мантры и бхаджаны за Мир во Всём Мире. Приносите с собой музыкальные инструменты, фрукты, орехи и сладости.&lt;br&gt;Джай!!! )))&lt;br&gt;&lt;br&gt;Информационная поддержка - Афиша Челябинска:&lt;br&gt;http://vk.com/afishache</string>
    <string></string>
    <string>2 марта, в пятницу, в 16:00 в Музее истории города Улан-Удэ состоится презентация и открытие фотовыставки, посвященной приюту для бездомных животных «Кот и пес».&lt;br&gt;&lt;br&gt;Познакомиться с бездомными животными теперь легко – не нужно ехать на край города! Сотрудники Музея, совместно с волонтерами провели выездную фотосессию с жителями приюта «Кот и Пес». С помощью этой выставки у бездомных кошечек и собачек есть шанс обрести семью. У каждого из них непростая судьба, но именно из таких судеб вырастают самые благодарные лучшие друзья. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Иван Дубовенко, фотограф, музыкант и  разносторонняя личность, ведет практику добрых дел и любит участвовать в новых проектах, особенно если они приносят пользу.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Приют «Кот и пес» был создан Региональной общественной организацией «Зоозащитники Бурятии» в 2009 году. Председатель правления – Баханова Екатерина Михайловна. Сейчас в организации состоят свыше 30 активных членов. «Зоозащитники Бурятии» оказывают консультативную помощь, проводят воспитательную и  разъяснительную работу среди населения, сотрудничают с различными благотворительными фондами и приютами, такими как центр защиты прав животных «Вита» (г. Москва), благотворительный фонд «Помощь бездомным собакам» (г. Санкт-Петербург), благотворительный фонд «Верность» (г. Иркутск) и др.&lt;br&gt;&lt;br&gt;На протяжении всей выставки каждый желающий может оказать финансовую помощь  и поддержку обитателям приюта.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Контактное лицо – Женя Балитхаева, &lt;br&gt;тел. 8-951-630-45-97&lt;br&gt;Музей истории г. Улан-Удэ, ул. Ленина 26, &lt;br&gt;тел. 21-25-22</string>
    <string>Группа направлена на продвижение использования альтернативных источников энергии - ветра и солнца, а также других технологий, позволяющих снизить антропогенную нагрузку на окружающую среду. Мы стремимся рассказать людям о том, что это такое и как это можно использовать. Применение зеленой энергетики может решить проблему бесперебойного обеспечения людей электроэнергией и значительно увеличить энергоэффективность страны, способствует сохранению чистоты воды и воздуха, а также помогает снизить неблагоприятные воздействия на биосферу в целом. Применяя экологичные источники энергии, можно решать и локальные, и национальные и даже глобальные проблемы. Сейчас в России есть много сложностей с использованием энергии ветра и солнца. Сложность заказа, дороговизна оборудования, отсутствие наглядных примеров - все это мы стараемся решать по мере возможностей. И каждый может принять в этом участие. Альтернативная энергетика и зеленые технологии в России должны быть понятными, надежными, эффективными и доступными.</string>
    <string>музейное действо + экспозиция + сейшны&lt;br&gt;&lt;br&gt;История рока - выставка не такая, как там, к примеру, чьих-то персональных фоток. Это выставка общая. Всех, кто чувствует себя причастным к движению.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Поэтому желающих активно поучаствовать в организации, приглашаем, всяко&lt;br&gt;только не шпану детсадовскую, которую еще уламывать нужно, и показывать, как лопаткой в песочке пользоваться&lt;br&gt;а людей с идеями и руками для их воплощения&lt;br&gt;&lt;br&gt;Но, конечно, приглашаются и просто экскурсанты. Желающие, так сказать, просветиться в этой области))&lt;br&gt;&lt;br&gt;И еще - желающим попасть в историю рока города предлагается написать о своей группе и ее творчестве.  Когда организована, кто участники, синглы, направление, и тд.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В группе сильно приветствуются видео, фото, критические статьи и все такое прочее</string>
    <string>21 октября 2012 г. в Омске состоится авторский мастер-класс Радислава Гандапаса &quot;Пан или пропал. Идеология лидера, идеология победы&quot;. &lt;br&gt;Место проведения: ОМЦ &quot;Химик&quot;, пр. Академика Королева, &lt;br&gt;Регистрация с 10.30. &lt;br&gt;Начало мастер-класса  12.00&lt;br&gt;&lt;br&gt;22 октября 2012 г. - Новый VIP- тренинг &quot;Крест лидера&quot;,&lt;br&gt;Место проведения: ТОК &quot;Флагман&quot;,5 этаж, конференц-зал.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ВСЯ ИНФОРМАЦИЯ И РЕГИСТРАЦИЯ НА САЙТЕ:</string>
    <string>Группа для создания журнала АМ в России, для координирования работы редакционной коллегии журнала, а также для всех друзей и помощников! :)</string>
    <string>■ ТРОЛЛЬ ГНЁТ ЕЛЬ (г.Санкт-Петербург)&lt;br&gt;Короли пивного фолка вновь потрясут Иркутск! А ты сам-то готов потрястись?&lt;br&gt;&lt;br&gt;■ 11 марта (вс) в НК МЕГАПОЛИС&lt;br&gt;Вход с 17.00, концерт с 18.00&lt;br&gt;Концерт состоится при поддержке групп:&lt;br&gt;* Этнобит / ансамбль и школа перкуссии /&lt;br&gt;vk.com/ethnobeat_irk&lt;br&gt;* Ветер Осени / арт-фолк-рок /&lt;br&gt;vk.com/veteroseny&lt;br&gt;&lt;br&gt;Повстречались когда-то Тролль и Джерта, и решили вместе поиграть хорошую музыку... Стиль установился где-то между желанием Тролля (Кости) играть веселые, бодрые песни без зауми, и склонностью Джетры (Маши) к суровой музыке и замысловатым мелодиям. В основу творчества ТРОЛЛЬ ГНЁТ ЕЛЬ легли скандинавские фольклорные мелодии под соусом драйвовых современных рок-ритмов. И поэтому сегодня фолк у Троллей - самый танцевальный! А тексты песен заслуживают отдельной похвалы: в основном они на русском, есть и на древнеисландском, и многие из них про ПИВО!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Подробную, отлично написанную и богатую фактами историю вы можете найти по этой ссылке на сайт группы http://trollge.ru/story/&lt;br&gt;Мы читали - увлекательно!&lt;br&gt;&lt;br&gt;На данный момент группа отметила свое десятилетие, записала 4 альбома и два ЕР, отыграла порядка 300 концертов.&lt;br&gt;&lt;br&gt;■ Билеты можно купить в местах:&lt;br&gt;* Студия METAL HAIL - звоните по тел. перед приходом&lt;br&gt;ул. Горького, 9 | тел. 747-860, c 15 до 21 ежедневно (в сб-вс с 11) &lt;br&gt;* Tunnel: Rock Shop&lt;br&gt;ТЦ «4 Сезона», пав. 35 | ул. Дзержинского 23а&lt;br&gt;* Ароматы Индии: восточная лавка&lt;br&gt;ТЦ «Рублев», цоколь | ул. Чехова, 19&lt;br&gt;* Звуковые Системы, магазин музыкального оборудования / ул. Советская, 124Д /&lt;br&gt;* Профком ИГЛУ - для учащихся ИГЛУ&lt;br&gt;&lt;br&gt;■ Стоимость:&lt;br&gt;Первые 50 - по 400 руб.&lt;br&gt;Вторые 50 - по 450 руб.&lt;br&gt;Третьи 50 - по 500 руб.&lt;br&gt;После - билеты по 550 руб. &lt;br&gt;На входе - дороже!&lt;br&gt;&lt;br&gt;■ Посетовать на стоимость билетов и задать вопросы по существу вы можете по тел. 747-860 - Студия METAL HAIL</string>
    <string>Конец света! =)</string>
    <string>Молодая  группа в стиле Visual kei, исполняющая песни на японском языке .&lt;br&gt;Группа существует с 2008 года и является пробным проектом.&lt;br&gt;&lt;br&gt;【состав】&lt;br&gt; メンバー&lt;br&gt;&lt;br&gt;。Vocal: Ryudzi&lt;br&gt;&lt;br&gt;。Guitar: Ena&lt;br&gt;&lt;br&gt;。Guitar: Rei&lt;br&gt;&lt;br&gt;。Bass: Ritsu&lt;br&gt;&lt;br&gt;。Drum: Naoto&lt;br&gt;</string>
    <string>Принцип:&lt;br&gt;-Две команды. Разделимся на месте, по цвету одежды. Или выдадим отличительные повязки. А может вообще Девушки VS Парни?) ммм?)&lt;br&gt;-С собой берем водяные пистолеты и пластиковые бутылки! И никаких ведер), а то вдруг кто догадается))&lt;br&gt;-И не стесняться, знакомиться), живем один раз)&lt;br&gt;Важное Правило:&lt;br&gt;-Не обливать прохожих и фотографов.&lt;br&gt;-Категорически запрещено распитие спиртных напитков.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы за интересные идеи!) &lt;br&gt;Проживи эту жизнь с позитивом!!!)))</string>
    <string>Концерт молодых и неизвестных групп Новое Движение!&lt;br&gt;17 ноября суббота&lt;br&gt;Начало в 16:00&lt;br&gt;Место: НК «Гламурный Партизан»&lt;br&gt;&lt;br&gt;Концерт дает возможность новым коллективам набраться опыта. Две группы, набравшие наибольшее количество голосов с участием экспертного голосования автоматически становятся участниками концерта Рок Елка – самого незабываемого концерта сезона.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Первый этап  голосование в интернете. Группа набравшее наибольшее количество голосов выбирает для себя порядок выступления. голосование здесь: http://vk.com/topic-1848437_27203637&lt;br&gt;&lt;br&gt;Группы:&lt;br&gt;DJpoleno&lt;br&gt;Нимфа&lt;br&gt;N@RKOZ&lt;br&gt;Ugly Spring&lt;br&gt;Y.U.K.I.&lt;br&gt;Monday Morning&lt;br&gt;Documents and Settings&lt;br&gt;Вторая линия&lt;br&gt;&lt;br&gt;Предварительная продажа билетов в магазине NeoMusic 200 руб. на входе в клуб 250 руб.</string>
    <string>DeTe Films- группа энтузиастов занимающаяся, под предводительством неудержимого киноазиата Батора, съёмкой самодельных кинолент (кинотреша). Что не мешает DeTe Films так же являеться КИНОКОМПАНИЕЙ лол.</string>
    <string>В рамках проекта &quot;Ночь музеев&quot; &lt;br&gt;в Музее истории города Улан-Удэ, 18 мая,&lt;br&gt;концерт группы SAGE (Екатеринбург)! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Проект SAGE создает актуальную экспериментальную музыку с преимущественным влиянием этнических корней и фольклорных традиций различных культур. Древние вибрации австралийских аборигенов гармонично переплетаются с русскими традиционными песнями, тувинскими обертонными напевами, синтезированными трансовыми звукоритмами и современным танцем.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Евгений Толстых - вокал, хоомей, диджериду (-бон), гитара, игиль, морин хуур, калюка, хомус, loop, beat, эффекты &lt;br&gt;Ирина Набиева - танец, пластика, импровизация.&lt;br&gt;&lt;br&gt;http://vk.com/sageprojekt&lt;br&gt;&lt;br&gt;Билеты в кассе Музея истории города: &lt;br&gt;- предпродажа 250 р. (а также участие в розыгрыше дисков)&lt;br&gt;- в день концерта - 300 р.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Адрес: ул. Ленина, 26, Музей истории города Улан-Удэ</string>
    <string>«Ночь в музее - 2012»&lt;br&gt;&lt;br&gt;Единственный  раз в год   каждый, кто  желает необычно и интересно провести ночь,  сможет   это сделать 18 мая.  &lt;br&gt;&lt;br&gt;Посетите музеи республики -  Национальный музей Республики Бурятия, Этнографический музей народов Забайкалья, Кяхтинский краеведческий музей им.а к. В.А.Обручева. &lt;br&gt;&lt;br&gt; В  Художественном  музее вы сможете окунуться в атмосферу XIX века: программа носит название  «Век XIX, благословленный славой». &lt;br&gt;Музей истории Бурятии подготовил программу «Парк советского периода».  &lt;br&gt;Музей природы Бурятии ждет  детей, подростков и  их родителей -  специально для них  подготовлена  программа «Там, на неведомых дорожках».  &lt;br&gt;&lt;br&gt;Хотите провести «Ночь в музее-2012» в праздничной предсвадебной атмосфере? Тогда приходите в Этнографический музей народов Забайкалья, где вы сможете не только посмотреть обряды сватовства, но и непосредственно принять в них участие. &lt;br&gt;Краеведческий музей им.ак.&lt;br&gt; В.А.Обручева предлагает специальную программу «Волшебный мир Сибирского Эрмитажа».&lt;br&gt;         &lt;br&gt; Музеи республики ждут вас!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Художественный музей им. Ц.С. Сампилова&lt;br&gt;Программа мероприятий «Век XIX, благословенный славой» &lt;br&gt;&lt;br&gt;1&lt;br&gt;20.00-20.05&lt;br&gt;Торжественная церемония открытия вечерней программы «Век XIX, благословенный славой». &lt;br&gt;2&lt;br&gt;20.05-20.30&lt;br&gt;Театрализованная программа «XIX век и российская история»&lt;br&gt;3&lt;br&gt;20.30-24.00&lt;br&gt;Бал (мазурка, котильон, полонез, вальс), мастер-класс и конкурс.&lt;br&gt;Выступление военного оркестра 5-й танковой дивизии под руководством Дударь Н.Н.&lt;br&gt;4&lt;br&gt;22.00 – 22.30&lt;br&gt;Рассказ о «Женском портрете» неизвестного художника и о судьбе его героини – Великой княгини Екатерины Павловны с проекцией портрета на всю стену&lt;br&gt;5&lt;br&gt;20.30-24.00&lt;br&gt;«Я нарисую Ваш портрет» - моментальный портрет&lt;br&gt;6&lt;br&gt;20.30-24.00&lt;br&gt;Цветочный салон&lt;br&gt;7&lt;br&gt;20.30-24.00&lt;br&gt;Мужской салон для игры в вист, покер&lt;br&gt;8&lt;br&gt;21.30-22.30&lt;br&gt;Аукцион на выставке-ярмарке «Сибирские узоры»&lt;br&gt;9&lt;br&gt;20.30-24.00&lt;br&gt;«Верней нет места для признанья и для вручения письма» - почта&lt;br&gt;10&lt;br&gt;20.30-24.00&lt;br&gt;Мастер - классы (прически,  визаж, боди-арт и т.д.)&lt;br&gt;11&lt;br&gt;20.30-24.00&lt;br&gt;Портрет – тантамареска, фотографирование в национальных костюмах&lt;br&gt;12&lt;br&gt;20.30-24.00&lt;br&gt;Показ фильмов С.А. Герасимова «Маскарад», С. Бондарчука «Война и мир» 2-я серия&lt;br&gt;13&lt;br&gt;20.30 – 24.00&lt;br&gt;Выставка студентов - дизайнеров ВСГУТУ, познавательно-развлекательная программа от студентов ВСГУТУ&lt;br&gt;14&lt;br&gt;20.30 – 24.00&lt;br&gt;Мастер-класс «Бесконечные возможности бумаги» силами студентов ВСГУТУ&lt;br&gt;15&lt;br&gt;22.00 – 22.30&lt;br&gt;«Открытый микрофон» - конкурс чтецов, стихи поэтов XIX века (Пушкина, Лермонтова и т.д.), а также признания и пожелания&lt;br&gt;16&lt;br&gt;24.00&lt;br&gt;Закрытие&lt;br&gt;&lt;br&gt;Музей природы Бурятии &lt;br&gt;Программа мероприятий «Там на неведомых дорожках…»&lt;br&gt;&lt;br&gt;1&lt;br&gt;19.00-19.30&lt;br&gt;Театрализованное представление «Веселые зазывалки» от сказочных героев – приглашение в музей.&lt;br&gt;Площадка перед входом в музей&lt;br&gt;&lt;br&gt;2&lt;br&gt;21.00-23.00&lt;br&gt;Презентация 3D тура «Виртуальная экскурсия по Музею природы Бурятии» &lt;br&gt;Площадка перед входом в музей&lt;br&gt;&lt;br&gt;3&lt;br&gt;19.00– 24.00&lt;br&gt;Вход по билетам&lt;br&gt;фойе&lt;br&gt;&lt;br&gt;4&lt;br&gt;19.30-24.00&lt;br&gt;Игра «Музейная угадайка» (для детей с 2 до 7 лет)&lt;br&gt;Залы музея, 3 этаж&lt;br&gt;&lt;br&gt;5&lt;br&gt;19.30-24.00&lt;br&gt;Театр «Душа Байкала». Развлекательная программа. Мини-спектакль «Змей Горыныч @. ру». Русалки, лешие и др. сказочные персонажи&lt;br&gt;5 зал, 3 этаж&lt;br&gt;&lt;br&gt;6&lt;br&gt;20.00-24.00&lt;br&gt;Игра-викторина «Байкальская рыбалка»&lt;br&gt;5 зал 3 этаж &lt;br&gt;&lt;br&gt;7&lt;br&gt;20.00-24.00&lt;br&gt;Экологическая компьютерная игра «Кто оставил след» (7-15 лет)&lt;br&gt;5 зал 3 этаж &lt;br&gt;&lt;br&gt;8&lt;br&gt;20.00-24.00&lt;br&gt;Комната страха «Таинственное логово»  (от 16-ти и старше)&lt;br&gt;1 зал, 3 этаж&lt;br&gt;&lt;br&gt;9&lt;br&gt;20.30-24.00&lt;br&gt;Театрализованное представление «Предсказания шамана»&lt;br&gt;2 зал, 3 этаж&lt;br&gt;&lt;br&gt;10&lt;br&gt;20.00-24.00&lt;br&gt; Настольные детские игры&lt;br&gt;3,4 залы,3 этаж &lt;br&gt;«Мосигра»&lt;br&gt;&lt;br&gt;11&lt;br&gt;20.00-24.00&lt;br&gt;Мастер-класс по изготовлению игрушек из воздушных шаров&lt;br&gt;1 и 3 этаж&lt;br&gt;&lt;br&gt;12&lt;br&gt;20.00 - 24.00&lt;br&gt;Б</string>
    <string>Онлайн-концерт тех, кто хочет поддержать или уже поддержал неправосудно содержащихся под стражей и обвиняемых без состава уголовного преступления.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Примерно так: ВЫ (ОНИ) - сидите у себя дома. Или у друзей. Ну или на лавке в парке. Или в клубе. Главное, чтобы перед глазами у вас был экран. Компютера. Ноутбука. Айпада. Айфона (не все приглашены). Замзунги тоже пригодны. Или другие приспособления, которых я не знаю, а с помощью которых можно подключиться к инету. О! И звук! Да, звук тоже пригодится. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Далее: ОНИ (ВЫ) - музыканты, хорошие люди, сидят где-то там. У себя дома. Или в студии. Ну или где им удобно себе найти местечко, чтобы спеть. Для ВАС. А прежде всего для Нади, Маши и Кати.&lt;br&gt;&lt;br&gt;P.S. Можно и стишок сказать/&lt;br&gt;&lt;br&gt;Приглашаем:&lt;br&gt;Bjork, Peter Gabriel, Franz Ferdinand, Nina Hagen, Pet Shop Boys, Yoko Ono, Red Hot Chili Peppers, Madonna, Marija Vickovic&lt;br&gt;&lt;br&gt;Пишите, кто чем может помочь, информируйте своих друзей.&lt;br&gt;&lt;br&gt;***&lt;br&gt;&lt;br&gt;It goes something like this; YOU (THEY) are staying home. Or staying out. Why, on a park bench. Or at the club. You need your screen, that’s the main thing. The screen of a PC. Or a laptop. iPad. iPhone (not everyone interested is invited). Samsungs will do as well. Or other web-connected gadgets of which I know nothing. Oh, right, sound! You need sound, natch. Next; THEY (YOU) - musicians, good company, are staying somewhere round there. Staying home. Or in the studio. Wherever they may wish to sing. To YOU. And above all to Nadia, Masha and Katia.&lt;br&gt;ps&lt;br&gt;Poetry is welcome as well.&lt;br&gt;&lt;br&gt;The online gig is for those who want to support or have already supported those kept wrongfully in custody and accused with no evidence against them.&lt;br&gt;&lt;br&gt;We invite&lt;br&gt;Bjork, Peter Gabriel, Franz Ferdinand, Nina Hagen, Pet Shop Boys, Yoko Ono, Red Hot Chili Peppers, Madonna, Marija Vickovic&lt;br&gt;&lt;br&gt;Please write us what little you could do and spread the word.</string>
    <string>23 июня в 17:00  Open-air: «Скажем нет наркотикам» &lt;br&gt;&lt;br&gt;Этот концерт посвящен проблеме наркомании. Компания  NeoMusic не равнодушна к этому антисоциальному явлению. Мир полон замечательных моментов, которые доставляют нам счастье:  для кого-то это общение с близкими, для кого-то прогулки по лесу, для кого то глоток лимонада в жару. Наркотику могут  разрушить очень быстро  твой мир. Задумайся …&lt;br&gt; Концерт организован компанией  NeoMusic совместно с  УК «Созидание». &lt;br&gt;&lt;br&gt;начало 23 июня в 17:00 на новой набережной за ТК &quot;Народный&quot;, возле нового автовокзала и ТЦ &quot;Подарки&quot;, ул Корабельная 32&lt;br&gt;&lt;br&gt;Выступают Рок:&lt;br&gt;Камень Темной Реки&lt;br&gt;Amazing Attack&lt;br&gt;ГАЛИЯ&lt;br&gt;Y.U.K.I.&lt;br&gt;N@RKOZ&lt;br&gt;&lt;br&gt;Рэп:&lt;br&gt;NOMEN NECIO&lt;br&gt;EAST EDITION&lt;br&gt;ЗНАЙ НАШИХ&lt;br&gt;ОДИН ИЗ ВАС&lt;br&gt;ВУКИЧ&lt;br&gt;&lt;br&gt;В заключении программы вас ожидает огненное Шоу&lt;br&gt;&lt;br&gt;Генеральный партнер :&lt;br&gt;ЗАО &quot;УК&quot; &quot;Созидание&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Партнер:&lt;br&gt;Комитет по молодежной политике РБ&lt;br&gt;&lt;br&gt;Фонд Дмитрия Путилина&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вход: бесплатный!</string>
    <string>В День Всех Влюбленных Национальный музей Республики Бурятия проводит акцию «Один билет на двоих». &lt;br&gt;14 февраля посетив персональную выставку Никаса Сафронова вдвоем - Вы заплатите только за один билет.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Выставка проходит в Художественном музее им. Ц.С. Сампилова&lt;br&gt;Тел.: 21-44-88</string>
    <string>Иркутск за равенство власти и народа перед законом и конституцией РФ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы требуем перемен и проведения ряда политических реформ. До сих пор не расследованы факты нарушений на выборах, требуем проведения досрочных парламентских выборов, требуем свободных СМИ и возможностей для политической конкуренции, судебной реформы, изменения правоохранительной системы, конституционной реформы (убрать «подряд», сократить срок президентства до 4 лет), отмены муниципальных и президентских фильтров при выборе губернаторов, справедливого распределения финансовых полномочий между регионами и Москвой ради возможности развиваться на местах. Мы требуем реального политического процесса, а не его имитации.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сегодняшняя власть основана на силовом подавлении несогласных и представлении лишь своих интересов, а также желаний путинской шайки — кооператива «Озеро», друзей и коллег по мэрии С.-Петербурга. Именно для них он выстроил «вертикаль власти», которая основана на коррупции, разъедающей нашу экономику. Именно для собственного обогащения использует он систему корпоративного государства в России.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы выходим, чтобы сплотиться и поддержать всех тех, кто борется за создание Гражданского общества в Иркутске и других городах России. Мы выходим, чтобы предъявить свои права на достойную жизнь. Выходим потому что мы граждане РФ, а не стадо… Выходим потому что считаем что наша страна достойна власти граждан, а не жуликов и воров. Если тебе не безразлично будущее страны, если ты потерял веру в справедливость и закон, но не потерял надежду, если ты видишь наше будущее в построении гражданского общества, приходи 6 мая на шествие. Всем тем, кто борется за наши с вами права, очень важно видеть твою поддержку.</string>
    <string>В течение двух дней вы окунетесь в безграничное пространство нового для вас мира. &lt;br&gt;Здесь вы сможете наконец-то пробудиться ото сна, в котором живете и осознанно провести время в настоящей реальности, акцентируя внимание на происходящие события вокруг. &lt;br&gt;Интенсив проведет сертифицированный учитель по Три Йоге, у которого за плечами десятилетний опыт духовной практики.&lt;br&gt;Знания, которые вы освоите на интенсиве, станут прекрасным руководством для дальнейших занятий в очень удобном месте. &lt;br&gt;Вы получите ответы на все интересующие вас вопросы.&lt;br&gt;Занятия Три Йогой позволят вам достичь состояния глубокого расслабления, крепкого здоровья, контроля эмоций и духовной возвышенности.&lt;br&gt;Упражнения на интенсиве будут проходить в непрерывной форме, где одна поза плавно перетекает в другую, где дыхание и движения сливаются воедино в Потоке Вечности...&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ведущий:&lt;br&gt;Павел Казанцев (духовное имя – Павитра) – сертифицированный учитель Три Йоги, директор Йога-центра и тренинг-центра &quot;Атма&quot; (Барнаул). &lt;br&gt;&quot;Гармонично сочетаю физические, дыхательные, ментальные и духовные практики Йоги, акцентируя внимание на индивидуальном подходе, правильности выполнения, отсутствии травматизма, релаксации и осознанности...&quot;&lt;br&gt;Подробнее: http://yoga-altay.ru/teachers/3-pavel-kazanzev-pavitra.html&lt;br&gt;&lt;br&gt;Программа:&lt;br&gt;20-21 октября  (суббота-воскресенье):&lt;br&gt;10:00-11:00 Пранавидья&lt;br&gt;11:00-13:00 Трай Йога Прасара&lt;br&gt;13:00-14:00 Обед&lt;br&gt;14:00-16:00 Трай Йога Прасара&lt;br&gt;16:00-17:00 Пранавидья&lt;br&gt;&lt;br&gt;Трай Йога Прасара (базовый уровень):&lt;br&gt;Динамичные и статичные последовательности асан (поз Йоги) – серии: Земля, Вода, Огонь; хаста мудры (жесты рук), Йога нидра (релаксация).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Пранавидья (базовый и первый уровень):&lt;br&gt;Наука о жизненной энергии – сахаджа вайю (естественное дыхание), пурна вайю (полное дыхание), уджайи (победное дыхание), капалабхати (огненное дыхание), агнисара дхаути (огненное омовение), мула крия (корневое очищение), сурья чандра (солнечно-лунное дыхание), нада пасьянти (концентрация на звук и свет), дхьяна (медитация).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Место проведения:&lt;br&gt;г. Барнаул, пр. Красноармейский, 58 (б), ТЦ &quot;Эдем&quot;, 2-ой этаж (Тренинг-центр &quot;Атма&quot;)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дата и время:&lt;br&gt;20-21 октября  (суббота-воскресенье): с 10:00 до 17:00 (перерыв на обед и отдых с 13.00 до 14.00).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стоимость участия: &lt;br&gt;4000 рублей при оплате до 1 октября и 4500 рублей при оплате после (обеды оплачиваются отдельно – 250 рублей в день).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Количество мест ограничено!&lt;br&gt;Если вы хотите принять участие в интенсиве – позаботьтесь о предварительной регистрации и предоплате!&lt;br&gt;Будем рады видеть вас на интенсиве!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наши контакты:&lt;br&gt;Тренинг-центр &quot;Атма&quot;&lt;br&gt;Адрес: г. Барнаул, пр. Красноармейский, 58 (б), ТЦ &quot;Эдем&quot; (2-ой этаж)&lt;br&gt;Телефоны: (3852) 60-32-89, 8-913-210-32-89&lt;br&gt;Skype: pavitradas&lt;br&gt;E-mail: atmayoga@mail.ru&lt;br&gt;Сайт: www.yoga-altay.ru&lt;br&gt;В контакте: http://vk.com/atmayoga</string>
    <string>Доброе время суток, уважаемый посетитель! :3&lt;br&gt;&lt;br&gt;Спешим сообщить, что 16 декабря, в это воскресенье, состоится презентация нового журнала EDUCATION, выпускаемого Образовательным Центром ПОЛИГЛОТ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Основная тематика первого выпуска - БЕСПЛАТНОЕ ОБУЧЕНИЕ ЗАРУБЕЖОМ!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дата: 16 ДЕКАБРЯ (воскресенье)&lt;br&gt;ВРЕМЯ: 15:00&lt;br&gt;МЕСТО: КТК ГЭЛЭКСИ, 4 этаж, ОЦ ПОЛИГЛОТ&lt;br&gt;&lt;br&gt;ВХОД СВОБОДНЫЙ&lt;br&gt;&lt;br&gt;Подробная информация о мероприятии в меню встречи.</string>
    <string>Совместный путь мастера меча наёмника-Гатса и талантливого полководца Гриффитса приближается к своей кульминации. На что пойдёт Гриффитс ради осуществления своей мечты? Останется ли Гатс верным своему товарищу до конца?&lt;br&gt;&lt;br&gt;Заключительный фильм первой трилогии &quot;Берсерк: Золотой век&quot; получился зрелищным и шокирующим. Спасибо всем, кто пришёл на показ!&lt;br&gt;Нежелателен к просмотру лицам до 18 лет.&lt;br&gt;--------&lt;br&gt;Ребята, не надо просьб вида &quot;Где скачать&quot;, &quot;Где посмотреть онлайн&quot;. Давайте уважать Реанимелию, это благодаря им у нас есть аниме в кино.</string>
    <string>Дорогие друзья!&lt;br&gt;&lt;br&gt;11 сентября у нас пройдет кулинарный мастер-класс индийской вегетарианской кухни в нашем совином гнездышке:)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Его проводит учитель йоги и медитации - Дада Шубхачинтананда(Индия).&lt;br&gt;Дада замечательно готовит, очень вкусно! Кроме этого он очень музыкальный и будет исполнять песни на индийском языке! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Приходите поучаствовать, отдохнуть душой и телом, будет очень хорошо!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стоимость удовольствия составит ровно 250 рублей;)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Телефон для заявок на участие - 89025634809— Дарима Николаева&lt;br&gt;&lt;br&gt;Кстати, нужен переводчик! Сообщите, если можете помочь с переводом!</string>
    <string>На семинар принимаются все желающие без ограничений возраста, комплекции, образования, степени физической подготовки. Семинар подойдет для людей, которые впервые прикоснулись к тайскому массажу и желают освоить его для домашнего использования. Схема массажа лишена потенциально опасных позиций как для клиента, так и для самого массажиста, поэтому вы сможете смело практиковать уже на следующий день после окончания обучения. Этот семинар также необходимо пройти всем, кто намерен в дальнейшем обучаться профессиональной технике традиционного тайского массажа. Практический семинар &quot;Азбука тайского массажа&quot; является обязательным для многих курсов Школы-студии СИАМ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Как проходит обучение&lt;br&gt;&lt;br&gt;Как и при изучении любого языка, мы сначала будем учить &quot;буквы&quot;, основы тайского массажа. Наше обучение будет проходить неспешно, шаг за шагом, от простого к сложному. После объяснения и демонстрации вы будете отрабатывать приемы массажа друг на друге под наблюдением преподавателя. Поэтому за время семинара вы получите множество массажных сессий от своих партнеров.&lt;br&gt;Каждый участник семинара получит пособие со схемами, фотографиями, подробным описанием всех изученных приемов и последовательностью их выполнения, а также видеодиск с изученным сеансом оздоровительного тайского массажа, который в дальнейшем вы сможете использовать для своей самостоятельной работы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Форма одежды: тапки или шлепки, длинные штаны, одна майка с короткими рукавами, другая с длинными, носки. Все обязательно х/б!&lt;br&gt;При себе иметь: ксерокопию первой страницы паспорта, 2 фотографии 3х4.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Результаты обучения&lt;br&gt;&lt;br&gt;На этом семинаре вы:&lt;br&gt;- Поймете этику и принципы взаимодействия с клиентом, особенности выполнения тайского массажа;&lt;br&gt;- Усвоите показания и противопоказания, предостережения и правила собственной безопасности;&lt;br&gt;- Освоите основные стойки массажиста, безопасные приемы массажа;&lt;br&gt;- Отработаете темп движений и технику дыхания при массаже;&lt;br&gt;- Выучите и выполните свой первый сеанс оздоровительного тайского массажа;&lt;br&gt;- Получите несколько сессий живительного тайского массажа от своих партнеров;&lt;br&gt;- Расслабитесь, отдохнете, приобретете новых друзей и навсегда полюбите это великое древнее искусство – тайский массаж;&lt;br&gt;- В перерывах на обед вы можете посмотреть фильмы о жизни Таиланда, снятые нами в наших поездках по этой прекрасной стране.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ведущая&lt;br&gt;&lt;br&gt;Любовь Сокольская – руководитель Школы-студии экзотического массажа СИАМ. Член Международной ассоциации тайских массажистов. Полномочный* сертифицированный учитель Международной школы тайского массажа ITM (International Training Massage School, Чиангмай, Таиланд).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Место проведения:&lt;br&gt;&lt;br&gt;г. Барнаул, пр. Красноармейский, 58 (б), ТЦ &quot;Эдем&quot;, 2-ой этаж (Тренинг-центр &quot;Атма&quot;).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дата и время:&lt;br&gt;&lt;br&gt;2-3 июня  (суббота-воскресенье): с 10.00 до 21.00 (перерывы на обед и отдых 13.00-14.00 и 17.00-18.00).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стоимость семинара: 5000 рублей при оплате до 18 мая и 6000 рублей при оплате после (обеды оплачиваются отдельно – 250 рублей в день).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Количество мест ограничено!&lt;br&gt;Если вы хотите принять участие в курсе – позаботьтесь о предварительной регистрации и предоплате!&lt;br&gt;Будем рады видеть вас на курсе!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наши контакты:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Салон массажа &quot;Атма&quot;&lt;br&gt;Адрес: г. Барнаул, пр. Красноармейский, 58 (б), ТЦ &quot;Эдем&quot; (2-ой этаж)&lt;br&gt;Телефоны: (3852) 60-32-89, 8-913-210-32-89&lt;br&gt;Skype: pavitradas&lt;br&gt;E-mail: atmayoga@mail.ru&lt;br&gt;Сайт: www.yoga-altay.ru&lt;br&gt;В контакте: http://vk.com/atmayoga</string>
    <string>Курсы японского языка на базе образовательного центра &quot;Мандарин&quot; http://vk.com/uumandarin&lt;br&gt;&lt;br&gt;- занятия в группе&lt;br&gt;- индивидуальные занятия&lt;br&gt;- образование в Японии&lt;br&gt;&lt;br&gt;Контакты: 40-62-31&lt;br&gt;Адрес: ул. Балтахинова, 17 (Удинский пассаж), блок Е, 4 этаж, 403&lt;br&gt;Режим работы: с 10:00 до 20:00, без выходных.</string>
    <string>Новый фильм Мамору Хосоды (&quot;Девочка, покорившая время&quot;, &quot;Летние войны&quot;).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Начало показа - 16:30.&lt;br&gt;-----------------------------&lt;br&gt;Юки и Амэ — только с виду обычные дети, которым должны быть нипочем тяготы окружающего мира. Когда погибает их отец, последний представитель древнего рода оборотней, их матери — обыкновенной девушке, когда-то влюбившейся в человека, оказавшегося волком — приходится переехать подальше от большого города и начать все сначала. Охватывая 13 лет, фильм рассказывает одновременно грустную и веселую, сказочную и вместе с тем очень жизненную историю о материнстве, взрослении и ответственности за сделанный в жизни выбор.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Перевод - дубляж, Реанимедиа.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Цена билета - 250 рублей, в продаже с 1 февраля.&lt;br&gt;Бронирование билетов: тел. 43-16-79 и 43-91-50.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Возрастные ограничения: с 12 лет.</string>
    <string>Руферы (от англ. roof — крыша) — движение, распространенное, в основном, в крупных городах России. Его смыслом является залаз на крыши с целью отдыха, релаксации или с другими, не наносящими вреда окружающей среде или людям. Руферы стараются не взламывать крыши, а находить ключи от них. Руфинг делится на экстремальный (залаз по водосочным трубам, пожарным лестницам, как правило, в одиночестве; довольно опасен), тихий — поход на крышу небольшой группой человек — и арт-руфинг.&lt;br&gt;=============================&lt;br&gt;Кто такие руферы?&lt;br&gt;&lt;br&gt;Таких людей называют руферами – от английского слова “roof” (крыша). Или просто по-русски – крышелазами, крышнаитами и даже крышниками. Руфинг пользуется популярностью во всем мире, в Россию он, судя по термину, пришел из-за рубежа. Зачем первый руфер залез на крышу, неизвестно. Вообще-то об этом увлечении заговорили, в первую очередь, среди фотографов-любителей – роскошные снимки, сделанные с крыш, сразу привлекли внимание и зрителей, и специалистов.&lt;br&gt;Но лезут на крышу не только за красивыми фотографиями: как утверждают некоторые руферы, час, проведенный на крыше, продлевает жизнь человеку как минимум на полдня. Потому что там, над городом, совсем другой воздух, другая энергетика, даже время на крыше течет по-другому. А количество адреналина, который получаешь, пытаясь перейти с крыши на крышу, скользя и удерживаясь на самом краю, можно сравнить, пожалуй, только с первым прыжком с парашютом.&lt;br&gt;Руфинг – занятие для одиночек или небольших групп. В одиночку проще пройти на крышу и не быть задержанным какими-нибудь строительными рабочими, милицией или бдительными гражданами. Вдвоем-втроем легче преодолеть трудные участки, к тому же есть с кем поделиться захватывающими впечатлениями. А вот большая компания на крыше – это и высокая опасность, и шум.&lt;br&gt;Находят друг друга руферы-крышелазы обычно в Интернете. В виртуальном пространстве существуют клубы руферов, есть сайты с фотографиями. А вот в реальной городской жизни найти их не очень просто: сотрудники ЖЭКов и милиция не приветствуют такие прогулки. И хотя нет официального закона, который запрещал бы выход на крышу, зато есть разные инструкции, которые это не одобряют. Да и сами руферы нередко держатся от коллег на расстоянии: каждая интересная крыша, каждый маршрут – это тайна от других, которую они свято сохраняют.&lt;br&gt;В последние годы руфинг стал очень популярным занятием: с крыши машины кажутся крошечными жучками, люди напоминают муравьев, а грязи и мусора совсем не видно. Наблюдение за жизнью города с крыши превращается в наблюдение за живой природой. Вокруг тебя – высокое небо, ветер и облака. О такой романтике на земле только мечтают.&lt;br&gt;-------------------------------------------------&lt;br&gt;Руфер – это состояние души, стиль и философия жизни.&lt;br&gt;-------------------------------------------------&lt;br&gt;&lt;br&gt;==============================&lt;br&gt;ПРАВИЛА БЕЗОПАСНОГО ПОХОДА ПО КРЫШАМ&lt;br&gt;* В группе может быть не более 4-х человек&lt;br&gt;* Сталкер – всего лишь проводник. Он не может гарантировать вашу безопасность. Будьте благоразумны и осторожны.&lt;br&gt;* Для выхода на маршрут берите паспорт на случай проблем с «бдительными» гражданами.&lt;br&gt;* Одежда должна быть правильной: обувь – удобная, без каблука, юбки-платья оставьте дома на вешалке.&lt;br&gt;* Руки – свободны. На крыше каждый рассчитывает на себя. Друг за друга не держаться. За провода не хвататься.&lt;br&gt;* Смотри, куда идешь.&lt;br&gt;==============================&lt;br&gt;КАТЕГОРИЧЕСКИ ЗАПРЕЩЕНО:&lt;br&gt;– выходить на крышу в дождь. В сырую погоду маршрут закрыт, ждите, пока просохнут крыши;&lt;br&gt;– вход на крышу «под градусом» закрыт всегда.&lt;br&gt;==============================</string>
    <string>21 декабря в рамках мероприятия &quot;Ночь перед Рождеством&quot; в Художественном музее им. Сампилова состоится благотворительный аукцион. Средства, вырученные с аукциона, пойдут в помощь семье Доксоновых.&lt;br&gt;Также, помимо аукциона, в музее будут установлены урны для сбора средств.</string>
    <string>*С санскрита samkalpa преводится как  &quot;решимость&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Заполним планету позитивными вибрациями!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Все слышали о трагедии в Японии...Лично меня очень задевает все, что там происходит.&lt;br&gt;До сих пор каждый раз, просматривая новости, плачу... Уже несколько дней задумываюсь, а чем я могу помочь жителям Японии?&lt;br&gt;Давайте притягивать позитивные микровиты на Землю? У нас есть замечательная практика - КИРТАН! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Брат Лиламая из канады вдохновил меня!&lt;br&gt;Вот ссылка на киртан-блог http://sojakirtan.wordpress.com/author/sojakirtan/&lt;br&gt;Почитайте. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Кто английский не понимает (хотя всегда есть хромые он-лайн переводчики ;))&lt;br&gt;в кратце: идея создать коллективный киртан-поток! Лиламая решил в течение 40 дней каждый день петь киртан по 2-3 часа и приглашает остальных присоединиться! Вы можете петь по 15 мин в день, и это будет ваш незаменимый вклад! Также можно организовать акханда киртаны в своих юнитах!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Киртан - панацея от всего! Так что давайте наберемся решимости и сделаем это для общего блага! Вооот :) Да, меня вдохновляет это идея!!! :)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Присоединяйтесь! &lt;br&gt;</string>
    <string>- Группа для преподавателей йоги, учителей физкультуры, педагогов дополнительного образования, желающих обучать детской йоге учеников в общеобразовательных школах, детей в центрах дополнительного образования, но не знающих как организовать образовательный процесс.&lt;br&gt;- Вы получите инструмент, который позволит вам организовать занятия йогическими упражнениями с детьми совершенно официально!&lt;br&gt;- Школьные учителя и администрация знают как строго проходят проверки из департаментов образования города и области.&lt;br&gt;- НАШИ УЧЕБНЫЕ ПРОГРАММЫ С СОПРОВОДИТЕЛЬНЫМИ ДОКУМЕНТАМИ ПОМОГУТ ВАМ ИЗБЕЖАТЬ ПРИДИРОК СО СТОРОНЫ ПРОВЕРЯЮЩИХ!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Наши консультации по нормативно-правовому обеспечению уроков ОБЕСПЕЧАТ ВАМ ТВОРЧЕСКУЮ, СПОКОЙНУЮ И ПЛОДОТВОРНУЮ РАБОТУ С УЧЕНИКАМИ!!!</string>
    <string>Новый фильм студии Ghibli!&lt;br&gt;Автор сценария - Хаяо Миядзаки.&lt;br&gt; Режиссёр - Горо Миядзаки. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Действие сюжета разворачивается в 1963 году, когда у главной героини, школьницы Уми Комацудзаки, погибает отец. История повествует о буднях Коматсудзаки после этого печального события, ее отношениях с членом школьной газеты, президентом студенческого совета и другими одноклассниками.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Перевод - дубляж, Реанимедиа.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Цена билета - 250 рублей.&lt;br&gt;Бронирование билетов: 43-16-79, 43-91-50.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Возрастные ограничения: с 12 лет.</string>
    <string>Итак, эта группа посвящена слэшу во всех его проявлениях и слэшерам славного Улан-Удэ как адептам сего культа.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Эта группа закрытая, но мы всегда рады новым членам)) &lt;br&gt;&lt;br&gt;Но перед тем как &quot;стучаться&quot; в группу,  убедитесь в том, что вы понимаете, что есть слэш, куда вы попали и зачем вам это нужно. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Тут могут попадаться материалы с рейтингом &quot;R&quot; и &quot;NC-17&quot; (если вы не знаете что это такое, лучше сначала поинтересуйтесь у гугла или яндекса)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Уважаемые антислэшеры и гомофобы, поберегите свое время и здоровье))) </string>
    <string>29 июня 2012 гр. Хама Угы даст концерт во дворе музея истории города с 22.00. после просмотр фильма &quot;Большой Лебовски&quot; хихи&lt;br&gt;&lt;br&gt;вход 100 руб</string>
    <string>в 17:00 в городском Музее истории на Арбате состоится презентация и открытие второй персональной выставки художника бисероплетения Светланы Син. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Выставочный проект «БИСЕРНЫЙ МИР» —  пространственная композиция эстетики украшений Светланы Син и визуального решения фотографий HAMASHI.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В ноябре 2011 года Светлана Син стала победительницей конкурса «Аксессуары» в рамках Baikal Fashion Week с коллекцией аксессуаров из бисера. В процессе подготовки к неделе моды Син организовала фотосессию своих ювелирных работ, пригласив к совместной работе фотохудожника Максима Хамаева. Фотографии HAMASHI отражают магнетизм, волшебную энергетику украшений Син. HAMASHI предпочитает максимальный минимализм в жизни, графике, фотографии. Син и HAMASHI- на одной волне виденьем презентации своего искусства публике.  &lt;br&gt;&lt;br&gt;В марте 2010 г. прошла сборная выставка творчества Светланы Син, в Художественном музее Бурятии. В дни Международного бурятского национального фестиваля «Алтаргана-2010» в мае Светлана Син представляла Бурятию в Монголии. В марте 2011 г. состоялась первая персональная выставка Син, в рамках выставочного пространства КЛЮЧ Музея истории города. В этом году Комитет по молодежной политики выдвинуло Светлану Син в номинации «Сохранение народных художественных промыслов» представлять Республику Бурятия в X молодежных Дельфийских играх России. В конце  апреля Син представит там свою  коллекцию в национальном стиле.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Син использует различные техники бисероплетения: плетет на нитках, на проволоке, делает вышитые украшения с камнями, также использует необычные материал. Использует бусины из натурального камня или стекла. Весь материал заказывает в Москве, Питере и Чехии. В последнее время предпочитает работать с камнями – яшмой, бирюзой, аметистом, хризоколлой, а так же пробует свое вдохновение в создании картин - миниатюры вышитые бисером.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Син очень любит путешествовать. Она уже побывала во всех уголках европейской части России, объездила Сибирь. Самые яркие впечатления остались от таких мест как Онежское озеро, псковские леса, Санкт-Петербург. Многие вещи она создаёт после поездок на основе полученных эмоций. «Мне хочется украсить этот мир улыбками людей. А поднять настроение людям мне помогает бисер. Поэтому я выбрала этот вид самовыражения. Вдохновение черпаю из жизни: чаще всего из природы, разных показов, живописи и музыки»&lt;br&gt;Контактное лицо: Татьяна Цыбикова, Музей истории г. Улан-Удэ, &lt;br&gt;ул. Ленина 26, тел. 212-522</string>
    <string>Изучите уникальные исцеляющие методики Тайского массажа, не выезжая из Барнаула!&lt;br&gt;С 6 по 14 октября 2012 года Вы можете посетить 7 интенсивных Семинаров Школы Тайского массажа.&lt;br&gt;http://yoga-altay.ru/seminars-trenings.html&lt;br&gt;Тайская система исцеления направлена на физическое оздоровление организма и способствует полному эмоционально-психологическому расслаблению. В основе Тайского массажа лежат сведения из индийской Аюрведы и древней китайской медицины. Иногда его также называют &quot;Йога массаж&quot; из-за наличия пассивных упражнений, напоминающих Йога асаны.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мастер Сергей Труни – официальный преподаватель Школы Тайского Массажа (TMC school Thailand) города Чианг Май, Таиланд. Более 10 лет занимается Массажем и Восточными Целительскими практиками.&lt;br&gt;В 2011 году с позволения Тайланда организовал Школу Тайского Массажа (http://trunnikov.com) в России. Благодаря чему, можно, не выезжая в Тайланд, официально обучиться по программе Тайской Школы и получить Оригинальный Диплом Международного образца из Таиланда (дипломы подтверждены Тайским Министерством образования).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Полученные знания воздействия на определенные точки и энергетические каналы позволят Каждому легко снимать напряжение и усталость, чувствовать себя энергичным и полным жизненных сил, понимать свое тело, освободить разум от тревог и мыслей.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Учебный процесс включает в себя детальное объяснение каждой техники, позиции и движения, а также повторы изученного. Все участники семинара делятся на пары и отрабатывают полученные навыки под наблюдением мастера. Мастер ответит на все интересующие Вас вопросы в завершении учебного дня.&lt;br&gt;Желающие смогут получить Дипломы Международного образца из Таиланда. По окончанию каждого семинары всем участникам будут выданы подробным методические пособия. Главное преимущество семинаров Сергея Труни – 90% времени занимает практика и отработка техник массажа.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Предложенные 7 семинаров объединены одной целью и направлены на различную аудиторию:&lt;br&gt;- Профессиональные и начинающие массажисты, те, кто только изучает и интересуется массажем;&lt;br&gt;Внимание будет уделено не только основным техникам и последовательности Тайского массажа, но и объяснению того, как нужно работать, чтобы не уставать, не болеть и максимально эффективно приводить в равновесие Тело пациента и Энергетическую структуру его тела.&lt;br&gt;- Косметологи и все кто следит за красотой и молодостью своего лица;&lt;br&gt;- Люди, ценящие принципы здорового образа жизни: спорт, йога, саморазвитие, физическое и духовное развитие и гармония.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Расписание семинаров:&lt;br&gt;- Основы тайского массажа – 6-7 октября;&lt;br&gt;- Рефлексология. Тайский Массаж стоп – 8 октября;&lt;br&gt;- Тайский масляный массаж – 9 октября;&lt;br&gt;- Азиатский омолаживающий массаж лица – 10 октября;&lt;br&gt;- Тайский Йога массаж – 11 октября;&lt;br&gt;- Тайский самомассаж – 12 октября;&lt;br&gt;- Профессиональный Тайский массаж – 13-14 октября.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Приглашаем Вас посетить семинары по Тайскому массажу.&lt;br&gt;Стоимость семинаров:&lt;br&gt;2-х дневные:&lt;br&gt;8 000 рублей.&lt;br&gt;1 дневные:&lt;br&gt;4 500 рублей.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Скидки&lt;br&gt;Вы можете пригласить своих знакомых, друзей, коллег и получить скидку за каждого приглашённого 500-1000 рублей.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Количество мест ограничено. При наборе группы участников запись будет закрыта.&lt;br&gt;Если вы хотите принять участие в семинарах – позаботьтесь о предварительной регистрации и предоплате.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Будем рады видеть вас на семинарах!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Более подробную информацию можно получить:&lt;br&gt;Тренинг-центр &quot;Атма&quot;&lt;br&gt;Адрес: г. Барнаул, пр. Красноармейский, 58 (б), ТЦ &quot;Эдем&quot; (2-ой этаж)&lt;br&gt;Телефоны: (3852) 60-32-89, 8-913-210-32-89&lt;br&gt;Skype: pavitradas&lt;br&gt;E-mail: atmayoga@mail.ru&lt;br&gt;Сайт: www.yoga-altay.ru&lt;br&gt;В контакте: http://vk.com/atmayoga</string>
    <string>Друзья, рады сообщить, что 22 июля BreakuP исполнилось 2 ГОДА со дня образования группы! Спасибо всем, кто нас слушает, кто нас поддерживает и кто просто рядом.&lt;br&gt;В честь такого праздника мы решили устроить акустический концерт, сыграть свои и многие другие известные песни в акустической аранжировке. Мы зовем всех своих слушателей, всех друзей и друзей-музыкантов!)&lt;br&gt;Устроим уютную обстановку, будем играть, петь песни и кушать торт вместе с Вами!)&lt;br&gt;Концерт будет проходить в конце августа в анти-кафе &quot;Улица Сов&quot;&lt;br&gt;Более подробная информация будет позже, следите за новостями!!&lt;br&gt;С ДНЕМ РОЖДЕНИЯ, BREAKUP!!!</string>
    <string>Только Любовь. Любовь-это отдавание, это умение видеть, в чем ты нужен Любимому. Умение накинуть на его плечи плед чуть раньше, чем он почувствует, что замерз. Любовь- это самоограничение, это желание меняться и развиваться, двигаться в сторону Счастья. &lt;br&gt;=&lt;br&gt;Хочешь идти быстро- иди один.&lt;br&gt;Хочешь идти далеко- иди вместе.&lt;br&gt;=&lt;br&gt;Соберемся греться Любовью. Любовь это не только ДВА. Любовь - это вся ВСЕЛЕННАЯ.&lt;br&gt;=====&lt;br&gt;а вот ВХОД- СВОБОДНЫЙ!&lt;br&gt;======&lt;br&gt;ИГРАЮТ: http://vk.com/pages?oid=-35108144&amp;amp;p=%D0%98%D0%93%D0%A0%D0%90%D0%AE%D0%A2&lt;br&gt;=====&lt;br&gt;Башня http://vk.com/bashnya_club&lt;br&gt;г.Москва м. Партизанская (5-7 мин пешком), Измайловский Кремль, круглая угловая башня слева от главного входа.&lt;br&gt;======&lt;br&gt;Огранизаторы:&lt;br&gt;проСТРАНСТВИЯ http://vk.com/stranstvia_pro&lt;br&gt;Тёплый Снег http://vk.com/teplyisneg</string>
    <string>вы можете добавлять свои демо-записи и клипы а мы будем оценивать их но вы все узнаете когда подпишетесь</string>
    <string>Восхождение главаря наемников Гриффитса к вершинам власти продолжается. Он вызвался совершить невозможное: захватить бывший оплот королевства Мидлэнд. Пять тысяч всадников — против тридцатитысячного гарнизона... Но если это безумие, то разумен ли Гатс, во всем поддерживающий боевого товарища?&lt;br&gt;--------------------------------------------&lt;br&gt;НОН-СТОП Берсерк I + Берсерк II.&lt;br&gt;Цена билета на сдвоенный сеанс 300 руб.&lt;br&gt;На один фильм - 250 руб.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Берсерк I -- начало в 15:35.&lt;br&gt;Берсерк II -- начало в 17:05.&lt;br&gt;Заказ билетов: 43-16-79, 43-91-50.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ВНИМАНИЕ! Сцены ЖЕСТОКОСТИ И НАСИЛИЯ.&lt;br&gt;Нежелательно к просмотру: &lt;br&gt;Берсерк I - лицам ДО 16 ЛЕТ.&lt;br&gt;Берсерк II - лицам ДО 18 ЛЕТ.</string>
    <string>&quot;Евангелион 1.11: ты (не) один&quot; - первый из четырёх полнометражных анимационных фильмов, представляющих новую версию одного из самых известных и культовых аниме-сериалов. Зрителя ждёт не только высококлассная анимация и компьютерная графика, но и новое осмысление уже выученного многими сюжета. На фестивале идёт показ самой полной версии фильма со всеми сценами, добавленными уже после завершения кинопроката в Японии. Официальный дубляж от Реанимедиа.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Спасибо всем, кто пришёл на показ!&lt;br&gt;-------------------------&lt;br&gt;(Неактуально) Заказ билетов: тел. 43-16-79, 43-91-50.&lt;br&gt;Цена билета: 250 рублей.</string>
    <string>дружеская барахолка у Музея истории города Улан-Удэ, что находится на арбате. Для тех, кому нужно что-то купить, продать или обменять. На Garage Sale продается одежда, обувь, аксессуары, пластинки, книги, диски, предметы интерьера, в общем, что вам не нужно, то и продавайте)</string>
    <string>Известно, что Йога невероятно эффективна для здоровья нашего тела. Вопрос в том, что выполнять упражнения нужно, осознавая Что, Зачем и Как делается.&lt;br&gt;За 1 ДЕНЬ Вы обретете знания о проведении полноценного сеанса Пассивной Йоги для Ваших клиентов!&lt;br&gt;Скрутки, прогибы, растяжки и многое другое собраны в единую систему, позволяющую &quot;заниматься&quot; Йогой даже самому неподготовленному человеку. И все благодаря Вам!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Человек просто расслабляется и предоставляет себя в руки массажисту, который проводит различные приемы, напоминающие упражнения из Йоги.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Во время сеанса благоприятное воздействие получает и сам массажист. Правильно располагая свои тело и сознание, он раз за разом достигает состояния гармонизации и равновесия своих энергетического и физического тел.&lt;br&gt;Польза Тайского Йога массажа:&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Циркуляционная система: улучшает циркуляцию крови, снижает кровяное давление, улучшает циркуляцию лимфы, снижает воспаления;&lt;br&gt;- Мускульно-скелетная система: повышает упругость и работоспособность мышц, снимает мышечное напряжение, выводит из мышц токсины, расслабляет связки и повышает их эластичность, повышает подвижность и эластичность суставов;&lt;br&gt;- Нервная система: стимулирует и повышает активность нервов, снижает болевые симптомы, улучшает чувствительность кожи, улучшает взаимодействие между внутренними органами;&lt;br&gt;- Респираторная система: делает дыхание глубоким и спокойным;&lt;br&gt;- Пищеварительная система: повышает эластичность пищеварительного тракта, предупреждает и облегчает симптомы запоров и вздутий;&lt;br&gt;- Энергетическая система: гармонизирует циркуляцию энергии, устраняет энергетические блоки, способствует повышению уровня энергетики.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Взять с собой: Длинные штаны, 2 футболки с рукавами, Чистую пару носков, Небольшое полотенце. Все Обязательно из Х/Б или льна. Свободная форма, не должна обтягивать.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Место проведения:&lt;br&gt;&lt;br&gt;г. Новосибирск, СК &quot;Лидер&quot;,&lt;br&gt;ул. Большевицкая 135/2&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дата и время:&lt;br&gt;&lt;br&gt;24 мая (четверг): с 9.00 до 20.00 (перерывы на обед и отдых 12.00-13.00 и 16.30-17.00).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стоимость семинара: 4000 рублей при оплате до 4 мая и 4500 рублей при оплате после (обеды оплачиваются отдельно – 250 рублей в день)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Количество мест ограничено!&lt;br&gt;Если вы хотите принять участие в курсе – позаботьтесь о предварительной регистрации и предоплате!&lt;br&gt;Будем рады видеть вас на курсе!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Все подробности по телефону:&lt;br&gt;(383) 310-14-36, 8-983-133-24-55&lt;br&gt;&lt;br&gt;Заявки присылать на e-mail: sibirionregion@gmail.com, с указанием ФИО и города.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Подробнее о курсе смотрите здесь:&lt;br&gt;Сайт: www.yoga-altay.ru&lt;br&gt;В контакте: http://vk.com/atmayoga</string>
    <string>http://cbs-ulan-ude.ru/index.php?option=com_content&amp;amp;task=view&amp;amp;id=64&amp;amp;Itemid=1619&lt;br&gt;&lt;br&gt;(Библиотека-филиал № 24 МУ ЦБС имени Калашникова)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ц Е Н Т Р    Ч Т Е Н И Я   &lt;br&gt;Наш девиз: Через чтение к информации, знаниям, духовности&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наша цель: Повышение общественно-значимого статуса книги и чтения в городе.&lt;br&gt;&lt;br&gt;http://cbs-ulan-ude.ru/&lt;br&gt;&lt;br&gt;ИНТЕРНЕТ &lt;br&gt;РАСПЕЧАТКА и НАБОР текстов&lt;br&gt;СКАНИРОВАНИЕ &lt;br&gt;КСЕРОКОПИРОВАНИЕ&lt;br&gt;ВСЕ КОМПЬЮТЕРНЫЕ УСЛУГИ&lt;br&gt;&lt;br&gt;С 2004 года на базе библиотеки-филиала №24 действует Центр чтения, делающий акцент на чтение, на книгу. В его деятельности – новый подход в информационно обслуживании читателей, в раскрытии книжного фонда: презентация книжных выставок «Модные имена», «Лауреаты Нобелевских и других премий в области литературы», составление рейтингов самых читаемых книг и авторов, проведение широкомасштабных акций и мероприятий в поддержку чтения.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Фонд библиотеки составляет на данный момент  более 29 тысяч изданий.&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;br&gt;&lt;br&gt;Задачи Центра:&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Привлечение к чтению массовых категорий читателей, прежде всего детей, подростков, молодежи;&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Популяризация книги, чтения, библиотеки;&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Повышение уровня читательской активности и культуры пользователей.&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;br&gt;&lt;br&gt;Основные направления деятельности:&lt;br&gt;&lt;br&gt;1. Проведение и участие в различных социологических исследованиях.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Цели: - поднять престиж чтения среди населения. Особый акцент – на нечитающих детей, подростков, молодежь;&lt;br&gt;&lt;br&gt;  - добиться более качественного подхода к комплектованию в городских библиотеках;&lt;br&gt;&lt;br&gt;  - влиять на книгоиздательскую деятельность и ориентировать книгораспространителей на восполнение пробелов в современном книжном ассортименте.&lt;br&gt;&lt;br&gt;2. Освоение новых площадок.&lt;br&gt;&lt;br&gt;3. Организация и проведение широкомасштабных компаний и акций в поддержку чтения.&lt;br&gt;&lt;br&gt;4. Координация деятельности с творческими объединениями, СМИ, местной администрации и культурными институциями.&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;br&gt;&lt;br&gt;Структура:&lt;br&gt;&lt;br&gt;- «Интеллект – зал»  (отдел обслуживания для взрослых)&lt;br&gt;&lt;br&gt;- «Читай - город» (детский отдел)&lt;br&gt;&lt;br&gt;- «Литературная гостиная»&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Сектор по продвижению книги&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;br&gt;&lt;br&gt;Наши партнеры по продвижению книги и чтения:&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Библиотеки МУ ЦБС&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Союз писателей РБ&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Байкальский региональный центр чтения&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Региональное объединение молодых ученых&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Молодежный художественный театр&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Книжный магазин «Джайв-Бук»&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Литературно-краеведческий клуб «Контакт», школа №17&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Еженедельник «Правда Бурятии»&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Подростковые клубы «Олимп» и «Дружба»&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;br&gt;&lt;br&gt;Контактная среда:&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Народный Хурал РБ (депутат И.И. Зураев)&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Улан-Удэнский городской Совет (депутат В.П. Амагыров)&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Администрация Октябрьского района&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Городское управление образования&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Книгоиздательские организации &lt;br&gt;&lt;br&gt;- Книжные магазины&lt;br&gt;&lt;br&gt;- СМИ&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Творческие коллективы&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;br&gt;&lt;br&gt;В библиотеке работают клубы по интересам: «Общение» для людей пенсионного возраста, детские – «Юный книголюб», «Школа юных леди и джентльменов», клуб молодых мам «Родничок».&lt;br&gt;&lt;br&gt;Режим работы: ежедневно: с 10 ч. до 19 ч.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Выходной: понедельник (зимой)&lt;br&gt;&lt;br&gt;               воскресенье (летом)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Последняя пятница месяца: санитарный день&lt;br&gt;&lt;br&gt;Зав. библиотекой:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Брянская Ольга Петровна&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы открыты для любых творческих инициатив и приглашаем к сотрудничеству!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Только объединение усилий различных культурных и образовательных институтов, местных творческих сил  и СМИ поможет решить проблему НЕЧТЕНИЯ в нашем городе.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Филиал № 24 Центральной городской библиотеки имени И.К. Калашникова, г. Улан-Удэ.&lt;br&gt;МУП ЦБС.&lt;br&gt;Наш адрес: &lt;br&gt;Пр. Строителей, 34 &quot;А&quot;. &lt;br&gt;Мы находтимся в 47 квартале, напротив магазина &quot;ЛИБЕРТИ&quot;&lt;br&gt;тел. 33-64-46(общий),&lt;br&gt;8-964-404-03-04 (компьютерные услуги, любые)&lt;br&gt;&lt;br&gt;ИНТЕРНЕТ &lt;br&gt;РАСПЕЧАТКА и НАБОР текстов&lt;br&gt;СКАНИРОВАНИЕ &lt;br&gt;КСЕРОКОПИЯ</string>
    <string>СИЛЬНЫЕ МАДЖОНГИСТЫ ИРКУТСКА</string>
    <string>«В рабочий полдень я проснулся стоя, опять матрац попутав со стеной. Я в одиночку вышел из запоя, но вот те на — сегодня выходной» (с)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наш ГИМН!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;&quot;Уважаемые покупатели, вас приветствует&lt;br&gt;Гипермарект МегаТитан...&lt;br&gt;&lt;br&gt;Здарова всем, с момента этого&lt;br&gt;Вы больше не услышите названия этого&lt;br&gt;Будет теперь новое, круче и правильнее&lt;br&gt;Словно в туалете новый толчок поставили,&lt;br&gt;Словно вместо работы на отдых отправили,&lt;br&gt;Словно зарплату в 10 раз прибавили.&lt;br&gt;Титан Панк вот это название!&lt;br&gt;Здесь будет всё подругому, новое дарование!&lt;br&gt;Продовцы теперь в тяжёлой обуви и с эрокезом&lt;br&gt;За тупой вопрос, тебе бы любой из них сразу врезал!&lt;br&gt;Если тебе это ненравится, администрации позвони&lt;br&gt;Они тебя найдут и дадут тебе пизды,&lt;br&gt;А если и это тебя заебёт&lt;br&gt;Обратись к директору, который нахуй убьёт!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Эй покупатель, это всё дастало!&lt;br&gt;Скорее выберай или получишь по ебалу!&lt;br&gt;Эй покупатель, это всё дастало!&lt;br&gt;Короче заебал, пошёл отсюда нахуй!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Бакалея, промка, гастроном,&lt;br&gt;Во всех отделах теперь сплошной погром.&lt;br&gt;Невидно не покупателей, не продавцов,&lt;br&gt;Всем давно похуй, за это место нет борцов!&lt;br&gt;Директор, администрация, все давно забили,&lt;br&gt;А ведь они же, раньше бы за это место убили!&lt;br&gt;Титан Панка больше нет, вернёмся в прошлое&lt;br&gt;Где есть МегаТитан и всё хорошее...&lt;br&gt;&quot;...В МегаТитане в ожиданье чудес всевозможных!&lt;br&gt;Только в МегаТитане, это просто, это вовсе не сложно!&lt;br&gt;Если будем мы вместе, всё будет у нас хорошо,&lt;br&gt;Мы работаем, зная для кого это всё...&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;И найдётся продовец который когда-нибудь скажет...&lt;br&gt;&lt;br&gt;Эй покупатель, это всё дастало!&lt;br&gt;Скорее выберай или получишь по ебалу!&lt;br&gt;Эй покупатель, это всё дастало!&lt;br&gt;Короче заебал, пошёл отсюда нахуй!&quot;(с)&lt;br&gt;[ВосуМе4]</string>
    <string>Изучите уникальные исцеляющие методики Тайского массажа, не выезжая из Барнаула!&lt;br&gt;С 21 по 30 сентября 2012 года Вы можете посетить 7 интенсивных Семинаров Школы Тайского массажа.&lt;br&gt;http://yoga-altay.ru/seminars-trenings.html&lt;br&gt;Тайская система исцеления направлена на физическое оздоровление организма и способствует полному эмоционально-психологическому расслаблению. В основе Тайского массажа лежат сведения из индийской Аюрведы и древней китайской медицины. Иногда его также называют &quot;Йога массаж&quot; из-за наличия пассивных упражнений, напоминающих Йога асаны. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Мастер Сергей Труни – официальный преподаватель Школы Тайского Массажа (TMC school Thailand) города Чианг Май, Таиланд. Более 10 лет занимается Массажем и Восточными Целительскими практиками. &lt;br&gt;В 2011 году с позволения Тайланда организовал Школу Тайского Массажа (http://trunnikov.com) в России. Благодаря чему, можно, не выезжая в Тайланд, официально обучиться по программе Тайской Школы и получить Оригинальный Диплом Международного образца из Таиланда (дипломы подтверждены Тайским Министерством образования). &lt;br&gt; &lt;br&gt;Полученные знания воздействия на определенные точки и энергетические каналы позволят Каждому легко снимать напряжение и усталость, чувствовать себя энергичным и полным жизненных сил, понимать свое тело, освободить разум от тревог и мыслей.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Учебный процесс включает в себя детальное объяснение каждой техники, позиции и движения, а также повторы изученного. Все участники семинара делятся на пары и отрабатывают полученные навыки под наблюдением мастера. Мастер ответит на все интересующие Вас вопросы в завершении учебного дня.&lt;br&gt;Желающие смогут получить Дипломы Международного образца из Таиланда. По окончанию каждого семинары всем участникам будут выданы подробным методические пособия. Главное преимущество семинаров Сергея Труни – 90% времени занимает практика и отработка техник массажа.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Предложенные 7 семинаров объединены одной целью и направлены на различную аудиторию:&lt;br&gt;- Профессиональные и начинающие массажисты, те, кто только изучает и интересуется массажем;&lt;br&gt;Внимание будет уделено не только основным техникам и последовательности Тайского массажа, но и объяснению того, как нужно работать, чтобы не уставать, не болеть и максимально эффективно приводить в равновесие Тело пациента и Энергетическую структуру его тела.&lt;br&gt;- Косметологи и все кто следит за красотой и молодостью своего лица;&lt;br&gt;- Люди, ценящие принципы здорового образа жизни: спорт, йога, саморазвитие, физическое и духовное развитие и гармония.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Расписание семинаров:&lt;br&gt;- Основы тайского массажа – 22-23 сентября;&lt;br&gt;- Рефлексология. Тайский Массаж стоп – 24 сентября;&lt;br&gt;- Тайский масляный массаж – 25 сентября;&lt;br&gt;- Азиатский омолаживающий массаж лица – 26 сентября;&lt;br&gt;- Тайский Йога массаж – 27 сентября;&lt;br&gt;- Тайский самомассаж – 28 сентября;&lt;br&gt;- Профессиональный Тайский массаж – 29-30 сентября.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Приглашаем Вас посетить семинары по Тайскому массажу. &lt;br&gt;Стоимость семинаров: &lt;br&gt;2-х дневные:&lt;br&gt;8 000 рублей при оплате после.&lt;br&gt;1 дневные: &lt;br&gt;4 500 рублей при оплате после.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Скидки&lt;br&gt;Вы можете пригласить своих знакомых, друзей, коллег и получить скидку за каждого приглашённого 500-1000 рублей.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Количество мест ограничено. При наборе группы участников запись будет закрыта.&lt;br&gt;Если вы хотите принять участие в семинарах – позаботьтесь о предварительной регистрации и предоплате.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Будем рады видеть вас на семинарах!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Более подробную информацию можно получить:&lt;br&gt;Тренинг-центр &quot;Атма&quot;&lt;br&gt;Адрес: г. Барнаул, пр. Красноармейский, 58 (б), ТЦ &quot;Эдем&quot; (2-ой этаж)&lt;br&gt;Телефоны: (3852) 60-32-89, 8-913-210-32-89&lt;br&gt;Skype: pavitradas&lt;br&gt;E-mail: atmayoga@mail.ru&lt;br&gt;Сайт: www.yoga-altay.ru&lt;br&gt;В контакте: http://vk.com/atmayoga</string>
    <string>Этно-рок или инди-панк, акустический гранж или нежная &lt;br&gt;альтернатива – эта музыку можно назвать как угодно, она &lt;br&gt;впитала в себя многое, но она – прежде всего – это &lt;br&gt;чувства. Эта музыка идёт изнутри и рождается в этом &lt;br&gt;моменте, поэтому мы можем творить её вместе, для этого &lt;br&gt;нужно немного – для начала хотя бы ваше присутствие.) &lt;br&gt;Инструменты, мысли и голоса приветствуются) Давайте &lt;br&gt;раскрасим эту весну, друзья!)</string>
    <string></string>
    <string>Дорогие друзья! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Нас ожидает особенное событие - 4 июля в Омске будет выступать с духовными песнями - рагами и баджанами Учитель йоги и медитации из Индии Дада  Шубхачинтананда Авадхута. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы приглашаем вас провести вечер в мощном духовном потоке, наполниться гармонией и красотой!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дада  Шубхачинтананда - удивительный человек, невероятно добрый и светлый.Он учитель, монах и музыкант. История жизни Дады особенная - он вегетарианец с самого рождения, с 1979 года он принял монашеский путь и с этого времени он ездит по миру, обучая людей йоге и медитации.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В его песнях невероятная тоска по Богу,  слушая его, многие не могут сдержать слез...&lt;br&gt;&lt;br&gt;Друзья, обязательно приходите - такие концерты случаются не часто!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Концерт состоится в вегетарианском кафе «Govinda».&lt;br&gt;Думская ул. дом 5, этаж 2&lt;br&gt;Начало в 19.00&lt;br&gt;Вход свободный. Приходите с друзьями! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Вопросы по телефону: 380639</string>
    <string>Приглашаем Вас на осенний семинар по раджадхираджа-йоге, который пройдет с 29 ноября по 2 декабря 2012 года года на Байкале! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Байкал – уникальное место, несравнимое по своей завораживающей красоте и энергетике ни с одним уголком мира. Байкал мистическим образом влияет на внутреннее состояние своих гостей, помогает им восстановить жизненные силы и душевный покой, наполняет положительными эмоциями и энергетикой.&lt;br&gt;Посетив Байкал однажды, вы обязательно захотите вернуться сюда снова!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Семинар проводит ачарья (квалифицированный учитель йоги и медитации в традиции раджадхирадж-йоги) Ачарья Садáнанда Авадхута http://vk.com/dadasadananda, который уже успел завоевать любовь российских духовных искателей своей душевной теплотой, чувством юмора и компетентностью. &lt;br&gt;&lt;br&gt;В программе семинара:&lt;br&gt;&lt;br&gt;• Постоянное общение с ачарьей (учителем йоги) и опытными практикующими.&lt;br&gt;• Асана классы (хатха-йога)&lt;br&gt;• Йогические танцы: тандава (танец Шивы), лалита мармика, каушики (танец, пробуждающий слои сознания)&lt;br&gt;• Медитации, в т. ч. садхана шивир (интенсивная 6-часовая медитационная программа)&lt;br&gt;• Получение личных уроков медитации&lt;br&gt;• Вегетарианское питание&lt;br&gt;• Культурная программа&lt;br&gt;&lt;br&gt;Распорядок дня на ретрите во многом напоминает жизнь в йогическом монастыре, его строгое соблюдение даже в течение 3 дней производит впечатляющую физическую и духовную трансформацию. Программа подходит как для регулярно практикующих, так и для совсем новичков.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Темы лекций:&lt;br&gt;будут уточнены ближе к ноябрю&lt;br&gt;&lt;br&gt;Питание во время ретрита – лакто-вегетарианское. &lt;br&gt;Успех мероприятия зависит от атмосферы чистоты и глубокого душевного покоя. Из этих соображений мы просим всех участников семинара воздерживаться от употребления следующих продуктов на территории проживания: мясные и рыбные продукты, яйца, лук, чеснок, грибы, алкоголь, сигареты, наркотические средства.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Взнос за участие в семинаре составляет 3500 рублей. Для студентов, детей и семейных пар есть скидки. Детям до 7 лет бесплатно. &lt;br&gt;&lt;br&gt;В стоимость участия входит:&lt;br&gt;1. Транспорт (электричка с г. Иркутска до базы отдыха и обратно)&lt;br&gt;2. Проживание в отле в 50м в от берега Байкала. Отель имеет 2-х и 3-х местные номера с кроватями, туалетами и душевыми, всего 32 места. Поселение участников в номера с кроватями будет производится с учетом количества дней пребывания на семинаре, возраста, здоровья, родителей с маленькими детьми. Для здоровых и бывалых условия проживания будут несколько аскетичными , они будут размещаться на ковриках в комнатах или в зале для занятий. Поэтому необходимо взять с собой йога-коврик или каремат (он также нужен для практики) и спальный мешок или одеяло. &lt;br&gt;3. Полноценное 3-х разовое вегетарианское питание (фрукты/овощи/ молочные продукты).&lt;br&gt;4. Участие во всех программах семинара.&lt;br&gt;5. Организационный взнос (расходы на канцелярские материалы, бытовую химию, расходы на прибытие учителей йоги и др.).&lt;br&gt;&lt;br&gt;НЕОБХОДИМО ИМЕТЬ ПРИ СЕБЕ: Теплые вещи, сменную обувь, коврик туристический типа «каремат», спальник, предметы личной гигиены, личную посуду (чашку и ложку), паспорт.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Из-за низкой стоимости ретрита, обязанности по поддержанию чистоты, помощи в приготовлении пищи также распределяются между участниками. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Справки по тел. в Иркутске: 89246033037 (Ольга), 89246098009 (Вячеслав). По всем вопросам звоните или пишите организаторам org.com(собака)mail.ru</string>
    <string>Уши Сусуми - настоящий гражданин мира. Японец, который в 36 лет таки все бросил и уехал. Уши родом из небольшого японского городка Мариоко. Менеджер по образованию, он все эти годы был в Токио социальным работником - ухаживал за стариками. Он посетил 30 стран в Азии, Северной Африке, Скандинавии и Европе и истратил всего 3 тысячи долларов - все потому, что путешествует Уши автостопом.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Couchsurfing (www.couchsurfing.org), или &quot;диванный серфинг&quot; (англ. couch - диван, surfing - серфинг) - это международный проект, став участником которого, вы найдете бесплатный ночлег во всех уголках планеты. С помощью него Уши и путешествует по всему миру.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В четверг вечером Уши Сусуми расскажет о своем путешествии и даст свой единственный концерт! В программе такие хиты как &quot;Я не хочу есть невкусный рис с приправой карри&quot; и &quot;Самый счастливый человек на земле&quot;</string>
    <string>Программа &quot;Гитара за 6 занятий&quot; рассчитана на тех кто не планирует в ближайшее время стать виртуозом этого инструмента, но хочет радовать себя и своих близких исполнением любимых песен, не тратя на обучение слишком много времени. &lt;br&gt;вы научитесь играть перебором, боем, узнаете основные приемы аранжировки, аккорды.&lt;br&gt;Как это будет происходить: 2 занятия в неделю по 40 минут с преподавателем и самостоятельная практика от 1 часа в остальные дни. &lt;br&gt;Занятия будут проходить по адресу: 2-я Железнодорожная д72 (тц Рябина) офис 402. ост.Чайка&lt;br&gt;обязательно наличие своего инструмента.</string>
    <string>16 августа Художественном музее им. Ц.С.Сампилова проводится мастер-класс по латиноамериканским танцам. &lt;br&gt;Занятие проводит руководитель танцевального клуба &quot;Los Amigos&quot; Зинаида Эрдынеева &lt;br&gt;Оплата: для взрослых- 100 руб.&lt;br&gt;для детей- 50 руб.&lt;br&gt;Справки по тел.: 21-44-88</string>
    <string>просим оставить отзыв о спектакле на стене встречи, заранее спасибо&lt;br&gt;Божьи коровки возвращаются на землю.  &lt;br&gt;        Учебный спектакль студентов 3 курса театральной кафедры ВСГАКИ&lt;br&gt;продолжительность 1 час 10 минут</string>
    <string>Когда: 05 мая 2012 (сб) в 20:00. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Где: Музей рок-н-ролла, Иркутск, ул. Байкальская, 23а (район ТРЦ «Карамель»). &lt;br&gt;&lt;br&gt;Исполнители: &lt;br&gt;• «МП3», поп-панк, Иркутск; &lt;br&gt;• «Skage», поп-панк, станция Батарейная; &lt;br&gt;• «Правда жизни», гаражный панк, рок-н-ролл, Иркутск; &lt;br&gt;• «Местный панк», панк-рок, Шелехов. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Цена билета. &lt;br&gt;Покупай билеты за 150 р. заранее в магазинах Camelot и TUNNEL. &lt;br&gt;Оплата на входе: 200 р. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Для корректировки информацию о исполнителях (имя, ссылка на страничку в Контакте) шлите на стену события. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Организатор: Shaman power Promo. &lt;br&gt;Справки по тел. +7 902 568 0171, (3952) 966-390, Игорь.</string>
    <string>Показ в августе устроить не получится, но Исчезновение, скорее всего, появится на нашем киноэкране осенью. А пока выбираем альтернативу.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Следите за новостями!&lt;br&gt;---------------------------------------&lt;br&gt;Фильм посвящен самому захватывающему и драматичному испытанию в истории «Команды SOS», известной зрителю по анимационному сериалу «Меланхолия Харухи Судзумии». Цикл произведений студии Kyoto Animation основан на серии развлекательных романов Нагару Танигавы, изданных суммарным тиражом более 5 миллионов экземпляров.</string>
    <string>ЧТО: Вегетарианская вечеринка с вкусным ужином, индийскими сладостями, просмотром интересного фильма)&lt;br&gt;КОГДА: 12 мая в 18:00&lt;br&gt;ГДЕ: Антикафе Улица сов, ост.Элеватор&lt;br&gt;СКОЛЬКО: 200р - фиксированная плата за вход на вега-пати.&lt;br&gt;ЗАЧЕМ: вегетарианцам УУ возможность познакомиться друг с другом, невегетарианцам возможность узнать, что же мы все-таки едим и попробовать вкусняшки самим)</string>
    <string>6 сентября в 19:00 в музее истории города пройдет квартирник Дмитрия Гребенщикова. &lt;br&gt;музыка в стиле  бард-рок  с элементами фолка.&lt;br&gt;&lt;br&gt;вход бесплатный.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ссылки: &lt;br&gt;http://stihi.ru/avtor/killiann&lt;br&gt;http://garson.diary.ru/p172896850.htm&lt;br&gt;http://vk.com/video8632195_163016631</string>
    <string>Обновленная группа, которая никогда не умрет!!!&lt;br&gt;____________________________________&lt;br&gt;&lt;br&gt;Флэшмоб - это неожиданное для окружающих появление людей в заранее установленном месте и заданное время.</string>
    <string></string>
    <string>В рамках выставки «Эротика от наскальных рисунков до интернета» &lt;br&gt;&lt;br&gt;Когда: 25 мая 2012 (пт) в 20:00. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Где: Музей рок-н-ролла, Иркутск, ул. Байкальская, 23а (район ТРЦ «Карамель»). &lt;br&gt;&lt;br&gt;Исполнители: &lt;br&gt;• «PostScriptum», хард-рок, Северобайкальск; &lt;br&gt;• «Бездна», ритм-н-блюз, Ангарск; &lt;br&gt;• «Хармонт», хард-прог-рок, Иркутск. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Цена билета. &lt;br&gt;Покупай билеты за 150 р. заранее в магазинах Camelot и TUNNEL. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Для корректировки информацию о исполнителях (имя, ссылка на страничку в Контакте) шлите на стену события. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Организатор: Shaman power Promo. &lt;br&gt;Справки по тел. +7 902 568 0171, (3952) 966-390, Игорь.</string>
    <string>Клуб Исторических Средневековых Боев (ИСБ), при Славянском Центре - &quot;Северная Башня&quot;, приглашает желающих вступить в наши ряды!!! &lt;br&gt;&lt;br&gt;  У НАС ВЫ СМОЖЕТЕ, получать незабываемые впечатления, участвуя в ахринительных массовых схватках!  Вы почувствуете какого биться в сплоченном строю товарищей, против строя соперников. Вы научиться владеть  средневековым мечом, сможете им &quot;четко&quot; и  &quot;резко&quot; бить, и эпично крутить перед друзьями и подругами! =) А также вы узнаете насколько опасен и &quot;поворотлив&quot; средневековый воин, закованный в полные латы. Вы познакомитесь с интересными людьми, невероятным для сегодняшнего дня, Живым Миром Средневековья, миром Эпичных Исторических Фестивалей, Рыцарских турниров! &lt;br&gt;&lt;br&gt;ПРИНИМАЮТСЯ ПАРНИ И ДЕВУШКИ  с 18 лет и старше.&lt;br&gt;&lt;br&gt;МЛАДШАЯ ГРУППА с 14 лет.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Желающие просто посмотреть ,пишите организаторам в личку, мы согласуем ваш приход.&lt;br&gt;&lt;br&gt; Наши тренировки, проходят стадионе по выходным в 34 школе, Адрес школы Лермонтова 93/1. &lt;br&gt; Ярослав, Тренер 8705 176 75 10</string>
    <string>Околомузыкальный дуэт &quot;Сиаут&quot;, образованный четырнадцатого сентября две тысячи одиннадцатого года внезапно нашедшими друг друга братом и сестрой Иострим, пытающихся вместе найти себя на просторах музыкального направления &quot;буреддо&quot;.</string>
    <string>Группа для всех, кого интересует Го в Улан-Удэ.&lt;br&gt;Здесь вы познакомитесь с людьми, которых интересует эта замечательная игра.&lt;br&gt;Вы хотели бы играть, но не умеете?&lt;br&gt;Приходите и мы вас научим ;)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Го — стратегическая настольная игра, возникшая в древнем Китае между 2000 и 200 годами до н. э. Очень популярна в Азии, а благодаря развитию Интернета быстро приобретает популярность во всём мире.&lt;br&gt;Подробнее: http://ru.wikipedia.org/wiki/Го&lt;br&gt;Аниме про Го: Hikaru No GO&lt;br&gt;</string>
    <string>Группа любителей поиграть в сокс.</string>
    <string>Что такое «Красная черта»? Это величайшая гонка во Вселенной, которая бывает только раз в пять лет. Все гонщики мечтают о том, чтобы когда-нибудь поучаствовать в ней, но шанс дается лишь самым одаренным и самым безумным. Добро пожаловать в высокооктановый мир разочарований и побед, крови, грез и всепоглощающей любви!&lt;br&gt;------------------------------&lt;br&gt;Цена билета - 250 рублей.&lt;br&gt;Заказ билетов по тел.: 43-16-79, 43-91-50.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ждём вас!</string>
    <string>Мы дети ПОВТАСа!</string>
    <string>Для сохранения здоровья зубов и дёсен каждому необходимо проводить гигиеническую чистку один-два раза в год. После гигиенической чистки зубы становятся светлее и возникает ощущение лёгкости полости рта. Гигиеническая чистка - это предупреждение кариеса зубов и заболевание пародонта.</string>
    <string>Продолжаем фестиваль «Про Шекспира»! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Когда: 22 апреля 2012 (вс) в 19:00. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Где: Музей рок-н-ролла, Иркутск, ул. Байкальская, 23а (район ТРЦ «Карамель»). &lt;br&gt;&lt;br&gt;Концерт исполнителей авторской песни: &lt;br&gt;• Сергей Шалыгин, Иркутск; &lt;br&gt;• Анатолий Борозненко, Иркутск; &lt;br&gt;• Виктор Поляков, Иркутск; &lt;br&gt;• Дмитрий Боровиков, Иркутск; &lt;br&gt;• Даниил Голубев, Иркутск; &lt;br&gt;• Евгений Гудков, Иркутск. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Цена билета: 150 р. на входе. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Для корректировки информацию о исполнителях (имя, ссылка на страничку в Контакте) шлите на стену события.</string>
    <string>Лучшие группы с музыкального проекта COVER - PARTY. Две группы будут играть весь вечер для Вас. На входе Вы получите фишку номиналом в 50р. Какая группа Вам понравилась - той отдаёте фишку. В конце вечера группа получит реальные деньги!))) &lt;br&gt;Заказ мест бесплатно&lt;br&gt;218-80-70, 218-80-71&lt;br&gt;Каменская 32&lt;br&gt;&lt;br&gt;вход 200 р.</string>
    <string>Друзья к нам в город приезжает монахиня Раджахираджа-йоги Ананда Сайнджана Авадхутика http://vk.com/anandasainjana.&lt;br&gt;Девушки, желающие научиться медитации, либо практикующие, имеющие вопросы, успевайте Диди будет только один день 27 января.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Обращайтесь к Дариме http://vk.com/id123295147 &lt;br&gt;тел. 63-48-09</string>
    <string>Монстрация - стёбная ежегодная первомайская акция. Сперва была локальным флешмобом Новосибирска, но к настоящему моменту заразились и другие города СНГовии и даже Приебалтики.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Это удожественная акция в форме демонстрации с лозунгами, участники которой используют лозунги (транспаранты) как основное средство коммуникации со зрителями, друг с другом, как средство самовыражения, как художественную технику, которой они осмысляют окружающую действительность. Зачастую содержание транспарантов выглядит предельно абсурдизированным, однако они имеют многозначность. Это действо не по сценарию, дата известна заранее (1 мая каждого года), автор обозначает лишь место и точное время, остальное — это импровизация и самовыражение участников действа. В связи с этим организаторы относят Монстрацию не к флешмобу или перформансу, а к хэппенингам.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Самые известные лозунги:&lt;br&gt;    Ы-ы-ыть!&lt;br&gt;    Таня, не плачь!&lt;br&gt;    Крокодил, крокодю и буду крокодить!&lt;br&gt;    Система, ты чо такая нервная?&lt;br&gt;    Как-нибудь так!&lt;br&gt;    О повелитель, где твой выключатель?&lt;br&gt;    Будь, маразм!&lt;br&gt;    Олени даже подумать не могут&lt;br&gt;    Ничего на свете больше нету&lt;br&gt;    Мы за всё&lt;br&gt;    Сингулярность в каждый дом!&lt;br&gt;    Не болтай языком — болтай ногами!&lt;br&gt;    Ломай комедию!&lt;br&gt;    Осторожно, люди!&lt;br&gt;    Пейчаль&lt;br&gt;    Остановите Землю — сойду!&lt;br&gt;    Горшочек, не вари!&lt;br&gt;    Волосы — лучшее лекарство&lt;br&gt;    Спасибо, кэп&lt;br&gt;    Губа не дура&lt;br&gt;    Даже среди овощей есть Чипполино&lt;br&gt;&lt;br&gt;Приходите постебёмся над Системой</string>
    <string>Большинство людей хотели бы научиться управлять собой в каждый момент своей жизни: избавиться от горячности, раздражительности, страха или подверженности депрессиям. Это можно сделать легко и естественно, если понимать связь чакр (энергетических центров тела) с железами эндокринной системы и знать, как можно регулировать их деятельность различными практиками йоги.&lt;br&gt;Лекции и занятия будет проводить монах раджадхираджа-йоги Ачарья Садáнанда Авадхута (http://vk.com/dadaji). Всех желающих Дада обучит медитации, асанам (йогическим позам), даст индивидуальные рекомендации по выполнению личного комплекса асан.&lt;br&gt;Участие в мероприятии бесплатное.&lt;br&gt;Можно вносить добровольные пожертвования, чтобы компенсировать транспортные и другие расходы Дады, расходы организаторов на аренду помещений.&lt;br&gt;&lt;br&gt;8.04.12, 16:00 - ФК Мега Титан, Ботаническая, 7а (практическое занятие, легкая одежда, сменная обувь)</string>
    <string>6 сентября в 15 часов  музей природы Бурятии представит выставку известного художника-микроминиатюриста Анатолия Коненко «Чудеса под микроскопом». В экспозиции - более 200 экспонатов:  микропортреты, микроювелирные изделия, микрокниги, 3D-фотографии микрообъектов.&lt;br&gt;Все эти работы можно будет увидеть только с помощью микроскопа. Наверное, многие слышали о работах современного Левши: подкованная блоха, кузнечик, играющий на скрипке, караван верблюдов в игольном ушке, колье для бабочки,  динозаврики на рисовом зерне, матрешки  в кедровом орешке, балалайка в  маковом зернышке… Теперь все это можно увидеть в музее природы Бурятии.&lt;br&gt;Анатолий Коненко первым в Сибири начал заниматься искусством микроминиатюры.  Благодаря Коненко  появился новый термин «художник-микроминиатюрист», им  разработаны технологии по выполнению микроработ в микроживописи, графике, скульптуре, резьбе по кости и косточках плодовых деревьев, макетировании, ювелирном, токарном деле, вышивке, вязании.&lt;br&gt;Выставки мастера микроминиатюр Коненко постоянно проводятся в различных городах нашей страны, а также за рубежом. Его работы находятся в государственных и частных коллекциях в  России, США, Дании, Германии, Чехии и Японии.&lt;br&gt;Выставку «Чудеса под микроскопом»  можно будет посетить с 6 сентября по 6 ноября.</string>
    <string>Группа создана для тех кто борется с курением!</string>
    <string>Клуб Риичи Маджонга.</string>
    <string>Приглашаем Вас на семинар Раджадхираджа-йоги, который пройдет 15-17 февраля 2013  года! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Семинар проводит ачарья (квалифицированный учитель йоги и медитации в традиции раджадхирадж-йоги) Ачарья Диптиманананда Авадхута.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В программе семинара:&lt;br&gt;• Постоянное общение с ачарьей (учителем йоги) и опытными практикующими.&lt;br&gt;• Асана классы (хатха-йога)&lt;br&gt;• Йогические танцы: тандава (танец Шивы), лалита мармика, каушики (танец, пробуждающий слои сознания)&lt;br&gt;• Медитации&lt;br&gt;• Получение личных уроков медитации&lt;br&gt;• Вегетарианское питание&lt;br&gt;• Лекции&lt;br&gt;&lt;br&gt;Распорядок дня на ретрите во многом напоминает жизнь в йогическом монастыре, его строгое соблюдение даже в течение 3 дней производит впечатляющую физическую и духовную трансформацию. Программа подходит как для регулярно практикующих, так и для совсем новичков.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Темы лекций:&lt;br&gt;•режим дня, сон, вода, пища.&lt;br&gt;•карма&lt;br&gt;•мантра&lt;br&gt;•практики просветления&lt;br&gt;•роль учителя в практике&lt;br&gt;•духовная практика и прогрессивное общество&lt;br&gt;&lt;br&gt;Питание во время ретрита – лакто-вегетарианское. &lt;br&gt;Успех мероприятия зависит от атмосферы чистоты и глубокого душевного покоя. Из этих соображений мы просим всех участников семинара воздерживаться от употребления следующих продуктов на территории проживания: мясные и рыбные продукты, яйца, лук, чеснок, грибы, алкоголь, сигареты, наркотические средства.&lt;br&gt;&lt;br&gt;НЕОБХОДИМО ИМЕТЬ ПРИ СЕБЕ: Теплые вещи, сменную обувь, коврик туристический типа «каремат», предметы личной гигиены, личную посуду (чашку и ложку).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Из-за низкой стоимости ретрита, обязанности по поддержанию чистоты, помощи в приготовлении пищи также распределяются между участниками.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Справки по тел. в Иркутске: 89246033037 (Ольга), 89246098009 (Вячеслав). По всем вопросам звоните или пишите организаторам org.com(собака)mail.ru</string>
    <string>«Город на Селенге» Леонида Семенова в Музее истории города Улан-Удэ &lt;br&gt;&lt;br&gt;1 февраля в пятницу в 16:00 в городском Музее истории на Арбате состоится презентация и открытие  персональной выставки заслуженного художника России Леонида Семенова.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Заслуженный художник России, мастер станковой живописи Леонид Семенов – один из наиболее ярких представителей реалистического направления современного изобразительного искусства Бурятии. Обладая высшим художественно-академическим образованием, широкой эрудицией и неординарным талантом живописца, он одинаково успешно проявляет себя в жанрах пейзажа, портрета, натюрморта, анималистической, бытовой и этноисторической картины.&lt;br&gt;Широкой известностью пользуются написанные им в разные годы живописные произведения: «Союз Земли и Неба», «Тишина», «Из детства. Полдень», «Горы Баргузина», «Улюнские ирисы», триптих «Сурхарбан», «Ветеран. Ждут гостей», «Утро фольклорного праздника», «Угощение белой пищей», «Пастухи. Разговор», «Вечерняя песня» и другие.&lt;br&gt;Общественным признанием его творческих заслуг стало присвоение художнику звания лауреата премии «Новые имена» (Санкт-Петербург, 1991 г.) и премии Международного буддийского фестиваля «Подношение десяти драгоценностей».&lt;br&gt;Крупным достижением последних лет стала завершенная Леонидом Семеновым серия живописных картин «Верхнеудинские казаки», состоящая из семи жанровых полотен, посвященных историческому прошлому столицы Бурятии, ее основателям и защитникам восточных рубежей Российского государства. Проникнутые духом патриотизма и уважения к национальной истории, эти произведения олицетворяют идею интернациональной дружбы и преданного служения Отечеству представителей русского и бурятского народов.&lt;br&gt;Посетив выставку, зритель совершит с автором путешествие в прошлое родного города, без труда узнает на полотнах знакомые архитектурные сооружения – Одигитриевский собор, Гостиные ряды, «Царские ворота» и др.&lt;br&gt;Вышедшая из-под кисти художника серия работ – первое в изобразительном искусстве республики серьезное обращение к теме старого Верхнеудинска. Она служит началом художественного исследования интересного и непознанного до конца прошлого города на Селенге. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Музей истории г. Улан-Удэ, ул. Ленина 26, тел. 212-522</string>
    <string>Konichiwa, дорогие =^__^= ! &lt;br&gt;Клуб путешествий приглашает Вас провести один день в стране восходящего солнца, познакомиться с культурой и традициями этой маленькой, но очень удивительной страны. &lt;br&gt;Программа путешествия: &lt;br&gt;- знакомства, прогулки по Японии, &lt;br&gt;- японская кухня «васёку» (готовим и изучаем тонкости японской кухни вместе), &lt;br&gt;- обед под цветущей сакурой, &lt;br&gt;- мастер-класс по оригами, &lt;br&gt;- современный театр «Кабуки», &lt;br&gt;- киносеанс «Дом летающих кинжалов» &lt;br&gt;Стоимость поездки 250 руб( с питанием), 100 руб (без питания), с флаером *скидка 50 руб. &lt;br&gt;dress code!&lt;br&gt;Флаеры будут распространяться на асана-классе в сб 10.00&lt;br&gt;Адрес мероприятия: Барнаул, 8 марта 50 А, 613-780&lt;br&gt;&lt;br&gt;Arigato за внимание</string>
    <string>Вегетарианство - слово вокруг которого ходит много слухов и домыслов, но тем не менее, всё больше и больше людей во всем мире начинают практиковать этот образ жизни. &quot;что же такое вегетарианство&quot; и особенно &quot;с чем его едят&quot; мы узнаем на кулинарном мастер-классе, проводимом Вячеславом Самуриным-музыкантом, йогом и вегетарианцем с трехлетним &quot;стажем&quot;. В программе приготовление и дегустация индийских и европейских блюд, и конечно живое общение&lt;br&gt;Мы будем готовить:&lt;br&gt;• Райта (салат)&lt;br&gt;• Дал (блюдо из бобовых)&lt;br&gt;• Таматар Панир Малай&lt;br&gt;• Пападам (лепешки)&lt;br&gt;• Луглу (сладкие шары из сухофруктов)&lt;br&gt;&lt;br&gt;место:  антикафе &quot;4Room&quot; (г.Иркутск ул.Сухэ-Батора 12)&lt;br&gt;время: 11.00-15.00&lt;br&gt;стоимость участия: 550р.&lt;br&gt;внести взнос необходимо не позднее пятницы 19 октября. Запись участников в антикафе или по телефону 89246098009</string>
    <string>на прошлой неделе завершился семинар &quot;Знакомство с Высшей йогой&quot; http://vk.com/event44541166, на котором Дада Садананда рассказал о концепции йоги, её аспектах, целях и методах их достижения.&lt;br&gt;На этом семинаре будет дана практическая часть:  очищение организма от токсинов, выполнение асан, техники медитации, рекомендации по режиму дня и питанию. &lt;br&gt;Семинар будет длиться 4 часа. при себе иметь удобную форму для занятия (например спортивную), обувь не нужна.&lt;br&gt;Ведет семинар инструктор Раджадхирадж-йоги Самурин Вячеслав http://vk.com/slava_samurin&lt;br&gt;дата: 9 декабря воскресенье&lt;br&gt;время: 11.00-15.00&lt;br&gt;место: фитнесс-клуб &quot;Константа&quot; ул. Касьянова 24, проезд до ост.2-я Железнодорожная&lt;br&gt;&lt;br&gt;т.89246098009</string>
    <string>30 июня 2010 года Наш друг МаКс пошел в армию. :)... &lt;br&gt;сначала он служил в ментобате г. Уссурийск. Потом по его просьбе был перведен в группу разведки отряда специального назначения &quot;Тайфун&quot; г. Хабаровск, где он подписал контракт на 3 года.&lt;br&gt;Дата окончания контракта - 30.06.2013.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сейчас он после хорошего отпуска дома снова в Хабаровске....</string>
    <string></string>
    <string>Приглашаем на кулинарный мастер-класс, где вместе с профессиональным поваром мы приготовим и попробуем вкусные вещи в вегетарианском исполнении.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В программе:&lt;br&gt;• Салат греческий с паниром&lt;br&gt;• Дал (суп из бобовых)&lt;br&gt;• Лазанья&lt;br&gt;• Чапати (лепешки)&lt;br&gt;• Пирог яблочный с творогом&lt;br&gt;&lt;br&gt;суббота 9 июня&lt;br&gt; ул.Зелёная д.14 кв. 30&lt;br&gt;начало 10.00&lt;br&gt;&lt;br&gt;встречаемся в 9.45  на ост. &quot;Гаражи&quot; (м/р Юбилейный)&lt;br&gt;взнос для участия 400р. (необходимо внести до пятницы)&lt;br&gt;&lt;br&gt;КОЛИЧЕСТВО МЕСТ ОГРАНИЧЕНО&lt;br&gt;&lt;br&gt;контактные телефоны: &lt;br&gt;89246098009&lt;br&gt;89245347462</string>
    <string>&quot;Даже золотой сосуд необходимо время от времени чистить. Если о нем не заботиться, он потеряет свой блеск. Так и хороший человек, или садхака (духовный искатель), нуждается в надлежащей заботе, поскольку в вечно меняющемся мире надо следить за тем, чтобы изменения всегда происходили в сторону лучшего и более высокого. Для такого позитивного развития хорошая компания просто необходима. В то время как плохая компания усиливает оковы души, хорошая компания, наоборот, ведет к её освобождению&quot;.&lt;br&gt;                    Шри Шри Анандамурти</string>
    <string>21 сентября - Международный день мира!&lt;br&gt;&lt;br&gt;У представителей разных духовных течений и религий родилась идея создания глобальной волны медитаций и молитв в этот день. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы приглашаем всех заинтересованных в мире во всем мире принять участие в совершенно уникальном для Иркутска флэшмобе! &lt;br&gt;Серия подобных флэшмобов пройдет по всему миру в сотнях городов. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Примерно на полчаса мы сядем в медитацию, создадим тишину и сконцентрируемся на позитивном. &lt;br&gt;Только СВЕТ, ЛЮБОВЬ, ГАРМОНИЯ, МИР и ДОБРО!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Медитируйте так, как вы умеете. А если еще не научились, то просто присоединитесь к общему безмолвному погружению в себя. &lt;br&gt;Закройте глаза и слушайте тишину. &lt;br&gt;&lt;br&gt;После коллективной медитации прозвучит звук колокольчика и мы все вместе попоем мантру ОМ. &lt;br&gt;&lt;br&gt;*******************************&lt;br&gt;ГДЕ?&lt;br&gt;На Набережной Ангары&lt;br&gt;У клумбы &quot;Слоник&quot; - 20 метров от памятника милиционерам в сторону &quot;Александра&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;ВО СКОЛЬКО? &lt;br&gt;с 18.30 до 19.00&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЧТО ВЗЯТЬ С СОБОЙ?&lt;br&gt;друзей &lt;br&gt;на чем сидеть&lt;br&gt;теплую одежду&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЭТО МЕРОПРИЯТИЕ ОТКРЫТО ДЛЯ КАЖДОГО — ВНЕ ЗАВИСИМОСТИ ОТ ПОЛА, ВОЗРАСТА, ОБРАЗОВАНИЯ,НАЦИОНАЛЬНОСТИ, ВЕРОИСПОВЕДАНИЯ И ОПЫТА В ДУХОВНЫХ ПРАКТИКАХ.</string>
    <string>Уважаемые форумчане, милости просим!!! &lt;br&gt;Возраст, раса, сословие, вероисповедание и т.п не имеют значения, прийти может каждый!!! &lt;br&gt;Хотите новых знакомств, либо увидеть воочию тех, с кем вы общаетесь каждый вечер на форуме, или просто хорошо провести время, то вы просто должны прийти: &lt;br&gt;&lt;br&gt;дата: 27 июля 2012 года &lt;br&gt;место:коли идем на Богородский остров, встречаемся на ост. Восточные Ворота (ул. Бабушкина), возле Социального Магазина (Титан) (магазин находится за Бизнес-Инкубатором). &lt;br&gt;время: с 18.00 (ждем, закупаемся, ищем место, приземляемся и отдыхаем)</string>
    <string>Наступило лето и пора выбираться отдыхать на природу. Поэтому собираемся и дружно идем на пикник!&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЧТО БУДЕТ:&lt;br&gt;&lt;br&gt;- медитация&lt;br&gt;- обед: роллы, чапати с сыром, канапэ, салат &quot;Оливье&quot;, пури, травяной чай&lt;br&gt;- веселые игры и общение&lt;br&gt;&lt;br&gt;ГДЕ БУДЕТ:&lt;br&gt;&lt;br&gt;-роща курорта &quot;Ангара&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;КОГДА БУДЕТ:&lt;br&gt;- воскресенье 10 июня. В&lt;br&gt;- стречаемся на ост. &quot;курорт Ангара&quot; в 13.30 возле ларька с фруктами&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЧТО БЕРЕМ С СОБОЙ:&lt;br&gt;&lt;br&gt;-то на чем сидеть: покрывала, тур.коврики и т.п.&lt;br&gt;&lt;br&gt;взнос на участие 200р.(об участии сообщите заранее)&lt;br&gt;контактный телефон: 89246098009</string>
    <string>Как с пользой провести вечер понедельника? Конечно же научиться играть на флейте!&lt;br&gt;&quot;Флейта за час&quot; - курс, который прошли десятки людей, позволяющий научиться играть на блок-флейте за один час даже если Вы никогда не брали этот инструмент в руки. &lt;br&gt;Я расскажу Вам как устроена блок-флейта, научу правильно держать инструмент и извлекать из него звук, а так же играть несложную мелодию, словом всё то, что необходимо для дальнейшего самостоятельного совершенствования игры на этом инструменте. &lt;br&gt;На курсе будет некоторое количество флейт, но &lt;br&gt;для дальнейшего роста необходим свой инструмент. Одна из главных проблем начинающего музыканта - его выбор. Даже &lt;br&gt;в одной модели разные экземпляры звучат по разному. Раньше я ездил с начинающими флейтистами в магазин, помогал выбрать инструмент, но сейчас я не имею такой возможности. Теперь я выбираю в магазинах лучшие инструменты для начинающих и приношу их на занятие. Оплатив их стоимость Вы проходите курс уже со своим (и только своим!)) инструментом. &lt;br&gt;На все вопросы я отвечу по т.89246098009&lt;br&gt;&lt;br&gt;дата: понедельник 11 июня&lt;br&gt;время: 19.30-20.30&lt;br&gt;место: бульвар Гагарина, газон возле памятника милиционерам&lt;br&gt;стоимость курса - 300р&lt;br&gt;с флейтой - 800р. &lt;br&gt;&lt;br&gt;О желании приобрести флейту сообщите заранее</string>
    <string>У вас есть возможность на один день забыть о своих делах и погрузиться в изучение своей внутренней природы, насладиться общением с позитивными людьми и учителями раджадхирадж йоги из Индии, Исландии и России, которые будут давать лекции и классы.&lt;br&gt;9 сентября в Барнаульском обществе йоги пройдет 6-ти часовой марафон, в ходе которого учителя-монахи и опытные инструкторы проведут лекции и практические классы о медитации, йоге, успехе человека и его предназначении в жизни. &lt;br&gt;&lt;br&gt;УЧАСТИЕ БЕСПЛАТНОЕ&lt;br&gt;по желанию вы можете оставить пожертвование, чтобы окупить расходы организаторов.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Расписание:&lt;br&gt;10.00 - 11.30 Йога Класс&lt;br&gt;11.30 - 11.50 Перерыв&lt;br&gt;11.50 - 12.50 Класс по медитации  - Дада Садананда&lt;br&gt;13.00 - 14.30 Кукинг класс - Дада Харикрипананда&lt;br&gt;14.30 - 15.30 Обед&lt;br&gt;&lt;br&gt;Также учитель из Индии Дада Харикрипананда, проведет цикл лекций  5, 6,  и 8 сентября.7 сентября концерт (Прабхат Самгиты-песни нового рассвета) Начало в 18-30.</string>
    <string>Семинар проводит ачарья (квалифицированный учитель йоги и медитации в традиции раджадхирадж-йоги) Ачарья Садáнанда Авадхута http://vk.com/dadasudhakar, который уже успел завоевать любовь российских духовных искателей своей душевной теплотой, чувством юмора и компетентностью. &lt;br&gt;&lt;br&gt;В программе семинара:&lt;br&gt;&lt;br&gt;• Постоянное общение с ачарьей (учителем йоги) и опытными практикующими.&lt;br&gt;• Асана классы (хатха-йога)&lt;br&gt;• Йогические танцы: тандава (танец Шивы), лалита мармика, каушики (танец, пробуждающий слои сознания)&lt;br&gt;• Медитации, в т. ч. садхана шивир (интенсивная 6-часовая медитационная программа)&lt;br&gt;• Получение личных уроков медитации&lt;br&gt;• Вегетарианское питание&lt;br&gt;• Культурная программа&lt;br&gt;&lt;br&gt;Распорядок дня на ретрите во многом напоминает жизнь в йогическом монастыре, его строгое соблюдение даже в течение 3 дней производит впечатляющую физическую и духовную трансформацию. Программа подходит как для регулярно практикующих, так и для совсем новичков.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Взнос за участие в семинаре составляет 1500р. &lt;br&gt;1. Транспорт (на автобусе с г. Иркутска до места проведения (коттедж в Новогрудинино 20км от города)  и обратно)&lt;br&gt;2. Проживание . Коттедж имеет несколько комнат с 5 кроватями. Поселение участников в комнаты с кроватями будет производится с учетом , возраста и здоровья. Для здоровых и бывалых условия проживания будут несколько аскетичными , они будут размещаться на ковриках в комнатах или в зале для занятий. Поэтому необходимо взять с собой йога-коврик или каремат (он также нужен для практики) и спальный мешок или одеяло. В коттедже есть туалет, душ, горячая вода.&lt;br&gt;3. Полноценное 3-х разовое вегетарианское питание (фрукты/овощи/ молочные продукты).&lt;br&gt;4. Участие во всех программах семинара.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Возможно участие с вечера субботы. В таком случае взнос составит 1200р. (добираться до места самостоятельно. убытие - вместе со всеми)&lt;br&gt;&lt;br&gt;50% взноса необходимо внести не позднее  23 марта.&lt;br&gt;&lt;br&gt;НЕОБХОДИМО ИМЕТЬ ПРИ СЕБЕ: Теплые вещи, сменную обувь, коврик туристический типа «каремат», спальник, предметы личной гигиены, личную посуду (чашку и ложку), паспорт.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Из-за низкой стоимости ретрита, обязанности по поддержанию чистоты, помощи в приготовлении пищи также распределяются между участниками.</string>
    <string>Коллективная медитация проводится для того, чтобы обеспечить каждому человеку возможность насладиться минутами открытости, глубокого спокойствия и погружения внутрь себя, улучшает личную практику медитирующего. (http://anandamarga.ru/meditatsiya.html)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Проблемы, которые вам кажутся большими, во время практики коллективной медитации становятся легкими и разрешимыми.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вибрации любви многих людей образуют одну волну, которая будет нести вас в своем светлом потоке до следующей встречи!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Участие могут принимать все, даже не практиковавшие медитацию ранее. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Коллективня медитация состоит из 30 минут динамической медитации (http://anandamarga.ru/kirtan-dinamicheskaya-meditatsi..) &lt;br&gt;и 30 минут безмолвной медитации (http://anandamarga.ru/meditatsiya-dlya-nachinayushchi..)&lt;br&gt;&lt;br&gt;место проведения: клуб &quot;Константа&quot;&lt;br&gt;ул. Касьянова 24 (ост. 2-я Железнодорожная)&lt;br&gt;время проведения: 12.00 - 13.00&lt;br&gt;&lt;br&gt;контактный телефон 89246098009</string>
    <string>Садхана шивир – мощная медитационная практика, состоящая из переменного пения мантры и медитации по полчаса.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Садхана шивир - осовый вид коллективной медитации, улучшает личную практику медитирующего.&lt;br&gt;&lt;br&gt;И проблемы, которые вам кажутся большими, во время практики коллективной медитации становятся легкими и разрешимыми.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вибрации любви многих людей образуют одну волну, которая будет нести вас в своем светлом потоке до следующей встречи!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Коллективная медитация проводится для того, чтобы обеспечить каждому человеку возможность насладиться минутами открытости, глубокого спокойствия и погружения внутрь себя)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Участие могут принимать все, даже не практиковавшие медитацию ранее. &lt;br&gt;&lt;br&gt;техника для начинающих:&lt;br&gt;http://anandamarga.ru/meditatsiya-dlya-nachinayushchikh-obshchaya-tekhnika.html&lt;br&gt;&lt;br&gt;клуб &quot;Константа&quot; ул. Касьянова 24 (ост. 2-я Железнодорожная)&lt;br&gt;Время проведения: 11.00 - 14.30&lt;br&gt;контактный телефон 89246098009</string>
    <string>голуби-уроды!!!</string>
    <string>&quot;Флейта за час&quot; - курс, который прошли десятки людей, позволяющий научиться играть на блок-флейте за один час даже если Вы никогда не брали этот инструмент в руки. &lt;br&gt;Я расскажу Вам как устроена блок-флейта, научу правильно держать инструмент и извлекать из него звук, а так же играть несложную мелодию, словом всё то, что необходимо для дальнейшего самостоятельного совершенствования игры на этом инструменте. &lt;br&gt;На курсе будет некоторое количество флейт, но &lt;br&gt;для дальнейшего роста необходим свой инструмент. Одна из главных проблем начинающего музыканта - его выбор. Даже &lt;br&gt;в одной модели разные экземпляры звучат по разному. Раньше я ездил с начинающими флейтистами в магазин, помогал выбрать инструмент, но сейчас я не имею такой возможности. Теперь я выбираю в магазинах лучшие инструменты для начинающих и приношу их на занятие. Оплатив их стоимость Вы проходите курс уже со своим (и только своим!)) инструментом. &lt;br&gt;На все вопросы я отвечу по т.89246098009&lt;br&gt;&lt;br&gt;дата: суббота 16 июня&lt;br&gt;время: 12.00-13.00&lt;br&gt;место: бульвар Гагарина, газон возле клумбы &quot;Слоник&quot;&lt;br&gt;стоимость курса - 300р&lt;br&gt;с флейтой - 800р. &lt;br&gt;&lt;br&gt;О желании приобрести флейту сообщите заранее</string>
    <string>Едем на велосипедах вдоль побережья Малого моря от Сахаюрта. Основная цель мыс Ядыртуй, дополнительные мыс Ото-Хушун и мыс Хужир</string>
    <string>приватное сообщество, вход по инвайтам, описание не к чему.</string>
    <string>Коллективная медитация проводится для того, чтобы обеспечить каждому человеку возможность насладиться минутами открытости, глубокого спокойствия и погружения внутрь себя, улучшает личную практику медитирующего. (http://anandamarga.ru/meditatsiya.html)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Проблемы, которые вам кажутся большими, во время практики коллективной медитации становятся легкими и разрешимыми.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вибрации любви многих людей образуют одну волну, которая будет нести вас в своем светлом потоке до следующей встречи!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Участие могут принимать все, даже не практиковавшие медитацию ранее. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Коллективня медитация состоит из 30 минут динамической медитации (http://anandamarga.ru/kirtan-dinamicheskaya-meditatsiya.html) &lt;br&gt;и 30 минут безмолвной медитации (http://anandamarga.ru/meditatsiya-dlya-nachinayushchikh-obshchaya-tekhnika.html)&lt;br&gt;&lt;br&gt;место проведения: клуб &quot;Константа&quot;&lt;br&gt; ул. Касьянова 24 (ост. 2-я Железнодорожная)&lt;br&gt;&lt;br&gt;контактный телефон 89246098009</string>
    <string>Коллективная медитация проводится для того, чтобы обеспечить каждому человеку возможность насладиться минутами открытости, глубокого спокойствия и погружения внутрь себя, улучшает личную практику медитирующего. (http://anandamarga.ru/meditatsiya.html)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Проблемы, которые вам кажутся большими, во время практики коллективной медитации становятся легкими и разрешимыми.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вибрации любви многих людей образуют одну волну, которая будет нести вас в своем светлом потоке до следующей встречи!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Участие могут принимать все, даже не практиковавшие медитацию ранее. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Коллективня медитация состоит из 30 минут динамической медитации (http://anandamarga.ru/kirtan-dinamicheskaya-meditatsi..) &lt;br&gt;и 30 минут безмолвной медитации (http://anandamarga.ru/meditatsiya-dlya-nachinayushchi..)&lt;br&gt;&lt;br&gt;место проведения: клуб &quot;Константа&quot;&lt;br&gt;ул. Касьянова 24 (ост. 2-я Железнодорожная)&lt;br&gt;время проведения: 12.00 - 13.00&lt;br&gt;&lt;br&gt;контактный телефон 89246098009</string>
  </groups>
  <sex>MALE</sex>
  <friends class="linked-list">
    <long>2092160</long>
    <long>6838901</long>
    <long>11921262</long>
    <long>22084920</long>
    <long>31685632</long>
    <long>44907618</long>
    <long>155158073</long>
  </friends>
</AccountVector>