<AccountVector>
  <id>17043347</id>
  <bdate>24.6.1991</bdate>
  <first__name>Николай</first__name>
  <last__name>Каверин</last__name>
  <groups class="linked-list">
    <string>Мат-Мех СПбГУ.&lt;br&gt;Математическое обеспечение и администрирование информационных систем.&lt;br&gt;4 курс.&lt;br&gt;2012 - 2013 учебный год.</string>
    <string>Разбираемся с курсом алгебры до полной ясности.</string>
    <string>Раньше здесь было пять больших абзацев о том, что такое «КиноПоиск». Теперь всё и так ясно: КиноПоиск — это самый популярный киносайт Рунета. &lt;br&gt;По вопросам размещения рекламы на странице писать сюда http://vkontakte.ru/aleha&lt;br&gt;&lt;br&gt;За публикацию ссылок на другие сайты/группы/картинки/видео/мат бан!</string>
    <string>Наверное, самое качественное русскоязычное шоу, посвящённое обзорам вирусных видео.)&lt;br&gt;&lt;br&gt;#youtube #thisishorosho #tix #horosho&lt;br&gt;_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _</string>
    <string>Искусство. Интеллигенция.</string>
    <string>Ле́пра (Проказа) — хроническое инфекционное заболевание, вызываемое микобактериями Mycobacterium leprae Mycobacterium lepromatosis, протекающие с преимущественным поражением кожи, периферической нервной системы, иногда передней камеры глаза, верхних дыхательных путей выше гортани, кистей, стоп, а также яичек :3</string>
    <string></string>
    <string>Лучшая группа о самом захватывающем фентезийном псевдоисторическом сериале! &lt;br&gt;&lt;br&gt;ИГРА ПРЕСТОЛОВ — долгожданная экранизация культовой саги Джорджа Р. Р. Мартина «Песнь льда и пламени».&lt;br&gt;&lt;br&gt;К концу подходит время благоденствия, и лето, длившееся несколько десятилетий, угасает. Вокруг средоточия власти Семи королевств, Железного трона, зреет заговор, и в это непростое время король решает искать поддержки у друга юности Эддарда Старка (Шон Бин). В мире, где все — от короля до наемника — рвутся к власти, плетут интриги и готовы вонзить нож в спину, есть место и благородству, состраданию и любви. Между тем, никто не замечает пробуждение тьмы из легенд далеко на Севере — и лишь Стена защищает живых к югу от нее.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Лето в этом миру длится десятилетиями, а зима может продолжаться целую жизнь. Каждая из областей королевства жаждет заполучить корону Вестероса. Дикие восточные земли, южные знойные просторы, ледяной север, раннее ограждённый древней Стеной от тёмных сил – ничто не останется в стороне. В этой войне будет всё: похоть, предательство, страсти и интриги, любовь и ненависть – в кровавую битву за Железный Трон вступят короли и королевы, благородные люди и лжецы, рыцари и предатели… &lt;br&gt;&lt;br&gt;Между древней ледяной Стеной и пламенем навсегда ушедших из мира драконов начинается Игра престолов...&lt;br&gt;&lt;br&gt;«You win or you die»</string>
    <string>Клуб фанатов, любителей и слушателей радиостанции Эхо Москвы, а также всех тех, кто поддерживает &quot;Эхо&quot; и его либеральную политику.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Группа не является официальным представительством &quot;Эхо Москвы&quot; в вКонтакте и существует исключительно на инициативных началах пользователей данной социальной сети, разделяющих политику радиостанции.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Добро пожаловать в Клуб людей, которые выступают против государственного произвола, нарушения прав человека и гражданина и разжигания межнациональной розни; которым небезразлично будущее ДЕМОКРАТИЧЕСКОЙ, ЛИБЕРАЛЬНОЙ и НЕЗАВИСИМОЙ России.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Радиостанция вещает на частотах:&lt;br&gt;&lt;br&gt;91.5 FM в Санкт-Петербурге&lt;br&gt;91.2 FM в Москве&lt;br&gt;&lt;br&gt;Официальный сайт - http://www.echo.msk.ru/&lt;br&gt;&quot;Эхо - Петербург&quot; - http://www.echomsk.spb.ru/&lt;br&gt;&quot;Эхо - Пермь&quot; http://echoperm.ru&lt;br&gt;&quot;Эхо - Екатеринбург&quot; http://echoekb.ru&lt;br&gt;&quot;Эхо - Челябинск&quot; http://echochel.ru&lt;br&gt;&quot;Эхо - Казань&quot; http://echo.fm16.ru/&lt;br&gt;Канал на RuTube - http://venediktov.rutube.ru/&lt;br&gt;&lt;br&gt;On-Line видео трансляция:&lt;br&gt;http://www.echo.msk.ru/blog/video/756845-echo/&lt;br&gt;http://plushev.com/video/&lt;br&gt;http://rutube.ru/tv/venediktov.html&lt;br&gt;СЕТЕВИЗОР http://echo.msk.ru/tags/2673.html</string>
    <string>Мульты про шкёлу и не только&lt;br&gt;з.ы. НОВАЯ СЕРИЯ ЕЩЕ НЕ СКОРО, расслабтесь :)</string>
    <string>Virtus.pro – первый в истории Российской игровой индустрии и уникальный профессиональный проект в компьютерном спорте. Ядром проекта являются команды игроков по Counter-Strike, StarCraft, DOTA и World of Tanks, многократные чемпионы России и СНГ и обладатели международных медалей и чемпионских титулов.</string>
    <string>Всё, что связано с Юрием Хованским и проектами Russian Stand-up, [стоя], ЕБАТЬ КАК Я ЛЮБЛЮ, Лекс Плей, Тот парень с гитарой и ещё кучей никому не интересных шоу.</string>
    <string>►Плейлисты Greatest Rock Songs &lt;br&gt;    http://vkontakte.ru/page-371313_39402735&lt;br&gt;▷ Слушать  Greatest Rock Albums &lt;br&gt;   http://vk.com/page-371313_33393349&lt;br&gt;▷ Навигация по обсуждениям&lt;br&gt;    http://vkontakte.ru/page-371313_33335087&lt;br&gt;▷ Фильмы ( худ, док. )&lt;br&gt;    http://vk.com/album-371313_96514205&lt;br&gt;&lt;br&gt;★ 22 000 фотографий&lt;br&gt;      http://vkontakte.ru/photos-371313</string>
    <string>Не может так много талантливых людей ошибаться в выборе обуви и одежды!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Только легенды: &lt;br&gt;Converse&lt;br&gt;Vans&lt;br&gt;Dr. Martens&lt;br&gt;SPERRY&lt;br&gt;TUK&lt;br&gt;Drop Dead&lt;br&gt;Cheap Monday&lt;br&gt;OBEY&lt;br&gt;Mishka&lt;br&gt;Stussy&lt;br&gt;Iron Fist&lt;br&gt;Disturbia&lt;br&gt;Abbey Dawn&lt;br&gt;Hell Bunny&lt;br&gt;Нarley-Davidson&lt;br&gt;Sullen&lt;br&gt;&lt;br&gt;Адрес: Петербург, Банковский, 3 &lt;br&gt;Режим работы: 12:00–21:00&lt;br&gt;Телефоны: &lt;br&gt;+7 812 44-88-306 (Fab store)&lt;br&gt;+7 812 44-88-307 (Fab Street) &lt;br&gt;&lt;br&gt;www.tukshop.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;В группе не рекомендуется:&lt;br&gt;1) использовать ненормативную лексику&lt;br&gt;2) флудить (разговаривать не по теме)&lt;br&gt;3) использовать gif-анимацию&lt;br&gt;&lt;br&gt;P.S. Все сообщения &quot;а есть ли такие?&quot; со стены удаляются)&lt;br&gt;все, что есть в наличии на данный момент- есть в альбомах В НАЛИЧИИ!</string>
    <string>уходи. ты не поймёшь.</string>
    <string>Diablo III — энергичная игра в стиле «action RPG». Силы Преисподней грозят уничтожить мир людей — Санктуарий, и могучим героям предстоит сражаться с полчищами демонов.&lt;br&gt;По духу и стилю игры Diablo III — подлинное продолжение серии Diablo: простой интерфейс, стремительный ритм, интуитивно понятный и захватывающий игровой процесс.</string>
    <string>Страница &quot;ТАК СЕБЕ ФАКТ&quot; - это авторский паблик, который не несет никакой пользы. А рассказывает о фактах, без которых можно жить, но поведать о них стоит. </string>
    <string>Добро пожаловать &lt;br&gt;в крупнейшее сообщество IRON MAIDEN вКонтакте !&lt;br&gt;&lt;br&gt;Перед вступлением - ознакомьтесь с &lt;br&gt;ПРАВИЛАМИ ГРУППЫ (читать всем!): http://vk.com/doc-77629_208074283&lt;br&gt;-----------------------------------------------</string>
    <string>Практическое пособие по щит серфингу от лучших щитсерферов страны Чака и Хоббита! )&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вступаем, рассказываем друзьям, ведем активную деятельность в группе) Лучи добра вам))</string>
    <string>Final Fantasy— торговая марка, принадлежащая компании Square Enix. Некоторые считают недостатком серии Final Fantasy то, что сюжеты никак не связаны между частями, за некоторым исключением, но это, в то же время, дает нам шанс заново пройти с главными героями их нелегкий путь, восхищаться одними, влюбляться во вторых и ненавидеть третьих.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Окунитесь в атмосферу миров Final Fantasy в этой группе.&lt;br&gt;&lt;br&gt;All right reserved Square Enix ©</string>
    <string>Официальное сообщество финской англоязычной группы из города Эспоо - Children Of Bodom . Стиль группы включает грубый вокал и рваный ритм, а также клавишные аранжировки и быстрые мелодичные соло. По словам лидера группы Alexi Laiho стилистика группы это Metal. Музыка Children Of Bodom полна элементами Melodic Death / Thrash / Power и Black Metal. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Все материалы не связанные с группой будут удалятся, а их авторы будут забанены. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Неуместное и логически глупое сравнение с другими группами будет наказываться так же баном.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Спам наказывается пожизненным баном.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Топик &quot;ПРОДАЖА&quot; - http://vk.com/topic-82652_28753611&lt;br&gt;Фотографии на стене - http://vk.com/album-82652_00&lt;br&gt; Тур(архив) http://vk.com/topic-82652_26437875</string>
    <string>Творения гениально-сумасшедшего человека под ником masacra</string>
    <string>Добро пожаловать в кабачок &quot;Болтливый мертвец&quot; - уголок тепла и уюта. Здесь вас будут угощать горячими пирожками новостей, аппетитной солянкой развлечений и стопочкой интересностей.</string>
    <string>Он создавал искусственные молнии, устройства беспроводной передачи энергии на расстояние и обещал подарить миру неиссякаемый источник энергии. Это делу его рук приписывают такие известные феномены, как &quot;Тунгусский метеорит&quot; и &quot;Филадельфийский эксперимент&quot;. Говорят, что это именно он устроил землетрясение 1896г в Нью-Йорке. В одном из своих интервью, он сказал журналисту: &quot;Я мог бы расколоть земной шар, но никогда не сделаю этого&quot;. Никола Тесла - один из самых выдающихся людей в мировой истории. &lt;br&gt;&lt;br&gt;  Его открытия раннего периода имели инновационное значение, они сформировали облик современного мира - переменный электрический ток, многофазные системы переменного тока, радиопередатчики, телеуправляемые устройства, люминисцентные и неоновые лампы, приборы электротерапии и многое другое. Работы Тесла позволили совершить второй этап промышленной революции.&lt;br&gt;&lt;br&gt;  Гений Николы Тесла признан научным сообществом благодаря научно-революционному вкладу в изучение свойств электричества и магнетизма в конце XIX — начале XX веков. Его именем названа единица измерения плотности магнитного потока (магнитной индукции). Среди наград учёного — медали Э. Крессона, Дж. Скотта, Т. Эдисона.</string>
    <string>Openboom.ru - это конкурсы и розыгрыши призов. Ежедневно. Бесплатно.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дорогие участники группы! По всем воспросам пишите на support@openboom.ru - здесь вам ответят оперативно.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Разместите свой конкурс, розыгрыш призов или купон в социальных сетях или на сайте openboom с помощью платформы OpenboomApp.ru</string>
    <string>Комиксы Оглаф полны насилия, черного юмора, эротики на грани порно, а также нереально крутых интерпретаций сюжетов сказочного и фэнтезийного мира.&lt;br&gt;Новые комиксы выходят каждое воскресение около 21.00 по Москве.&lt;br&gt;18+&lt;br&gt;тэгс. Оглаф на русском, &lt;br&gt;Оглаф, oglaf, пошлые, комиксы, смешнявки, секс, жесть, эротика, adult comics,комиксы для взрослых.  Переводы комиксов Oglaf. порно. любительское, частное.</string>
    <string>The Place — уютный клуб, наполненный теплом и светом. Здесь деревянные стены и цветы в кадках, мягкие диваны и летающие качели, дирижабль, укромные балконы и камин. Но это не просто &quot;Место&quot;: это настоящий Дом для друзей и близких: для тех, кто любит качественную музыку, захватывающие дух выставки и уникальные игры. Два зала всегда переполнены звонким смехом и горящими глазами, а воздушная атмосфера с головой накрывает каждого гостя теплым одеялом непринужденности и легкости.&lt;br&gt;&lt;br&gt;The Place многим знаком по уникальным игровым вечеринкам, которые проходят здесь уже четвертый год. Именно отсюда берет начало история о том, как во всех барах, клубах и кафе Питера начали играть в настольные (и не только) игры.&lt;br&gt;Но игровые это приятное дополнение к музыкальной программе клуба: каждую субботу здесь проходят концерты, джемы или фестивали. Мы не придерживаемся строгой концепции - нам интересно все самое вкусное и сочное: Sunsay, Eskmo, БГ, Фёдоров и Волков, Dub FX, Simba Vibration, Non Cadenza,  Crush и многие другие уже побывали на нашей сцене.&lt;br&gt;_____________________________________&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наши двери открыты c понедельника по субботу.&lt;br&gt;Понедельник, вторник, среда и четверг - дни творческих вечеров, кинопоказов, чайных церемоний, выставок или мастер-классов. Чтобы быть в курсе, следите за нашими новостями) &lt;br&gt;Каждую пятницу традиционно проводим Ночи игр с dj-сетами, сотней игр, турнирами и приятными сюрпризами.&lt;br&gt;По субботам мы радуем гостей концертами, контестами, фестивалями и игровыми. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Если вам стало интересно, что у нас происходит — кликайте на ИГРЫ, КИНО И СОБЫТИЯ чуть ниже, а также присоединяйтесь к нашей большой семье здесь -  http://vkontakte.ru/theplaceclub.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Подробней про игровые - http://vk.com/club8261999&lt;br&gt;&lt;br&gt;Про вечерние кинопоказы и игры - http://vk.com/club12548769&lt;br&gt;&lt;br&gt;Адрес: ул. Маршала Говорова, 47.&lt;br&gt;М. «Нарвская»/«Балтийская», &lt;br&gt;тел.: 252-46-83</string>
    <string>Добро пожаловать в multiksTV, тут вы сможете посмотреть все серий:&lt;br&gt;________________________________________&lt;br&gt;Симпсонов&lt;br&gt;Гриффинов&lt;br&gt;Футурамы&lt;br&gt;Американского папаши&lt;br&gt;Шоу Кливленда&lt;br&gt;Brickleberry&lt;br&gt;Трон: Восстание&lt;br&gt;Аватар Легенда об Аанге &lt;br&gt;Аватар: Легенда о Корре&lt;br&gt;Молодое правосудие&lt;br&gt;Грандиозный Человек-паук&lt;br&gt;Ultimate Spider-Man&lt;br&gt;Бесконтрольные&lt;br&gt;Железный Человек: Приключения в броне&lt;br&gt;Мстители: Величайшие Герои Земли&lt;br&gt;TMNT новые приключения&lt;br&gt;TMNT 2012&lt;br&gt;Южный парк&lt;br&gt;Робоцып&lt;br&gt;Что с Энди?&lt;br&gt;Грэвити Фоллс &lt;br&gt;Бетмен (2004)&lt;br&gt;Мультреалити&lt;br&gt;Бен 10&lt;br&gt;Шоу Луни Тюнз&lt;br&gt;Драконы: Всадники Олуха&lt;br&gt;Закусочная Боба&lt;br&gt;Халк и Агенты У.Д.А.Р&lt;br&gt; Мстители: Общий Сбор&lt;br&gt;Остерегайтесь Бэтмен&lt;br&gt;_________________________________________&lt;br&gt;Удобный поиск серий в меню!&lt;br&gt;_________________________________________</string>
    <string>Это группа для тех, кто искренне любит стендап, а также для тех, кто еще не знает, что это, но вскоре искренне полюбит!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы выкладываем выступления всех стендап-комиков мира!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Зарубежные, российские, современные и классические - комики на любой вкус собраны здесь!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Главная фишка - регулярные релизы с озвучкой по расписанию!</string>
    <string>*** Это группа Геры Мартелла ***&lt;br&gt;&lt;br&gt;Оригинальные мультфильмы и прочий бред&lt;br&gt;&lt;br&gt;Рисую в AnimeStudioPro&lt;br&gt;Озвучиваю сам (в основном)&lt;br&gt;Монтирую в Sony Vegas&lt;br&gt;&lt;br&gt;******************************</string>
    <string>Все про SteamPunk | Стимпанк</string>
    <string>Петергофский учебно-научный комплекс (факультеты, Шайба, общаги, кони, коровы, свежий воздух и пиво конечно)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Давайте ещё раз всмотримся в наши до боли знакомые лица. Помню, выйдешь куда-нить на улицу, в магаз, в Шайбу и всюду вы, мои дорогие интеллектуальные личища! Как мне теперь этого не хватает!!!</string>
    <string>CISGL — бесплатное современное матчмейкинговое приложение для игроков и команд по DOTA 2.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вас ждет:&lt;br&gt;— Лига с призовым фондом от 100 000 рублей.&lt;br&gt;— Ежедневные рейтинговые турниры.&lt;br&gt;— Рейтинги и система подбора соперников.&lt;br&gt;— Топовые игроки СНГ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;CISGL разработан на основе мнения топовых игроков в DOTA 2. Это не MIRC лига, а отдельное приложение.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Благодаря рейтингам  и&lt;br&gt;системе подбора соперников, всего в один&lt;br&gt;клик вы можете начать бой с равными вам по&lt;br&gt;уровню соперниками и показать чего вы стоите на самом деле.&lt;br&gt;&lt;br&gt;steamcommunity.com/groups/33431 ВСТУПАЙТЕ В НАШУ ГРУППУ В STEAM</string>
    <string></string>
    <string>Клуб фанатов озвучки Шачибури. Нравится его озвучка? Тогда тебе сюда! Вступай и зови друзей!!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt; Все релизы у нас в группе или на сайте http://tt.animedia.tv/&lt;br&gt;&lt;br&gt;Все аниме в озвучке Shachiburi только в нашей группе! :3&lt;br&gt;&lt;br&gt; Добро пожаловать!</string>
    <string>“SOLERRAIN” – музыкальный коллектив из Санкт-Петербурга, который образовался в 2004 году. В череде многочисленных концертов, можно особо отметить совместные выступления с такими группами как DARK TRANQUILLITY, AMON AMARTH, MNEMIC, NORTHER, SONIC SYNDICATE , KIANA, MYGRAIN, БОНИ НЕМ, ЧЕРНЫЙ ОБЕЛИСК... &lt;br&gt;Энергетику царящую на концертах “SOLERRAIN” не возможно передать словами, музыканты определенно имеют свой собственный и неповторимый стиль музыки и артистичную манеру исполнения, не оставляя равнодушными ни скептически настроенных матерых меломанов, ни людей далеких от экстремальных стилей музыки.&lt;br&gt;Само же название группы, “SOLERRAIN” - слово-неологизм, возникшее при слиянии и трансформации слов solitary (с англ. – безлюдный, отдаленный) и terrain (земля, территория).&lt;br&gt;На сегодняшний день SOLERRAIN уже записали дебютный альбом &quot;Побеждая Иллюзии&quot;(Fighting The Illusions).&lt;br&gt;Русскоязычная версия  пластинки вышла лейбле MUSICA PRODUCTION. Английская версия была выпущена немного позднее японским лейблом SPIRITUAL BEAST.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Состав:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Андрей Фарнёв - вокал&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/painsounder&lt;br&gt;Дмитрий Рузанов - лидер-гитара&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/id403819&lt;br&gt;Михаил Антипов - ритм-гитара&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/mike_anti&lt;br&gt;Александр Строканов - бас&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/id417618&lt;br&gt;Александр Болбат - клавишные&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/alex_bolbat&lt;br&gt;&lt;br&gt;XxXxXxXx-  management&lt;br&gt;&lt;br&gt;Координаты:&lt;br&gt;http://www.Solerrain.ru&lt;br&gt;http://twitter.com/Solerrain&lt;br&gt;http://www.myspace.com/Solerrain&lt;br&gt;http://community.livejournal.com/Solerrain&lt;br&gt;http://www.youtube.com/Solerrain&lt;br&gt;http://www.facebook.com/groups/189899677781781&lt;br&gt;http://www.facebook.com/pages/SOLERRAIN/53242579514&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/club66283&lt;br&gt;https://twitter.com/Solerrain&lt;br&gt;http://www.reverbnation.com/solerrain&lt;br&gt;e-mail: Solerrain@mail.ru&lt;br&gt;ICQ: 445371477</string>
    <string>Добро пожаловать народ! Заходим! Заходим! Не стесняемся)))))Трам Пам Пам))))))))))))</string>
    <string>Группа для фанатов команды Virtus pro&lt;br&gt;&lt;br&gt;Состав команды:&lt;br&gt;  Ярослав «NS» Кузнецов&lt;br&gt;  Сергей «Ars-Art» Ревин&lt;br&gt;  Дмитрий «LightofheaveN» Куприянов&lt;br&gt;  Сергей «God» Брагин&lt;br&gt;  TBA</string>
    <string>Ставки на киберспорт: http://egamingbets.com/&lt;br&gt;&lt;br&gt;Еgamingbets.com - полностью независимый сайт, принимающий ставки на киберспорт.&lt;br&gt;Наш проект был создан специально для поддержки киберспорта. &lt;br&gt;Мы принимаем ставки на  матчи крупнейших турниров и лиг в мире. &lt;br&gt;На нашем сайте вы найдете, ставки на предстоящие турниры, результаты завершившихся сражений, а так же акции.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В настоящее время доступны следующие акции:&lt;br&gt;&quot;Приведи друга и получи 50$&quot;&lt;br&gt;&quot;Бонус на первый депозит 100% до 600$&quot;&lt;br&gt;&quot;Покупайте бонусы за очки&quot;</string>
    <string>Реальность и Стереотипы.</string>
    <string>Хы! Нечего тут описывать, название обо всем говорит)) Группа для тех, кого творчество Алекса Коша не оставило равнодушными;))&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ролевые игры по книгам Алекса:&lt;br&gt;http://firefaculty.ucoz.ru/forum&lt;br&gt;http://vamp.rolbb.ru/&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/fireorden</string>
    <string>#DrexWiln&lt;br&gt;Видео-шмидео, Музыка-шмузыка, Картинки-шмартинки и прочие поделки.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Кто я: http://www.drexwiln.ru/index/bio/0-5&lt;br&gt;&lt;br&gt;YouTube - youtube.com/drexwiln&lt;br&gt;SoundCloud - soundcloud.com/drex-wiln&lt;br&gt;Steam - steamcommunity.com/id/drexwiln&lt;br&gt;&lt;br&gt;Поддержка: &lt;br&gt;WEBMONEY: R271505122503&lt;br&gt;ЯНДЕКС: 410011580045220&lt;br&gt;QIWI: 9054300570</string>
    <string>Для учеников и выпускников центра &quot;Интеллект&quot;</string>
    <string>Грани Реальности — площадка для проведения социальных экспериментов, замаскированная под онлайн RPG игру с элементами стратегии.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Игрокам позволено принимать участие в развитии проекта и высказывать своё мнение о нём. Не редкость, когда игрокам, предлагающим обоснованное изменение геймплея, дают руководить группой программистов и дизайнеров, претворяющих этот концепт в жизнь. Это шанс почувствовать себя в «шкуре» администратора, когда после воплощения в автора идеи летят тысячи «камней».&lt;br&gt;&lt;br&gt;В рейтинге онлайн-игр на mail.ru по посещаемости уверено входит в TOP-20: http://top.mail.ru/Rating/Rest-Online_Games/Today/Hosts/1.html</string>
    <string>● Официальная группа  Владимирa &apos;Maelstorm&apos; Кузьминовa из команды Vitrus.pro [VP]&lt;br&gt;&lt;br&gt;● Официальная страница в вк http://vk.com/virtus.pro.maelstorm&lt;br&gt;&lt;br&gt;● Официальный Youtube http://www.youtube.com/user/VirtusproDOTA?feature=mhee&lt;br&gt;&lt;br&gt;● Официальный Twitter https://twitter.com/VP_Maelstorm</string>
    <string>Истина - всего лишь извращенное искажение вашей фантазии. Я занимаюсь тем, что отыскиваю ценнейшие из них и, пропустив через себя, перекраиваю, создавая нечто новое и уникальное.</string>
    <string>Для всех, кто коммутировал, коммутирует и хочет продолжать.&lt;br&gt;&lt;br&gt;...ну а если не понимаете что это такое, то почитайте учебник по алгебре</string>
    <string>Это официальная ВКонтакте страница финской хэви-метал-группы Roadkill Decorum.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Биография:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Roadkill Decorum – это бесславная куча убийц, пьяниц, взломщиков и извращенцев, которые разрушают души ваших детей и продают их коммунистам, пока они еще не поглощены мыслями о пылающих церквях или же о мытье полов христианскими рок группами? Возможно. Однако даже если Вы и начали думать сами за себя, то вещи в вашей новой объективной реальности и за пределами влияния закрытых систем реальности могут оказаться совершенно иными. &lt;br&gt;&lt;br&gt;И теперь, когда мы привлекли ваше внимание, мы можем перейти прямо к сути. Парасимпатическую нервную систему группы Roadkill Decorum составляют Schwarzkommander Cataclysm и Frater Grigori Bock, чьи пути впервые пересеклись в водостоках глубиной в 666 футов в Тампере, Финляндия. &lt;br&gt;&lt;br&gt;История наших антисупергероев началась там, где солнце никогда не будет светить мертвенной осенней ночью в милом сердцу заброшенном месте, которое больше не существует. Зверь при встрече узнает зверя, и все, что за этим последовало, теперь история прекрасного нового мира, которым на четырех костях беспомощно правит железная рука анафемы. &lt;br&gt;&lt;br&gt;После создания небольшого хаоса и испытания некоторых более менее подающих надежды кандидатов-сообщников как дополнительных частей к их команде смерти, черная армия из двоих была настроена продолжить свой путь извращений с одним мужским элементом от пулемётов, родом, откуда дует северный ветер. Это Nordic Stormbringer – сумасшедший, несущий ответственность за натиск тон металла, дерева и полимера, при помощи голых рук и барабанных палочек.&lt;br&gt;&lt;br&gt;После того, как мы стали публичными в качестве триумвирата, Roadkill Decorum  привлек очень много внимания, выпустив свое первое официальное демо в 2012 году. Наступало время отправиться в путь, чтобы представить аудитории нечто намного большее, чем просто звуковой эксперимент. Перед тем, как закончился год, группа также организовала в конечном итоге тур совместно с симфо-метал группой &quot;Trelleborg&quot; из Санкт-Петербурга по направлению Хельсинки-Москва. Выбор времени не мог быть более подходящим для присоединения четвертого болвана к команде, появившийся в виде старого друга, возвращавшегося в Финляндию из Германии. С Legatus Ex Chao, взявшим под свой контроль ритм-гитару, дьявольские механизмы вечного отряда в настоящее время выполняют свое назначение намного лучше как никогда прежде.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Короче говоря, “черный ад на колесах” Ужасной Четверки жаждет убийства, и резня достигнет больших децибел, чем безмолвный крик...Так как у смерти механическая коробка передач.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Состав группы Roadkill Decorum:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Schwarzkommander Cataclysm -  соло-гитара&lt;br&gt;Frater Grigori Bock -  вокал, басс &lt;br&gt;Nordic Stormbringer - ударные &lt;br&gt;Legatus Ex Chao - ритм-гитара&lt;br&gt;&lt;br&gt;Официальные сайты группы перечислены ниже. Кроме эти страницы, мы нигде не зарегистрированы. Если вы нашли нашу страницу на других ресурсах,то это 100% фэйк.</string>
    <string></string>
    <string>Видеоблог о подопытном Максиме, который решил положить на лопатки свой ненавистный жирок. Он испробует все вменяемые способы и популярно объяснит, что хорошо и что плохо, основываясь на полученном опыте. Так вот. Это война и победитель тут может быть только один...&lt;br&gt;&lt;br&gt;18+ (ну, это для пап, мам и правительства, мы же не можем вам указывать), так как есть мат и всё такое.</string>
    <string>Грани Реальности- это увлекательная  браузерная MMORPG . &lt;br&gt;Вас ждет красивая графика,огромный мир полный монстров,возможность создать или вступить в клан, увлекательные квесты и захватывающие бои! &lt;br&gt;И конечно же, арена для выяснения кто же из игроков или кланов круче. &lt;br&gt;Множество профессий и вариантов развития персонажей. &lt;br&gt;Только Вам решать кем будете Вы . &lt;br&gt;Многие игроки находят нашу игру привлекательной и интересной на протяжении уже 8 лет!!! &lt;br&gt;А это,согласитесь,не малый срок! &lt;br&gt;Присоединяйтесь к нам! И будем завоевывать мир Граней вместе!</string>
    <string>Эта группа для тех кто хоть когда- нибудь был связан или еще связан с клубом спортивного ориентирования ВЕСТА!</string>
    <string>█ AMON AMARTH&lt;br&gt; Викинги атакуют!&lt;br&gt;&lt;br&gt;19 февраля 2012 г&lt;br&gt;Санкт-Петербург (ГлавClub)&lt;br&gt;Начало концерта: 20.00&lt;br&gt;&lt;br&gt;█ БИЛЕТЫ В ПРОДАЖЕ!&lt;br&gt;Входной: от 1000 руб.&lt;br&gt;VIP - 1500, 2000 руб.&lt;br&gt;&lt;br&gt;█ Успей купить билет по минимальной цене в кассе ГлавClub:&lt;br&gt;Работает ежедневно с 12 до 20 часов (в дни концертов до 22 часов).&lt;br&gt;Касса находится в помещении клуба по адресу ул. Кременчугская, дом 2.&lt;br&gt;http://glavclub.com/buy-ticket.html&lt;br&gt;&lt;br&gt;█ Магазин &quot;Castle Rock&quot; (м. Лиговский проспект, д.47)&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/club35051&lt;br&gt;Ежедневно с 09:00 до 22:00&lt;br&gt;Телефон: +7 (812) 322-6568&lt;br&gt;&lt;br&gt;█ Заказ билетов онлайн:&lt;br&gt;&lt;br&gt;http://spb.kassir.ru/spb/db/text/270379352.html&lt;br&gt;&lt;br&gt;http://order.muzbilet.ru/muzbilet/ru/tickets/amon-amarth-sankt-peterburg-glabclub-109331/event.html&lt;br&gt;-----&lt;br&gt;AMON AMARTH. Они возвели мелодичную тяжелую музыку в культ! Вот уже без малого 20 лет эти свирепые парни обрушивают на наши головы свои викингские топоры. И что не удар, то хит! Одна из самых титулованных и любимых групп на мировой дэт-метал сцене AMON AMARTH едет 19 февраля 2012 г в Санкт-Петербург (&quot;ГлавClub&quot;) с концертной программой, построенной на всех главных хитах прошлого и песнях с нового альбома &quot;Surtur Rising&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Причем здесь викинги, спросите вы? Всё дело в тематике альбомов AMON AMARTH: большинство текстов песен построено на древнескандинавской мифологии, эпохе викингов и сказаниях о дохристианской эре. В общем, действие композиций AMON AMARTH происходит приблизительно тогда же, когда мужики предпочитали салфеткам свои бороды, а нормальному концерту - сжигание деревни недругов. Но шутки в сторону! Искусное сочетание мелодичного дэт-метала с эпичными текстами про персонажей северной мифологии мгновенно принесло AMON AMARTH успех и признание.&lt;br&gt;&lt;br&gt;К 2012 году группа имеет в своем арсенале 8 студийных альбомов, колоссальный опыт концертных выступлений и безусловный авторитет. Верность делу приносит свои плоды. Год от года армия поклонников AMON AMARTH по всему миру неуклонно растет. Туры группы охватывают всё большее количество городов и стран. А официальный сайт группы то и дело рапортует об очередном аншлаговом концерте. Россия не остаётся в стороне: новый петербургский концерт AMON AMARTH пройдёт в &quot;ГлавClub&quot;, чтобы грозным викингам и их последователям было где развернуться! Идеальный концерт в преддверии самого главного мужского праздника!</string>
    <string>Она приближается! C 19 по 24 апреля! Только в ПУНКе, на МатМехе и в твоей душе! Не пропусти!</string>
    <string>МатМех - лучше всех!!!!!</string>
    <string>Клуб спортивного ориентирования .... тех, кто с ним знаком, увлекается, фанатеет, сочувствует, поддерживает, дружит или хотя бы знает что это такое...</string>
    <string>Группа образовалась случайно. . .у участников разыгралась фантазия и захотелось воплотить свои мечты в реальность. . .стиль - R&apos; n&apos; R. . .&lt;br&gt;Первоначальное название группы было *Бильярд Бульдозер*. . .&lt;br&gt;Первый текст песни родился в Ярославле :)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Состав группы сейчас:&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Sirotkina (=(=(SiR&apos;a)=)=) NataSha (гитара)&lt;br&gt;- Metel&apos;kova (*&amp;lt;KreKer&amp;gt;*) Gony (ударные)&lt;br&gt;- LepiSa *__*LePiSuGg*__* NaStya (клавиши??)&lt;br&gt;  Вокал - все участники группы :)</string>
    <string>Мат-мех, IV курс&lt;br&gt;&lt;br&gt;Математическое обеспечение и администрирование информационных систем</string>
    <string>Обсуждаем курс алгебры, читаемый на матмехе для 241-245 групп</string>
    <string>18.15 – Hizo&lt;br&gt;18.30 - Влад Гагин &lt;br&gt;&lt;br&gt;19.00 – Артем М&lt;br&gt;19.20 – Ксения Пушкарёва &lt;br&gt;19.45 – Алёна Малиновских&lt;br&gt;20.00 - Земляничные листья&lt;br&gt;20.15 - Наталья Чердак&lt;br&gt;20.30-Джамиль Нилов&lt;br&gt;20.45-Александр Михайлов и Владимир Винчаков&lt;br&gt;21.05 -  Alter EGO&lt;br&gt;21.35 - Януш&lt;br&gt;21.45 - Мария Д&apos;Эспуар&lt;br&gt;&lt;br&gt;22.00 – Brillijonce&lt;br&gt;22.15 - Маша Зю и Наталья Середа&lt;br&gt;22.30– Олег Чабан&lt;br&gt;22.15 - Адольфыч&lt;br&gt;&lt;br&gt;далее и до 12 - Свобода слова!</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Музыка.(Там посты разные про группы)&lt;br&gt;Забавы.(Всё что угодно)&lt;br&gt;Задротство.(Некий Баш)&lt;br&gt;Аниме.(рубрика &quot;Милый цитатко&quot;)&lt;br&gt;Всё что угодно.(Да,да не поверите)&lt;br&gt;Для себя.</string>
    <string>Коля...великий и прекрасный...это Коля! &lt;br&gt;Восхвалять и прославлять нашего идола, внимать каждую букву и черту Великолепного...вот наш удел! Да прибудет с нами Коля! \mm/</string>
  </groups>
  <sex>MALE</sex>
  <friends class="linked-list">
    <long>248121</long>
    <long>369621</long>
    <long>1484560</long>
    <long>1526701</long>
    <long>1835693</long>
    <long>3226573</long>
    <long>3627344</long>
    <long>6053606</long>
    <long>10177908</long>
    <long>12828920</long>
    <long>19428388</long>
    <long>80321107</long>
  </friends>
</AccountVector>