<AccountVector>
  <id>18385784</id>
  <first__name>Вероника</first__name>
  <last__name>Сорокина</last__name>
  <groups class="linked-list">
    <string>Официальное сообщество журнала &quot;ВКонтакте&quot;. Держим вас в курсе выхода новых номеров и событий с нашим участием. Всегда рады появлению новых хороших авторов, а также волшебных помощников в нашем нелегком деле.</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Эпиграф:если свет выключается со звуком &quot;Эээээ&quot;, значит, в туалете кто-то есть&lt;br&gt;&lt;br&gt;Не в тему, правда? А кто сказал, что все должно быть логично и банально?&lt;br&gt;Ах да! Здравствуй, товарищ!) Спешим сообщить тебе, что ты попал в необыкновенное место под названием &quot;Общество анонимных художников или Непоффинигизм рулит&quot; -царство бреда и неадекватных людей с синдромом художника(об этом узнаешь позже,а еще о том, что он не лечится). &lt;br&gt;Мир кажется тебе серым и непривлекательным, а люди скучными? Ты танцуешь на остановке стритджавальс с элементами степа и пассадобля, а прохожие шарахаются в сторону? Предлагаешь друзьям подарить другому другу ящик сгущенки, а они крутят пальцем у виска? Прячешься за фонарным столбом и думаешь, что тебя никто не видит? Уже неделю вспоминаешь, какого же все-таки цвета в самолете стопкран и сколько яблок на березе? Видел самый гениальный фильм &quot;Миллион лет до нашей эры&quot;?Твой любимый цвет зелубой или желтолетый? Знай! Ты настоящий непоффинигист! А если же, прочитав все это, не узнал себя как в зеркальном отражении, так и остался с лицом, будто съел соленую сладкую вату и закусил килограммом лимонов, то, скорее всего, ошибся кабинкой и тут для тебя &quot;Занято&quot;.. &lt;br&gt;АГА! Поверил? Непофдруг! Еще не поздно все изменить и добавить красок в свою унылую и далеко не непоффинигистичную жизнь! Давай к нам на чашку кофе с кефиром и мир заиграет по-новому, правда, сначала заиграет кишечник....но не об этом! Итак, ЦУДСЩЬУ! А нет, не так. WELCOME!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Немного об истории Непоффинигизма&lt;br&gt;Это чудо-направление в искусстве было изобретено жителями Общества анонимных художников надцатого мартобря 2008 года. Коротая время в перерыве между занятиями рисованием и зажевывая клубничные кексы &quot;Яблочный рай&quot;, группа сумасшедших художников, изрядно нанюхавшись &quot;Тройника&quot;(растворителя для масляных красок), батика и резерважа, нарисовали на клочке бумаги (причем совершенно спонтанно!) рабабуську. Что такое рабабуська-никто не знал. Так родилось слово непоффинигизм, опять же спонтанно. &lt;br&gt;&lt;br&gt;А теперь...трататататааааа...ГИМН! ВСЕМ ВСТАТЬ!&lt;br&gt;&quot;Пацан немой, не разговаривает со мной, потому что он немооооой&quot;&lt;br&gt;Выражаем благодарность Глебу Михалычу за это гениальное произведение.)&lt;br&gt;А еще Максиму Багрянцеву за некоторые гениальные фразы,которые еще встретятся в группе&lt;br&gt;&lt;br&gt;Итак, подводя скромный итог, остается добавить единственное. Вы наверное думаете, что за идиот написал этот текст и что он курил перед этим? Так вот, напоследок добавлю немного о себе:за исключением приступов слабоумия, старческого маразма, мстительного садизма и дрожи в руках я отличный хирург :)Приятно познакомиться!&lt;br&gt;Самый шоколадный Автор&lt;br&gt;</string>
    <string>010600 Прикладные математика и физика, бакалавр, 3-й петергофский поток, группа 461&lt;br&gt;_______________________________________&lt;br&gt;Адрес и контактная информация&lt;br&gt;Адрес: 198504, Санкт-Петербург, Университетский пр., 35, &lt;br&gt;Факс: +7 (812) 428 71 59&lt;br&gt;             Телефоны:&lt;br&gt;Декан: +7 (812) 428 71 59&lt;br&gt;&lt;br&gt;Инспекторы курсов: +7 (812) 428 41 67&lt;br&gt;&lt;br&gt;Электронная почта:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Декан: lapetr@apmath.spbu.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;Инспекторы курсов: dekanat@apmath.spbu.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;Староста: Женя 89046164716</string>
    <string>ебашь!</string>
  </groups>
  <sex>FEMALE</sex>
  <friends class="linked-list">
    <long>3810680</long>
    <long>7391897</long>
    <long>7644331</long>
    <long>15260456</long>
  </friends>
  <birthDate>
    <day>12</day>
    <month>10</month>
    <year>1993</year>
  </birthDate>
</AccountVector>