<AccountVector>
  <id>21406812</id>
  <bdate>26.2.1995</bdate>
  <first__name>Дарья</first__name>
  <last__name>Соколова</last__name>
  <groups class="linked-list">
    <string>Видеолаборатория UFO занимается подготовкой видеороликов к различным мероприятиям, проводимым в университете, а так же выпуском роликов развлекательного плана. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы активно сотрудничаем с Профсоюзной организацией студентов и аспирантов СПбГУ, преподавателями и студентами факультета ПМ-ПУ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В работе видеолаборатории именно вы сможете принять непосредственное участие. Любая свежая идея будет рассмотрена в самые кратчайшие сроки и воплощена.&lt;br&gt;&lt;br&gt;По всем вопросам обращайтесь к администраторам группы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;UFO VideoLab (c)2013</string>
    <string></string>
    <string>Всегда есть что посмотреть.&lt;br&gt;Добавляйте фильмы на свою страницу.&lt;br&gt;&lt;br&gt;+ ONLINE FILMS &lt;br&gt;+ цитаты из фильмов&lt;br&gt;+ самые ожидаемые фильмы</string>
    <string>Самое крупное русскоязычное сообщество людей, изучающих английский язык. Практикуем английский каждый день прямо в ВК, не отрываясь от повседневных задач, с пользой и удовольствием. Присоединяйся! Достаточно зайти на нашу страницу и нажать &quot;Вступить в группу&quot;</string>
    <string>Эта группа для тех, кто любит путешествия и ценит красоту. Здесь вы откроете для себя самые интересные места на Земле, выберете маршруты своих будущих путешествий, сможете рассказать о своих путешествиях. Найдете попутчиков, сможете пообщаться с единомышленниками и просто с интересными людьми.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Меню сообщества: http://vkontakte.ru/page-14897324_37052376&lt;br&gt;&lt;br&gt;Поиск по темам&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/board14897324?act=search&amp;amp;q=</string>
    <string>В этой группе вы можете наслаждаться просмотром своих самых любимых фильмов, сериалов.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вопросы по поводу выхода и озвучки интересующего Вас сериала задаем здесь:&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/topic-19802817_24118129&lt;br&gt;Вопросы заданные на стене будут удаляться.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если у Вас не отображаются альбомы группы, ищите тот или иной сериал здесь: &lt;br&gt;http://vkontakte.ru/video?act=edit&amp;amp;gid=19802817</string>
    <string>Каждый день здесь публикуются, фильмы и цитаты достойные внимания.</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Самые невероятные факты со всего света. &lt;br&gt;Рассказывайте своим друзьям и не жалейте лайки.</string>
    <string>Для ценителей мысли</string>
    <string>Хитрости жизни - набор методик и приёмов «взлома» окружающей жизни для упрощения достижения поставленных целей при помощи разных полезных советов и хитрых трюков.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы не создаем новые методики, а просто эффективно владеем существующими&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Советы&lt;br&gt;- Полезное видео&lt;br&gt;- Вещи, сделанные своими руками</string>
    <string>THE OFFICIAL, THE FIRST AND THE BIGGEST GROUP ABOUT GREAT BRITAIN ON VK.COM&lt;br&gt;&lt;br&gt;Клуб людей так или иначе связанных с Великобританией. Здесь будут обсуждаться вопросы от получения Визы до работы, образования и бизнеса в этой замечательной стране. От истории Тауэра до сортов английского чая. От музыкальных групп до английских монархов.&lt;br&gt;&lt;br&gt;У нас Вы найдете:&lt;br&gt;● Самые свежие новости о культуре, политике и спорте.&lt;br&gt;● Фотоальбомы, посвященные городам Великобритании, достопримечательностям, стилю улиц Лондона, вещам с символикой UK и т.д.&lt;br&gt;● Аудиоальбомы с самыми известными записями Британских исполнителей, гимнами и традиционными песнями&lt;br&gt;● Видеозаписи с фильмами на английском, британскими сериалами, репортажами, важными событиями и мероприятиями&lt;br&gt;● Полезные обсуждения&lt;br&gt;&lt;br&gt;Welcome, англоманы! :)))&lt;br&gt;&lt;br&gt;P.S. в ЧЕРНЫЙ СПИСОК у нас попадают за:&lt;br&gt;1. спам&lt;br&gt;2. троллинг и провокаторство&lt;br&gt;3. мат&lt;br&gt;4. грубое общение, оскорбление участников и провоцирование&lt;br&gt;5. обсуждение действий администрации&lt;br&gt;6. досаждение администратору в лс &lt;br&gt;7. любую несанкционированную рекламу&lt;br&gt;&lt;br&gt;Огромная просьба негативные комментарии оставлять при себе, дабы не провоцировать остальных участников. Спасибо :)</string>
    <string>Мысли, несущие в себе силу и глубокий смысл. Обновление каждый день.</string>
    <string></string>
    <string>Cообщество любителей передач в стиле discovery.</string>
    <string></string>
    <string>Только избранные мысли самых выдающихся личностей в истории человечества.</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Те, кто читает книги, всегда будут управлять теми, кто смотрит телевизор. ©  &lt;br&gt;Шедевры литературы доступны каждому! У нас более 10000 книг. Скачай свою любимую книгу!</string>
    <string></string>
    <string>Совершенствовать английский язык легче и лучше всего улыбаясь. Улыбайся, осваивая английский язык! Улыбайся всегда! Это полезно и эффективно!&lt;br&gt;Жми на кнопку ПОДПИСАТЬСЯ.&lt;br&gt;Будет много интересного!&lt;br&gt;Будь любопытным и совершенствуйся с удовольствием!</string>
    <string></string>
    <string>Красивое тело, диеты, спорт, мотивация? Тебе сюда! Твой фитнес! be fitness</string>
    <string>Осторожно! Шоковый юмор!</string>
    <string></string>
    <string>Лучшие фотографии со всего мира.</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Art-альбом</string>
    <string>- Только в Питере гопники в шапках 228 пьют чудо-йогурт и переводят бабушек через дорогу.&lt;br&gt;- Только в Питере знакомство с девушкой начинают так: &quot;А вы любите Сальвадора Дали?&quot; или &quot;А как вы относитесь к творчеству Руссо?&quot;&lt;br&gt;- Только в Питере друзей находят по общим любимым писателям.&lt;br&gt;- Только в Питере можно всю жизнь ходить по музеям - и не посмотреть и сотой части.&lt;br&gt;- Только в Питере люди одновременно столь дружелюбны и отстраненны.&lt;br&gt;- Только в Питере перед тобой извинятся, а не обматерят, если ты толкнул кого-то.&lt;br&gt;- Только в Питере в метро читают ВСЕ.&lt;br&gt;- Только в Питере любят шляпы и не считают их старомодными.&lt;br&gt;- Только в Питере можно увидеть розовый дождевик со стразами.&lt;br&gt;- Только в Питере шедевры мировой культуры могут стать личным кошмаром, когда каждый день ездишь из Петергофа в Смольный.&lt;br&gt;- Только в Питере некоторые улицы просто пронумеровали, не заботясь о названии.&lt;br&gt;- Только в Питере парни готовят лучше девушек.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Питер, я тебя люблю!!! :)</string>
    <string>Проверь свои умственные способности, подпишись.&lt;br&gt;Ответы на загадку сразу под фотографией. Чтобы его увидеть необходимо подписаться!</string>
    <string>Сарказм — это насмешка, которая может открываться позитивным суждением, но в целом всегда содержит негативную окраску и указывает на недостаток человека, предмета или явления, то есть того, в отношении чего происходит.</string>
    <string>Предлагайте свои жизненные советы или просто что-нибудь напишите</string>
    <string>Твой заряд уверенности</string>
    <string>Искусство дарить. Коллекционируем лучшие идеи.</string>
    <null/>
    <string>Серия анимационных мультфильмов. Подписывайтесь на видео и комиксы!</string>
    <string>К вашим услугам самая многочисленная и самая старая группа в контакте посвященная цитатам и афоризмам.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наслаждайтесь!</string>
    <string>Больше 350 тысяч подписчиков учат английский вместе с нами, попробуйте и Вы!</string>
    <string>Пауло Коэльо (порт. Paulo Coelho, род. 24 августа 1947, Рио-де-Жанейро) — бразильский писатель и поэт. Опубликовал в общей сложности 16 книг — романы, комментированные антологии, сборники коротких рассказов-притч. В России прославился после издания «Алхимика», долго остававшегося в первой десятке бестселлеров. Общий тираж на всех языках превышает 300 миллионов.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Родился в Рио-де-Жанейро в благополучной семье инженера Педру и Лижии Коэльо.Желание стать писателем не нашло понимания у его семьи, поэтому под их давлением он поступает на юридический факультет университета Рио-де-Жанейро, но вскоре бросает учёбу и больше занимается журналистикой.</string>
    <string>Быстрый поиск по темам :&lt;br&gt;&lt;br&gt;#питер_новости&lt;br&gt;#питер_факты &lt;br&gt;#питер_кудасходить&lt;br&gt;#питер_мероприятия&lt;br&gt;#питер_достопримечательности&lt;br&gt;#питер_ночной_разговор</string>
    <string></string>
    <string>Глубокие мысли о жизни в стихах</string>
    <string>Для тех, кто не знает английского: ОБЩЕНИЕ В ГРУППЕ ТОЛЬКО НА АНГЛИЙСКОМ ЯЗЫКЕ! Все, что не укладывается в эти рамки - будет удалено.&lt;br&gt;Welcome to our ENGLISH ONLY group! We hope it will help you to improve your communication skills. Remember to speak English!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Please, be patient because confirmation of your request takes us some time</string>
    <string>Журнал о том, как устроен мир&lt;br&gt;&lt;br&gt;Гугл+: gplus.to/PopMechanics&lt;br&gt;Фейсбук: http://www.facebook.com/PopMechanics&lt;br&gt;Твиттер: https://twitter.com/#!/PopMechanica</string>
    <string>Жизнь нас учит-учит, а мы все тупим и тупим, наступая на одни и те же грабли. УРОКИ ЖИЗНИ нужны, чтобы их знать и помнить о них.</string>
    <string>Не слушай никого, кто скажет, будто ты чего-то не можешь. Если есть мечта – оберегай её! Люди, которые чего-то не могут, будут уверять, что и у тебя не выйдет. Поставил цель – добейся! И точка.</string>
    <null/>
    <string></string>
    <string>Проект Обо всем на свете создан для того, чтобы делиться со своими читателями уникальными фактами собранными со всех уголков нашей необъятной планеты!</string>
    <string>Будист.ру — это первый в мире социальный будильник. На сайте www.budist.ru вы можете как настроить будильник для себя (бесплатно) — тогда в нужный момент вам позвонят на мобильный телефон и пожелают доброго утра, так и выступить в качестве будильника, позвонив и разбудив по телефону незнакомого вам человека в назначенное им время (тоже бесплатно).</string>
    <string>Персональный гороскоп. Самый точный прогноз !</string>
    <string>ШИзофрения - это прикольно..всегда есть с кем поговорить&lt;br&gt;&lt;br&gt;В двух словах об истории здесь http://properm.ru/news/society/51321/&lt;br&gt;&lt;br&gt;Продажа сувениров на официальном сайте http://kroshka-shi.ru/</string>
    <string>Блог «Питер ONline» – для интересующихся активной жизнью Северной столицы. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Интересные события, красивые фотографии, уютные заведения, нестандартные достопримечательности и другие позитивные новости Петербурга.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Цель «Питер Online» – показать, что каждый день уникален и наполнен светлыми событиями. Людям нужны добрые новости.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Живи настоящим, будь собой, позволь себе быть счастливым!</string>
    <string>Не может так много талантливых людей ошибаться в выборе обуви и одежды!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Только легенды: &lt;br&gt;Converse&lt;br&gt;Vans&lt;br&gt;Dr. Martens&lt;br&gt;SPERRY&lt;br&gt;TUK&lt;br&gt;Drop Dead&lt;br&gt;Cheap Monday&lt;br&gt;OBEY&lt;br&gt;Mishka&lt;br&gt;Stussy&lt;br&gt;Iron Fist&lt;br&gt;Disturbia&lt;br&gt;Abbey Dawn&lt;br&gt;Hell Bunny&lt;br&gt;Нarley-Davidson&lt;br&gt;Sullen&lt;br&gt;&lt;br&gt;Адрес: Петербург, Банковский, 3 &lt;br&gt;Режим работы: 12:00–21:00&lt;br&gt;Телефоны: &lt;br&gt;+7 812 44-88-306 (Fab store)&lt;br&gt;+7 812 44-88-307 (Fab Street) &lt;br&gt;&lt;br&gt;www.tukshop.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;В группе не рекомендуется:&lt;br&gt;1) использовать ненормативную лексику&lt;br&gt;2) флудить (разговаривать не по теме)&lt;br&gt;3) использовать gif-анимацию&lt;br&gt;&lt;br&gt;P.S. Все сообщения &quot;а есть ли такие?&quot; со стены удаляются)&lt;br&gt;все, что есть в наличии на данный момент- есть в альбомах В НАЛИЧИИ!</string>
    <string>▪ 3.02.11 ▪&lt;br&gt;ПИАРОМ НЕ ЗАНИМАЕМСЯ&lt;br&gt;ЗА РЕКЛАМУ НА СТЕНЕ-БАН&lt;br&gt;НАБОР В АДМИНИСТРАЦИЮ НЕ ВЕДЁМ</string>
    <string>http://kaliningrat.ru Типичный Калининград это первое и крупнейшее сообщество самого западного города России. Интересные новости, фото и видео, авторские блоги и комиксы подписчиков! Нас уже более 40.000! Присоединяйтесь!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Website - http://kaliningrat.ru&lt;br&gt;Twitter - http://twitter.com/TypikalRu&lt;br&gt;Facebook - http://www.facebook.com/TypikalRu</string>
    <string></string>
    <string>Группа о клубах Санкт-Петербурга и афиши на вечеринки города!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Все желающие разместить свою афишу пишите в личку Андрею Корнилову!</string>
    <string>ООО «НАВИТАС Груп»&lt;br&gt;Официальный дилер MONACOR INTERNATIONAL&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наш адрес:&lt;br&gt;198216, г. Санкт-Петербург, Ленинский пр. дом &lt;br&gt;140 лит А офис 304.&lt;br&gt;&lt;br&gt;E-mail: office@navitasgroup.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;8 800 555-21-92, 8 (812) 648-21-94&lt;br&gt;&lt;br&gt;Проектирование и монтаж систем безопасности и видеонаблюдения. Монтаж видеонаблюдения.&lt;br&gt;Монтаж систем видеонаблюдения.&lt;br&gt;Монтаж видеонаблюдения цены.&lt;br&gt;Интегрированная система безопасности.&lt;br&gt;Системы безопасности.&lt;br&gt;Контроль доступа. Монтаж видео.&lt;br&gt;Монтаж пожарной сигнализации.&lt;br&gt;Охранное видеонаблюдение.&lt;br&gt;Видеокамеры наблюдения.&lt;br&gt;Охранная сигнализация.&lt;br&gt;Пожарная сигнализация.&lt;br&gt;Ip видеонаблюдение.&lt;br&gt;Cистема контроля.&lt;br&gt;Прайс монтаж видеонаблюдения.&lt;br&gt;Установка монтаж систем видеонаблюдения.&lt;br&gt;Расценки на монтаж видеонаблюдения.&lt;br&gt;Смета на монтаж системы видеонаблюдения.&lt;br&gt;Монтаж и обслуживание систем видеонаблюдения. &lt;br&gt;Установка видеонаблюдения.&lt;br&gt;Стоимость монтажа видеонаблюдения.&lt;br&gt;Договор на монтаж видеонаблюдения.&lt;br&gt;Монтаж ip видеонаблюдения.&lt;br&gt;Монтаж и обслуживание видеонаблюдения.&lt;br&gt;Монтаж охранной сигнализации и видеонаблюдения.&lt;br&gt;Монтаж видеонаблюдения инструкция.&lt;br&gt;Монтаж системы видеонаблюдения цена.&lt;br&gt;Система оповещения.&lt;br&gt;Системы контроля доступа.&lt;br&gt;Монтаж.&lt;br&gt;Videoserver.&lt;br&gt;Видеосервер.&lt;br&gt;Регистратор.&lt;br&gt;Рекордер.&lt;br&gt;Кабельные сети.&lt;br&gt;Монтаж скс.&lt;br&gt;Видеонаблюдение.&lt;br&gt;Системы видеонаблюдения.&lt;br&gt;Монтаж видеонаблюдения лицензия.&lt;br&gt;Монтаж видеонаблюдения и сигнализаций.&lt;br&gt;Проектирование и монтаж систем. Видеонаблюдения.&lt;br&gt;Договор на монтаж системы видеонаблюдения.&lt;br&gt;Смета на монтаж видеонаблюдения.&lt;br&gt;Видеонаблюдение монтаж установка.&lt;br&gt;Монтаж камер видеонаблюдения.&lt;br&gt;Монтаж видеонаблюдения работа.&lt;br&gt;Ip видеорегистратор.&lt;br&gt;Видеонаблюдение через интернет.&lt;br&gt;Видеонаблюдение онлайн.&lt;br&gt;Охранно пожарная сигнализация.&lt;br&gt;Установка охранной сигнализации.&lt;br&gt;Система пожарной сигнализации.&lt;br&gt;Установка сигнализации.</string>
    <string></string>
    <string>Спортивный центр Рокланд в Санкт-Петербурге – крупнейший дилер NIKE в Северо-Западном регионе стал еще больше!. Открылась 5-я очередь гипермаркета теперь у нас самый большой выбор Nike: более 300000 новейших моделей&lt;br&gt;F.A.Q. / Часто Задаваемые Вопросы - ВСЕМ ЧИТАТЬ! http://vk.com/topic-20603836_26028978&lt;br&gt;&lt;br&gt;Открытие уникального дворца кроссовок Rockair по адресу: Санкт-Петербург, Малая Садовая ул. д. 3. Подробности http://rocklandshop.spb.ru/rockair_opening.php</string>
    <string>- Брендовые вещи твоего ВУЗа: Толстовки, штаны, футболки, рубашки-поло&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Печать на толстовках, футболках для организаций&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Спортивная форма. Одежда для вашей команды&lt;br&gt;&lt;br&gt;UniFashion - молодой развивающийся бренд, который выбрали уже более 10000 студентов и организаций. Будь в моде с UniFashion&lt;br&gt;&lt;br&gt;          ВЫБЕРИ свой город и ВУЗ:&lt;br&gt;http://vk.com/page-17504099_43845498&lt;br&gt;&lt;br&gt;Телефоны для связи: &lt;br&gt;8 (812) 916-54-40&lt;br&gt;8 (921) 945-02-40&lt;br&gt;8 (953) 374-90-84&lt;br&gt;&lt;br&gt;8 (911) 837 27 69&lt;br&gt;&lt;br&gt;Толстовки с лого твоей компании:&lt;br&gt;присылайте заявки на info@UniFashion.ru</string>
    <string>LOVE RADIO – радио твоей мечты!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Присоединяйся!&lt;br&gt;&lt;br&gt;102.9 FM в Калининграде&lt;br&gt;104.4 FM в Советске&lt;br&gt;104.6 FM в Черняховске</string>
    <string>« Никто не забыт, ничто не забыто…»</string>
    <string></string>
    <string>Официальная группа Развлекательного комплекса &quot;Эпицентр&quot; в г. Калининграде&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дополнительную информацию можно получить по телефонам: &lt;br&gt;300-003 - автоинформатор кинотеатра&lt;br&gt;300-028 - кинокассы&lt;br&gt;300-029 - боулинг&lt;br&gt;300-121 - ресторан&lt;br&gt;300-011 - игровая площадка</string>
    <string>Забавы ради и ради забавы!</string>
    <string></string>
    <string>РАБОТА и ПОДРАБОТКА в Калининграде, студентам и школьникам! Каждый день – новые предложения. Работа в торговых центрах, супермаркетах, на улице и в клубах.&lt;br&gt;Подписывайтесь и получайте ежедневные предложения о подработке в г. Калининграде, Черняховске, Советске, Гусеве и Балтийске.</string>
    <string>Квартира&lt;br&gt;адрес ул. Колоскова 13, это две минуты пешком от ЗАРИ. Поворот с Проспекта Мира на улицу Колоскова, которая ведет мимо &quot;Холидей&quot; и Парк ХАуса к кольцу на Дмитрия Донского, где &quot;Вавилон&quot;. По левой стороне. Желтый угол дома, серая маркиза, бирюзовая дверь. И такие маленькие буковки - квартира.&lt;br&gt;&lt;br&gt;(обо всех событиях, концертах, мастер-классах, встречах, клубах - читайте в разделе СВЕЖИЕ новости, на стене группы)&lt;br&gt;а также по телефону 21-67-36 по этому же номеру можно узнать на месте мы прямо сейчас или нет.&lt;br&gt;Расписание ивентов &lt;br&gt;http://vkontakte.ru/pages.php?id=11263576 магазин, арт-пространство, портал.&lt;br&gt;место где продается все. книги, музыка, фильмы, столы, стулья, рамочки, можем даже снять деревянный пол, если попросите. таким образом меняется интерьер.&lt;br&gt;Все в конечном счете стоит недорого. Потому что вы можете сегодня купить, а завтра принести нам обратно и снова продать.&lt;br&gt;каждый день - событие. так мы живем.&lt;br&gt;просмотры фильмов, мастер-класс по фотографии, графике, компьютерным играм, кино, арт-терапия, чтение книг вслух, концерты, все на свете. пространство маленькое. мест не больше 25, поэтому нужно резервировать заранее.&lt;br&gt;мы не берем деньги за вход. только за чай. но если вы пришли на какое-то событие, мы просим заказывать чай. &lt;br&gt;мы рады если вы что-то покупаете, это позволяет Квартире жить дальше.&lt;br&gt;мы поставили срок. Один год.&lt;br&gt;если за год не получится сделать это место успешным, мы продадим Квартиру продавцам мяса.</string>
    <string>Первое антикафе Калининграда!&lt;br&gt;Новый формат времяпрепровождения в самом центре города.&lt;br&gt;&lt;br&gt;У нас есть:&lt;br&gt;- свободный доступ в интернет;&lt;br&gt;- неограниченный запас чая и кофе;&lt;br&gt;- необъятные запасы печенья, конфет, шоколада;&lt;br&gt;- интереснейшие настольные игры;&lt;br&gt;- познавательные встречи, тренинги, семинары;&lt;br&gt;- увлекательные кинопоказы;&lt;br&gt;- захватывающие видео-игры;&lt;br&gt;- книги, журналы, принтер, сканер и факс.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наш тариф: 2 рубля - 1 минута. Со второго часа - 1 руб.&lt;br&gt;Режим работы: 11:00-23:00&lt;br&gt;Звоните нам: 373-660</string>
    <string></string>
    <string>Наши массажисты имеют спортивное образование НГУ им.Лесгафта (адаптивная физическая культура)&lt;br&gt;Имеют сертификат об окончании курсов повышении квалификации при НГУ им.Лесгафта и диплом об окончании классического массажа школы Надежды Ким.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Виды массажа:&lt;br&gt;1. Классаческий (сухой и масляный) &lt;br&gt;2. Рефлекторно-сегментарный (точечный)&lt;br&gt;3. Программа АРМОС&lt;br&gt;4. Спортивный&lt;br&gt;5. Антицелюлитный массаж&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наши услуги:&lt;br&gt;Массажисты выезжают на дом, в любой район и в любое удобное для вас время.</string>
    <string></string>
    <string>With myself - дизайнерские  аксессуары, сумки и обувь. Cупер-пенал Artskill. &lt;br&gt;Отличный подарок художнику, &lt;br&gt;подарок дизайнеру&lt;br&gt;Контактный телефон: 89522048251</string>
    <string>Друзья! Я и мои помощники с мат-меха СПбГУ помогут Вам в решении различных задач и контрольных работ. Также Мы ответим на множество возникающих у Вас вопросов, а  также поможем подготовиться к сессии (студентам) и к ЕГЭ, ГИА (школьникам).&lt;br&gt;Поможем быстро и качественно и за мизерную плату)  Оплата производится на яндекс-деньги: №410011844931971&lt;br&gt; P.S. Возможна бесплатная помощь взамен на репост нашей группы! Вам необходимо сделать репост о том, что Вы состоите в нашей группе, и тогда мы решим Вам задачу.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Список предметов:&lt;br&gt;-Все разделы Высшей Математики (мат. анализ:  (пределы, ряды, теория множеств и т.д ), вариационное исчисление, дифференциальные и интегральные уравнения, ТФКП)&lt;br&gt;-Высшая Алгебра (теория матриц, групп, колец)&lt;br&gt;-Теория вероятностей&lt;br&gt;-Дискретная математика (дискретный анализ, теория графов)&lt;br&gt;-Высшая и Аналитическая Геометрия.</string>
    <string>Легендарные кеды Converse в Санкт-Петербурге!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Самый большой ассортимент в наличии!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Только официальные поставки!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Адрес: Петербург, Банковский, 3&lt;br&gt;Режим работы: 12:00–21:00&lt;br&gt;Телефон: +7 812 44-88-306&lt;br&gt;&lt;br&gt;www.tukshop.ru&lt;br&gt;http://vk.com/club33</string>
    <string>Студент!&lt;br&gt;Надоело сдавать побочные дисциплины?&lt;br&gt;Надоели бессонные ночи и переэкзаменовки?&lt;br&gt;Уже нет сил зубрить?&lt;br&gt;&lt;br&gt;Тогда часы-шпаргалка для тебя!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Самая удобная и незаметная шпаргалка поможет сэкономить недели и месяцы подготовки и проводить больше времени с друзьями и семьей!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Высокое качество и доставка по всей России!</string>
    <string>Легендарная жвачка &quot;Love is...&quot; снова в продаже! В детстве каждый мечтал о целом блоке этой вкуснейшей жвачки! Сегодня детские мечты можно с легкостью осуществить! Подарите себе, любимой девушке или друзьям целый блок вкусного настроения!) Девушки от такого сюрприза будут просто в восторге! Ведь это не просто цветы! Это ностальгия! Это уникальный подарок, который заменит миллион слов! В этом главный секрет жвачки &quot;Love is...&quot; Ну и конечно же, ее бесподобный и ни с чем несравнимый вкус!&lt;br&gt;&lt;br&gt;В наличии 6 вкусов:&lt;br&gt;Блок жвачек Love is — &quot;Банан-Клубника&quot;&lt;br&gt;Блок жвачек Love is — &quot;Яблоко-Лимон&quot;&lt;br&gt;Блок жвачек Love is — &quot;Вишня-Лимон&quot;&lt;br&gt;Блок жвачек Love is — &quot;Кокос-Ананас&quot;&lt;br&gt;Блок жвачек Love is — &quot;Мята-Ментол&quot;&lt;br&gt;Блок жвачек Love is — &quot;Апельсин-Ананас&quot;&lt;br&gt;Блок жвачек Love is — &quot;Ассорти&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Также в продажу поступили не менее легендарные жвачки &quot;Center Shock&quot;&lt;br&gt;В наличии 3 вкуса:&lt;br&gt;Блок жвачек Center Shock - &quot;Клубника&quot;&lt;br&gt;Блок жвачек Center Shock - &quot;Яблоко&quot;&lt;br&gt;Блок жвачек Center Shock - &quot;Ментол&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы предлагаем Вам купить эти уникальные вещь, которая отлично подходит как подарок на:&lt;br&gt;- День Рождения&lt;br&gt;- Признание в Любви и просто как знак внимания&lt;br&gt;- День Святого Валентина&lt;br&gt;- Свадьбу&lt;br&gt;- Новый Год&lt;br&gt;- Любой знаковый день для Получателя подарка&lt;br&gt;- Да и просто порадовать себя&lt;br&gt;&lt;br&gt;Действует доставка по Калининграду&lt;br&gt;Доставка по России</string>
    <string>Собираем для Вас анонсы полезных событий на следующей неделе в СПб. По разным темам. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Наши рубрики:&lt;br&gt;&lt;br&gt;#spb_anons_Сказочный_Питер &lt;br&gt;#spb_anons_Гуляем_по_Эрмитажу&lt;br&gt;#spb_anons_Активный_отдых&lt;br&gt;#spb_anons_Деловой_Питер&lt;br&gt;#spb_anons_Бесплатный_Питер_сегодня&lt;br&gt;#spb_anons_Бесплатный_Питер_завтра&lt;br&gt;#spb_anons_Не_спящие_в_Питере</string>
    <string></string>
    <string>Преподаватели нашего замечательного факультета. Вливайся, общайся, делись мнением.&lt;br&gt;Создал тему - напиши админу.</string>
    <string></string>
    <string>Предлагаем Вам трудоустройство на дому.&lt;br&gt;Проводим набор сотрудников на должность Наборщик текстов на дому.&lt;br&gt;Работа заключается в следующем:&lt;br&gt;Вы будете получать по email текстовые файлы в графическом виде jpg, gif, bmp. Вам надо будет напечатать содержимое графических файлов в текстовые файлы: doc или txt.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ТРЕБОВАНИЯ К ОФОРМЛЕНИЮ:&lt;br&gt;&lt;br&gt;1. Работа выполняется и сдается в программе Microsoft Word;&lt;br&gt;2. Один файл в графическом режиме равен одной стр. оригинального текста. Текст графического файла полностью умещается в текстовый файл. Все тексты читабельны;&lt;br&gt;3. Для выполнения работы необходимы следующие параметры: шрифт: Times New Roman 12 или Arial с одинарным интервалом между словами;&lt;br&gt;4. Текст должен полностью совпадать с оригиналом;&lt;br&gt;5. Материалы отправляются и сдаются по email;&lt;br&gt;6. Грамотность, знания текстовых редакторов, наличие компьютера и доступа к Интернету (email);&lt;br&gt;&lt;br&gt;СПОСОБЫ НАЧИСЛЕНИЯ ЗАРПЛАТЫ:&lt;br&gt;&lt;br&gt;1. Через системы платежей: Webmoney (webmoney.ru), Яндекс.Деньги (money.yandex.ru);&lt;br&gt;2. На Ваш счет в банке, почтовым переводом, на Сберкнижку, пластиковую карту. Оплата поступает через день после сдачи материала (1 день для проверки корректа);&lt;br&gt;Выполненный материал отправляется по email: blokator.media@yandex.ru&lt;br&gt;С объемом работ Вы должны определиться сами.&lt;br&gt;&lt;br&gt;СИСТЕМА ОПЛАТЫ:&lt;br&gt;&lt;br&gt;1) 3-5 стр. в сутки оплачиваются 80 р. за стр.&lt;br&gt;2) 6-10 стр/сут 85 р/стр.&lt;br&gt;3) 11-15 стр/сут 90 р/стр.&lt;br&gt;4) 16-20 стр/сут 95 р/стр.&lt;br&gt;5) 21 и более 100 р/стр.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вам надо определиться с удобным объемом работы. Советуем с самого начала выбрать минимальный объем 3-5 стр/сут. Затем можно перейти на другой объем работы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Гарантия оплаты труда: выполняете минимальный объем работы - мы ее оплачиваем, Вы выполняете вторую половину работы и так далее.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Пример: обычный человек может набирать 1 стр/час. С опытом Вы будете набирать до 3-4 стр/час. Вам могут помогать члены семьи.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Пример: Вы взяли работу на неделю – 5 дней работы и 2 дня выходных.&lt;br&gt;При графике 12 стр. в сутки Ваш доход в неделю 5400 р.&lt;br&gt;5 дней*12 стр*90 р.=5400 р.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Можно работать каждый день. Лучше работать по 5 дней в неделю. График Вы составляете сами.&lt;br&gt;Привлечение через Интернет - самый перспективный для нас вид привлечения сотрудников. Но около 80% людей после получения материала отказываются выполнять взятый материал либо опаздывают с выполнением. Убедительная просьба добросовестно выполнять взятый Вами объем работы.&lt;br&gt;Не используйте «программы-распознаватели» рукописного текста, ведь материал не сплошной текст. Подобные программы не подходят для него.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если Вас устраивают наши условия, предлагаем пошаговый план действий:&lt;br&gt;&lt;br&gt;1. Для регистрации в системе &quot;АвторМЕДИА&quot; необходимо произвести единовременный платеж в размере 20 руб. на кошелек R342068006766 в системе Webmoney.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Суть платежа:&lt;br&gt;- платеж выступает в качестве гарантии выполнения, взятого Вами материала. Многие новые сотрудники, взяв заказ, по каким-либо причинам (опоздание по срокам, состояние здоровья и т.д.) не берутся его выполнять, что приводит нас к убыткам. Сумма платежа будет включена в оплату за первый выполненный заказ. Платеж производится:&lt;br&gt;- с Вашего эл. кошелька (при наличии);&lt;br&gt;- через платежный терминал (как для оплаты мобильных телефонов);&lt;br&gt;&lt;br&gt;2. Вы пишете нам на email: blokator.media@yandex.ru письмо о согласии. В теле письма указываете:&lt;br&gt;- ФИО, возраст;&lt;br&gt;- № кошелька, с которого был произведен платеж, либо код операции (на чеке) при оплате через терминал;&lt;br&gt;- желаемый объем работ (кол-во стр/сут);&lt;br&gt;- желаемый график работы (кол-во дн/неделю);&lt;br&gt;- реквизиты для зарплаты (реквизиты сберкнижки, банковской карты либо № Вашего кошелька в системах Яндекс.Деньги и Webmoney);&lt;br&gt;&lt;br&gt;3. Мы регистрируем Вас в Базе и формируем для Вас заказ. В течение суток присылаем материал для обработки.&lt;br&gt;&lt;br&gt;С уважением, Михаил Николаевич.&lt;br&gt;Менеджер по подбору удаленного персонала Издательского дома &quot;Блока</string>
    <string>Добро пожаловать на нашу страницу!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Задача нашего паблика: помочь найти работу вам, дорогие студенты.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы отвергаем стереотип о том, что это сложная задача.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Здесь, на нашей странице, вы сможете подобрать ту вакансию, которая вас интересует.Раньше мы размещали вакансии только о работе в сфере IT, но сейчас мы расширяемся и добавляем другие варианты.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Также вы можете здесь найти сведения о мероприятиях, так или иначе связанных с профориентацией и поиском себя.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Желаем вам удачи и успеха в ваших начинаниях.&lt;br&gt;&lt;br&gt;И для вашего удобства созданы теги:&lt;br&gt;#ПМ_ПРОФИ_вакансии (абсолютно все наши предложения)&lt;br&gt;#ПМ_ПРОФИ_мероприятия (наши события)&lt;br&gt;#ПМ_ПРОФИ_IT (наша старая и постоянная тематика)&lt;br&gt;#ПМ_ПРОФИ_другое (все, кроме IT)&lt;br&gt;#ПМ_ПРОФИ_гибкий график (возможность частичной занятости)&lt;br&gt;#ПМ_ПРОФИ_полная_занятость (постоянная работа)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Также для вас действует Книга отзывов, где мы можете более подробно ознакомится с интересующей вас компанией. http://vk.com/topic-25595467_27415917</string>
    <string>Официальный сайт международного молодежного палаточного лагеря &quot;Балтийский Артек&quot;</string>
    <string>29 июня 2014 г. тысячи марафонцев со всего мира соберутся на Дворцовой, чтобы преодолеть дистанцию 42 км 195 м по всем центральным улицам и набережным нашего города. А менее профессиональные любители бега смогут попробовать свои силы в массовом забеге на 10 км.&lt;br&gt;&lt;br&gt;29 июня 2014 г. в Санкт-Петербурге состоится 25-й Международный марафон &quot;ERGO - Белые Ночи&quot;. В числе участников - бегуны из Германии, Франции, Великобритании, Канады, США, Бразилии, Японии, Марокко, Кении и десятков других стран. Трасса марафона проходит по историческому центру Санкт-Петербурга, среди всемирно известных памятников истории и архитектуры, по живописным набережным Невы, Фонтанки, Крестовскому острову и Невскому проспекту.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В этот день на Дворцовой площади состоится настоящий праздник - фестиваль бега. В то время как профессионалы мирового уровня будут преодолевать марафонскую дистанцию, тысячи петербуржцев и гостей нашего города - любителей бега и здорового образа жизни - попробуют свои силы в забеге на 10 км. Принять участие в 10-тикилометровом забеге могут все желающие. Лучшие бегуны в различных возрастных группах от 15 до 85 лет будут награждены ценными призами и дипломами, а первые 1500 финишировавших получат памятную медаль.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Кроме этого, в программе мероприятий на Дворцовой площади предусмотрены соревнования по стрит-болу, концертная программа, конкурсы и викторины. Приглашаем всех жителей города принять участие в празднике и сделать 30 июня 2013 г. днем большого спорта в Санкт-Петербурге!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Старт соревнований 29 июня 2014 г. в 9:00 на Дворцовой площади. Подробности о том, как зарегистрироваться и принять участие в пробеге на 10 км - ниже, в разделе &quot;Подробнее о марафоне Белые Ночи&quot;.</string>
    <string>Информационный портал Профбюро и Студсовета факультета ПМ-ПУ</string>
    <string>Эта группа создана для абитуриентов факультета прикладной математики - процессов управления СПбГУ.  Факультет глазами студентов, выпускников, преподавателей: факты, мнения, впечатления, воспоминания, советы.  Ответы на ваши вопросы.</string>
    <string>Здесь собираются все гимназисты, обсуждают школьные дела и проблемы, выкладывают фотографии  и рассказывают забавные вещи из школьной жизни. &lt;br&gt;Ну, учителей мы тоже не оставим без внимания, поэтому - вливайтесь!&lt;br&gt;Также приветствуем всех выпускников! Думаю, вам будет интересно, что стало с вашей родной школой, а нам вдвойне интересней услышать от вас рассказы про учителей и прочие вещи, которые произошли с вами в наших стенах!&lt;br&gt;Чтобы мы вас добавили, мы должны видеть фотографию и школу, в которой вы учились, год выпуска, класс!</string>
    <string></string>
    <string>Набирается группа для прыжков в Качи-Кальоне (Крым) с 14 по 15 апреля.Высота Кальона 120 м.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Панорама: http://vkontakte.ru/app1874536_9844460&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дополнительная информация по прыжкам:&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/board8847248&lt;br&gt;&lt;br&gt;Все пожелания с предыдущих заездов были учтены.&lt;br&gt;&lt;br&gt;*************************************************************&lt;br&gt;СТОИМОСТЬ:&lt;br&gt;- 1250 грн.(1100 грн.без выезда из Донецка)&lt;br&gt;В стоимость входит:&lt;br&gt;*прыжок;&lt;br&gt;*проезд из Донецка;&lt;br&gt;*проживанием на турбазе (душ, горячая вода, теплая постель, санузел, газ);&lt;br&gt;*питание (готовят повара);&lt;br&gt;*отличная компания;&lt;br&gt;*страховка.&lt;br&gt;&lt;br&gt;+250 грн. за каждый последующий прыжок.&lt;br&gt;+150 грн/час катание на квадроциклах&lt;br&gt;*************************************************************&lt;br&gt;ОПИСАНИЕ ТУРБАЗЫ: http://vkontakte.ru/topic-8847248_22168874&lt;br&gt;&lt;br&gt;Рассылка новостей. Добавляйтесь в друзья ПОЧТАЛЬОНА : http://vkontakte.ru/id61090554&lt;br&gt;&lt;br&gt;Выезд 13 апреля (пятница) в 19:00&lt;br&gt;Возвращение 16 апреля (понедельник) в 6:00&lt;br&gt;&lt;br&gt;КОЛИЧЕСТВО МЕСТ ОГРАНИЧЕНО!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;&quot;Организаторы прыжков - КОМАНДА &quot;ЖЕЛЕЗНЫЙ МОСТ&quot; (Запорожье).&lt;br&gt;&lt;br&gt;...........................................................................................&lt;br&gt;Подтверждение об участии присылать личным сообщением Куприну Николаю http://vkontakte.ru/id10742374. Просьба указывать предполагаемое количество прыжков.&lt;br&gt;...........................................................................................&lt;br&gt;&lt;br&gt;НАША ГРУППА: http://vkontakte.ru/club8847248&lt;br&gt;&lt;br&gt;НАШЕ ФОТО: http://vkontakte.ru/photos.php?&amp;amp;gid=8847248&lt;br&gt;&lt;br&gt;НАШЕ ВИДЕО: http://vkontakte.ru/video.php?gid=8847248&lt;br&gt;&lt;br&gt;НАШ САЙТ: www.extremegroup.com.ua&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дополнительная информация и запись на прыжки:&lt;br&gt;&lt;br&gt;-066-364-63-04 (Николай)</string>
    <string>Хотите заказать сувенир с рисунком по собственному эскизу?&lt;br&gt;Не проблема с Suvenir39.ru!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Принимаем заказы на сувениры как с офиса, так и прямо с нашего сайта www.suvenir39.ru!  Фотокружки, фотофутболки, фотопазлы, фотомагниты, и многое другое!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Теперь заказать сувенир стало еще проще - не обязательно ехать в офис! С www.suvenir39.ru  Вы можете оформить заказ не выходя из дома!</string>
    <string>И вновь СПбГУ на пороге величайшего фестиваля студенчества: &quot;2 Недели Факультета ПМ-ПУ 2013&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;С 8 по 14 апреля мы будем встречаться на &quot;Теневой неделе факультета ПМ-ПУ&quot; с вами по вечерам на битвах в &quot;Шляпу&quot;, Карточные и Настольные игры, окунемся в мир &quot;Смеха для Своих&quot;,сразимся в online-баталиях.&lt;br&gt;&lt;br&gt;С 15 по 20 апреля нас ждет уже любимая нами НФ с долгожданными вечерами Акустика и Электричество, Неформальной конференцией,Мат-боями,Квестами,Спортивными состязаниями  и многим-многим другим...&lt;br&gt;&lt;br&gt;В этой группе вы можете найти последнюю версию расписания 2НФ, ссылки на все ее мероприятия...&lt;br&gt;Включиться в процесс организации,написав любому Оргу...&lt;br&gt;Добавляйтесь сами и приглашайте друзей!Чем больше народу,тем больше кислороду!</string>
    <string>Здесь все материалы с мероприятий команды 23BLOCK.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Лучшие попадут в основную группу.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ДРУЗЬЯ!!!Выкладывайте свои фотографии, ищите себя, делитесь впечатлениями. =)</string>
    <string>Добро пожаловать!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вы находитесь в самом лучшем магазине часов! Здесь вы сможете подобрать что-то особенное для себя и своих друзей. Наш магазин рад предоставить множество выгодных предложений, а также скидки для постоянных клиентов!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Удачных покупок! :)</string>
    <string>разговорный английский. частные уроки.&lt;br&gt;&lt;br&gt;тел. 8911-450-674-8 Сергей</string>
    <string>Конкурс «Мисс ПМ-ПУ» для девушек, которые стремятся проявить себя, свои способности, творческую инициативу и талант, показать себя всему факультету! Мероприятие уже давно стало традиционным, и вот уже четвертый раз нам предстоит устроить грандиозное шоу и наградить самую достойную титулом «Мисс ПМ-ПУ»! Столько бессонных ночей для жюри, спонсоров, а самое главное мальчишек нашего факультета! Покажи себя, заполни анкету ниже и стань частью этого феерического действа!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Анна Краснова - Мисс ПМ-ПУ 2013&lt;br&gt;Полина Мезенцева - Мисс ПМ-ПУ 2012&lt;br&gt;Анастасия Игольникова - Мисс ПМ-ПУ 2011&lt;br&gt;Алла Типсина - Мисс ПМ-ПУ 2010</string>
    <string>Сборная Татар Санкт-Петербурга.&lt;br&gt;____&lt;br&gt;Первая татароская команда из города Петродворец. &lt;br&gt;&lt;br&gt;В центре Петергофа есть улица, названная в честь великого поэта и героя татарского народа Мусы Джалиля. Уже несколько поколений на этой улице живут татары. И вот в один прекрасный день они собрались и решили создать сборную команду нашей улицы для игр на курае и КВН. Теперь о татарах и М. Джалиле знают и жители Петергофа и Санкт-Петербурга. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Без бергә. Рәхим итегез. КВН байрамы!</string>
    <string>ФАН-КЛУБ ФК &quot;ЗЕНИТ&quot; в СПбГУ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Рады приветствовать всех студентов СПбГУ! Людей, которые болеют за свою любимую команду и верят в символ Санкт-Петербурга и России — ФК &quot;ЗЕНИТ&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Решение о сотрудничестве с ФК &quot;Зенит&quot; было принято на собрании Студсовета СПбГУ в Высшей школе журналистики и массовых коммуникаций от 09.11.2012.&lt;br&gt;&lt;br&gt;*Алексей Федорищев, член Президиума Студсовета СПбГУ&lt;br&gt;&lt;br&gt;*Интервью с Татьяной Кокориной. Зенит в СПбГУ. http://iuni.ru/articles/article/?articleId=1513&lt;br&gt;&lt;br&gt;Студсовет СПбГУ http://vk.com/ssspbgu&lt;br&gt;&lt;br&gt;Профсоюзная организация&lt;br&gt;студентов и аспирантов СПбГУ http://vk.com/proforg_spbu&lt;br&gt;&lt;br&gt;ФК «Зенит» http://vk.com/zenit&lt;br&gt;&lt;br&gt;СПбГУ http://www.spbu.ru/</string>
    <string>Труба - самый высокий в Петербурге и области объект для прыжков. Большая высота, огромное открытое пространство вокруг и маленькие люди, бродящие где-то далеко внизу это то, что вскружит вам голову. А те секунды, которые вы будете лететь вниз, принесут вам такие ощущения, которые нигде больше не испытать. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Высота объекта - 88 метра.&lt;br&gt;Свободное падение до 65 метров.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вас ждут потрясающий вид сверху на город и окрестности и невероятные эмоции от прыжка.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Как это бывает:&lt;br&gt;Фото:&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/album-14549905_114193863&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/album-14549905_117142996&lt;br&gt;Видео:&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/video-212995_148197212)&lt;br&gt;http://rapt-team.ru/photo-video/video/yaemurd&lt;br&gt;&lt;br&gt;____________________________________ &lt;br&gt;&lt;br&gt;Первый прыжок - 2 500&lt;br&gt;Все последующие на этом объекте - 1 800, в этот и другие дни&lt;br&gt;&lt;br&gt;------------------------------------------------------------------&lt;br&gt;ПРЕДВАРИТЕЛЬНАЯ ЗАПИСЬ — личным сообщением с именем, фамилией и контактным телефоном с указанием времени в которое хотите прыгать Горловой Асе: http://vk.com/asyagorlova&lt;br&gt;&lt;br&gt;Правила предварительной записи: &lt;br&gt;http://vkontakte.ru/pages.php?id=29882736&lt;br&gt;------------------------------------------------------------------&lt;br&gt;&lt;br&gt;На каждом мероприятии мы стараемся запечатлеть на фотографиях ваши прыжки и эмоции, после чего весь отснятый материал выкладываем в нашу группу. Также можно попросить заснять ваш прыжок на видео со стороны либо прыгнуть с прикрепленной к шлему или зафиксированной на руке экшн-камерой GoPro. Все это совершенно бесплатно! &lt;br&gt;&lt;br&gt;КАК ДОБРАТЬСЯ:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Электрички в Павловск уходят с Витебского вокзала. Их расписание можно посмотреть здесь: http://www.tutu.ru/spb/rasp.php?st1=20600&amp;amp;st2=6802&amp;amp;date=28.07.2013&lt;br&gt;&lt;br&gt;Приехав в Павловск выходим из вокзала и поворачиваем направо. Идем вдоль ларьков, мимо магазина Пятерочка, мимо новых домов (ул. Слуцкая). Затем опять направо либо через дворы, либо по Березовой улице. Ориентир - продуктовый магазин &quot;Семья&quot;. Ну а там, по ул. Льва Толстого уже и до Трубы недалеко - ее видно издали. Если все-таки заблудились - звоните - подскажем. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Схема прохода: https://www.google.ru/maps/ms?msid=212523789872949571977.0004d4735e31300072935&amp;amp;msa=0&amp;amp;ll=59.686136,30.431013&amp;amp;spn=0.018737,0.066047&lt;br&gt;&lt;br&gt;Безопасность превыше всего!&lt;br&gt;Для подъема на трубу всем будет предоставлена система страховки. Наверху оборудованный экзит: выступающая площадка для отделения.&lt;br&gt;&lt;br&gt;НИКАКОГО АЛКОГОЛЯ!!!&lt;br&gt;------------------------------------------------------------------&lt;br&gt;&lt;br&gt;О команде, прыжках и безопасности:&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/pages.php?id=29858983&lt;br&gt;&lt;br&gt;------------------------------------------------------------------&lt;br&gt;&lt;br&gt;Одеваемся по погоде!&lt;br&gt;http://rp5.ru/7285/ru</string>
    <string>Дорогие первокурсники!&lt;br&gt;Добро пожаловать на факультет Прикладной Математики - Процессов Управления СПбГУ!&lt;br&gt;Группа создана для вас Студенческим советом при поддержке профсоюза СПбГУ, к которым Вы можете обратиться с любым вопросом или проблемой, касающимися Вашей жизни в СПбГУ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПМ-ПУ СМИ:&lt;br&gt;https://vk.com/smipmpu&lt;br&gt;&lt;br&gt;Председатель Студенческого совета: https://vk.com/id176439126&lt;br&gt;&lt;br&gt;Председатель Профбюро:&lt;br&gt;http://vk.com/selena_sun&lt;br&gt;&lt;br&gt;Председатель Спортивной комиссии:&lt;br&gt;http://vk.com/alex_jiotti&lt;br&gt;&lt;br&gt;Председатель Комиссии по трудоустройству:&lt;br&gt;http://vk.com/max_lyatur&lt;br&gt;&lt;br&gt;Председатель Информационной комиссии:&lt;br&gt;http://vk.com/khan_ks&lt;br&gt;&lt;br&gt;Председатель Культ-массовой комиссии:&lt;br&gt;http://vk.com/id33871036&lt;br&gt;&lt;br&gt;Главный редактор газеты ПМ-OPEN:&lt;br&gt;http://vk.com/id18108366&lt;br&gt;&lt;br&gt;Председатель Комиссии по кадрам:&lt;br&gt;http://vk.com/a.raevskaya&lt;br&gt;&lt;br&gt;Председатель Студенческого комитета по работе с общежитиями:&lt;br&gt;http://vk.com/anastasiia.zhbakova&lt;br&gt;&lt;br&gt;Председатель Социальной комиссии:&lt;br&gt;http://vk.com/id26615118&lt;br&gt;&lt;br&gt;Председатель Студенческого Научного Общества:&lt;br&gt;http://vk.com/id9453118&lt;br&gt;&lt;br&gt;Председатель ПМ-Media:&lt;br&gt;http://vk.com/lifeisgame</string>
    <string>Общество для студентов, проживающих в 15ом общежитии, интересы которых направлены на улучшение жилищно-коммунальных условий. Студенческий совет общежития № 15, в свою очередь, всегда будет рад помочь и ответит на все ваши вопросы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наша почта, на которую вы также можете писать ваши вопросы и предложения: studsovet.15@gmail.com</string>
    <string>Игровой клуб - это сообщество, позволяющее вам легко и просто найти людей для проведения различных игр и соревнований. Здесь вы можете создать заявку на проведение игры или присоединиться к уже существующему событию. Вид игр не ограничен, от покера и манчкина до волейбола.</string>
    <string>СПОРТ делает нашу жизнь интересной и красочной, наши тела и фигуры красивыми!&lt;br&gt;СПОРТ есть в каждом из нас!</string>
    <string>Друзья! Время настало! &lt;br&gt;Ежегодный Фестиваль Студенческих Отрядов Санкт-Петербурга - 2012!&lt;br&gt;(((= !!!!Студ.Отрядам Питера - УУУРРАААА!!!! =)))</string>
    <string>Студенческий комитет по работе в общежитиях при Студенческом Совете СПбГУ.&lt;br&gt;Студенческий Комитет состоит из Комитетов общежитий:10, 12, 13, 15, 14, 21-22 общежитие. Планируется создание комитетов в 16, 20 и 23 общежитии.&lt;br&gt;По вопросам связанным с конкретными общежитиями, обращайтесь в приёмные данных общежитий, если она существует. В случае отсутствия пишите в данную группу.</string>
    <string>Независимая группа студентов 2 курса ПМ-ПУ СПбГУ</string>
    <string>питер,  пм-пу, спбгу, 15 общага, парапет, воздух пропитанный алкоголем, глаза слезятся от табачного дыма, пары, скайп, смех, улыбки, радость, скучаю по дому, любимая девушка, танцы утром, еда вечером, голод, истерика, добро... да, бро?</string>
    <string>CopyPUNK предоставляет услуги качественной ч/б печати и продажи канцелярских товаров в ПУНКе.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наши услуги:&lt;br&gt;- Печать&lt;br&gt;- Копирование&lt;br&gt;- Сканирование&lt;br&gt;- Продажа канцелярских товаров&lt;br&gt;- Бесплатная печать объявлений&lt;br&gt;&lt;br&gt;CopyPUNK это:&lt;br&gt;- Скорость. Вы можете скинуть ваши документы администратору через вк или на электронную почту, и к вашему приходу они уже будут готовы. Лень забирать? Доставим на дом!&lt;br&gt;- Гибкие тарифы. Чем больше печатаешь - тем меньше цена страницы.&lt;br&gt;- Скидки и акции. Для всех именинников действуют скидки на услуги печати, копии и скана. Также Вы можете проверить свою удачу в лотерее, а частые акции позволят Вам ещё больше сэкономить на наших услугах.&lt;br&gt;- Круглосуточное обслуживание. На часах три ночи, а доклад нужен уже утром? Звоните - напечатаем.&lt;br&gt;- Тёплый приём. Мы всегда рады каждому нашему клиенту и готовы угостить его чашечкой горячего чая.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Цены услуг печати:&lt;br&gt;vk.com/topic-54740648_28946335&lt;br&gt;&lt;br&gt;Как заказать?&lt;br&gt;Для заказа напишите одному из администраторов:&lt;br&gt;vk.com/t010rd (Толик)&lt;br&gt;vk.com/kot7672 (Тёма)&lt;br&gt;либо отправьте заказ по почте:&lt;br&gt;punkcopy@gmail.com&lt;br&gt;или в теме:&lt;br&gt;vk.com/topic-54740648_28553745&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если Вы решили внезапно нагрянуть, чтобы, скажем, отсканировать документы, желательно сначала сообщить Нам об этом, чтобы не застать врасплох (и заодно уточнить, есть ли кто на месте).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Приходите сами и рассказывайте друзьям!</string>
    <string>Спортсмены и активисты!&lt;br&gt;Этой весной базе ОК &quot;Университетский&quot; с 15 по 17 марта состоится, ставший уже традиционным, Фестиваль студенческих забав.&lt;br&gt;Фестиваль «Валенки» - это совершенно новый формат так полюбившихся вам &quot;Тапочек&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;На 3 дня для вас приготовлена насыщенная программа креативных , интеллектуальных конкурсов и спортивных соревнований таких как:&lt;br&gt;-«Полярный  биатлон»&lt;br&gt;- «Фрисби»&lt;br&gt;-«Твистер»&lt;br&gt;-«Свинтус»&lt;br&gt;- «Сон в Новогоднюю ночь»&lt;br&gt;И многое-многое другое!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для того, чтобы принять участие необходимо зарегистрироваться ( http://goo.gl/5TQEZ)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Обратите внимание на обновленные правила!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Отправление автобусами 15 марта от ПУНКа и  ст.м. Озерки в 17:00 &lt;br&gt;&lt;br&gt;Фестиваль командный, за каждое соревнование команде начисляются очки. &lt;br&gt;Состав команды 10 человек: 5 девушек и 5 юношей, определяется случайным образом, по приезду на базу.&lt;br&gt;Мы ждём вас и ваших друзей! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы гарантируем – это будет одно из самых ярких воспоминаний этой весны!!!</string>
    <string>Эта группа для тех людей, кто любит поселок Донское, кто живет в нем или жил когда-то. Для тех, кто раньше учился в Донской школе, и есть прекрасные воспоминания, связанные со школой и самим поселком.</string>
    <string>Хей, Друзья!:) А угадайте-ка, чем мы будем заниматься в рамках этого мероприятия на грядущей неделе факультета?!:))&lt;br&gt;&lt;br&gt;Пожалуй, дам несколько наводящих подсказок: нравятся ли вам очень большие телевизоры? любите ли вы попкорн? а вопросы типа: &quot;Ой, извините, а это девятый ряд?&quot; или &quot;А где тут 16-ое место?&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Да-да, все верно: МЫ БУДЕМ СМОТРЕТЬ НАШИ ЛЮБИМЫЕ, НЕТЛЕННЫЕ ФИЛЬМЫ!!!:)&lt;br&gt;&lt;br&gt;В программе: модный нынче экран IMAX, 3D-эффекты(куда ж без них!), бесплатный попкорн и пиво!*&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы с нетерпением ждем вас ВСЕХ! Давайте сделаем из этого замечательного нововведения хорошую традицию!:)&lt;br&gt;&lt;br&gt;* Все это должен проспонсировать Кристофер Нолан, но он пока трубку не берет...</string>
    <string>По названию флэш моба можно предугадать,что будет битва водными бластэрами/пистолетами....&lt;br&gt;&lt;br&gt;Правила просты:&lt;br&gt;обстреливать всех !!!!!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;При себе иметь:&lt;br&gt;(1)Пистолет/Бластер&lt;br&gt;(2)Водяные бомбочки&lt;br&gt;(3)Хорошее настроение</string>
    <string>Друзья! Вы хотите весело и с пользой провести время в веселой компании? Или хотите показать свое мастерство в чемпионате? 9 и 11 апреля (вторник и четверг) мы ждем вас на парапете 3-го этажа на празднике настольных игр. Отличное настроение, незабываемая атмосфера, дух азарта и, конечно, интересные и увлекательные игры гарантированы!</string>
    <string>Архив Профбюро и Студсовета ПМ-ПУ включает в себя все медиаматералы, которые удалось собрать за последние несколько лет, а именно фотографии практически со всех мероприятий, видеоролики, а также все выпуски газеты ПМ-open!</string>
    <string>Студенческий Педагогический Отряд (СПО) Сказка из СПБГУ, вот уже 25 лет базируется на Мат-Мехе. Основной профиль - это работа в детских лагерях. Однако в остальное время отряд не скучает и ведет активную деятельность:&lt;br&gt;&lt;br&gt;** Общественную: работа в детских домах, донорство, выступления на праздниках Мат-Меха, волонтёрство и участие в других полезных делах.&lt;br&gt;&lt;br&gt;** Развлекательную масштабную: ЧГК, Бегущий город, Экстрим-полосы, Вечера песни, Чемпионат СО по волейболу/футболу, Фестиваль СО и пр.&lt;br&gt;&lt;br&gt;** Развлекательную внутреннюю: выезд на природу, совместные покатушки на ролликах, велосипедах, коньках и пр., песнопения под гитару, хождение в театры и музеи, игры в настольные и подвижные игры, внутриотрядные поздравления и праздники и т.д..&lt;br&gt;&lt;br&gt;** Обучающую (внутриотрядную): Игра на гитаре, рисование, игра на сцене, креативность, вожатство,  работа с детьми, психология и любые инициативные учёбы и занятия от бойцов.</string>
    <string>Постараюсь сделать все, что в моих силах :)&lt;br&gt;срок работы 1-2 дня)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Примерные цены: &lt;br&gt;- укоротить брюки/юбку --- 100-200&lt;br&gt;- замена молнии --- 100-200&lt;br&gt;- подогнать по фигуре ---от 100&lt;br&gt;- остальное по договоренности :)  &lt;br&gt;&lt;br&gt;примечание: стоимость фурнитуры войдет в стоимость заказа, если она не предоставлена заказчиком. т.е. здесь указаны цены только за работу.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ps. с кожаными изделиями, к сожалению,  пока не работаю..&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мои контакты: &lt;br&gt;общ. №15, к. 615а &lt;br&gt;+7 981 808 81 41&lt;br&gt;[id89659621|Ляйсан (можно Леся)]</string>
    <string>Студия Креатива &quot;Da!bro!&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&quot;Da!bro!&quot; - это союз творческих людей. Студия создана группой студентов Санкт-Петербургского Государственного Университета, как площадка для реализации собственных творческий амбиций. Студия работает и развивается в нескольких различных направлениях.  &lt;br&gt;&quot;Da!bro!&quot; является некоммерческой организацией и существует благодаря энтузиазму ее участников. Тесно сотрудничает с Профсоюзной Организацией Студентов и Аспирантов ф-та ПМ-ПУ СПбГУ. Оказывает помощь творческому контингенту СПбГУ. Деятельность студии зависит от интересов ее участников, поэтому с течением времени сфера ее деятельности может кардинально измениться. &lt;br&gt;&lt;br&gt;&quot;Da!bro!&quot; - пространство креатива.</string>
    <string>В СПб заканчивается набор на курсы фотографии! Профессиональное обучение с нуля до использования языка в профессиональной деятельности.&lt;br&gt;-----------------------------------------------------&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПОДРОБНОСТИ ЗДЕСЬ:&lt;br&gt;&lt;br&gt;http://vk.com/vtr_foto2013&lt;br&gt;-----------------------------------------------------</string>
    <string>Здравствуй, Студент. Твоему вниманию предлагается мероприятие в рамках Недели Факультета под названием &quot;Киллер&quot;. Скорей всего ты уже что-то слышал о этой игре, но чтобы закрепить знания, обязательно прочти правила. Здесь тебе предоставится возможность попробовать себя сразу в двух ролях: Убийцы и Жертвы. Кем станешь ты - зависит только от тебя, приходи сам и приводи друзей!</string>
    <string>Привет!&lt;br&gt;Ты студент ПМ-ПУ? Ты уже выбрал себе кафедру?!&lt;br&gt;Не пройди мимо! Помоги другому! &lt;br&gt;Ты помнишь каково это не знать, чем занимаются преподаватели нашего факультета?! И как сложно сделать выбор второкурснику!?&lt;br&gt;Нам нужна твоя помощь!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Отзывы, комментарий о сделанном Вами выборе помогут нынешним второкурсникам определиться!!!!!!! Не оставайтесь равнодушными, отписывайтесь как, зачем и почему.</string>
    <string>Очередное происшествие встревожило жителей Петергофа: пропали известные сыщики - братья Колобки.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В этом году за дело берутся знаменитый детектив Шерлок Холмс и его верный друг и помощник доктор Ватсон.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для расследования им потребуется ваша помощь!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дата проведения: 14 апреля 2013.&lt;br&gt;(Неделя факультета ПМ-ПУ СПбГУ)</string>
    <string>о формате мероприятия:&lt;br&gt;читай тут - http://vk.com/topic-53893314_28390459</string>
    <string>11 января, с 23.40, мы играем всю ночь в Blackberry Prestige cafe!&lt;br&gt;За различными столами будет Мафия, Шляпа, Я-Знаменитость, Уно, Джангл Спид, Фанты, Дженга, Тик-Так Бум, Алиас Пати, Менеджер, игры на знакомства и многое другое...&lt;br&gt;Научим играть всех желающих!&lt;br&gt;Также будет и танцпол, на котором можно играть в большой Твистер.&lt;br&gt;Вход по спискам в течении всей ночи: 200 руб.&lt;br&gt;Вход строго по спискам, записывайтесь на стену. Вход строго с 18 лет(паспорт). &lt;br&gt;Blackberry Prestige cafe:&lt;br&gt;Коломяжский проспект 17, ТРК &quot;Сити Молл&quot; 4 этаж, ст.м. Пионерская)&lt;br&gt;Организатор - http://vk.com/play_with_us</string>
    <string>Издревле кочующие кланы враждовали между собой. Их было 6, однако счастья они не ведали. Уже и самые древние мудрецы не помнили, почему началась эта война...&lt;br&gt;И однажды вожди племен, уставшие от изнуряющих битв, договорились об объединении. Однако, кто станет новым вождем? &lt;br&gt;И решили они это выяснить в последнем бою. Каждый должен будет привести по 9 своих лучших бойцов.&lt;br&gt;В назначенный день, в назначенный час! Да будет финальная битва!</string>
    <string>Лучший танцевальный коллектив ПМ-ПУ (и самый скромный).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Статус: некоммерческая добровольная организация, обучающая танцевальному искусству. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Цель: выступление на всех мероприятиях факультета, сотрудничество с другими факультетами, возможно выступления на конкурсах и площадках города, свободное общение в рамках постоянных тренировок.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Педагоги: студенты факультета ПМ-ПУ, имеющие богатую танцевальную подготовку.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Направления: hip-hop, contemporary, experimental dance, stretching.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Место: ДКиН &quot;Шайба&quot;, парапеты общежития №15.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Расписание: http://cs409521.vk.me/v409521452/28c6/PuS30VYY4yk.jpg&lt;br&gt;&lt;br&gt;Поддержка: профбюро факультета ПМ-ПУ.</string>
    <string>Турнир по покеру в рамках Двух Недель Факультета ПМ-ПУ 2013</string>
    <string>Группа интересующихся практикой (и немножко теорией) по С++ для 1-го курса ПМ-ПУ. Ну, и на последующих курсах язык С++ тоже пригодится.;)&lt;br&gt;</string>
    <string>Время проведение: 10 – 12 апреля&lt;br&gt;&lt;br&gt;Аудитория: 8  - 20 человек.&lt;br&gt;___&lt;br&gt;Темы вечеров.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Среда: Загадки.&lt;br&gt;Стиль: Шерлок Холмс.&lt;br&gt;Разгадываем загадки для нестандартно мыслящих.&lt;br&gt;Призы: за лучшую загадку, которую принес участник, за наибольшее количество разгаданных загадок.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Четверг: Поэзия. &lt;br&gt;Стиль: XX век.&lt;br&gt;Читаем собственные стихи, стихи классиков и других авторов. Разговариваем о вопросах нравственности и моральном здоровье современного общества.&lt;br&gt;Призы: за лучшее собственное стихотворение, за лучшее исполнение&lt;br&gt;&lt;br&gt;Пятница: Дебаты. &lt;br&gt;Стиль: Белый дом.&lt;br&gt;Ведем дебаты, дискуссии, споры на актуальные и волнующие сердца темы.&lt;br&gt;Призы: лучшим ораторам.</string>
    <string>Уважаемые студенты!&lt;br&gt;На нашей любимой базе ОК &quot;Университетский&quot; с 22 по 24 ноября 2013 года состоится уже полюбившийся многим фестиваль студенческих забав «Тапочки».&lt;br&gt;Фестиваль «Тапочки» - это  место, где можно будет продемонстрировать спортивные, творческие и прочие свои способности! &lt;br&gt;На целых 3 дня для вас приготовлена насыщенная программа креативных , интеллектуальных конкурсов и спортивных соревнований таких как: &lt;br&gt;-«Куб» &lt;br&gt;- «Лапта»&lt;br&gt;-«Возьми меня!» &lt;br&gt;И многое-многое другое!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Отправление автобусами 22 ноября от ПУНКа и от ст.м. Озерки в 16:00 &lt;br&gt;&lt;br&gt;Фестиваль командный, за каждое соревнование команде начисляются очки. &lt;br&gt;Состав команды 10 человек: 5 девушек и 5 юношей, определяется случайным образом, по приезду на базу.&lt;br&gt;Мы ждём вас и ваших друзей! &lt;br&gt;Мы гарантируем – это будет одно из самых ярких воспоминаний этой осени!</string>
    <string>Привет, ктобытынибыл!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Думаешь, ты отлично знаешь Питер?&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы так не думаем.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Предлагаем тебе и тебе, да-да и тебе тоже, участие в игре для тех, кто не боится ходить пешком, ездить на общественном транспорте и вообще, перемещаться по просторам нашего города. &lt;br&gt;&lt;br&gt;В игре, которая выжмет из тебя максимум творческой активности в решении загадок и потребует от тебя физической подготовки, ведь не каждому дано быстро ходить)&lt;br&gt;&lt;br&gt;В таком ориентировании по СПб ты еще не участвовал, а если и участвал, то сделай вид, что это с тобой впервые и получай чистое удовольствие.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Что требуется от тебя:&lt;br&gt;- приводи друзей, с ними будет веселей!&lt;br&gt;- в заявке на участие написать: ФИО, контактный телефон.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В игре могут участвовать 10 команд.&lt;br&gt;В каждой команде 2-5 человек.&lt;br&gt;&lt;br&gt;(можно заявляться сразу целой командой, а можно дождаться, когда организаторы сформируют команды на старте, и познакомиться с новыми людьми).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сбор 7-го апреля в 13:00 с площади Островского возле памятника Екатерины II.&lt;br&gt;Старт оттуда же в 13:15.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Заявки оставляйте прямо тут http://vk.com/topic-26908853_24834320.</string>
    <string>Night Quest - ночная игра, проводимая на Недели Факультета ПМПУ, командам по 8 + - эпсилон участников предстоит решать загадки, лазить по подворотням, находить коды и буквально вырывать желанную победу из рук неумолимого времени. Помните, ровно в 12.00 карета превращается в тыкву, а Малютин - в злого, невыспавшегося орга!&lt;br&gt;12 апреля в ночь на 13)</string>
    <string>Эта группа для тех, кто  хочет поддержать женскую сборную по мини-футболу университета  на поле и за его пределами, те на трибунах! Для тех, кого интересует спорт и просто красивые девушки!</string>
    <string>«Ярмарка профессий» - это место , где компании могут заявить о себе, рассказать о доступных вакансиях, условиях труда, возможности самореализации для молодых специалистов.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для прохода в здание факультета - предъяви студенческий билет!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Проезд: &lt;br&gt;&lt;br&gt;- электричкой от Балтийского вокзала до станции &quot;Университет&quot;, &lt;br&gt;- от м. Автово маршрутка 424, 224, соц. автобус 210 до конечной остановки. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Своё участие в Ярмаке уже подтвердили:&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Яндекс&lt;br&gt;- P&amp;amp;G&lt;br&gt;- Siemens&lt;br&gt;- 1С: Первый  БИТ&lt;br&gt;- Epam System&lt;br&gt;- Exigen Services&lt;br&gt;- Lanit-Tercom&lt;br&gt;- Альтера&lt;br&gt;- Юниум&lt;br&gt;- Data Art&lt;br&gt;- Intermedia.net&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ждём вас!</string>
    <string>Психологическая ролевая игра МАФИЯ. &lt;br&gt;Любишь мучать людей, запутывать игру, видеть и понимать малейшие изменения в мимике, тогда тебе сюда. Не пропусти начало чемпионата по мафии на 43 неделе факультета. С Четверга (11 апреля) начинаются отборочные туры, требуется предварительная регистрация.</string>
    <string>В рамках XLIII недели факультета проходит ЧЕТВЁРТЫЙ ежегодный турнир среди самых ПМ-ПУ&apos;шных игроков в &quot;Шляпу&quot; (то же, что и &quot;Шапка&quot;).&lt;br&gt;Здесь вы сможете показать всё, чему научились на парапетах, в посиделках на кухне и других местах, где всегда пользовалась особой популярностью игра &quot;Шляпа&quot;.</string>
    <string>Сделаю вам вкусняшку ^.^&lt;br&gt;Цены всегда можно обговорить (зависят от ингредиентов и размеров заказа)&lt;br&gt;Можете смело предлагать свой рецепт.</string>
    <string>Дорогие игроки в Мафию, Шляпу, Я-Знаменитость, Тик-Так Бумм, Дженгу, Jungle speed, Uno, Свинтус, Менеджер, Alias Party и другие игры!(тех, кто не умеет играть - учим). &lt;br&gt;27 января, в 19.30 играем в New York City bar(Литейный, 45, ст. м. Маяковская). Записывайтесь в списки на стену, по спискам вход 150 руб.</string>
    <string>Дорогие игроки в Мафию, Шляпу, Я-Знаменитость, Тик-Так Бумм, Дженгу, Jungle speed, Uno, Свинтус, Менеджер, Alias Party и другие игры!(тех, кто не умеет играть - учим). &lt;br&gt;14 марта, в 19.30 играем в New York City bar(Литейный, 45, ст. м. Маяковская). Записывайтесь в списки на стену и нажимайте &quot;рассказать друзьям&quot;! По спискам вход 150 руб.&lt;br&gt;Организатор - http://vk.com/play_with_us</string>
    <string>КУБ - объект в Санкт-Петербурге. Высота здания 30 метров. Свободное падение с выходом в маятник. &lt;br&gt;!!!!!! НА МЕРОПРИЯТИЕ !!!!!!&lt;br&gt;- Берите с собой ПАСПОРТ&lt;br&gt;с 15 до 18 лет нужна записка от родителей: http://vk.com/docs?oid=-39529386&lt;br&gt;- ОДЕВАЙТЕСЬ ПО ПОГОДЕ И УДОБНО&lt;br&gt;- Лица в АЛКОГОЛЬНОМ или НАРКОТИЧЕСКОМ опьянении к прыжкам НЕ ДОПУСКАЮТСЯ.&lt;br&gt;!!!!! ТЕХНИКА БЕЗОПАСНОСТИ и МЕДИЦИНСКИЕ ПРОТИВОПОКАЗАНИЯ: http://vk.com/topic-39529386_27874014&lt;br&gt;-----------------------------------------------------------&lt;br&gt;Сбор на снаряжение - 500р.&lt;br&gt;-----------------------------------------------------------&lt;br&gt;Справки по телефону:&lt;br&gt;+7 (950) 008 38 30 Миша&lt;br&gt;+7 (931) 242 91 65 Костя&lt;br&gt;-----------------------------------------------------------&lt;br&gt;КАК ДОБРАТЬСЯ:&lt;br&gt;по адресу: ул. Стародеревенская 13&lt;br&gt;1. http://vk.com/club50276707?z=photo-50276707_298115467%2Falbum-50276707_170499556%2Frev&lt;br&gt;2. http://vk.com/club50276707?z=photo-50276707_298115465%2Falbum-50276707_170499556%2Frev</string>
    <string>Турнир на звание чемпионов 43 Недели факультета! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Море краски, азарта и незабываемых впечатлений гарантировано =) Действие будет проходить на территории заброшенного завода ( а это более 2000 кв. метров игровой площади). Идеальная обстановка для поклонников игры Сталкер =) &lt;br&gt;В этом году победители получат ценные призы.</string>
    <string>Дорогие игроки в Мафию, Шляпу, Я-Знаменитость, Тик-Так Бумм, Дженгу, Jungle speed, Uno, Свинтус, Менеджер, Alias Party и другие игры!(тех, кто не умеет играть - учим). &lt;br&gt;14 февраля, в 19.30 играем в New York City bar(Литейный, 45, ст. м. Маяковская). Записывайтесь в списки на стену, по спискам вход 150 руб.&lt;br&gt;Нажимайте &quot;рассказать друзьям&quot;!&lt;br&gt;Организатор - http://vk.com/play_with_us</string>
    <string>Дорогие игроки в Мафию, Шляпу, Я-Знаменитость, Тик-Так Бумм, Дженгу, Jungle speed, Uno, Свинтус, Диксит, Alias Party и другие игры!(тех, кто не умеет играть - учим). &lt;br&gt;12 февраля, в 19.30 играем в New York City bar(Литейный, 45, ст. м. Маяковская). Записывайтесь в списки на стену, по спискам вход 150 руб.&lt;br&gt;Нажимайте &quot;рассказать друзьям&quot;!&lt;br&gt;Организатор - http://vk.com/play_with_us</string>
    <string>&quot;FUNовая Труба&quot; - это заброшенная труба ТЭЦ в Санкт-Петербурге. Высота полной трубы 88м, а половины 40м. При совершении прыжка с любой высоты трубы происходит длительное свободное падение с мягкой амортизацией и выходом в небольшой  маятник.&lt;br&gt;----------------------------------------------------------&lt;br&gt;Прыжки с ПОЛНОЙ трубы очень зависят от силы и направления ветра, поэтому прыжки с полной трубы могут быть отменены в случае нелетной погоды. Прыжки с пол трубы не зависят от погоды, поэтому всегда можно прыгнуть с половинки.&lt;br&gt;----------------------------------------------------------&lt;br&gt;С ПОЛНОЙ Трубы первопрыги или те в ком мы не уверены, что совершит правильное отделение от exita к прыжку НЕ ДОПУСКАЮТСЯ!!!&lt;br&gt;НО для очень желающих, они могут прыгнуть с половинки и после по решению инструкторов быть или не быть допущены до полной трубы.&lt;br&gt;НА ПОЛНУЮ трубу существует предварительная запись. Пишите в личку: http://vk.com/misha_23b&lt;br&gt;----------------------------------------------------------&lt;br&gt;!!!!!! НА МЕРОПРИЯТИЕ !!!!!!&lt;br&gt;- Берите с собой ПАСПОРТ&lt;br&gt;  с 15 до 18 лет нужна записка от родителей: http://vk.com/docs?oid=-39529386&lt;br&gt;- ОДЕВАЙТЕСЬ ПО ПОГОДЕ&lt;br&gt;- Лица в АЛКОГОЛЬНОМ или НАРКОТИЧЕСКОМ опьянении к прыжкам НЕ ДОПУСКАЮТСЯ.&lt;br&gt;!!!!! ТЕХНИКА БЕЗОПАСНОСТИ и МЕДИЦИНСКИЕ ПРОТИВОПОКАЗАНИЯ: http://vk.com/topic-39529386_27874014&lt;br&gt;----------------------------------------------------------&lt;br&gt;На каждом мероприятии мы стараемся запечатлеть на фотографиях ваши прыжки и эмоции, после чего весь отснятый материал выкладываем в нашу группу: http://vk.com/club50027732&lt;br&gt;Все это совершенно бесплатно! &lt;br&gt;----------------------------------------------------------&lt;br&gt;Справки по телефону:&lt;br&gt;+7 (950) 008 38 30 Миша&lt;br&gt;----------------------------------------------------------&lt;br&gt;Сбор на снаряжение с полной трубы - 2000р.&lt;br&gt;С половинки трубы - 700р.&lt;br&gt;----------------------------------------------------------&lt;br&gt;Как добраться:&lt;br&gt;До пересечения Волхонского и Таллинского шоссе (рядом Лента и К-раута) можно добраться на маршрутках:&lt;br&gt;- 245, 546 от метро Кировский завод,&lt;br&gt;- 81, 295 от метро Проспект Ветеранов&lt;br&gt;- 145 от метро Автово.&lt;br&gt;http://maps.yandex.ru/?um=1SYvbDHHl6O0DTb1UXBp9-fQoeuPv4zQ&amp;amp;l=sat%2Cskl</string>
    <string>Нам самим нелегко было влиться в непростую студенческую жизнь. Так давайте поможем следующему поколению нашим опытом!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Здесь будет появляться вся необходимая информация как по поводу Дня Первокурсника в новом формате, так и по поводу непосредственного &quot;курирования&quot; на протяжении учебного года.</string>
    <string>Для всех, решивших танцевать!!!&lt;br&gt;Лучший танцевальный коллектив ПМ-ПУ приглашает танцевать и выступать))&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вся информация в группе танцевальной студии &quot;МАРС&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ответы на все вопросы, установление расписания, интересная беседа и новые лица)))&lt;br&gt;&lt;br&gt;Точное место сбора будет сообщено позже)))</string>
    <string>Дорогие игроки в Мафию, Шляпу, Я-Знаменитость, Тик-Так Бумм, Дженгу, Jungle speed, Uno, Свинтус, Менеджер, Alias Party и другие игры!(тех, кто не умеет играть - учим). &lt;br&gt;20 декабря, в 19.30 играем в New York City bar(Литейный, 45, ст. м. Маяковская). Записывайтесь в списки на стену, по спискам вход 150 руб.</string>
    <string>Традиционно на неделе факультета проходит кубок по спортивной версии игры &quot;Что?Где?Когда?&quot;. Смотрел выпуски игры по телевизору, играл в неё с друзьями раньше или просто хочешь весело провести время? Присоединяйся и регистрируй свою команду!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Игра будет проходить 17 апреля (среда) в 16.00 в 225 и 421 кабинетах.</string>
    <string></string>
    <string>Дорогие игроки в Мафию, Шляпу, Я-Знаменитость, Тик-Так Бумм, Дженгу, Jungle speed, Uno, Свинтус, Менеджер, Alias Party и другие игры!(тех, кто не умеет играть - учим). &lt;br&gt;25 декабря, в 19.30 играем в New York City bar(Литейный, 45, ст. м. Маяковская). Записывайтесь в списки на стену, по спискам вход 150 руб.</string>
    <string>САМАЯ ЛУЧШАЯ 105 ГРУППА!!!!!!!&lt;br&gt;                             ☺&lt;br&gt;1. Алекперов Артур Артурович &lt;br&gt;2. Ананьев Никита Максимович&lt;br&gt;3. Анисимова Анна Михайловна&lt;br&gt;4. Бойко Алина Владимировна&lt;br&gt;5. Волков Юрий Сергеевич&lt;br&gt;6. Гапонова Екатерина Николаевна&lt;br&gt;7. Казаков Данил Игоревич&lt;br&gt;8. Каменская Елизавета Александровна&lt;br&gt;9. Кучкаров Ильдус Ильдарович&lt;br&gt;10. Малых Егор Андреевич&lt;br&gt;11. Огурцова Анастасия Сергеевна&lt;br&gt;12. Тагирова Рената Альбертовна&lt;br&gt;13. Тиунов Евгений Александрович&lt;br&gt;14. Тищук Максим Анатольевич&lt;br&gt;15. Хамзина Альфия Жалиловна&lt;br&gt;16. Шаулин Андрей Сергеевич&lt;br&gt;17. Чжан Шуай</string>
    <string>28 числа все живущие на улице Джалиля в г. Петергоф,  кто умеют шутить - едут всем миром на КВН, чтобы не подвести главу улицы Рустама Заки-Минихановича!&lt;br&gt;Когда? Воскресенье, 28 апреля, 18: 00 &lt;br&gt;Где? Дом молодежи СПб (Новоизмайловский пр. 48)&lt;br&gt;Сколько? Билеты 100 рублей!&lt;br&gt;Хочу на квн:&lt;br&gt;1) Пиши в группе&lt;br&gt;2) Звони&lt;br&gt;3) Отправляй почтового голубя&lt;br&gt;___&lt;br&gt;Нашей сборной нужна ваша поддержка! &lt;br&gt;Ведь чемпионат СПб по КВН это вам не шулай-булай!&lt;br&gt;Приходи айда!</string>
    <string>Все учащиеся 10 &quot;А&quot; класса.</string>
    <string>Прошла неделя с того момента, когда мы все впервые встретились и познакомились!&lt;br&gt;Эти 3 дня сблизили нас, подарив нам одну общую любовь: ВАЛЕНКИ!!&lt;br&gt;Пятница - отличный повод, чтобы встретиться вновь и окунуться в потрясающую дружескую атмосферу!!!&lt;br&gt;Встречаемся в 19.00 в замечательном месте под названием Time Club Paradise (Варшавская 71 корпус 1, добраться можно от ст м. Московская на автобусе №13)&lt;br&gt;http://vk.com/timeclub.paradise</string>
    <string>Печатаем, делаем ксерокопии и сканируем ваши документы.&lt;br&gt;Самые низкие цены и выгодные условия для клиентов в ПУНКе. Действует удобная реферальная система и масса дополнительных предложений и акций. &lt;br&gt;При должном стремлении, вы сможете печатать у нас свои документы по цене в 92 копейки за лист. &lt;br&gt;Подробности в МЕНЮ ниже.</string>
    <string>ПВД</string>
    <string>До Нового Года остаются считанные дни, но ведь все мы хотим встретить его весело и незабываемо? Поэтому нужно всё продумать и действовать. Решаем, где будем отмечать, как все организовать и т.д.</string>
    <string>Итак, мы решили познакомить лучший поток лучшего направления лучшего факультета лучшего ВУЗа страны поближе!!))) &lt;br&gt;Предупреждаем сразу, что это вроде сложно!)) По крайней мере, когда мы играли последний (и первый) раз многие быстро устали)) Так что ждём спортивных, позитивных и т.д. и т.п.!)))&lt;br&gt;Изначальный план: играют группы первого курса против команды старшекурсников, которых мы наберём!)) Но в процессе всё может измениться в зависимости от количества пришедших людей!))) Так как у всех планов есть одна общая черта - они не сбываются!)))</string>
    <string>Ну что, первая попытка как-то сплотить ваш второй поток в некотором смысле провалилась)) Те кто был, знают)) Хотя, в некотором смысле это даже хорошо!!)))) &lt;br&gt;&lt;br&gt;Поэтому объявляется дубль ДВА!!!)))) &lt;br&gt;&lt;br&gt;В общем пока мы планируем просто собраться, посидеть, поиграть и т.д. и т.п.))) Время, место, а также виды деятельности пока КРАЙНЕ неточные, так как мы же ОТВЕТСТВЕННЫЕ кураторы=)))) Мы всё продумали и подготовили заранее))) Но думаю, что будет всё равно весело))&lt;br&gt;&lt;br&gt;Место проведения: парапет какого-нибудь этажа, в какой-нибудь общаге!))) Если есть идеи по-лучше или предложения конкретного этажа - прошу!!)))</string>
  </groups>
  <sex>FEMALE</sex>
  <friends class="linked-list">
    <long>3353370</long>
    <long>7391897</long>
    <long>10806757</long>
    <long>12784580</long>
    <long>17453703</long>
    <long>71335494</long>
  </friends>
</AccountVector>