<AccountVector>
  <id>23548384</id>
  <bdate>21.6</bdate>
  <first__name>Александр</first__name>
  <last__name>Елисеев</last__name>
  <groups class="linked-list">
    <string></string>
    <string></string>
    <string>У нас всегда что-то интересное :)&lt;br&gt;&lt;br&gt; Вступай и Мы заставим Тебя улыбаться!</string>
    <string>◄ Подпишись, не пожалеешь :D</string>
    <string>Нам интересно смотреть +100500&lt;br&gt;Официальная Публичная страница:&lt;br&gt;http://vk.com/maxim100500&lt;br&gt;Ролики Максу на обзоры присылайте сюда: http://carambatv.ru/add&lt;br&gt;Caramba TV: carambatv.ru&lt;br&gt;Twitter: twitter.com/maxplus100500&lt;br&gt;Блог: 100500.tv&lt;br&gt;Facebook: fb.com/maxplus100500&lt;br&gt;ВидеоБлог: youtube.com/MoranDays&lt;br&gt;Самые смешные видео: vk.com/carambatv&lt;br&gt;Фирменные футболки +100500 и не только - http://shop.carambatv.ru/&lt;br&gt;У Максима нет никаких вторых страниц, и заводить он их не собирается. Возле имени настоящего Максима есть подтверждающая «галочка».&lt;br&gt;FAQ: vk.com/page34511917</string>
    <string>Это официальная страница команды ВКонтакте. Здесь Вы можете узнать обо всех изменениях на сайте из первых рук.</string>
    <string></string>
    <string>Самые невероятные факты со всего света. &lt;br&gt;Рассказывайте своим друзьям и не жалейте лайки.</string>
    <string>Заходи почаще в Остроумные - смех продлевает жизнь!!</string>
    <string>Для ценителей мысли</string>
    <string>Хитрости жизни - набор методик и приёмов «взлома» окружающей жизни для упрощения достижения поставленных целей при помощи разных полезных советов и хитрых трюков.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы не создаем новые методики, а просто эффективно владеем существующими&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Советы&lt;br&gt;- Полезное видео&lt;br&gt;- Вещи, сделанные своими руками</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Самое большое сообщество, посвященное татуировкам</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Отборный  юмор</string>
    <string></string>
    <string>Тут только плюсы и минусы. Выбор за вами.</string>
    <string>Познавательная страница о самом интересном.</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Добро пожаловать в себя</string>
    <string></string>
    <string>Мы публикуем самые смешные и грустные провалы вашей жизни. Здесь вы можете делиться своими грешками, секретами и проблемными вопросами,на которые хотите получить ответ &lt;br&gt;ВСЕ КОНФИДЕНЦИАЛЬНО !!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;КАК РАССКАЗАТЬ СВОЮ ИСТОРИЮ:&lt;br&gt;&lt;br&gt;1.НАЖМИ &quot;ПРЕДЛОЖИТЬ НОВОСТЬ!&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;2.http://bit.ly/YaXL8X (без ограничений в кол-ве символов)&lt;br&gt;&lt;br&gt;www.formspring.me/Indulgencia или &lt;br&gt;http://sprashivai.ru/Indulgencia&lt;br&gt; для вопросов администраторам&lt;br&gt;                       †&lt;br&gt;&lt;br&gt;Контакт Мать Тереза - для психологической помощи,туда пишите свои проблемы, мы постараемся вам помочь.</string>
    <string>Здесь хранилище твоих воспоминаний! Вещи, которых уже нет. Моменты, которые всегда приятно вспоминать. Это не прошлое – это классика.</string>
    <string>- Только в Питере гопники в шапках 228 пьют чудо-йогурт и переводят бабушек через дорогу.&lt;br&gt;- Только в Питере знакомство с девушкой начинают так: &quot;А вы любите Сальвадора Дали?&quot; или &quot;А как вы относитесь к творчеству Руссо?&quot;&lt;br&gt;- Только в Питере друзей находят по общим любимым писателям.&lt;br&gt;- Только в Питере можно всю жизнь ходить по музеям - и не посмотреть и сотой части.&lt;br&gt;- Только в Питере люди одновременно столь дружелюбны и отстраненны.&lt;br&gt;- Только в Питере перед тобой извинятся, а не обматерят, если ты толкнул кого-то.&lt;br&gt;- Только в Питере в метро читают ВСЕ.&lt;br&gt;- Только в Питере любят шляпы и не считают их старомодными.&lt;br&gt;- Только в Питере можно увидеть розовый дождевик со стразами.&lt;br&gt;- Только в Питере шедевры мировой культуры могут стать личным кошмаром, когда каждый день ездишь из Петергофа в Смольный.&lt;br&gt;- Только в Питере некоторые улицы просто пронумеровали, не заботясь о названии.&lt;br&gt;- Только в Питере парни готовят лучше девушек.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Питер, я тебя люблю!!! :)</string>
    <string>Только полезная инфрмация. Интересный контент для страждущего разума. Интеллектуальное чтиво.</string>
    <string>Предлагайте свои жизненные советы или просто что-нибудь напишите</string>
    <string>Мистика и страх</string>
    <string>ЭТО ГРУППА У НАС, ПОНИМАЕШЬ? НЕ ПАБЛИК, НЕТ, ИМЕННО ГРУППА. ТАК ПОЛУЧИЛОСЬ.</string>
    <string></string>
    <string>Искусство простой формы и глубокого смысла.  Только избранное. Обновление раз в шесть дней.&lt;br&gt;</string>
    <string>Снимки самых невероятных моментов.&lt;br&gt;Яркие , интересные и смешные фото!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Присоединяйся!</string>
    <string>«Футура́ма» (англ. Futurama) — американский мультсериал, созданный на студии «XX век Фокс» Мэттом Грейнингом (Matt Groening) и Дэвидом Коуэном (David X. Cohen), авторами мультсериала «Симпсоны». Действие сериала происходит в Нью-Нью-Йорк Сити в 3000 году (то есть в далёком будущем).&lt;br&gt;&lt;br&gt;На данный момент (лето 2012 г.) снято 7 ПРОИЗВОДСТВЕННЫХ (нумерация эпизодов через ACV) сезонов &quot;Футурамы&quot;:&lt;br&gt;Сезон 1 - 13 серий;&lt;br&gt;Сезон 2 - 19 серий;&lt;br&gt;Сезон 3 - 22 серии;&lt;br&gt;Сезон 4 - 18 серий;&lt;br&gt;Сезон 5 - 4 полнометражных мультфильма;&lt;br&gt;Сезон 6 - 26 серий;&lt;br&gt;Сезон 7 - 13 серий.&lt;br&gt;Для показа на ТВ первые 4 производственных сезона были разбиты на 5 ТЕЛЕВИЗИОННЫХ (нумерация эпизодов через SE), а полнометражки показаны в виде отдельного сезона из 16 серий. Поэтому число телевизионных сезонов сейчас  равно 8.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В группе запрещены:&lt;br&gt;- спам;&lt;br&gt;- мат;&lt;br&gt;- сообщения, унижающие личность других пользователей;&lt;br&gt;- флуд;&lt;br&gt;- реклама;&lt;br&gt;- просьбы о добавлении в друзья.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Нарушители получат пожизненный БАН.</string>
    <string>Клуб любителей фильмов ужасов.&lt;br&gt;Более 2000 фильмов ужасов. Подписывайся!</string>
    <string></string>
    <string>Быстрый поиск по темам :&lt;br&gt;&lt;br&gt;#питер_новости&lt;br&gt;#питер_факты &lt;br&gt;#питер_кудасходить&lt;br&gt;#питер_мероприятия&lt;br&gt;#питер_достопримечательности&lt;br&gt;#питер_ночной_разговор</string>
    <string>Здесь собираются те, кому надоела русская постсоветская гопотовость и быдловский синдром! Страна, к счастью, развивается, но многие продолжают жить по &quot;законам улиц&quot;, как было распространено при упадке в 90е.&lt;br&gt; В городах может перемены видны и явны, но в деревни и села вообще все туго доходит. А Россия, как не обидно признавать, по сути большая деревня с парой городов. Что мы можем сделать, чтобы изменить стереотип среднестатистического русского человека и само общество? Да ниче!!! Но если общество, наконец, начнет смеяться над тупыми невеждами, то может все изменится к лучшему?</string>
    <string>Информационная служба поддержки сообществ, публичных страниц, вики-разметки на сайте ВКонтакте.ру &lt;br&gt;&lt;br&gt;Ответы на все вопросы Вы можете найти здесь: http://vk.com/page-4489985_2974033</string>
    <string>Художественная галерея из самых потрясающих и удивительных работ.</string>
    <string>Крупнейшее сообщество атеистов ВКонтакте.&lt;br&gt;&lt;br&gt;WARNING!&lt;br&gt;Если Вы считаете себя человеком верующим и религиозным, искренне советую сразу покинуть это жуткое место и не вспоминать об этой странице никогда.&lt;br&gt;Вас здесь постоянно &quot;оскорбляют&quot; и будут &quot;оскорблять&quot;, несмотря на ваши протестующие вопли. При этом мы нигде себя не рекламируем, ничего не пропагандируем (разве что кроме рационального мышления) и не зовём Вас к себе. Поэтому если Вы всё же решили ознакомиться с контентом, то пеняйте на себя.</string>
    <string>Первая группа любителей Симпсонов ВКонтакте.</string>
    <string>AniDUB.com - это:&lt;br&gt;Ресурс, на котором контент создаётся, а не &quot;заимствуется&quot;...&lt;br&gt;Ресурс, на котором вы сможете найти практически все новые-выходящие аниме-сериалы в русской озвучке...&lt;br&gt;Ресурс, где вас не запугают рейтингом...&lt;br&gt;Ресурс, где всё делается с любовью...&lt;br&gt;Ресурс, который скоро станет сайтом &quot;Всё в одном месте&quot; - все самые интересные новости, анонсы и прочий читабельный хлам...&lt;br&gt;&lt;br&gt;АНИМЕ ОНЛАЙН&lt;br&gt;http://vk.com/page-4493128_35429176&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы работаем, чтобы вы отдыхали...&lt;br&gt;Просмотр Аниме - это прежде всего ПРОСМОТР, а не чтение субтитров... &lt;br&gt;&lt;br&gt;Приглашай друзей в группу АниДаб!&lt;br&gt;&lt;br&gt;AniDUB - Лучший аниме трекер! #Cuba77 #Ancord #NikaLenina #OSLIKt #Онитян #Lord_Alukart #Inspector_Gadjet #Смотреть_аниме_онлайн #естьоднатян</string>
    <string>Это группа о татуировках! ХУДОЖЕСТВЕННЫХ ТАТУИРОВКАХ!!!! Хотя, не только о них, она посвящена всей тату-индустрии. В группе, есть фото отчеты по таттоо-мероприятиям, альбомы с работами таттоо-мастеров, фотографии татуировок членов Клуба, удобно разбитые по тематикам. В обсуждениях, есть масса советов и полезной информации, напрямую от именитых мастеров-татуировщиков. Словом, вливайтесь, ЧИТАЙТЕ ПРАВИЛА КЛУБА(ниже), выкладывайте свои фотографии и участвуйте в жизни Клуба!</string>
    <string>куча обновлений и постоянные круглосуточные онлайн обсуждения. Нас 133 000&lt;br&gt;Пирсинг и дреды в Санкт-Петербурге недорого http://vkontakte.ru/vkrating&lt;br&gt;#пирсинг #тату</string>
    <string>—   Необычная красота во всех ракурсах!&lt;br&gt;Подписывайтесь, заходите почаще, рассказывайте друзьям ;)&lt;br&gt;Ваша помощь не помешает.&lt;br&gt;&lt;br&gt;—  По любой рекламе/размещения информации/сотрудничеству публичных страниц, групп - обращаться к создателю.</string>
    <string>Для всех, кто любит сериал Сверхъестественное!!!!! А также замечательных парней Дженсена Эклза (Jensen Ackles), Джареда Падалеки (Jared Padalecki), Джеффри Дина Моргана (Jeffrey Dean Morgan), Джима Бивера (JIM BEAVER) и Миши Коллинза (MISHA COLLINS)!&lt;br&gt;&lt;br&gt;*********************************************&lt;br&gt;ПРАВИЛА (НАСТОЯТЕЛЬНО РЕКОМЕНДУЕМ ОЗНАКОМИТЬСЯ)&lt;br&gt;*********************************************&lt;br&gt;1. запрещено хамство, оскорбления и нецензурная лексика в сторону участников и администрации&lt;br&gt;2.запрещены спам и реклама&lt;br&gt;3. запрещено размещение материалов и информации, не относящихся к сериалу или группе&lt;br&gt;4. запрещено флудить в комментариях и под видео, если ваши комментарии относятся к уже определенным темам в обсуждениях. Для общих вопросов по сериалу существует тема НАКОПИЛИСЬ ВОПРОСЫ.&lt;br&gt;5. Следите за тем, что вы грузите в альбомы во избежании повторов.&lt;br&gt;Повторы будут удаляться без предупреждения! Также не забывайте подписывать автора изображения или источник, откуда вы его взяли. Уважайте чужой труд!&lt;br&gt;&lt;br&gt;6. ЗАПРЕЩЕНО задавать одни и те же вопросы, типа &quot;а когда перевод?&quot;. УЧАСТНИК, НАРУШИВШИЙ ЭТО ПРАВИЛО, БУДЕТ ЗАБАНЕН И УДАЛЕН ИЗ ГРУППЫ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Тема СПОЙЛЕРЫ содержит информацию о ближайших эпизодах.&lt;br&gt;&lt;br&gt;7. По причине того, что наша группа в последнее время привлекает особо пристальное внимание спамеров, большая просьба ко всем ПОДАЮЩИМ ЗАЯВКУ НА ВСТУПЛЕНИЕ В ГРУППУ! открывайте свою страницу (список групп и стена должны быть ВИДНЫ). Администрация обещает, что они будут просматриваться. В целях безопасности группы УЧАСТНИКИ С ЗАКРЫТЫМИ СТРАНИЦАМИ ПРИНИМАТЬСЯ НЕ БУДУТ. Спасибо за понимание.&lt;br&gt;P.S. ВОРОВСТВО ОТСЮДА ЗАПРЕЩЕНО...</string>
    <string>STIGMATA - официальная группа &quot;в контакте&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;МЕНЕДЖМЕНТ и ОРГАНИЗАЦИЯ КОНЦЕРТОВ:&lt;br&gt;Артур Дубинский&lt;br&gt;+7 (916) 997-71-58 (МТС)&lt;br&gt;+7 (926) 427-54-00 (Megafon)&lt;br&gt;adstigmata@gmail.com&lt;br&gt;&lt;br&gt;PR &amp;amp; PROMO: &lt;br&gt;Ксения Зацепина &lt;br&gt;+7(926)2657085&lt;br&gt;promo.mhz@gmail.com</string>
    <string></string>
    <string>Самая большая коллекция не попсовых эскизов для тату всех стилей и тематик ПО АЛФАВИТУ&lt;br&gt;old school, new school, tibal, рукава, узоры, анималистика(животные), полинезия, япония, ориентал, фентези, биомеханика, портреты, надписи, кельтский орнамент.&lt;br&gt;Художественная татуировка в Санкт-Петербурге, СПб, каталог рисунков для тату, тату эскизы, эскизы тату, tattoo, тату-мастер, тату, эскизы для тату, флеши для тату, скетчи для тату, флеши и скетчи, fleshes,  sketches, tattoo art, тату в СПб, татуировка в СПб, тату в Санкт-Петербурге&lt;br&gt;&lt;br&gt;Тату-мастер, г.Санкт-Петербург Сеня Иванова&lt;br&gt;http://vk.com/tattoo_spb&lt;br&gt;Вопросы по ценам в личку, коменты редко читаю&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ссылки на другие группы и мастеров только с разрешения администрации.</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Официальная группа в контакте для ценителей творчества группы JANE AIR.&lt;br&gt;&lt;br&gt;http://janeair.ru&lt;br&gt;http://twitter.com/JaneAirBand&lt;br&gt;http://www.youtube.com/janechannel&lt;br&gt;http://www.facebook.com/JaneAirBand&lt;br&gt;&lt;br&gt;Правила группы смотреть тут! http://vkontakte.ru/topic-9828_24107078&lt;br&gt;&lt;br&gt;Состав группы:&lt;br&gt;Антон Лиссов &lt;br&gt;http://vkontakte.ru/lissoff&lt;br&gt;https://twitter.com/lissoff &lt;br&gt;&lt;br&gt;Сергей Макаров&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/sergeygokk&lt;br&gt;http://twitter.com/SergeyGokk&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сергей Григорьев&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/ikoren&lt;br&gt;http://twitter.com/sergeikoren&lt;br&gt;&lt;br&gt;Антон Сагачко&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/id586092&lt;br&gt;http://twitter.com/toxadrumz</string>
    <string>Для быстрого и понятного ответа, перед написанием вопроса НА СТЕНЕ, укажите:&lt;br&gt;- как давно сделан прокол?&lt;br&gt;- какое украшение установлено?&lt;br&gt;- из чего сделано украшение?&lt;br&gt;- как ухаживаете за проколом?&lt;br&gt;&lt;br&gt;ВСЕ ЗАЯВКИ В ГРУППУ РАССМАТРИВАЮТСЯ В ПОРЯДКЕ ОЧЕРЕДИ!!!!!!!! ПРЕКРАЩАЙТЕ ПИСАТЬ АДМИНАМ В ЛИЧКУ &quot;Привет, а добавь меня в группу ыыыы&quot;!!!!!!!!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;ВСТУПИВШИЕ - читаем ПРАВИЛА https://vk.com/pages?oid=-9400&amp;amp;p=topic10174587</string>
    <string>Группа по серии игр S.T.A.L.K.E.R. В нашей группе вы найдете исчерпывающую информацию о всех частях серии, книжную серию и её обсуждение, свежие новости GSC и [club16791042| Vostok Games], Страйкбольные игры, всё о Чернобыльской катастрофе 1986 года, интересную компанию для общения, а так же многое другое. Добро пожаловать!&lt;br&gt;&lt;br&gt;• Перед вступлением в группу, рекомендуем ознакомится с правилами &lt;br&gt;http://vkontakte.ru/page-17035846_27092205&lt;br&gt;• По вопросам снятия бана писать сюда &lt;br&gt;vk.com/topic-23289884_27217000&lt;br&gt;________________________________________</string>
    <string>Тэги: современное искусство, art, арт, троллинг, трэш, измененное сознание, психонавты, синдром Аспергера, солипсизм, экзальтация, агорафобия, аморальность, бэйби,  кошмары, психические расстройства, эскапизм, депривация, Life, анорексия, худоба,  косплееры лесбиянки, фатализм,  мании, хиппи, шаманы, бесноватые, художественная фотография, медитация, художники, ЭКО, волшебство, психоделический, фото, смерть, жизнь, кости, мясо, красота, извращения, развлечения, japan, музыка, живопись, картинки, LSD,  illustration, home, street style, психонавты, Albert Hofmann, Shulgin, Sensimilya, imagery, pastel, Goa Gil, watercolor, иллюстрации, love, hippies, artists, contemporary art, modern art, дадаизм, graphic arts, visual arts, sculpture, plastic art..etc&lt;br&gt;&lt;br&gt;Предоставляя недостоверную информацию, вы берёте на себя всю ответственность!&lt;br&gt;Администрация не отвечает за возможные последствия прочтения, просмотра и любой другой формы ознакомления с материалами группы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Фото, аудио- и видеозаписи, представленные в сообществе, предназначены для ознакомления, все права на них принадлежат их законным правообладателям.&lt;br&gt;&lt;br&gt;С предложениями пишите админу - Анатолии Гласс.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Современное визуальное искусство.  Moscow.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ограничение по возрасту +16</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Комиксы о любви</string>
    <string></string>
    <string>Великая Рэп Битва - это аналог американского интернет шоу Epic Rap Battle Of History. Мы очень прониклись идеей американских коллег и решили адаптировать шоу для нашей страны, ведь Россия богата действительно великими людьми, которые просто обязаны выяснить кто из них самый-самый.</string>
    <string>Японский юмор, японская реклама, WTF Japan.</string>
    <string>Название “ТонкаяКраснаяНить” не несет в себе магическую значимость, овеянную таинственностью и прочим бредом. Все ассоциации с кровью, красной кабалой и прочей ерундой остаются на совести слушателей. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Дата образования группы - осень 2005 года. С того момента состав группы  неоднократно менялся до июля 2008 года, когда прекратились постоянные замены барабанщика. Экспериментируя с музыкой и не ограничивая ее рамками какого-либо определенного стиля, в январе 2008 группа записывает свой первый ЕР альбом «106». Следующий поход в студию состоялся в августе для записи сингла «Фанк». С  приходом осени количество концертов группы увеличивается.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В январе 2009-го года ТонкаяКраснаяНить приступает к записи своего первого полноформатного альбома, работа над которым завершается только через 9 месяцев. 29 сентября - дата интернет релиза  альбома под названием &quot;Саундтрек Моей Жизни&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;После выхода альбома &quot;Саундтрек Моей Жизни&quot;, за издание которого взялись лейблы Moon Records и Iнша Музика, последовал длительный тур, в который вошли города Украины, России и Белоруссии. За 2009-й год состоялось 25 концертов с участием группы ТонкаяКраснаяНить. Но в 2010-м году число концертов выросло до 62-х. В начале 2010-го года был снят первый режиссерский клип на песню &quot;Седьмое Небо&quot;, который попал в ротацию на телеканалы “Enter Music Украина” и “A-One Украина”. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Осенью 2011 состоялось сразу 3 релиза: сингл “Правда Или Ложь”, одноимённый клип на эту песню и второй полноформатный альбом &quot;Второе Я&quot;, релиз которого так же произошел на лейблах Moon Records и Iнша Музика.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Весной 2013 вследствии творческих разногласий, Евгений Тютюнник заявляет об уходе из группы. 19.05.2013 в Днепропетровске состоялся последний концерт с его участием. &lt;br&gt;&lt;br&gt;ТонкаяКраснаяНить:&lt;br&gt;&lt;br&gt;??? - вокал&lt;br&gt;Вячеслав Бровко - гитара&lt;br&gt;Дмитрий Анисимов - гитара&lt;br&gt;Андрей Бахнев - бас&lt;br&gt;Антон Кубрак - ударные&lt;br&gt;&lt;br&gt;Никита Шкуропат - звук&lt;br&gt;Владимир Сухов - звук</string>
    <string>Добро пожаловать в лучшую группу для длинноволосых парней и девушек,которые считают их самыми-самыми! Мы рады вам, наши длинноволосые братья и сёстры!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Также мы рады видеть в нашей группе бывших и будущих длинноволосых всеразличных неформальных течений, ролевиков, байкеров и прочих людей приятной наружности с богатым внутренним миром)))&lt;br&gt;От вас мы ждём максимального участия в жизни группы: заливайте фотографии, аудио и видео, комментируйте посты на стене, ищите любовь, друзей и собутыльников в наших темах. Группа полностью в вашем распоряжении!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Напоминалка: &quot;как можно и как нельзя вести себя в нашей группе&quot; тут: &lt;br&gt;http://vk.com/page-13917_37987282&lt;br&gt;и тут http://vk.com/topic-13917_27600071</string>
    <string></string>
    <string>Официальное сообщество группы &quot;ORIGAMI&quot; ВКонтакте.&lt;br&gt;&lt;br&gt;★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★&lt;br&gt;&lt;br&gt;ВСЕ АЛЬБОМЫ МОЖНО БЕСПЛАТНО СКАЧАТЬ В РАЗДЕЛЕ &quot;ДИСКОГРАФИЯ&quot; -нажмите на кнопку ORIMUSIC MENU &amp;amp; NEWS - чуть ниже !&lt;br&gt;&lt;br&gt;поддержи выход новых релизов!&lt;br&gt;WebMoney:&lt;br&gt;orimusic_rub - R118802446270&lt;br&gt;orimusic_usd - Z519273921467&lt;br&gt;&lt;br&gt;★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★</string>
    <string>[фотогалерея неформалов]&lt;br&gt;[яркие волосы, пирсинг, шмотки, шипы, Pastel Goth, рок]</string>
    <string>Добро пожаловать в Российское официальное ВКонтакте сообщество Mass Effect при поддержке Electronic Arts.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Mass Effect — игры жанра Action/RPG канадской компании BioWare. Издателем выступает компания Electronic Arts. Последняя часть Mass Effect (Mass Effect 3) вышла 6 марта 2012 года на PC, Xbox 360, PlayStation 3 и 18 ноября 2012 года на Wii U.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наши друзья:&lt;br&gt;-  bioware.ru&lt;br&gt;-  masseffect2.in&lt;br&gt;&lt;br&gt;Официальные ссылки группы:&lt;br&gt;-  youtube.com/mebioware&lt;br&gt;-  twitter.com/masseffectru</string>
    <string>Официальная страничка аэродинамической трубы FlyStation - Санкт-Петербург.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Подпишись и узнавай первым про:&lt;br&gt;- Акции&lt;br&gt;- Скидки %&lt;br&gt;- Мероприятия&lt;br&gt;&lt;br&gt;FlyStation - Санкт-Петербург.&lt;br&gt;Всем любителям ярких впечатлений и нестандартного активного отдыха, детям от 4-х лет и их родителям мы предлагаем полет в аэротрубе! Звоните 8(812)633-07-07</string>
    <string>Регулярные Ночи Кино в Санкт-Петербурге!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ближайшие Ночи Кино 18 и 19 октября  в к/т Москва (ТРК Москва - 2 мин от ст.м. пл.А.Невского)&lt;br&gt;Бронировать билеты-&amp;gt;&lt;br&gt;Ночь с 18 на 19 октября http://vk.cc/1SDaJE&lt;br&gt;Ночь с 19 на 20 октября http://vk.cc/1SDbgB&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы покажем 5 премьеры этого месяца:&lt;br&gt;--&amp;gt; Сталинград&lt;br&gt;--&amp;gt; Философы: Урок выживания&lt;br&gt;--&amp;gt; Бойфренд из будущего&lt;br&gt;--&amp;gt; План Побега&lt;br&gt;--&amp;gt; Гонка&lt;br&gt;&lt;br&gt;Из пяти фильмов вы выбираете любые три, и бронируете билеты.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Также в стоимость билета входит:&lt;br&gt;☼ Игротеки от Мосигры! &lt;br&gt;☼ Развлекательная программа с кучей призов&lt;br&gt;☼ Фотосеты от профессиональных фотографов&lt;br&gt;☼ Викторина от организаторов!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стоимость билета на всю ночь от 399 до 599 рублей. Стоимость билета зависит от места в зале.&lt;br&gt;&lt;br&gt;При единовременной покупке 9-ти билетов, 10-ый билет идет в подарок!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Адрес: К/т Москва (ТРК Москва, 2 мин. от ст.м. пл.А.Невского)</string>
    <string>Ряд мероприятий окунул Москву, Петербург и Киев в неповторимую атмосферу Европейских Вечеринок, где безумие, скандал и секс были главным оружием. Жёлтые источники кричали,обсуждали и сходили с ума от фотоотчётов. На наши мероприятия едут не только из России, но из стран СНГ. Лошадка привозит таких музыкантов, как Grum,Ali Love (Chemical Brothers), Pеaches,а в роли special guest star оказываются многочисленные звезды шоу-бизнеса и такие персоны как Giorgio Armani и Mario Testino.</string>
    <string>Паблик для типичных барменов!!!</string>
    <string>Мы рады приветствовать Вас в крупнейшем сообществе поклонников группы KISS! Вступайте к нам в группу и приглашайте  своих друзей!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Правила группы - http://vk.com/page-23383_44409340</string>
    <string>Новая эмо волна. Не бойся быть собой.&lt;br&gt;&lt;br&gt;• Информация о паблике: &lt;br&gt;http://vk.com/topic-41268624_26744650&lt;br&gt;•  Список групп:&lt;br&gt;http://vk.com/topic-41268624_26803405&lt;br&gt;• Знакомства по городам: &lt;br&gt;http://vk.com/topic-41268624_26752585&lt;br&gt;• Эмо-сходки в твоём городе:&lt;br&gt;http://vk.com/topic-41268624_27477536&lt;br&gt;• Vegan straight edge:&lt;br&gt;http://vk.com/topic-41268624_26717412&lt;br&gt;• ask fm&lt;br&gt;http://ask.fm/wetakeitback&lt;br&gt;• twitter&lt;br&gt;http://twitter.com/2007takeitback</string>
    <string>В НАШЕМ МАГАЗИНЕ ВЫ НАЙДЁТЕ:&lt;br&gt;» Мангу&lt;br&gt;» Значки&lt;br&gt;» Брелки&lt;br&gt;» Кулоны&lt;br&gt;» Косплей&lt;br&gt;» АртБуки&lt;br&gt;» Фигурки&lt;br&gt;» Плакаты&lt;br&gt;» Шапочки&lt;br&gt;» Аниме на DVD&lt;br&gt;...и многое другое.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наш адрес:&lt;br&gt;метро Владимирская, Достоевская, Маяковская,Восстания&lt;br&gt;Владимирский проспект дом 13,вход с графского переулка(смотри альбомы)&lt;br&gt;Без обеда и выходных с 11 до 21&lt;br&gt;www.anime-sale.ru&lt;br&gt;!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!&lt;br&gt;За явную или скрытую рекламу каких-либо магазинов сходной направленности - БАН БЕЗ ПРЕДУПРЕЖДЕНИЯ!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬&lt;br&gt;Добавляемся ко мне в друзья - буду сообщать о поступлении новых товаров,мероприятиях и прочее: http://vkontakte.ru/id236608</string>
    <string></string>
    <string>Его величество, император всея Карибского моря Джон Джек Кристофер Колумб Депп Великий Непобедимый и Обаятельный Джо!&lt;br&gt;_____________________________________&lt;br&gt;#JohnnyDepp | #DeppNews | #Johnny_art</string>
    <string></string>
    <string>Добро пожаловать в официальное сообщество покупателей интернет-магазина Circle Lens Store (circle-lens.ru), в котором вы можете приобрести цветные корейские линзы, визуально увеличивающие размер глаз, линзы для косплея, карнавальные, склеральные, УФ линзы, а также бразильские линзы Solotica. &lt;br&gt;Вся полезная информация собрана в главном меню группы, также не забудьте про блок &quot;обсуждения&quot;, и, конечно же, ЛС консультантов группы всегда открыты для вас! &lt;br&gt;Присоединяйтесь, у нас уютно и интересно.</string>
    <string>По всем деловым вопросам (концерты, эндорсмент, промо и прочее):&lt;br&gt;+7 903 255 9540 (Андрей)&lt;br&gt;never@lineband.ru&lt;br&gt;manager@lineband.ru&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/id1053490&lt;br&gt;&lt;br&gt;Спасибо!</string>
    <string>Официальные сообщество группы The Korea</string>
    <string>Интернет-магазин представляет вашему вниманию большой ассортимент мужской и женской неформальной одежды, обуви, аксессуаров, украшений, косметики, париков.&lt;br&gt;_________________________________________&lt;br&gt;&lt;br&gt;Доставка по всему СНГ в  короткие сроки БЕСПЛАТНО.&lt;br&gt;_________________________________________&lt;br&gt;&lt;br&gt;Низкие цены и хорошее качество!&lt;br&gt;_________________________________________&lt;br&gt;&lt;br&gt;Смотрите альбомы, выбирайте и задавайте вопросы!&lt;br&gt;_________________________________________</string>
    <string>Black Veil Brides (в перeводе с английского Невесты в черных вуалях) — американская рок-группа, основанная в 2006 году в Голливуде, Калифорния. В ее состав входят: вокалист Эндрю Бирсак, бэк-вокалист и бас-гитарист Эшли Пёди, соло-гитарист Джейк Питтс, ритм-гитарист и скрипач Джинкс и барабанщик Кристиан Кома. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Состав: &lt;br&gt;Andy Biersack - Вокал &lt;br&gt;Ashley Purdy - Бас гитара, бэк-вокал, sex-god&lt;br&gt;Jake Pitts - Гитара &lt;br&gt;Jinxx - Гитара &lt;br&gt;Christian CC Coma - Ударные &lt;br&gt;&lt;br&gt;Связь &lt;br&gt;Andy Sixx http://twitter.com/andybvb&lt;br&gt;Jake Pitts: http://twitter.com/jakepittsbvb&lt;br&gt;Ashley Purdy: http://twitter.com/ashleypurdy&lt;br&gt;Jinxx: http://twitter.com/jinxxbvb&lt;br&gt;Christian Coma :http://twitter.com/ccbvb</string>
    <string>● Полезная Краска &quot;Anthocyanin&quot; и другая оригинальная корейская продукция &quot;Sarangsae&quot; ТУТ!&lt;br&gt;&lt;br&gt;●У Нас ВСЕГДА ЕСТЬ Яркие КРАСКИ В НАЛИЧИИ●&lt;br&gt;&lt;br&gt;●Бриолин для укладки и вкуснейшие масочки для волос американских и немецких производителей&lt;br&gt;&lt;br&gt;●Мы отправляем Ваши заказы примерно раз в неделю, в любые города России,Украины, Белоруссии,Европы.&lt;br&gt;Подробнее:&lt;br&gt;http://vk.com/topic-19103462_26308373&lt;br&gt;&lt;br&gt;●О чем группа(ниже):&lt;br&gt;&lt;br&gt;-------✄--------УРАураУРА----------✄---------&lt;br&gt;&lt;br&gt;Короче!Здесь Крутая Краска для Волос!!!&lt;br&gt; &lt;br&gt; &lt;br&gt;И не просто краска-а лучшее средство для...!Внимание!...&lt;br&gt;●Улучшения настроения!!!&lt;br&gt;                    (Вашего и Окружающих)&lt;br&gt;●Для восстановления структуры волоса&lt;br&gt;                      (красочка-ламинирующая!)&lt;br&gt;●Придания ЗДОРОВОГО блеска и сияния ПОТУСКНЕВШИМ волосикам.&lt;br&gt;●Улучшение Эластичности и мягкость волос.&lt;br&gt;● Лечения поврежденных волос.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Всем любителям Креатива, и всем инакомыслящим посвящается...&lt;br&gt; Группка,залитая солнцем, чудесными цветами,свежим Веянием и Здоровьем ваших волос!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ура!!!Ликуем...ОООУЕЕЕ!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Появился представитель в ПЕТЕРБУРГЕ! И Это МЫ!&lt;br&gt;Те, к кому Вы можете обращаться на ТЫ, у которых Вы можете спрашивать Всё!, Которые максимально помогут, а может Впоследствии даже креативно подстригут и Апупенно покрасят! и по попке шлёпнут!хах&lt;br&gt;- - - - - - - - - - - - -- - ✂- - - - - - - - - -- - - - &lt;br&gt;З.Ы. *Убедительная просьбА*&lt;br&gt;Ребята- не пишите  в личку, а лучше на стену, а то я зашиваюсь в сообщениях и не всем отвечаю...&lt;br&gt;И, чтоб не играть в &quot;Повторюшку&quot;. читайте по максимуму info в Группе!&lt;br&gt;вот, спасибо ...=)&lt;br&gt;вот тут ответы на вопросы:&lt;br&gt;http://vk.com/topic-19103462_25406786&lt;br&gt;&lt;br&gt; В общем, Добро Пожаловать!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сделать мир ярче-ПРОСТО!!!&lt;br&gt;Покрасьте ВОЛОСЫ!&lt;br&gt;День Рождения - 3 марта 2011&lt;br&gt;Тэги:краска для волос, креативная краска, креатив,  яркая краска, яркие головы, полезная краска,крутая краска, цвета, розовая синяя зеленая желтая красная фиолетовая краска,Green friendly, грин фрэндли, Питер,доставка,бриолин,помада для укладки,помада для волос, grease,маски для волос,hair wax.</string>
    <string>Post-hardcore/Metalcore&lt;br&gt;&lt;br&gt;Состав:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ник - vox, samples, management&lt;br&gt;Саша - guitar&lt;br&gt;Антон - guitar&lt;br&gt;Влад - hard bass&lt;br&gt;Фил - drums, vox&lt;br&gt;&lt;br&gt;RAVANNA - это искаженное имя одного из главных демонов в индусской мифологии.&lt;br&gt;Расшифровывается как &quot;кричащий&quot;, &quot;воющий&quot;.&lt;br&gt;Мы обличаем пороки человека и общества, вкладывая в музыку и тексты свою душу.&lt;br&gt;&lt;br&gt;RAVANNA не имеет никакого отношения к сольному творчеству Ника Черникова. Особо непонятливых ждет бан.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ВНИМАНИЕ ОРГАНИЗАТОРАМ!!!&lt;br&gt;группа RAVANNA не играет на условиях выкупа билетов и т. п., а также без саундчека перед концертом.&lt;br&gt;по всем вопросам организации концертов обращаться vk.com/nik_chernikoff</string>
    <string>Всем любителям ЧЁЛОК посвящается&lt;br&gt;Без разницы какая именно у ВАС ЧЁЛКА- прямая, косая..главное ЧТО  ОНА У ВАС ЕСТЬ</string>
    <string>На аве: Элли † Элиас&lt;br&gt;http://vk.com/elli.elias&lt;br&gt;&lt;br&gt;Кто хочет фото на аву&lt;br&gt;►http://vk.com/album-28754555_147130458&lt;br&gt;__________________________________</string>
    <string>Если ты челкастый или просто неформал то вступай! Никакого спама, оскорблений!</string>
    <string>Подпишись, не будь педовкой.&lt;br&gt;&lt;br&gt;http://ask.fm/Emospirit&lt;br&gt;&lt;br&gt;Только чёлки, только узкие джинсы, только значки, только яга, только вд, только любовь, только эмокор.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Список групп, которые постили в паблике http://vk.com/topic-35761023_26480619&lt;br&gt; &lt;br&gt;Обмен музыкой http://vk.com/topic-35761023_27592483&lt;br&gt;&lt;br&gt;Опросы, статьи, новости http://vk.com/topic-35761023_26624344&lt;br&gt;&lt;br&gt; Наш Steam http://steamcommunity.com/groups/emo_spirit&lt;br&gt;&lt;br&gt;ДРЭШ Сходки Москва:&lt;br&gt;http://vk.com/moscow_spirit&lt;br&gt;&lt;br&gt;ДРЭШ Сходки СПБ:&lt;br&gt;http://vk.com/dux2009&lt;br&gt;&lt;br&gt;ДРЭШ сходки Барнаул&lt;br&gt;http://vk.com/event53923729&lt;br&gt;&lt;br&gt;ДРЭШ Сходки Владимир:&lt;br&gt;http://vk.com/event46861499&lt;br&gt;&lt;br&gt;ДРЭШ Сходки Петрозаводск:&lt;br&gt;http://vk.com/event44277488&lt;br&gt;&lt;br&gt;ДРЭШ сходки Ульяновск:&lt;br&gt;http://vk.com/event46287847&lt;br&gt;&lt;br&gt;ДРЭШ сходки Новосибирск:&lt;br&gt;http://vk.com/event42931940&lt;br&gt;&lt;br&gt;ДРЭШ сходки Пенза:&lt;br&gt;http://vk.com/penzaemo&lt;br&gt;&lt;br&gt;ДРЭШ сходки Самара:&lt;br&gt;http://vk.com/samara_chelka&lt;br&gt;&lt;br&gt;ДРЭШ сходка Тамбов:&lt;br&gt;http://vk.com/emotambov&lt;br&gt;&lt;br&gt;ДРЭШ сходка Киев:&lt;br&gt;https://vk.com/emo_kiev&lt;br&gt;&lt;br&gt;Знакомься! Мути дрэш сходки в своем городе! Живи Эмоциями! http://vk.com/topic-35761023_27724729</string>
    <string>Приветствую Вас&lt;br&gt;я работаю парикмахером, и желаю делать людей ярче, красивее и счастливее)&lt;br&gt;обращайтесь ;)&lt;br&gt;• Я работаю с студии креативного образа HAIRSHOP&lt;br&gt;записаться ко мне можно по телефону&lt;br&gt;                       - 8 911 133 69 45 -&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Я НЕ РАБОТАЮ НА ДОМУ-&lt;br&gt;&lt;br&gt;Весь спектр парикмахерских услуг&lt;br&gt;&lt;br&gt;►стрижки&lt;br&gt;►окрашивание волос (любой сложности)&lt;br&gt;►натуральные дреды&lt;br&gt;►расплетение натуральных дред&lt;br&gt;►наращивание волос &lt;br&gt;-итальянское горячее наращивание ( капсулы )&lt;br&gt;-холодное клеевое наращивание ( ленты )&lt;br&gt;-наращивание Ринг-стар&lt;br&gt;-афро-наращивание &lt;br&gt;-микро-ленточное наращивание&lt;br&gt;-микро-наращивание ( аппарат Extend Magic )&lt;br&gt;&lt;br&gt;►кератиновое выпрямление волос&lt;br&gt;&lt;br&gt;►безопасные дреды ( крайне редко берусь)&lt;br&gt;&lt;br&gt;буду рада преобразить и помочь сделать себя ярче и красивее )</string>
    <string>Группа создана: 01.11.2008.&lt;br&gt;___________________________&lt;br&gt;Полезные ссылки:&lt;br&gt;http://atlantis-tv.ru&lt;br&gt;http://stargate.djeo.ru&lt;br&gt;http://fargate.ru&lt;br&gt;http://stargate.mgm.com&lt;br&gt;___________________________&lt;br&gt;Все серии скачаны с сайта:&lt;br&gt;http://lostfilm.tv</string>
    <string>Студия татуировки и пирсинга &lt;br&gt;ARGENTUM TATTOO STUDIO&lt;br&gt;Санкт-Петербург.&lt;br&gt;&lt;br&gt;+7 (981) 834-79-75 | (812) 321-25-76&lt;br&gt;Адрес: СПБ, Малый проспект В.О., 39.&lt;br&gt;&lt;br&gt;-  Художественная татуировка (тату, tattoo)&lt;br&gt;-  Перекрытие старых тату и шрамов (Cover up)&lt;br&gt;-  Разработка индивидуальных эскизов&lt;br&gt;-  Пирсинг (piercing) ЛЮБЫХ частей тела, интимный пирсинг, плоскостной пирсинг.&lt;br&gt;-  Установка имплантов, любые виды боди-модификаций&lt;br&gt;-  Декоративная отопластика (эльфийские уши, зашивание тунелей)&lt;br&gt;-  Коррекция тунелей, неудачного пирсинга, удаление вросших украшений&lt;br&gt;-  Сплит (разрезание языка)&lt;br&gt;-  Шрамирование (скарификация)&lt;br&gt;-  Боди-арт&lt;br&gt;-  Аэрография&lt;br&gt;&lt;br&gt;-  Обучение татуировке, пирсингу, шрамированию.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В салоне работают только опытные мастера!&lt;br&gt;Гарантия качества и безопасности!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Студия Аргентум находится в красивейшем месте Санкт-Петербурга - на Васильевском острове (на Ваське).&lt;br&gt;Всего в 10 минутах ходьбы от ст. м. Василеостровская.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Адрес: С-Пб, Малый проспект В.О., 39.&lt;br&gt;(угол Малого проспекта и 13-ой линии)&lt;br&gt;&lt;br&gt;+7 (981) 834-79-75   |    (812) 321-25-76&lt;br&gt;E-mail: art@argentum-studio.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;ВРЕМЯ РАБОТЫ:&lt;br&gt;С 12:00 до 20:00 &lt;br&gt;БЕЗ ОБЕДА И ВЫХОДНЫХ&lt;br&gt;______________________________________&lt;br&gt;&lt;br&gt;Любая реклама в группе без согласования с администрацией СТРОГО ЗАПРЕЩЕНА!</string>
    <string>Ряд мероприятий окунул Москву, Петербург и Киев в неповторимую атмосферу Европейских Вечеринок, где безумие, скандал и секс были главным оружием. Жёлтые источники кричали о причастности организаторов к зоофилии, ругали и сходили с ума от фотоотчётов. На наши мероприятия едут не только из России, но из стран СНГ. Лошадка привозит таких музыкантов, как Grum и Ali Love (Chemical Brothers), а в роли special guest star оказываются многочисленные звезды шоу-бизнеса и такие персоны как Giorgio Armani и Mario Testino.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наша группа_  http://vk.com/loshadkaprty_club</string>
    <string>Магазин Аниме Пойнт. В этой группе мы будем дублировать информацию с наших сайтов. Все новинки будут появляться здесь!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сеть магазинов Anime Point является крупнейшим реализатором продукции восточной поп-культуры в САНКТ-ПЕТЕРБУРГЕ!&lt;br&gt;У нас можно приобрести:&lt;br&gt;- Аниме, мангу и манхву.&lt;br&gt;- OST, караоке, j-rock и j-pop музыку.&lt;br&gt;- Фигурки, игрушки и сувениры.&lt;br&gt;- Артбуки, журналы и открытки.&lt;br&gt;- Бижутерию и косплей-костюмы.&lt;br&gt;- Футболки и шапки, плакаты и гобелены.&lt;br&gt;- Ушки и хвостики, банданы и ошейники.&lt;br&gt;- Брелки, значки и многое-многое другое...&lt;br&gt;Мы с нетерпением ждем Вас у Нас! ^_~&lt;br&gt;&lt;br&gt;****************************************&lt;br&gt;&lt;br&gt;**    Стачек, д.4:  8(931)250-19-63&lt;br&gt;**    Невский, д.32 - 34: 8(931)210-23-75&lt;br&gt;**    Коломенская, д.2:  8(921)898-44-61&lt;br&gt;&lt;br&gt;***************************************&lt;br&gt;За вопрос на тему: &quot;Есть ли AnimePoint в других городах?&quot; сообщения будут удаляться!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Внимание: [id1060271|Николай Игнатьев]﻿ и [id2316318|Андрей Кармалита]﻿﻿ больше не работают в Animepoint и не имеют к магазинам никакого отношения. Данные граждане были пойманы с поличным на воровстве и мошенничестве. Убедительная просьба ко всем, кто работал, работает или планирует работать с нашей кампанией, если эти господа обратятся к вам от нашего имени с каким-либо предложением или по какому-либо вопросу, сообщите, пожалуйста, об этом администрации нашей группы. Также, мы рекомендуем не иметь с ними никаких общих дел. К сожалению, осознание данных фактов обошлось нам слишком дорого, как в моральном, так и в материальном отношении.&lt;br&gt;&lt;br&gt;!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!&lt;br&gt;За явную или скрытую рекламу каких-либо магазинов сходной направленности - БАН БЕЗ ПРЕДУПРЕЖДЕНИЯ!!!&lt;br&gt;!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!</string>
    <string></string>
    <string>Кофе в ритме жизни!</string>
    <string>Группа создана 21 июля 2011 года&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ребята нестандартной внешности и склада ума, неформалы, поклонники рок-музыки, творческие люди, идейные маргиналы, будем рады видеть всех в нашем сообществе. Если ты живешь в соответствии со своими интересами и принципами, не поддаваясь влиянию общественности-тебе сюда. Милости просим.)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы в твиттере https://twitter.com/mir_glazami &lt;br&gt;&lt;br&gt;Сюда заливаем фото:&lt;br&gt;&lt;br&gt;http://vk.com/album-28873213_175387960 го :3</string>
    <string>Всякая хуятень :D&lt;br&gt;&lt;br&gt;|За спам и маты = бан.|&lt;br&gt;</string>
    <string>Для всех любителей Magic: The Gathering</string>
    <string>Запостить объяву на стене - 100 ре :)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ключи: н.е.ф.о.р., неформалы, секонд хэнд, купля, продажа, Б/У, шмотки, одежда, пирсинг, обувь, эксклюзив, Спб, куплю, продам, барахло, Питер, Санкт-Петербург, гот, эмо, панк, метал, sXe, отаку, скинхэд, скейтер, экстремал, пирсинг, тапки, платформы, swear, demonia, new-rock, кеды, Osiris, Circa, Fallen, Lakai, DVS, Power, готика, trash, freaks, fetish, art, gothic, трэш, emo, индастриал, киберготика, style, fashion, куплю, обмен, обменять, обменяю, отдать даром, отдам, барахолка, барохолка, комиссионка, комиссионный, магазин, недорого, б/у, секс, рок, rock, металл, metall, альтернатива, кор, core</string>
    <string>КАТЕГОРИЧЕСКИ Запрещается:&lt;br&gt;- Спамить.&lt;br&gt;- Оскорблять участников группы.&lt;br&gt;- Грубить.&lt;br&gt;-Хамить администраторам  &lt;br&gt;-Pекламировать свои группы &lt;br&gt;&lt;br&gt;• 3800 чел.√ &lt;br&gt;• 3900 чел.√&lt;br&gt;• 4000 чел.√&lt;br&gt;• 4100 чел.√&lt;br&gt;• 4200 чел.√&lt;br&gt;• 4300 чел.√&lt;br&gt;• 6200 чел.&lt;br&gt;Не забывайте:&lt;br&gt;★Мне нравится★&lt;br&gt;★Рассказать друзьям★&lt;br&gt;★Комментировать★&lt;br&gt;&lt;br&gt;╔═════════════════╗&lt;br&gt;║А ТЫ ПРИГЛАСИЛ ДРУЗЕЙ?║&lt;br&gt;╚═════════════════╝</string>
    <string>BACK TO ZERO (Metal Fest)&lt;br&gt;Участники:&lt;br&gt;&lt;br&gt;...&lt;br&gt;&lt;br&gt;► ORIGAMI&lt;br&gt;► ТОНКАЯ КРАСНАЯ НИТЬ&lt;br&gt;► RASHAMBA &lt;br&gt;► SOULARISE &lt;br&gt;► СЛЁЗЫ &lt;br&gt;► KENAYA &lt;br&gt;► LASTWEEKEND &lt;br&gt;► RAVANNA &lt;br&gt;► DYING FOR MARY &lt;br&gt;► THE ROCKMACHINE &lt;br&gt;► FADE-OUT&lt;br&gt;&lt;br&gt;...&lt;br&gt;&lt;br&gt;Место проведения:&lt;br&gt;клуб АВРОРА, Пироговская наб. 5/2&lt;br&gt;http://avrora-zal.ru/</string>
    <string></string>
    <string>R.I.P. Mitchell Adam Lucker - We Love You Brother</string>
    <string>Мы являемся официальными дилерами профессиональных средств для восстановления и выпрямления волос CocoChoco. На территории Санкт Петербург представляем официальных дистрибьюторов продукции Израильской Компании G.R. Global Cosmetics.&lt;br&gt;В рамках своей компании мы проводим БЕСПЛАТНЫЙ СЕМИНАР. &lt;br&gt;На нашем семинаре вы ознакомитесь:&lt;br&gt;• С бразильским восстановлением и выпрямлением волос;&lt;br&gt;• С линейкой продукции CocoChoco;&lt;br&gt;Так же от теории мы перейдем к практике, отработав всю процедуру на живой модели, будет возможность увидеть, потрогать, попробовать.&lt;br&gt;Будем рады видеть Вас на нашем семинаре.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Контакты:&lt;br&gt;Руководитель-технолог&lt;br&gt;&lt;br&gt;Татьяна тел: 8(911)972-98-78 Татьяна&lt;br&gt;тел: 956-63-44&lt;br&gt;info@cocochoco.org&lt;br&gt;&lt;br&gt;Адрес:&lt;br&gt; Ул Цветочная 25 (пересечение ул Рощенская и Цветочная)  БЦ &quot;Собрание&quot; 2 этаж офис № 215</string>
    <string>Хочешь быть непохожим на других - оставайся самим собой&lt;br&gt;</string>
    <string>Alex Theatre_No&lt;br&gt;Дизайнер одежды/визажист-стилист/модель/ писатель/постановщик перфомансов/организатор группы&lt;br&gt;&lt;br&gt;Принимаем заказы на:&lt;br&gt;- Визаж/прически/фэйс-арт/создание образов  (для фотосессий, выступлений артистов и т.д.)&lt;br&gt;- Авторская одежда (дизайн/прокат).&lt;br&gt;-  Фотосъемка&lt;br&gt;-  Постановка показов/перфомансов&lt;br&gt;&lt;br&gt;Арт-группа проводит:&lt;br&gt;- Дефиле/fashion-performance/клубные выступления/участие в выставках/фотосессии&lt;br&gt;&lt;br&gt;Открыты для сотрудничества.&lt;br&gt;КОНТАКТНЫЕ ЛИЦА:&lt;br&gt;- КООРДИНАТОР ПРОЕКТА (организаторам мероприятий/моделям/СМИ/фото-видео съемка) &lt;br&gt;http://vk.com/cheschhh&lt;br&gt;- ЗАКАЗ/ПРОКАТ (одежда/аксессуары/визаж/ создание образов/постановка показов/СМИ) http://vk.com/theatre_no&lt;br&gt;&lt;br&gt;&quot;МОЖНО БЫТЬ НЕ ТАКИМ КАК ВСЕ.&lt;br&gt;А МОЖНО БЫТЬ ЕДИНСТВЕННЫМ&quot;&lt;br&gt;ПРИСОЕДИНЯЙТЕСЬ И ПРИГЛАШАЙТЕ ДРУЗЕЙ!&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПРАВИЛА ГРУППЫ&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/topic-2556308_23650739&lt;br&gt;&lt;br&gt;Фотографии образов которые Вам нравятся:&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/album-2556308_23925182&lt;br&gt;&lt;br&gt;ATTENTION: ОСТЕРЕГАЙТЕСЬ ПОДДЕЛОК!&lt;br&gt;НАСТОЯЩИЕ страницы (Alex No в сети) :&lt;br&gt;http://theatre-no.livejournal.com&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/id11849008&lt;br&gt;ПРОЗА/СТИХИ: http://proza.ru/avtor/theatreno&lt;br&gt;ВОПРОШАТЬ: http://www.formspring.me/DarkTheatreNo&lt;br&gt;Все остальное - клоны и клоуны.&lt;br&gt;&lt;br&gt;МЫ  рады новым лицам,ОСОБЕННО из СПб))&lt;br&gt;Добро пожаловать.</string>
    <string>«Кофе Хаус. Эспрессо и Капучино Бар» &lt;br&gt;      &lt;br&gt;     Наша компания сближает целые страны и народы. Идея её создания родилась в Милане в начале1999 года. Несколько молодых людей из России получили возможность постичь все тонкости искусства приготовления настоящего кофе. Благодаря помощи одного из лучших бариста Италии Джузеппе Грассе. &lt;br&gt;      Когда обучение закончилось, они вернулись в Москву. И вот 29 сентября 1999 года в ТЦ «Галерея Актер» открылась первая кофейня «Кофе Хауз». Они есть в Казани, Киеве и Санкт-Петербурге,Новосибирске. И вскоре, в любом уголке страны, каждый, кто зайдет в наш кофейный дом, сможет насладиться великолепным кофе, разглядеть в густой пенке каппучино узкие улочки Милана, башни Кремля и мосты Санкт-Петербурга, почувствовать душевное тепло нашего кофейного дома.&lt;br&gt;      В Санкт-Петербурге, первая кофейня появилась 19 декабря 2003 года в историческом месте, на Большой Конюшенной,13. Кофейня располагается  по соседству с капеллой и городским домом торговли. До открытия, в этом здании находилась популярная антикварная лавка. &lt;br&gt;      Вторая кофейня открыла свою стеклянную дверь для наших гостей в феврале 2004 года на Невском 7. Интерьер кофейни передает особый ритм отдыха, а вкус эспрессо и аромат кальяна дополняют его.&lt;br&gt;     Совсем скоро открываются еще три кофейни с интервалом в две недели. Площадь Льва Толстого увидела свой «Кофе Хауз» в апреле и сразу стала популярным местом для модников и модниц. &lt;br&gt;     Далее распахнула двери кофейня на Владимирском проспекте. В месте публичном. Сюда часто заходят туристы выпить итальянский каппучино, а также актеры из Малого Драматического театра. &lt;br&gt;     А мае, напротив Казанского Собора открывается пятая в Санкт-Петербурге кофейня. Эта любимое место студентов ФИНЭКа. Сама кофейня выдержана в особом стиле конца 19 века.    &lt;br&gt;    Шестая кофейня была открыта в сентябре 2004 года в ТК «Сенная». Двух-уровневая с дубовыми полами и белой мебелью, завораживала с первых секунд. Проходя мимо торгового комплекса не заметить её невозможно. &lt;br&gt;    Следом открывается седьмая кофейня рядом с Чернышевским проспектом, на улице Захарьевской. Место, которое берет своим уютом. И с первых шагов гости переносятся в большую двухкомнатную квартиру. Где угощают ароматным кофе и сандвичами, а по вечерам она наполняется солнечным светом. &lt;br&gt;    Спустя месяц появляется восьмое место в городе, на Московском проспекте, где также можно ощутить вкус настоящего итальянского эспрессо и каппучино. В этом доме, в свое время жил и работал знаменитый кинорежиссер Иннокентий Смоктуновский. &lt;br&gt;&lt;br&gt;          Благодаря вам ваша компания процветает!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Хауз – это Дом. А «Кофе Хауз» – Дом Кофе, Кофейный Дом. Это дом, где любят кофе и умеют его готовить. Где можно посидеть за чашечкой каппучино или эспрессо в кругу близких людей. Где приятная музыка и домашний уют отгоняют все печали. А теплая чашка в руках согревает душу.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ТЕЛЕФОН ОФИСА: 363-31-40&lt;br&gt;Телефон Отдела Подбора: 363-31-39</string>
    <string></string>
    <string>╚► Пожалуйста: Не забывайте!Нажать на кнопку ●Подписаться● &lt;br&gt;и ● Рассказать друзьям●</string>
    <string>Идентификация: Большой неуклюжий парень и отец семейства Симпсонов&lt;br&gt;&lt;br&gt;Возраст: 36-39 (в ранних эпизодах Гомеру 36 лет, в более поздних 38/39)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вес: 108-117 килограмм, максимальный вес 142 килограмма&lt;br&gt;&lt;br&gt;Рост: 183 сантиметра&lt;br&gt;&lt;br&gt;Родственные связи: жена Мардж, дети Барт, Лиза и Мэгги, отец Абрахам Симпсон, мать Мона Пенелопа Джанет Джей Симпсон, сводный брат Герберт Пауэлл&lt;br&gt;&lt;br&gt;Группа крови: A положительная&lt;br&gt;&lt;br&gt;Род занятий: Инспектор по безопасности в секторе 7G на Спрингфилдской АЭС</string>
    <string>фотограф Раиса Канарева (Cheschhh)</string>
    <string>Breakdown Of Sanity - отличные швейцарские мужики, которые рубят настоящее мясо, офигенный агрессивный металкор на стыке с дэткором.&lt;br&gt;Сейчас ребята заняты написанием третьего альбома.</string>
    <string>Хотите сделать вашу группу более интересной и привлекательной? &lt;br&gt;Используйте секреты оформления и развития групп. ;)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Все самое интересное на стене.&lt;br&gt;Добавляйтесь в группу и включайтесь в обсуждение.&lt;br&gt;Список выложенных секретов: http://vk.com/topic-38096237_26405172&lt;br&gt;&lt;br&gt;Оформляем группы, делаем сайты: http://vk.com/page-38096237_43820314&lt;br&gt;Отзывы: http://vk.com/topic-38096237_26374000</string>
    <string>Добро пожаловать в паблик, посвященный нестандартной красоте и ее любителям.&lt;br&gt;Мы не приветствуем мат, спам, оскорбления участников и бессмысленный флуд. Будьте няшами, иначе БАН :3&lt;br&gt;&lt;br&gt;тэги: неформалы, альтернатива, цветные волосы, пирсинг, тату, татуировки, бодмод, неформальные модели, готика, готы, треш, пастельные готы, фотографы, линзы, лолита, косплей</string>
    <string></string>
    <string>Сообщество поклонников настольных игр!&lt;br&gt;&lt;br&gt;В нашем магазине Вы найдете любые настольные игры - Activity, Jenga, Каркассон, Magic: the Gathering, Warhammer, Игру Престолов и многие другие! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Обязательно зайдите в нашу группу по Magic: the Gathering: http://vk.com/mtg_spb&lt;br&gt;&lt;br&gt;Адрес магазина-клуба: &lt;br&gt;г. Санкт-Петербург, ст.метро &quot;Лиговский проспект&quot;, ул. Коломенская, д. 33/40,&lt;br&gt;Тел: +7 (812) 315-77-63,&lt;br&gt;E-mail: hobbitgames@gmail.com&lt;br&gt;&lt;br&gt;Рады видеть Вас с 11-00 до 23-00, без выходных.</string>
    <string>Лучшие премьеры октября на Ночи Кино в к/т Москва (ТРК Москва - 2 мин от ст.м. Пл.А.Невского)&lt;br&gt;☼☼☼ 18 и 19 октября☼☼☼&lt;br&gt;Бронировать билеты-&amp;gt;&lt;br&gt;Ночь с 18 на 19 октября http://vk.cc/1SDaJE&lt;br&gt;Ночь с 19 на 20 октября http://vk.cc/1SDbgB&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы покажем 5 премьеры этого месяца:&lt;br&gt;▬ Сталинград&lt;br&gt;http://www.kinopoisk.ru/film/468196/&lt;br&gt;▬ Философы: Урок выживания&lt;br&gt;http://www.kinopoisk.ru/film/591789/&lt;br&gt;▬ Бойфренд из будущего&lt;br&gt;http://www.kinopoisk.ru/film/662596/&lt;br&gt;▬ План Побега&lt;br&gt;http://www.kinopoisk.ru/film/463686/&lt;br&gt;▬ Гонка&lt;br&gt;http://www.kinopoisk.ru/film/596125/&lt;br&gt;&lt;br&gt;Из пяти представленных вы выбираете любые три&lt;br&gt;&lt;br&gt;Кроме этого вас ждет:&lt;br&gt;☼ развлекательная программа с кучей призов&lt;br&gt;☼ фотосеты от профессиональных фотографов&lt;br&gt;☼ акции от МосИгра (ИГРОТЕКА!) &lt;br&gt;☼ и как всегда море сюрпризов и веселья!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Цена билета  от 399 рублей за всю ночь!&lt;br&gt;При единовременной покупке 9-ти билетов, 10-ый билет бесплатно!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Адрес: Санкт-Петербург, к/т Москва (ТРК Москва на Пл.А.Невского)</string>
    <string>-----------------------------------------------------------&lt;br&gt;Данная группа создана из-за моей любви к аниме сериалу, манге и играм во вселенной Берсерка !&lt;br&gt;Буду рад появлению единомышленников, в группу &lt;br&gt;будут постоянно добавляться новые материалы.&lt;br&gt;-----------------------------------------------------------&lt;br&gt;Запрещено:&lt;br&gt;1.Использовать в общение нецензурную лексику&lt;br&gt;2.Оскорблять участников проекта и администраторов&lt;br&gt;3.Размещать ссылки на другие проекты (для этого общие ссылки были отключены)&lt;br&gt;4.Спамить и писать бред на стене группы&lt;br&gt;-----------------------------------------------------------&lt;br&gt;Не соблюдающие правила будут наказаны!&lt;br&gt;-----------------------------------------------------------&lt;br&gt;Просим добавлять в группу материалы по миру Берсерка . (специально для этого была включена функция добавления музыки, видео и изображений, создания тем для обсуждения)</string>
    <string>Black Veil Brides (в перeводе с английского чёрные вуали невест) — американская рок-группа, основанная в 2006 году в Голливуде, Калифорния. В ее состав входят: вокалист Эндрю Бирсак, бэк-вокалист Эшли Пёрди, соло-гитарист Джейк Питтс, ритм-гитарист и скрипач Джинкс и барабанщик Кристиан Кома. Группа «Black Veil Brides» также известна как современная версия группы KISS.&lt;br&gt;Состав:&lt;br&gt;Andy Sixx - Вокал&lt;br&gt;Ashley Purdy - Бас гитара&lt;br&gt;Jake Pitts - Гитара&lt;br&gt;Jinxx - Гитара&lt;br&gt;Christian Coma - Ударные&lt;br&gt;Связь&lt;br&gt;Andy Sixx http://twitter.com/andybvb&lt;br&gt;Jake Pitts: http://twitter.com/jakepittsbvb&lt;br&gt;Ashley Purdy: http://twitter.com/ashleypurdy&lt;br&gt;Jinxx: http://twitter.com/jinxxbvb&lt;br&gt;Christian Coma :http://twitter.com/ccbvb&lt;br&gt;Новости на твиттере https://twitter.com/OfficialBVB&lt;br&gt;www.formspring.me/officialbvb&lt;br&gt;http://store.bandmerch.com/blackveilbrides/&lt;br&gt;так же в нашей группе:&lt;br&gt;‡ постоянное обновление новостей&lt;br&gt;‡ фото&lt;br&gt;‡ видео (клипы,концерты,интервью,приколы)&lt;br&gt;‡ комиксы (по теме естественно)&lt;br&gt;‡ новости с твиттера об их успехах&lt;br&gt;‡ высказыв</string>
    <string>Подписывайтесь на публичную странцу! - http://vk.com/public23304279 (http://vkontakte.ru/public23304279) все там.&lt;br&gt;&lt;br&gt;_________________&lt;br&gt;&lt;br&gt;Официальное коммьюнити портала altrock.su. Тысячи альбомов различных неформальных стилей и направлений. От Emo до Deathcore&apos;a, от Indie до Ska. А что самое приятое, что всё бесплатно  &lt;br&gt;&lt;br&gt;В альбомах &quot;Релизы&quot; содержится самая малая часть контента, представленного на сайте.</string>
    <string>Они не такие как все.&lt;br&gt;Они презирают стереотипы о внешности.&lt;br&gt;Они презирают типичные гендерные роли.&lt;br&gt;С ними никогда ни в чем нельзя быть уверенным.&lt;br&gt;Они - андрогины!&lt;br&gt; По поводу альбомов: http://vk.com/wall-32604695_665</string>
    <string>Тут вы найдете отборные красивые картинки на любой извращенный вкус. От милой няшноты - до отвратительной жести. А также прекрасную подборку фильмов и видеороликов.&lt;br&gt;Для того чтобы не шокировать тех, кому больше по нраву няшность и кавай - альбомы помечены. (hard) - мясной контент. (soft) -нормальный.&lt;br&gt;Чтобы было приятно смотреть мангу и чтоб сделать ее текст читабельным - увеличивайте размер страниц в браузере.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если вы не знаете что такое гуро или лоликон, рекомендую погуглить, прежде чем рьяно вступать в группу.&lt;br&gt;Пустые страницы и страницы где есть суровый порно-контент автоматически (идут нахуй) заносятся в черный список.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стена открытая.&lt;br&gt;За спам и тупость - бан, навсегда.</string>
    <string>Много о себе писать не стану. Больше расскажут мои фотографии и работы.&lt;br&gt;Я живу творчеством, для меня это всё, иногда ловлю себя на мысли, что обитаю в ином мире, созданном моей фантазией. Мне в нём хорошо и комфортно и я стараюсь поделиться его частичкой с ценителями моего творчества...</string>
    <string>Проект абсолютно противоположный всяким Suicide Girls, Matreshka Girls, Honey-Girls.UA и прочим прочим прочим.&lt;br&gt; Группа запланирована на сотрудничество мерзких бухающих моделей и уебанских околофотографов с целью создания стёбовых и максимально НЕДРОЧИБЕЛЬНЫХ фотосетов!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Всем мерзкий секс!&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЗЫ - Никакой пидарасни!</string>
    <string>From barista with love</string>
    <string>:3</string>
    <string>блок -100 шт -300 руб&lt;br&gt;Вкусы:&lt;br&gt;1. Синяя - Клубника Банан&lt;br&gt;2. Зеленая - Яблоко Лимон&lt;br&gt;3. Оранжевая - Апельсин Ананас&lt;br&gt;4. Бордовая - Вишня Лимон&lt;br&gt;5. Желтая - Кокос Ананас&lt;br&gt;Самовывоз -метро Елизаровская&lt;br&gt;Доставка до любой станции 100руб, от 3 блоков доставка бесплатно</string>
    <string></string>
    <string>Интересные украшения для тела, которые подчеркнут вашу индивидуальность.&lt;br&gt;Так же есть возможность заказа оригинальной косметики, одежды по приятным ценам. Так же формируем заказы на краску антоцианин (anthocyanin).&lt;br&gt;&lt;br&gt;КРАСКА ПРЯМОГО НАНЕСЕНИЯ&lt;br&gt;что это значит? никакого оксида и прочего... прочего... прочего... вам просто не понадобится! :)</string>
    <string>29июня!TERRY POISON (TEL AVIV) полным составом на LOSHADKA PRTY!&lt;br&gt;Великая Провокация на подходе! Готовьтесь,это будет АХУЕННО ! ϟ&lt;br&gt;_______________________________________&lt;br&gt;&lt;br&gt;Итак, лайнап,Артисты и Ебические шоу :&lt;br&gt;&lt;br&gt;__TERRY POISON&lt;br&gt;(TEL AVIV/ Unbelievable VOCAL entertainment! Live!)  http://www.youtube.com/watch?v=BpIaRTSYMTA&lt;br&gt;&lt;br&gt;_KTO DJ? &lt;br&gt;( Kachaet / DJ Set) &lt;br&gt;&lt;br&gt;__ROMSTA x NOTELESS &lt;br&gt;( LIVE,DRUMS &amp;amp; DJ SET ) &lt;br&gt;&lt;br&gt;__OLYA SLOVO&lt;br&gt;( Hard and Soft / DJ Set)  &lt;br&gt;&lt;br&gt;__KOSINUS &lt;br&gt;(Энергетический залп &amp;amp; special DJ SHOW)&lt;br&gt;&lt;br&gt;__JURAVLOVE &amp;amp; TOYFRIEND&lt;br&gt;(backtoback)_waff &amp;amp; pitch DJ set  &lt;br&gt;&lt;br&gt;__NEO VJ&apos;S&lt;br&gt;(VISUAL SHOW)&lt;br&gt;&lt;br&gt;__ANIMASHOW&lt;br&gt;(ELASTIC BODY)&lt;br&gt;&lt;br&gt;__EXPLODING PRNO SHOW&lt;br&gt;(Interactive Services/научное открытие в сфере обслуживания)&lt;br&gt;&lt;br&gt;__Дижестив от LOSHADKA PRTY&lt;br&gt;&lt;br&gt;а также Московский десант и Федеральные активисты! &lt;br&gt;&lt;br&gt;_______________________________________&lt;br&gt;&lt;br&gt;LOSHADKA PRTY - процесс высвобождения активной энергии в большом объёме за короткий промежуток времени, приводящий к ударным, вибрационным и аудио-визуальным воздействиям на окружающую среду и людей.&lt;br&gt;_______________________________________&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЕБИЧЕСКИНЕВЕРОЯТНОЕ ПУТЕШЕСТВИЕ_COMING SOON!&lt;br&gt;&lt;br&gt;DRESS CODE LOSHADKA DRESS CODE &lt;br&gt;http://vk.com/album-54520778_175142146&lt;br&gt;LOSHADKA DRESS CODE LOSHADKA DRESS &lt;br&gt;CODE LOSHADKA DRESS CODE LOSHADKA&lt;br&gt;&lt;br&gt;_______________________________________&lt;br&gt;&lt;br&gt;_________Старт_23.00&lt;br&gt;_________Вход_500&lt;br&gt;_________ FC \ DC</string>
    <string>&quot;Эадор. Владыки миров&quot; - это пошаговая фэнтезийная стратегия, в которой каждое действие и решение игрока будут иметь неотвратимые последствия. Нанимайте героев, сражайтесь, заключайте союзы и постарайтесь завоевать все миры-осколки, чтобы объявить себя единоличным владыкой Эадора! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Эадор — вселенная, состоящая из множества осколков тверди, плавающих в Великом Ничто. Каждый из таких осколков — маленький мир, со своим ландшафтом и обитателями, которые в большинстве своём и не догадываются, что за пределами их маленького мира существуют другие подобные ему.&lt;br&gt;&lt;br&gt;За власть над осколками идёт постоянное соперничество между Владыками — бессмертными сущностями, которых простые смертные называют богами.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вы — один из таких Владык. Отстраивайте свой замок, нанимайте героев, вербуйте солдат, изучайте заклинания, ищите редкие сокровища в потаённых уголках мира — всё это инструменты для достижения победы в битве за право называться Властелином Эадора.</string>
    <string>Стиль - Alternative, Nu-Metal&lt;br&gt;&lt;br&gt;Состав:&lt;br&gt;Антон Рыков - Vocals&lt;br&gt;http://vk.com/antonkholod1996&lt;br&gt;&lt;br&gt;Евгений Пономарев - Guitars/Vocals&lt;br&gt;http://vk.com/jekapanda&lt;br&gt;&lt;br&gt;Евгений Хальхаев - Bass/Vocals&lt;br&gt;http://vk.com/id9481207&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сыдеева Юлия - Drums&lt;br&gt;http://vk.com/julia_drumz</string>
    <string>Все выпускники и нынешние ученики школы №17 обьединяемся и общаемся</string>
    <string>Группа создана американкой Лексус Амандой (Lexus Amanda) в 2011 году,позже к ней присоединилась Трейcи Фэирвей(Tracey Fairaway),но из-за разногласий она покинула группу. Следующей участницей была Сэми Джейдэн(Samie Jayden),которая тоже недолго продержалась в группе. &lt;br&gt;На данный момент Blacklisted Me это группа  Лексус &lt;br&gt;Лексус родилась 28 июля 1990&lt;br&gt;Место проживания: Лос-Анджелес/США.&lt;br&gt;Из : Thousand Oaks, California&lt;br&gt;Деятельность:стилист,бас-гитаристка,певица&lt;br&gt;Сольный проект: Blacklisted Me ( ex White Widow)(2011-20..)&lt;br&gt;Другие проекты: Rose Red (20..-2011)</string>
    <string>Интересное заведение в Санкт-Петербурге!!! Прекрасная кухня, Большое разнообразие бара, хорошая музыка, демократичные цены, веселый и приветливый персонал!!!Ну и конечно трансляции спортивных матчей!  все это и не только ждет вас в нашем пабе!!! Адрес Коломяжский проспект дом 15.</string>
    <string>Первый клуб почитателей их творчества ВКонтакте!&lt;br&gt;&lt;br&gt;**************&lt;br&gt;Стиль:&lt;br&gt;hardcore-screamo-sXe&lt;br&gt;&lt;br&gt;**************&lt;br&gt;Группа организовалась летом 2006 года в Швеции.&lt;br&gt;В ее состав входят:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Rikard - Vocal&lt;br&gt;Marcus - Guitar and Scream&lt;br&gt;Tim - Guitar&lt;br&gt;Oskar (BoRRa) - Bas&lt;br&gt;Daniel - Drums</string>
    <string></string>
    <string>Компания Авеню является поставщиком профессиональной &lt;br&gt;косметики в салоны красоты.&lt;br&gt;Мы заинтересованы в качестве  нашего товара, поэтому вся продукция &lt;br&gt;которую мы представляем основанна на натуральных компанентах и несет восстановительный характер.&lt;br&gt;Проводим бесплатное обучение по работе с нашей косметикой!&lt;br&gt;Приглашаем к сотрудничеству салоны красоты и мастеров!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Офис&lt;br&gt;Тел. +7(812)956-63-44&lt;br&gt;&lt;br&gt;Руководитель Татьяна&lt;br&gt;Тел. +7(911)972-98-78&lt;br&gt;&lt;br&gt;Адрес:&lt;br&gt;Новорощинская 4  БЦ &quot;Собрание&quot; 2 этаж офис № 215</string>
    <string>Концертное агентство UNLIGHT MUSIC PROMOTION и Радио Ненависть представляют день икc!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вернем себе НАШ 2007-ой год с одними из ярчайших групп нашего времени!!! &lt;br&gt;Лучшими и самыми любимыми хитами запускать машину времени будут:&lt;br&gt;&lt;br&gt;● SOULARISE &lt;br&gt;- Презентация альбома &quot;Раб Самого Себя&quot;!&lt;br&gt;- Программа хитов по заявкам!&lt;br&gt;http://vk.com/soularise&lt;br&gt;&lt;br&gt;● ТЕРПИМОСТЬ НОЛЬ&lt;br&gt;http://vk.com/tolerancezero&lt;br&gt;&lt;br&gt;● НАВАХО&lt;br&gt;- Старый состав! &lt;br&gt;- Лучшие песни!&lt;br&gt;http://vk.com/navaho_tribe&lt;br&gt;&lt;br&gt;● ..В СЕБЕ&lt;br&gt;http://vk.com/v_sebe&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мечты сбываются!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;▬▬▬ ▬▬▬ ▬▬▬ ▬▬▬ ▬▬▬ ▬▬▬ &lt;br&gt;&lt;br&gt;Концерт проходит при поддержке http://vk.com/wetakeitback&lt;br&gt;http://vk.com/emo_spirit&lt;br&gt;http://vk.com/bearkeeper&lt;br&gt;http://vk.com/nomercyradio&lt;br&gt;&lt;br&gt;▬▬▬ ▬▬▬ ▬▬▬ ▬▬▬ ▬▬▬ ▬▬▬ &lt;br&gt;&lt;br&gt;Клуб: .Релакс&lt;br&gt;м. Пролетарская, ул. Мельникова 7.&lt;br&gt;Схема проезда - http://cs302813.userapi.com/v302813447/45a6/Dy-jrulnsx8.jpg&lt;br&gt;&lt;br&gt;▬▬▬ ▬▬▬ ▬▬▬ ▬▬▬ ▬▬▬ ▬▬▬ &lt;br&gt;&lt;br&gt;Билеты: &lt;br&gt;&lt;br&gt;Рок – магазин «Рок Арсенал» 400р. танцпартер&lt;br&gt;Рок – магазин «У Дяди Бори» 400р. танцпартер&lt;br&gt;Рок – магазин «Зиг-Заг» 400р. танцпартер&lt;br&gt;&lt;br&gt;А также в кассе клуба: &lt;br&gt;&lt;br&gt;&quot;Relax&quot; - 400р. танцпартер&lt;br&gt;&quot;Relax&quot; - 600р. VIP (за столиком) &lt;br&gt;&lt;br&gt;В день концерта:&lt;br&gt;&lt;br&gt;&quot;Relax&quot; - 500р. танцпартер&lt;br&gt;&quot;Relax&quot; - 600р. VIP (за столиком)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Приобретайте билеты только в указанных местах! ОСТЕРЕГАЙТЕСЬ ПОДДЕЛОК!</string>
    <string>Приветствуем тебя, дорогой&lt;br&gt;гость, и предлагаем окунуться&lt;br&gt;в мир трогательных историй о&lt;br&gt;любви. Прочитав одну или&lt;br&gt;несколько историй, ты,&lt;br&gt;наверняка, узнаешь в них&lt;br&gt;себя, ведь каждому человеку&lt;br&gt;свойственно влюбляться&lt;br&gt;серьезно и долго. Но не всегда&lt;br&gt;наш выбор бывает&lt;br&gt;правильным, и человек,&lt;br&gt;которому мы открываем свою&lt;br&gt;душу и отдаем сердце, может&lt;br&gt;быть не достоин этого.&lt;br&gt;Впрочем, даже понимая это,&lt;br&gt;многим девушкам, а порой и&lt;br&gt;парням, не под силу разорвать&lt;br&gt;отношения и начать с чистого&lt;br&gt;листа.&lt;br&gt;Все истории, опубликованные&lt;br&gt;в этой групе, основаны на&lt;br&gt;реальных событиях. Это&lt;br&gt;жизненные ситуации, которые&lt;br&gt;встречаются повсеместно.&lt;br&gt;Возможно, читая эти рассказы,&lt;br&gt;ты найдешь в них себя или&lt;br&gt;своих близких, и не&lt;br&gt;совершишь ошибок,&lt;br&gt;допущенных когда-то нашими&lt;br&gt;героями. Глядя на ситуацию со&lt;br&gt;стороны легче быть&lt;br&gt;объективным и можно найти&lt;br&gt;ту золотую середину, которая&lt;br&gt;дает ключ к счастью. Кто знает,&lt;br&gt;возможно, найдя в героях&lt;br&gt;свои проступки и ошибки, ты&lt;br&gt;сможешь понять, что тебе&lt;br&gt;делать дальше, как себя вести&lt;br&gt;или как себя не вести.&lt;br&gt;В д</string>
    <string>Вся информация о турнирах в клубе &quot;Хоббит&quot;!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Не забудьте посетить наш сайт: http://www.hobbyt.su/club-o-nas</string>
    <string>Rain Embraсe Concert Аgency presents: &lt;br&gt;Walpurgis Night&lt;br&gt;30 апреля! (16:00-06:00)&lt;br&gt;Клуб: АкртикА (ст.м.Приморская, ул. Беринга, д. 38) &lt;br&gt;&lt;br&gt;WALPURGIS NIGHT:&lt;br&gt;evening part - dark-romantic bands&lt;br&gt;night part - cyber-dance projects&lt;br&gt;&lt;br&gt;▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬&lt;br&gt;&lt;br&gt;Леди и джентльмены! Ведьмы и колдуны!&lt;br&gt;Мы приглашаем вас на праздник у князя тьмы. В эту ночь от дьявольских плясок и демонических песен время рождает разлом в своей нестареющей плоти. И тогда между 30 апреля и 1 мая возникает новый день - 31 апреля. Давайте же встретим рассвет черного солнца вместе!&lt;br&gt;&lt;br&gt;▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬&lt;br&gt;&lt;br&gt;В ПРОГРАММЕ:&lt;br&gt;&lt;br&gt;DARK-ROMANTIC PART:&lt;br&gt;&lt;br&gt;► DOMINIA [symphonic dark metal]&lt;br&gt;Новый песни!&lt;br&gt;http://vk.com/dominia_band&lt;br&gt;&lt;br&gt;► FEAR OF INSOMNIA [opera melodic death]&lt;br&gt;http://vk.com/fearofinsomnia&lt;br&gt;&lt;br&gt;► SETUP [dream rock]&lt;br&gt;http://vk.com/setuprock&lt;br&gt;&lt;br&gt;► VIOLET SEPTEMBER [alternative/darkwave]&lt;br&gt;http://vk.com/violetseptember&lt;br&gt;&lt;br&gt;СYBER-DANCE PART:&lt;br&gt;&lt;br&gt;► ROTTING PROJECT [dark-electro/visual kei]&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/club4128882&lt;br&gt;&lt;br&gt;► PARADIGM OF LIFE [dark-wave/dark-electro]&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/paradigm_of_life&lt;br&gt;&lt;br&gt;► DJ Ismael [dark-electro/aggrotech]&lt;br&gt;http://vk.com/ismael_sunrage&lt;br&gt;&lt;br&gt;► THE-PULSAR [EBM/electro-industrial]&lt;br&gt;http://vk.com/the_pulsar&lt;br&gt;&lt;br&gt;► Electro Mechanika [EBM/electro-industrial]&lt;br&gt;http://vk.com/electro_mechanika&lt;br&gt;&lt;br&gt;► DJ ATOM [aggrotech]&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/atom_spb&lt;br&gt;&lt;br&gt;►  DJ Hapmard [dark-electro/EBM]&lt;br&gt;http://vk.com/id211073&lt;br&gt;&lt;br&gt;▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬&lt;br&gt;&lt;br&gt;ШОУ-ПРОГРАММА&lt;br&gt;&lt;br&gt;► Burlesque Show Ellie Mouse&lt;br&gt;http://vk.com/showelliemouse&lt;br&gt;Burlesque Show Ellie Mouse представит новый номер в классическом стиле бурлеска с элементами воздушной акробатики&lt;br&gt;&lt;br&gt;► Dark Theatre_No&lt;br&gt;http://vk.com/club2556308&lt;br&gt;&lt;br&gt;► Показ одежды от Fashion designer Marianna Mantis&lt;br&gt;http://vk.com/mariannamantis&lt;br&gt;&lt;br&gt;► Морана Bladerunner и студия Sirin Tribe&lt;br&gt;Ведьмовский номер в стиле tribal-dance&lt;br&gt;http://sirintribe.com/&lt;br&gt;&lt;br&gt;► Шоу от арт-лаборатории NEMESIS&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/club20606863&lt;br&gt;&lt;br&gt;► Театр света и огня Пульсар( PULSAR)&lt;br&gt;http://vk.com/t_pulsar&lt;br&gt;&lt;br&gt;► Piercing Idol - магазин качественных украшений и инструментов для пирсинга &lt;br&gt;http://vk.com/piercingidol&lt;br&gt;&lt;br&gt;▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬&lt;br&gt;&lt;br&gt;СТОИМОСТЬ БИЛЕТОВ:&lt;br&gt;► Предпродажа:&lt;br&gt;- 350 руб! только в феврале! и только в клубе Арктика (интернет-кафе)! Далее по 400 руб. (ст.м.Приморская, ул. Беринга, д. 38)&lt;br&gt;- 450 руб в рок-магазине CastleRock (Лиговский пр. д.47)&lt;br&gt;&lt;br&gt;▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬&lt;br&gt;&lt;br&gt;Хотите быть в курсе наших мероприятий, добавляйте в друзья наш аккаунт: http://vkontakte.ru/id27255911</string>
    <string>знакомимся&lt;br&gt;ведем тет на стене!&lt;br&gt;спамеры удаляются!</string>
    <string>- Тату&lt;br&gt;- Разработка индивидуальных эскизов&lt;br&gt;- Перекрытие татуировок&lt;br&gt;- Минимальная стоимость-1500 р.&lt;br&gt;- Стоимость 3-х часового сеанса для больших работ-3500 р .&lt;br&gt;Моб. 963 247 62 75&lt;br&gt;https://www.facebook.com/kalashnikovtattoo</string>
    <string></string>
    <string>Support Your Local Hardcore Scene- это фестиваль добротного отечественного хардкора.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Предварительный Лайн-ап (будет пополняться)&lt;br&gt;&lt;br&gt;ARGUMENT 5.45 &lt;br&gt;Москва http://vk.com/a545online&lt;br&gt;&lt;br&gt;Wild By Heart&lt;br&gt;Нижний Новгород http://vk.com/wildbyheart&lt;br&gt;&lt;br&gt;Self Pride&lt;br&gt;Санкт- Петербург http://vk.com/selfpride_hxc&lt;br&gt;&lt;br&gt;xBRING IT FORTHx&lt;br&gt;Брянск http://vk.com/xbringitforthx&lt;br&gt;&lt;br&gt;Hecate Authority&lt;br&gt;Санкт- Петербург http://vk.com/hecateauthority&lt;br&gt;&lt;br&gt;SADE BY SIDE&lt;br&gt;Минск http://vk.com/sadebyside&lt;br&gt;&lt;br&gt;Билеты  300 руб в предпродаже.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Билеты можно купить в магазинах Castle Rock http://vk.com/club35051 и White Trash http://vk.com/club2723045 , а также в баре клуба Арктика</string>
    <string>Добро пожаловать на публичную страницу группы SINGLE RISE!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Состав:&lt;br&gt;Илья Ждановский (Вокал,фортепиано,гитара)&lt;br&gt;Анита Тарасова (Вокал,фортепиано)&lt;br&gt;Виталий Смаль (Ударные)&lt;br&gt;Савва Власов (Соло-гитара)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ближайшие концерты:&lt;br&gt;3 Апреля |АВРОРА| - http://vk.com/streetfest2013</string>
    <string>Даты жизни:&lt;br&gt;17.07.1995 - 04.12.2012&lt;br&gt;&lt;br&gt; В нашей памяти она останется навсегда! Маша была самым добрым человеком, из всех кого мы знаем. Она буквально излучала свет, он шёл изнутри, из сердца. Каждый кто когда-либо видел её, влюблялся. Она была маленьким солнечным зайчиком в этом жестоком, тёмном мире.&lt;br&gt; Покойся с миром! Мы любим тебя.</string>
    <string>Что может быть сильнее любви и боли? Я вонзаю в твою руку перьевую ручку, как Джо Пеши в фильме &quot;Казино&quot;  втыкал в горло ручку какому-то мажору. Тебе больно? Тебе не нравиться. Зато теперь ты знаешь, что такое боль.</string>
    <string>Если ты необычный,креативный,яркий,необычный,или ты просто любишь все необычное,тебе к нам :3</string>
    <string>Специально для тех у кого праздники продолжаются ВЕСЬ ЯНВАРЬ! &lt;br&gt;Великолепная старо-новогодняя KAMPAI PARTY&lt;br&gt;__________________________________&lt;br&gt;| 13 января |16.30 - 22.30| клуб Barcode|&lt;br&gt;¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯&lt;br&gt;Традиционная программа вечера:&lt;br&gt;¦ PANDA ДИСКОТЭКА! &lt;br&gt;AnimeOST - K-POP - BADPANDA HITS&lt;br&gt;¦ Подарки и Розыгрыши&lt;br&gt;от организаторов и Аnime Point!&lt;br&gt;¦ Фотоотчет от Souru!&lt;br&gt;¦ Подогретые пляски, аниме-паровозищи атмосфера нового года еще витающая в клубном воздухе, бутылочка... ооо вообще много бутылочек будет)) и другие развлечения для вас!&lt;br&gt;¦ Зовите своих друзей! Рассказывайте о встрече на своей стене, WE NEED YOU!&lt;br&gt;¦ Первая вечеринка 2013 года! Конечно же это должен быть полный кампай!)&lt;br&gt;&lt;br&gt;| * Вход как обычно 200 р.&lt;br&gt;| * В новогоднем костюмчике или с хорошим косплеем всего 100 р. &lt;br&gt;| * Ограничений по возрасту Нет&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наши спонсоры и партнёры:&lt;br&gt;- Anime Point (http://www.animepoint.ru)&lt;br&gt;- Косплей портал (http://www.sengie.ru)&lt;br&gt;- Кваса-Кваса (http://www.kadva.ru)&lt;br&gt;______________________________________________________&lt;br&gt;приглашены все! не забудь рассказать друзьям!</string>
    <string>Только Санкт-Петербург&lt;br&gt;1.&lt;br&gt;В этой группе мы выкладываем фотографии с наших тусовок(не важно как давно они были)у нас есть люди которые в компании с 2007 года по сей день.С одной стороны может показаться что фото выложены с разных компаний,но это не совсем так,тут выложены фото с Аниме пикников и тусовок,потому что некоторые до Думской тусили с анимешниками,а так тут в основном Думская и БарКодбар.Сейчас на Думской тусуюется всякая шваль и по этому компания развалилась,цель этой группы просто напомнить вам,что бы вы не забывали как было АХУЕННО на Думской, я конечно не думаю что кто-то забыл и летом многие снова будут ее посещать.,да и любое наше массовое собрание всегда заканчивается бухими словами &quot;Может на ДумскУю?&quot; и продолжается пьяными криками &quot;Да ну нахуй там опиздюлимся и там дно&quot; и &quot;ДА,ПОГНАЛИ&quot; Вы так же можете выкладывать фотографии,сортируйте по альбомам,группа пока открытая но когда наберется достаточно народа мы ее закроем,а люди которые не являются жителями Санкт-Петербурга  и выкладывают свои фотографии будут отправляться в бан.&lt;br&gt;2.&lt;br&gt;Видео так же выкладываем со вписок,Думской,гулянок и бла-бла-бла,отбор видео идет так вижу знакомую рожу - выкладываю.&lt;br&gt;3.&lt;br&gt;Очень просим Вас не ныть,не задавать тупых вопрсов типа &quot;а чо моё фото тут делает&quot; Всем насрать ,что на фото вы - Кривой,косой,храмой,тупой,урод и т.д. над группой еще нужно работать ,но для начала все не так уж и скудно.&lt;br&gt;1.фото есть.&lt;br&gt;2.Аудио есть.&lt;br&gt;3.Видео есть.&lt;br&gt;4.Обсуждения будут.&lt;br&gt;Так вот,все куда-то кучками разгреблись и никто понять не может где кто:D&lt;br&gt;Так вот,в группе мы постараемся кидать ссылки &lt;br&gt;разных встреч,сходок и ДР и прочей инфы.&lt;br&gt;P.S.&lt;br&gt;Люблю в бан кидать^_^</string>
    <string>Меняется и время и мечты,&lt;br&gt;Меняются, как время, представленья.&lt;br&gt;Изменчивы под солнцем все явления.&lt;br&gt;И мир всечасно видишь новым ты.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Во всем и всюду новые черты.&lt;br&gt;Но для надежды нет осуществления.&lt;br&gt;От счастья остаются сожаления,&lt;br&gt;От горя - только чувство пустоты.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Уйдет зима, уйдут снега и холод&lt;br&gt;И мир весной, как прежде, станет молод&lt;br&gt;Но есть закон: все обратиться в тлен.&lt;br&gt;Само веселье слез не уничтожит.&lt;br&gt;И страшно то, что час пробьет быть может,&lt;br&gt;Когда не станет в мире перемен.</string>
    <string>МОУ Маловская средняя общеобразовательная школа основана в 1937 году.С сентября 2006 года школа работает в режиме полного дня для учащихся 1 ступени, а с сентября 2007 года в 5-6 классах.В январе 2007года школа получила статус районной экспериментальной площадки.В апреле 2007 года статус Республиканской экспериментальной площадки.Школа активно участвовала в разработке Национального проекта №1, прошла общественную защиту в районе, на республиканском телевидении.С сентября 2007 года МОУ Маловская средняя общеобразовательная школа вышла на эксперимент по новой системе оплаты труда.В школе работают талантливые,творческие педагоги, ведётся инновационная деятельность, активно используются ИКТ и другие креативные методы работы.</string>
    <string>И наконец-то дух 2007ого добрался и до Питера! Пишем на стену когда, где, зачем и почему лучше устроить ДРЭШ сходку!</string>
    <string>Хочешь научиться играть в культовую настольную игру Magic the Gathering? Питерская Школа Магии тебе поможет! Тебя ждут сотни сражений в мире fantasy, тысячи карт с великолепными артами, ежедневные турниры, общение с другими игроками - и все это настоящее!  Запишись в Школу Магии, ПОЛУЧИ БЕСПЛАТНУЮ КОЛОДУ и приглашение на первый турнир для новичков!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вы можете получить бесплатную колоду по субботам - в течение всего дня! Но если придете с 13 до 15, то получите замечательный мастер-класс от инструктора, сможете сразиться с другими игроками, подобрать синглы и выиграть призы! Ждем всех в Школе Магии!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ждем всех! Школа Магии открывает двери!</string>
    <string>Грппа для тех кто тут учится или учился когда то. Все кто учился,учится в 7 лицее обьединяйтесь! Добовляйте одногруппников добовляйте фото нашего лицея, фото учитилей,фото различных других работников нашего лицея, фотографии   с выпускникного и тех кто учится до сих пор в лицеи. Здесь вы можете найти своих бывших одногруппников, да и просто, тех людей, кого вы давно уже не видели...&lt;br&gt;&lt;br&gt;Всем добро пожаловать!</string>
    <string>ТЕ КТО ПРИГЛАШЕН В ЭТУ ГРУППУ, ЯВЛЯЮТСЯ УЧАСТНИКАМИ СЪЕМОК КЛИПА &quot;СТРИПТИЗЕР&quot;</string>
    <string>служебная группа для участников проекта</string>
    <string>Паблик &quot;Северная&quot; – ламповый, уютный, давно и основательно обжитый дом, который Вы встретили, когда брели по льду и глотали снег. &lt;br&gt;Здесь Вы можете поделиться абсолютно всем. И олень поможет Вам. Абсолюно бесплатно. Анонимно. Качественно и безболезненно.</string>
    <string></string>
    <string>Идут работы.&lt;br&gt;Паранормальные явления,мифология,демонология,уфология,эзотерика,руны.</string>
  </groups>
  <sex>MALE</sex>
  <friends class="linked-list">
    <long>10375161</long>
    <long>22084920</long>
    <long>23860797</long>
    <long>44907618</long>
    <long>47077927</long>
    <long>50130285</long>
    <long>81054828</long>
    <long>125377585</long>
    <long>159074481</long>
  </friends>
</AccountVector>