<AccountVector>
  <id>248121</id>
  <first__name>Наталья</first__name>
  <last__name>Кочнева</last__name>
  <groups class="linked-list">
    <string>Мат-Мех СПбГУ.&lt;br&gt;Математическое обеспечение и администрирование информационных систем.&lt;br&gt;4 курс.&lt;br&gt;2012 - 2013 учебный год.</string>
    <string>Я увожу к отверженным селеньям,&lt;br&gt;Я увожу сквозь вековечный стон,&lt;br&gt;Я увожу к погибшим поколеньям.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Был правдою мой зодчий вдохновлен:&lt;br&gt;Я высшей силой, полнотой всезнанья&lt;br&gt;И первою любовью сотворен.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Древней меня лишь вечные созданья,&lt;br&gt;И с вечностью пребуду наравне.&lt;br&gt;Входящие, оставьте упованья.&lt;br&gt;&lt;br&gt;    // Надпись на дверях матмеха.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Математическое обеспечение и администрирование информационных систем.&lt;br&gt;4 курс. 442 группа&lt;br&gt;2012 - 2013 учебный год.</string>
    <string>Страничка детского лагеря &quot;Чайка&quot; &lt;br&gt;(пос. Колосково) г. Санкт-Петербург.&lt;br&gt;О лагере http://7155640.ru/about/</string>
    <string>Это крупнейшее объединение поклонников творчества Макса Фрая.&lt;br&gt;Эта группа для тех, кто хоть раз читал истории о Максе, и для тех, кто хочет поделиться своими впечатлениями.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Милости просим.&lt;br&gt;Если что, ключ под ковриком!&lt;br&gt;&lt;br&gt;А на коврике написано:&lt;br&gt;Обязательно читайте внимательно правила группы. http://vkontakte.ru/pages?oid=-3840&amp;amp;p=%D0%9F%D1%80%D0%B0%D0%B2%D0%B8%D0%BB%D0%B0&lt;br&gt;&lt;br&gt;По многочисленным просьбам участников группы мы создали паблик, в котором будем регулярно выкладывать цитаты: vk.com/mir_exo&lt;br&gt;&lt;br&gt;…all these moments will be lost in time…&lt;br&gt;«Blade Runner» by Ridley Scott&lt;br&gt;&lt;br&gt;Что-то началось 26-го января 2007 года...</string>
    <string></string>
    <string>Лучший в России черно-белый журнал о кино.&lt;br&gt;&lt;br&gt;http://www.facebook.com/seance.ru&lt;br&gt;https://twitter.com/seancemagazine</string>
    <string>Что нужно, а что не нужно при определении типа личности? &lt;br&gt;В чем разница между устной и письменной речью разных типов? &lt;br&gt;&lt;br&gt;Об этом - в новой серии видеоуроков &quot;Три секрета типирования&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Получите ее бесплатно по ссылке:&lt;br&gt;http://www.modernsocionics.ru/pages/secrets</string>
    <string>Движение, объединяющее лучших студентов Санкт-Петербурга.&lt;br&gt;Игра, позволяющая людям раскрыть свои интеллектуальные, творческие и спортивные навыки.</string>
    <string>Контактная информация: &lt;br&gt;191028, Санкт-Петербург, ул.Кирочная, д.8&lt;br&gt;тел./факс: (812) 2729668&lt;br&gt;e-mail: sch239@center-edu.spb.ru</string>
    <string>Студенческие Отряды Санкт-Петербурга — объединения юношей и девушек, изъявивших желание работать в свободное от учёбы время.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Заполни анкету  и жди новостей:&lt;br&gt;http://vk.com/docs?oid=-12906 &lt;br&gt;&lt;br&gt;Если хочешь испытать себя, получить новых друзей - ДАВАЙ С НАМИ!&lt;br&gt;&lt;br&gt;По всем вопросам - Городской Штаб СО СПб:&lt;br&gt;spbso13@gmail.com</string>
    <string>Группа создана для всех желающих работать или подрабатывать. Тут в основном выкладываются временные проекты от 1 дня до 2 месяцев. В основном группа нацелена на предоставление подработки студентам, школьникам, но, уверена, что и другие люди смогут найти себе подработку по вкусу.&lt;br&gt;Добавляйтесь, приглашайте друзей!</string>
    <string>Все дети и вожатые! Те, кто ездил в ДОЛ Маяк в Петяярви или работал там. Эта группа для вас!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Объединяемся!</string>
    <string>АПРИОРИ нареч. лат. гадательно, по заключению вперед, по наведению, наведением, умозрительно, передним умом; противопол. апостеори, доказательно, по делу, опытом, заключением назад, задним умом (словарь Даля).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Рок-группа &quot;Априориband&quot; создана 20 октября 2007 года Алексеем Разумовским  (гитара, вокал) и Никитой Шаповаловым (перкуссия, гармоника, блок-флейта). Ранее их можно было встретить под названием &quot;Лёха Band&quot;. Основными направлениями творчества коллектива являются блюз и рок-н-ролл. В ноябре 2008 года &quot;Априориband&quot; выпускает первый официальный студийный альбом &quot;Дети цветов&quot;. В 2011 году группа выпускает второй альбом &quot;Последние романтики&quot;, после презентации которого прекращает своё существование.</string>
    <string>«Exit Point» - это команда людей, объединенных общими вертикальными интересами. Мы предлагаем всем желающим испытать свои возможности, совершая прыжки с веревкой. Переборов себя сделать небольшой шаг в бездну, получить новые эмоции и понять, что «Exit Point» - это не только команда, но и море адреналина, бегущего по жилам, новые знакомые и масса впечатлений.&lt;br&gt;&lt;br&gt;О том, как попасть к нам на мероприятие, читайте в информационном блоке «О команде и мероприятиях», расположенном чуть ниже.</string>
    <string></string>
    <string>Фэн-клуб The FUNERAL BAND  и прочих черных радостей.&lt;br&gt;Пресс-релиз с www.zoccolo.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;The Funeral Blues Band&lt;br&gt;(Санкт-Петербург)&lt;br&gt;&lt;br&gt;blues-rock/indie/funk&lt;br&gt;&lt;br&gt;The FUNERAL (Blues) Band - питерская команда, образованная в конце 2004 г. и успевшая за время своего существования выступить на множестве площадок Санкт-Петербурга. Группа смешивает разные стили, смело экспериментируя с инди, фанком и похоронным блюзом. Выступления представляют из себя сюрреалистический музыкальный перформанс с привлечением зрителей. Словом, эти музыканты могут легко взорвать мозг как себе, так и окружающим. (благо,окрущающие не против,прим.редактора)&lt;br&gt;В настоящее время распались.Круг замкнулся,и мертвецы вернулись в свои могилы,чтобы начать новую жизнь.&lt;br&gt;&lt;br&gt;                             R.I.P.&lt;br&gt;&lt;br&gt;We don&apos;t want your soul but we funk it&lt;br&gt;We don&apos;t want your heart but we blues it&lt;br&gt;We don&apos;t need your money oh fuck it&lt;br&gt;We don&apos;t need your mind but we use it...&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;The FUNERAL BAND&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/id11294799?10691&lt;br&gt;&lt;br&gt;MySpace.com&lt;br&gt;http://www.myspace.com/funeralband&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЖЖ:&lt;br&gt;http://community.livejournal.com/thefuneralband/&lt;br&gt;&lt;br&gt;Realmusic:&lt;br&gt;http://www.realmusic.ru/funeralband/&lt;br&gt;&lt;br&gt;АЛЬБОМ В ПРОДАЖЕ!&lt;br&gt;http://www.indierecords.ru/en/vmchk/106-the-funeral-blues-band/rock/breakdown.html&lt;br&gt;&lt;br&gt;Контакты:&lt;br&gt;+7-921-4242-596&lt;br&gt;Влад Горелофф&lt;br&gt;+7-921-5814-151&lt;br&gt;Андрей Кононофф --организация концертов&lt;br&gt;mailto:&lt;br&gt;axas_fbb@mail.ru &lt;br&gt;funeral_band@mail.ru&lt;br&gt;funeral-band@yandex.ru&lt;br&gt; </string>
    <string></string>
    <string>Мы прыгаем с веревкой. Это безопасно, весело, драйвово, и нравится девочкам! Хотите прыгнуть тоже? Нет ничего проще - мы проводим открытые мероприятия. Смотрите в группе объявления, приходите - всех ждем! &lt;br&gt;Ещё у нас есть командный Заяц (спрашивайте на мероприятиях), он крутит акробатику и прыгает тандемы со всеми желающими - это тоже не слабый такой повод сходить прыгнуть!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Подробнее о безопасности тут:&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/pages?oid=-32651580&amp;amp;p=%D0%91%D0%B5%D0%B7%D0%BE%D0%BF%D0%B0%D1%81%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C&lt;br&gt;&lt;br&gt;Все вопросы задавайте сразу же тут:&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/topic-32651580_25478021&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наши телефоны:&lt;br&gt;+7 965 036 58 56 - Саша (http://vk.com/write13951940)&lt;br&gt;+7 952 233 67 27 - Ксюша (http://vk.com/write162447)&lt;br&gt;+7 904 619 59 43 - Денис (http://vk.com/write160626)</string>
    <string>Эта группа создана специально для Молодежного Кубка Мира. Обсуждаем вопросы, делимся результатами и впечатлениями. Также можно писать про какие-либо другие выездные, синхронные турниры и ОВСЧ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;== !! ВНИМАНИЕ !! ==&lt;br&gt;Группа пока открытая, вступайте, но за спам и рекламу тщательно баним.</string>
    <string>Поехали в лагерь!!&lt;br&gt;ДОЛ &quot;Спутник&quot; ОАО &quot;Завод им. М.И. Калинина&quot;  находится чуть дальше Сосново, в поселке Петровское, там от магазина еще по лесу топать 3 км пешком..))</string>
    <string>&quot;Лизни Добро и мир станет проще!&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наша музыка это смесь инди-рока и фанка с элементами хард-рока, которую мы называем Найс-Рок (Nice Rock).&lt;br&gt;&lt;br&gt;В музыкальном проекте участвовали:&lt;br&gt;Гольцман Кирилл&lt;br&gt;Гриня Бобров - бас-гитара&lt;br&gt;Андрей Никифорчин - барабаны, бубен&lt;br&gt;Илья Селиванов - барабаны&lt;br&gt;Александ Бова - гитара&lt;br&gt;Слава Лобанов - гитара&lt;br&gt;Сергей Брезгин - гитара&lt;br&gt;Сева Какла - барабаны&lt;br&gt;Глебаня Васильев - гитара&lt;br&gt;Владимир Носырев - звукорежиссура&lt;br&gt;Константин Зайцев - звукорежиссура&lt;br&gt;Евгений Новик - бас-гитара&lt;br&gt;Артём Фомичев - бас-гитара&lt;br&gt;Михаил Брусаков - клавиши, миди&lt;br&gt;Александра Андронова -  фото, оформление альбома &quot;Добрые Люди&quot; (2009)&lt;br&gt;Борис Фридлендер - тексты (Интервалы, Она объявила войну)&lt;br&gt;Анастасия Момот - текст (С нецелованых губ)</string>
    <string>Выучить новое, вспомнить забытое, разобраться в непонятом - именно для этого и нужны репетиторы. Иностранные языки, точные, естественные или гуманитарные науки - поможем каждому найти преподавателя, который станет идеальным именно для него.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ВНИМАНИЕ!&lt;br&gt;В данный момент группа находится на реконструкции. Если Вам нужен репетитор или Вы хотели бы найти учеников, пожалуйста, пишите личные сообщения администратору. Спасибо.</string>
    <string>Некоторым это нравится, некоторых это бесит, но все мы, хотим мы того или нет, постоянно натыкаемся на эти цифры.&lt;br&gt;Эта группа создана для того, чтобы самые наблюдательные и неленивые из нас могли выкидывать здесь фотки, цитаты, ссылки и проч., содержащие драгоценные &quot;239&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;PS. Прошу прощение за стыренный аватар, просто, на мой взгляд, он идеально подходит!))</string>
    <string>SPb Power-Trio. We play motherfucking rock-n-roll for we do love you!&lt;br&gt;Links:&lt;br&gt;http://vk.com/the_flash_fever&lt;br&gt;официальная раздача на трекере&lt;br&gt;http://rutracker.org/forum/viewtopic.php?t=4537054&lt;br&gt;релиз на сайте Anazitisi Records&lt;br&gt;http://www.anazitisirecords.com/shop/product_info.php?products_id=3361&amp;amp;osCsid=dfab7a9554bf1f2f6b5d1e7c7f8e1029&lt;br&gt;а так же&lt;br&gt;http://theflashfever.bandcamp.com/&lt;br&gt;http://www.youtube.com/user/flashfeverband&lt;br&gt;http://www.lastfm.ru/music/The+Flash+Fever&lt;br&gt;http://www.facebook.com/TheFlashFever&lt;br&gt;http://www.myspace.com/theflashfever&lt;br&gt;________________________________&lt;br&gt;Организация концертов пишите, звоните:&lt;br&gt;http://vk.com/flashfever&lt;br&gt;тел +79219742468&lt;br&gt;&lt;br&gt;tags:&lt;br&gt;#hardrock #garagerock #stonerrock #fuzzrock #rocknroll #rnr #fender #powertrio #classicrock #superfuzz #big #muff</string>
    <string>Who the hell do you think we are??!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Евгений Булгаков - менеджер, ударные&lt;br&gt;Евгений Веритов - фронтгай, гитара&lt;br&gt;Александр Драбов - фанк-бас</string>
    <string>Ежегодный фестиваль живой музыки, проходящий под маркой Физико-Математического Лицея №239, а также других известных математических школ (ФТШ, 30а etc) с 2004ого года. Фестиваль проходил в таких клубах, как Red club, Port, Money-honey, Арктика,БКЗ Орландина (старый большой зал), Zoccolo, MOD club. К фестивалю  привлекались такие исполнители, как The Indie Ocean, Encounter, Whiteout, The Seasons, Infinity, Lanewyn, Добрые Люди, Dub Band, Flash Fever, Другая Жизнь, Sun Phenomenon, Болотная Агония, Pretty Much Ignore, The Overblows, Plaats, Поле Разложения, Обратный Ход, Паровоз до Кубы, Hole Discovery, Death Roll, Mos-Coast, Mercurial Jam, Revelatorius,  Molten Steel, Ветра, Banana Burger, Eternal Delight, Obsession Inside.</string>
    <string>Все, кто хочет знать о праздновании 50-летия 239 как математической школы , а также хочет принять участие в подготовке юбилея</string>
    <string>Двери нашего профбюро открыты для вас с понедельника по пятницу с 13.00 до 13.30.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мат и прямые оскорбления караются баном.&lt;br&gt;E-mail: profburo.mm@gmail.com</string>
    <string>Книжные интеллектуальные игры в &quot;Буквоеде на Восстания&quot;</string>
    <string>NVPVLM - горючий продукт,  применяемый в качестве зажигательных и огнемётных смесей, чтобы ваши рецепторы ощутили жару звука.&lt;br&gt;Хорошо прилипает к пьяным объектам.&lt;br&gt;NVPVLM получают путем добавления ваших тел к жирному басу и морю алкоголя.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В эту ночь будет разлито FREE ALKO (виски-кола и прочие вкусности)!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Добавлять угля в ваши сердца будут:&lt;br&gt;● PARTY BOY&lt;br&gt;● HOUND TAKESHI &lt;br&gt;● CURLES&lt;br&gt;● JOYPOP&lt;br&gt;● BUBA (Ghetto Bass Krew)&lt;br&gt;● ARIA FREDDA (Smf Rave)&lt;br&gt;&lt;br&gt;REAL TRAP SHIT, JUKE, BASS!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Price for enter:&lt;br&gt;До 23:30 - [50 p], после - [100 p].&lt;br&gt;&lt;br&gt;Готовьте свои глотки и пятки. Будем жарить.&lt;br&gt;Это алко-ловушка!</string>
    <string>Студенческие отряды СПбГУ</string>
    <string>Не забудь РАССКАЗАТЬ ДРУЗЬЯМ!&lt;br&gt;&lt;br&gt;11 Мая (Суббота) | Начало: 19.00&lt;br&gt;&lt;br&gt;My Sleeping Karma (Germany)&lt;br&gt;https://vk.com/mysleepingkarma&lt;br&gt;+ support&lt;br&gt;&lt;br&gt;Место: Vinyl Story Club | Аптекарский пр. 2&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вход: 300/400/500р.&lt;br&gt;[Предпродажа/Флаер/На входе]&lt;br&gt;&lt;br&gt;Подробнее:&lt;br&gt;&lt;br&gt;My Sleeping Karma (Germany)&lt;br&gt;http://www.mysleepingkarma.com/&lt;br&gt;https://www.facebook.com/MySleepingKarma&lt;br&gt;https://vk.com/mysleepingkarma&lt;br&gt;Приезд этой команды - событие знаковое&lt;br&gt;для изголодавшейся за долгие годы space, psychedelic и stoner публики, жаждущей&lt;br&gt;по-настоящему качественной музыки и зрелищных шоу. Райт фром Бундес Репаблик из славного баварского городка Aschaffenburg’а мистика музыкальных вибраций, раскрывающая тайные грани человеческой психики, оставит равнодушным только мертворожденного.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Саппорт:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Spaceking&lt;br&gt;https://vk.com/spckng&lt;br&gt;&lt;br&gt;Матушка-Гусыня&lt;br&gt;https://vk.com/mothergoose&lt;br&gt;&lt;br&gt;Hope: It&apos;s Fake&lt;br&gt;https://vk.com/hopeitsfake&lt;br&gt;&lt;br&gt;О Клубе:&lt;br&gt;http://vk.com/vsc_spb&lt;br&gt;Наши основные приоритеты:&lt;br&gt;• Качественная живая музыка&lt;br&gt;• Отличный звук.&lt;br&gt;• Неординарность вечерних, и ночных шоу-программ.&lt;br&gt;• Комфорт и уют наших гостей.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Клуб начинает работу с 18:00.&lt;br&gt;Строгий face-control, в совокупности с вежливым и внимательным персоналом, позаботятся о том, чтобы вы беззаботно отдыхали и веселились с вечера и до утра.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Адрес клуба: Аптекарский проспект, дом. 2&lt;br&gt;(В связи с закрытием метро &quot;Петроградская&quot; воспользуйтесь одним из маршрутов наземного транспорта, представленных на схеме:&lt;br&gt;http://www.fontanka.ru/mm/items/2012/12/12/0035/23.JPG, чтобы добраться до Vinyl Story Club.&lt;br&gt;Маршруты:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Автобусы № 46 и 46А - от метро &quot;Горьковская&quot; и &quot;Чёрная Речка&quot;, туда и обратно, ожидание не более 5 минут.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Автобус № 180 - от метро &quot;Крестовский Остров&quot;, идёт в одном направлении через &quot;Петроградскую&quot;, &quot;Горьковскую&quot; и &quot;Спортивную&quot; обратно к &quot;Крестовскому Острову&quot;, ожидание около 5 минут.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Трамвай № 2 - от метро &quot;Чёрная Речка&quot; и &quot;Выборгская&quot;, туда и обратно, ожидание не более 10 минут.)</string>
    <string>Уже очень скоро, а точнее с 22-го по 27 апреля, состоится ярчайшее событие года &quot;53 неделя Мат Меха&quot;!!!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Расписание:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Понедельник:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Открытие   &lt;br&gt;13.00-13.40  Главный Вход&lt;br&gt;&lt;br&gt;Посвят        &lt;br&gt;15.30-22.00  Аудитория 03&lt;br&gt;&lt;br&gt;Костер                  &lt;br&gt;23.00              Место уточняется&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вторник:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ярмарка вакансий        &lt;br&gt;Место и время уточняется &lt;br&gt;&lt;br&gt;&quot;Файрболл&quot; &lt;br&gt;13.00-13.30    Аквариум                        &lt;br&gt;Квест&lt;br&gt;13.00-23.00    Место уточняется                                                       &lt;br&gt;&lt;br&gt;ЧГК                                           &lt;br&gt;17.30-21.00  Читальный зал&lt;br&gt;&lt;br&gt;Шоу роботов   Место и время уточняется&lt;br&gt;&lt;br&gt;Среда:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Фестиваль СТЭМов  &lt;br&gt;18.00-21.00     Место уточняется &lt;br&gt;&lt;br&gt;Литмуз &quot;Акустика&quot;  &lt;br&gt;20.00     предположительно бар Пионер в Старом Петергофе                 &lt;br&gt;&lt;br&gt;Четверг:&lt;br&gt;&lt;br&gt; Самый большой в мире твистер&lt;br&gt;13.00 Аквариум&lt;br&gt;&lt;br&gt;Спортпраздник                  &lt;br&gt;16.00-21.30  Спотрзал&lt;br&gt;&lt;br&gt;Финал настольных игр    &lt;br&gt;18.00-23.00   &quot;Шайба&quot; нижний бар &lt;br&gt;&lt;br&gt;Пятница:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мисска          &lt;br&gt;18.00-23.00   Место уточняется&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дискотека      &lt;br&gt;23.00                место уточняется&lt;br&gt;&lt;br&gt;Суббота:&lt;br&gt;&lt;br&gt;День МАТ-МЕХа                  &lt;br&gt;15.00-18.00   Место уточняется&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вечер встречи выпускников&lt;br&gt;Время и место уточняется                  &lt;br&gt;&lt;br&gt;Дискотека       &lt;br&gt;23.00                 Место уточняется&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мероприятия в течение недели:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Фотоконкурс                        &lt;br&gt;Обращаться http://vk.com/a_schumacher&lt;br&gt;&lt;br&gt;Различные квесты &lt;br&gt;Обращаться http://vk.com/id7112647&lt;br&gt;                         http://vk.com/id21518425</string>
    <string>/</string>
    <string>Объединение СПО Санкт-Петербурга&lt;br&gt;&lt;br&gt;Региональный Студенческий Педагогический Отряд &quot;Вожатый&quot;</string>
    <string>Для тех, кто отдыхал, собирается, или просто хочет отдохнуть на Азовском море!&lt;br&gt;Ищите знакомых!</string>
    <string></string>
    <string>Друзья! Время настало! &lt;br&gt;Ежегодный Фестиваль Студенческих Отрядов Санкт-Петербурга - 2012!&lt;br&gt;(((= !!!!Студ.Отрядам Питера - УУУРРАААА!!!! =)))</string>
    <string>Внезапно на сцену вышел какой-то человек, взял гитару и запел.&lt;br&gt;Объединение людей выходящих на сцену и сидящих в зале.</string>
    <string>Рабочий инструмент для коммуникации командующего состава СПбСО&lt;br&gt;&lt;br&gt;По всем вопросам - Городской Штаб СО СПб:&lt;br&gt;spbso13@gmail.com&lt;br&gt;http://vk.com/id202399853&lt;br&gt;&lt;br&gt;Контактная база всех комсоставов:&lt;br&gt;https://docs.google.com/spreadsheet/ccc?key=0AodO9Hvx9r90dDFhamYxMVMtQXBVT0h4VzNneERpN1E#gid=0</string>
    <string>Слёт Студенческих Педагогических Отрядов Санкт-Петербурга 2012</string>
    <string>Группа посвящена грядущей 51 Неделе Мат-меха. &lt;br&gt;Здесь ведутся открытые обсуждения Недели. Здесь нужно задавать вопросы про Неделю и предлагать свои сумасшедшие яркие идеи для Недели ;)&lt;br&gt;&lt;br&gt;51-я неделя мат-меха пройдёт с 16 по 21 мая.&lt;br&gt;Да, мы тоже скорбим вместе с вами и ищем светлые стороны.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если вы хотите посмотреть альбом посвящения то вам сюда: http://vkontakte.ru/album123534087_134758751</string>
    <string>Клуб Vinyl Story Club, приглашает.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дата: 11 Мая, Пятница.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Время: 19.00-23.00&lt;br&gt;&lt;br&gt;СТЁПА СОБОЛЕВ http://vk.com/club20635108&lt;br&gt;Сережа Паровоз до Кубы http://vk.com/club943329&lt;br&gt;&lt;br&gt;Направление:  Reggee, Rock, Acoustic, Positive;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Подробнее, ниже.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Что будет?&lt;br&gt;Вечер Памяти Боба Марли&lt;br&gt;&lt;br&gt;При участии:&lt;br&gt;&lt;br&gt;СТЁПА СОБОЛЕВ BAND (Ex-СОК, Ex-Диапозитив)&lt;br&gt;http://vk.com/club20635108&lt;br&gt;Один из самых светлых музыкантов Петербурга, взрощенный на бессмертных произведениях Боба Марли, он умело передаёт глубокие переживания своим переливающимся голосом и завораживающей игрой на гитаре.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сережа Паровоз до Кубы&lt;br&gt;http://vk.com/club943329&lt;br&gt;Одна из самых популярных и самобытных молодых групп Петербурга, воспевает Свободу, протестует против Уныния и Пафоса.&lt;br&gt;&lt;br&gt;----------------------&lt;br&gt;ВХОД СВОБОДНЫЙ!* &lt;br&gt;ВХОД СВОБОДНЫЙ!*&lt;br&gt;ВХОД СВОБОДНЫЙ!*&lt;br&gt;ВХОД СВОБОДНЫЙ!*&lt;br&gt;*[по списку на стене, без списка 100р - работает +1, +2, +3 итд]&lt;br&gt;----------------------&lt;br&gt;&lt;br&gt;О клубе:&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/club12588680&lt;br&gt;Vinyl Story Club – это новое заведение на&lt;br&gt;севере Санкт-Петербурга.&lt;br&gt;Основные приоритеты:&lt;br&gt;* Качественная живая музыка&lt;br&gt;* Отличный звук.&lt;br&gt;* Неординарность вечерних и ночных шоу-программ.&lt;br&gt;* Комфорт и уют наших гостей.&lt;br&gt;Строгий face-control в совокупности с вежливым и внимательным персоналом позаботятся о том, чтобы вы беззаботно отдыхали и веселились с вечера и до утра.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Метро:&lt;br&gt;Комендантский проспект.&lt;br&gt;Адрес:&lt;br&gt;проспект Испытателей 26 к.2 литера а Посмотреть на карте:&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/photo-12588680_141944867 &lt;br&gt;тел. 643-9853, 643-8911, 982-0646 ПРЕДВАРИТЕЛЬНЫЙ ЗАКАЗ СТОЛОВ&lt;br&gt;Заказ депозитных столов осуществляется по тел.: 643-9853, 643-8911 с 12:00 до 6:00 (пятница суббота, воскресенье)</string>
    <string>DEUS BENEDICAT TIBI</string>
    <string>Участвуют зарегистрированные заранее (онлайн, через эту группу) команды. О регистрация онлайн см. в соответствующем обсуждении. От 1 отряда регистрируются не более 2 команд. В некоторых случая в регистрации второй команды от отряда может быть отказано.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Орг. взнос с команды: 150 руб.&lt;br&gt;Максимальное число игроков в команде: 6.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Основная регистрация до 13 .11 23:59. Подробнее в обсуждении.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дата и время проведения:&lt;br&gt;17 ноября (суббота)&lt;br&gt;18:00 - начало оффлайн регистрации участников&lt;br&gt;18:30 - окончание оффлайн регистрации&lt;br&gt;18:30 - первый вопрос&lt;br&gt;22:00 - предположительное окончание игры&lt;br&gt;&lt;br&gt;ВНИМАНИЕ! Возможно изменение в расписании мероприятия. Следите за обновлениями!</string>
    <string>В субботу 8го июня 2013 в Oldschool Bar пройдет первая вечеринка серии Real Deal Garage Gravity!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Специально для этого из Твери мы привезем новейшую Gangsta punk rock группировку Wild Pigs, взорвавшую своими первыми записями контыч.&lt;br&gt;http://vk.com/wildpigs&lt;br&gt;&lt;br&gt;Поддержат их трио органистов The Flash Fever&lt;br&gt;http://vk.com/theflashfever&lt;br&gt;&lt;br&gt;и всеми любимые гаражники Space Trees&lt;br&gt;http://vk.com/club47644597&lt;br&gt;&lt;br&gt;а также блюз-рокеры Robot Monsta&lt;br&gt;http://vk.com/robot_monsta&lt;br&gt;&lt;br&gt;двери 19.30. &lt;br&gt;все это буйство стоит 150рэ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;http://vk.com/oldschool_bar_group</string>
    <string>Группа для тех, кому не безразлична судьба своей страны, своя и своих детей!!!</string>
    <string>Здесь, товарищи, мы пишем и смеемся над темами, которые отмачивает выше указанный Шилов на своих уроках и замещениях других уроков. =)</string>
    <string>Клуб для тех, кто когда-либо слышал группу &quot;Saige&quot;, играл в ней, или же просто является её другом.&lt;br&gt;&lt;br&gt;==============================&lt;br&gt;&lt;br&gt;Проект закрыт.&lt;br&gt;Дабы избежать некоторых вопросов.&lt;br&gt;На данный момент группа прекратила своё существование. Причин много, объяснять не буду.&lt;br&gt;Работа над EP, понятное дело, полностью прекращена.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Концертов больше не будет. Как и нового состава.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Спасибо всем, кто был с нами и нас поддерживал!&lt;br&gt;&lt;br&gt;==============================&lt;br&gt;&lt;br&gt;Жанр: Melodic Power Metal&lt;br&gt;&lt;br&gt;Состав:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Александра Лебедева - вокал&lt;br&gt;Арсений Раков - вокал&lt;br&gt;Алексей Колосов - гитара&lt;br&gt;Николай Колпаков - гитара&lt;br&gt;Кирилл Маменко - бас-гитара&lt;br&gt;Андрей Самарцев - ударные.&lt;br&gt;==============================&lt;br&gt;&lt;br&gt;Бывшие участники группы:&lt;br&gt;Анастасия Лобанова (вокал),&lt;br&gt;Игорь Салманов (бас-гитара),&lt;br&gt;Константин Павлов (гитара),&lt;br&gt;Сэм Анжело (гитара),&lt;br&gt;Артём Дмитриев (бас-гитара),&lt;br&gt;Софья Слободская (ударные),&lt;br&gt;Дмитрий Бобров (ударные)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Большое им всем спасибо!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Также выражаем отдельную благодарность Solveig Siren и Wayland Glorfindail.</string>
    <string>&amp;gt; YES! Это одна из Легендарных вечеринок в Арке! LOVE PARTY_10.02.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&amp;gt;&amp;gt; Это Праздник Любви и Красоты!&lt;br&gt;Будь осторожен, мы погружаем в атмосферу прекрасного)) Рискуешь обзавестись хорошим настроением ;) &lt;br&gt;&lt;br&gt;Школа Eitoku Gakuen, известная также как ShinHwa School,  при содействии F4&lt;br&gt;&lt;br&gt;Устраивает  Праздник в честь дня всех Влюбленных в клубе АрктикА&lt;br&gt;10-го февраля 2013 года! ^^&lt;br&gt;&lt;br&gt;В поисках новых F4 и, конечно же, чтобы отжечь как никто!)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Специальные гости:&lt;br&gt;Ученики школ Ouran, Cross Academy, Osaka Gakuen, Simon Middle  и прочих.. не менее известных ;)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Отдыхаем после сессии, учебы, работы и....&lt;br&gt;&lt;br&gt;Активируем Волну Веселья! Парам - Романтичный и праздничный настрой перед 14ым, Одиноким - ищем пару, А Одиночкам - Отдых и Отрыв!&lt;br&gt;&lt;br&gt;➨ Это Будет ШИКАРНЫЙ ПРАЗДНИК!&lt;br&gt;&lt;br&gt;--------------------Верхний Зал--------------------&lt;br&gt;#Anime #Ost #JPop #kpop &lt;br&gt;&lt;br&gt;✔ Зажигательная Музыка&lt;br&gt;&amp;gt; Подборка Специально для этого вечера! &lt;br&gt;&lt;br&gt;✔ Невероятное шоу на Сцене на протяжении всего вечера!&lt;br&gt;&lt;br&gt;✔ ПРАЗДНИЧНЫЙ ТЕМАТИЧЕСКИЙ ФОТОУГОЛ&lt;br&gt;&lt;br&gt;✔ Бесплатный Бодиарт &lt;br&gt;&lt;br&gt;✔ Традиционные конкурсы с крутыми призами от спонсоров:&lt;br&gt;http://vk.com/topic-48413156_27596475&lt;br&gt;&lt;br&gt;✔ Праздничные Выступления от Гостей и Хозяев Вечеринки!&lt;br&gt;&amp;gt; уникальные номера!&lt;br&gt;&lt;br&gt;✔ Куда же без операции &quot;в поисках своей половинки&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;✔ Фото-охота в зале для красивых и веселых фотографий&lt;br&gt;&lt;br&gt;✔ Непередаваемая атмосфера &lt;br&gt;&lt;br&gt;✔ ВСЕМ - небольшой сладкий подарок ;)&lt;br&gt;&lt;br&gt;✔ И конечно же Праздничные напитки в Баре и Недорогое Кафе))&lt;br&gt;&amp;gt; В баре могут попросить документ. Закон 18+&lt;br&gt;&lt;br&gt;---------------------J-rock Zone-------------------&lt;br&gt;DARK Valentine&lt;br&gt;&lt;br&gt;DJ Gackt и его команда создают для Вас незабываемую атмосферу вечера!)&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Прекрасные ведущие&lt;br&gt;- Эксклюзивная Шоу программа&lt;br&gt;- Искушающие конкурсы&lt;br&gt;- Завораживающие выступления&lt;br&gt;- А так же многое другое, что не оставит тебя равнодушным&lt;br&gt; &lt;br&gt;===&lt;br&gt;::DRESS CODE::&lt;br&gt;Школьная форма, А также Красный цвет - цвет страсти)&lt;br&gt;&lt;br&gt;&amp;gt;&amp;gt;Стоимость входа:&lt;br&gt;&lt;br&gt;250 - просто так =|&lt;br&gt;&lt;br&gt;200 - в DRESS CODE, косплее или с любым флаером&lt;br&gt;&lt;br&gt;350 рублей - ПАРАМ! (на двоих)&lt;br&gt;&lt;br&gt;150 - В полной форме Принимающей школы , в сложных косплее, а также участникам конкурсов, при условии более 5 лайков от участников группы ;)&lt;br&gt;&lt;br&gt;100р. - В День рождения и приезда! ^^&lt;br&gt;(+/- 3 дня с Дня рождения или приезда из других городов)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Спонсоры вечеринки:&lt;br&gt;- Anime Point (http://www.animepoint.ru)&lt;br&gt;- Anime Sity (http://vkontakte.ru/club22374751)&lt;br&gt;- REanimedia (http://www.reanimedia.ru)&lt;br&gt;- animeworld.ru&lt;br&gt;- animeforum.ru&lt;br&gt;- ranmaspb.ru&lt;br&gt;- http://www.kadva.ru/&lt;br&gt;&lt;br&gt;17:00 - АрктикА.. та, что в 2 минутах от м. Приморская&lt;br&gt;Веселье будет знатным!)</string>
    <string>26 апреля в питере мощнейший гаражно-психоделический концерт!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Впервые в Питере москвичи Blood Red Lips!&lt;br&gt;http://vk.com/bloodredlips&lt;br&gt;&lt;br&gt;При поддержке The Flash Fever&lt;br&gt;http://vk.com/theflashfever&lt;br&gt;&lt;br&gt;и Space Trees&lt;br&gt;http://vk.com/club47644597&lt;br&gt;&lt;br&gt;вход 150р&lt;br&gt;двери в 19.30</string>
    <string>Турниры по &quot;Своей Игре&quot; в стенах ФинЭка.</string>
    <string>29 мая 2013 года город снова станет зеленым! Ты молод и свеж?! Лето 2013 года станет твоим первым летом? Тогда этот праздник для тебя! Чем живут и дышат студенческие отряды? Кто эти люди в зеленых куртках? Почему каждую осень они уезжают в лес? Почему они предпочитают суровую тайгу отдыху на черном море? Почему они рады по зиме мокрым ботинкам? Они любят читать стихи, петь песни под гитару, и частенько кричать &quot;И хрясь!&quot; Кто же они такие? Хочешь получить ответ? Тогда ты не должен это пропустить!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вы сможете прожить целый год в отряде всего за один вечер!&lt;br&gt;В этот вечер в одном месте встретятся все кандидаты и бойцы Студенческих Отрядов Санкт-Петербурга, в программе вечера праздник кандидатов, танцевальный флеш-моб, запуск воздушных шаров, а также городской общеотрядный сачок! Не знаешь что такое &quot;сачок&quot;? Тогда мы точно тебя ждем!</string>
    <string>Студенческий Педагогический Отряд &quot;Унисон&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Пожалуйста, сопровождайте заявку на вступление в группу личным сообщением кому-нибудь из администраторов.</string>
    <string>Конец света наступил, пусть и не тогда, когда о нём вопили эти чёртовы майя. Техногенная катастрофа сделала невозможной жизнь на поверхности планеты, и выжившие люди были вынуждены укрыться в метро...&lt;br&gt;&lt;br&gt;Тебе в составе небольшой группы также посчастливилось остаться в живых. Однако теперь тебе предстоит бороться за свою жизнь как и с враждебными мутантами, явившимися как будто из ниоткуда, так и другими выжившими...&lt;br&gt;&lt;br&gt;Твоя цель - легендарный Грааль, который, по преданиям, положит конец постапокалиптической войне. На твоём пути встанут многие, но ты должен быть сильнее их. Речь о твоём выживании.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Зимние Забавы - 2013. &lt;br&gt;Даже зелёный снег не в состоянии их отменить.</string>
    <string>Тройной взрыв в пятницу 27.09 в Олдскул Баре!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Woozy Riff&lt;br&gt;vk.com/woozyriff&lt;br&gt;Взорвут ваш мозг улетными космическими джемами!&lt;br&gt;&lt;br&gt;La Vie In Rose&lt;br&gt;vk.com/lvnrs&lt;br&gt;Взорвут ваше сердце трогательным и безумным панк-роком!&lt;br&gt;&lt;br&gt;The Flash Fever&lt;br&gt;vk.com/theflashfever&lt;br&gt;Взорвут вашу задницу мощнейшим грувом и органом!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вход 200р, но с репостом любой записи о концерте 100!!! &lt;br&gt;(впишите себя в список репостнувших в обсуждениях)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Real Deal&apos;s Oldschool Bar&lt;br&gt;наб. Адмиралтейского канала, 27&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дополнительная информация по тел. 8-952-226-55-63</string>
    <string>Клуб Vinyl Story Club, приглашает.&lt;br&gt;Дата: 13 Октября, Суббота.&lt;br&gt;Время: 20.00-23.00&lt;br&gt;&lt;br&gt;Друзья! В Питер пришла осень ! Начинается новый музыкальный сезон. Группа Чё Морале продолжает серию осенних концертов.На этот раз ждем вас в обновленном клубе Vinyl Story Club &lt;br&gt;&lt;br&gt;Че Морале: Жаркие, Осенние, Твои.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Расскажите друзьям, что пойдете на концерт :-) &lt;br&gt;----------------------&lt;br&gt;ВХОД:&lt;br&gt;400р - в день концерта&lt;br&gt;!!!300р - по спискам* !!!&lt;br&gt;250р - по флаерам**.&lt;br&gt;----------------------&lt;br&gt;О клубе:&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/club12588680&lt;br&gt;Vinyl Story Club находится в самом центре Санкт-Петербурга, в его исторической части, на Петроградской стороне. Клуб занимает два этажа здания на Аптекарском проспекте, дом 2, напротив входа в Ботанический сад. В нескольких минутах ходьбы от метро Петроградская.&lt;br&gt;&lt;br&gt;* записывайтесь на стене и получайте скидку&lt;br&gt;**  распечатываем афишу дома в любом формате и приходим на концерт.</string>
    <string>И вот он настал! Долгожданный и замечательный 12 Городской Вечер Песни!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы ждали этого целый год!&lt;br&gt;&lt;br&gt;В программе:&lt;br&gt;* умопомрачительная конкурсная часть. Это будет настоящая борьба в 7 номинациях! &lt;br&gt;* гости из других регионов&lt;br&gt;* сюрпризы от организаторов&lt;br&gt;&lt;br&gt;Не забываем голосовать на листах для голосований!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Начало в 18:30! Просьба не опаздывать. Ибо программа насыщенная, начинать будем вовремя!</string>
    <string>для вас выступят легендарные исполнители&lt;br&gt;&lt;br&gt;Nadula&lt;br&gt;http://vk.com/naduuula &lt;br&gt;&lt;br&gt;Bungalow Bums&lt;br&gt;http://vk.com/bungalow_bums&lt;br&gt;&lt;br&gt;The Flash Fever&lt;br&gt;http://vk.com/theflashfever&lt;br&gt;&lt;br&gt;Внимание!!!&lt;br&gt;5ое ноября - выходной!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;вход 100р&lt;br&gt;&lt;br&gt;DUSCHE находится по адресу: &lt;br&gt;Лиговский проспект, дом 50, корпус 6. &lt;br&gt;ст.м: Пл.Восстания, Лиговский пр,&lt;br&gt;Владимирская, Достоевская</string>
    <string>Творческий Конкурс среди Студенческих Отрядов Санкт-Петербурга 2012.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Организаторы:&lt;br&gt;Штаб СО СПбГЭТУ &quot;ЛЭТИ&quot;&lt;br&gt;МКСПО &quot;Корчагинцы&quot;</string>
    <string>Это мероприятие перенесет вас туда, где лето не кончается никогда.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Idle Gear | Southern/Stoner metal&lt;br&gt;vk.com/idle_gear&lt;br&gt;Самая бескомпромиссная южная формация. Песок в глаза, трава в легкие!&lt;br&gt;&lt;br&gt;The Twisted | Siberian Stonnge &lt;br&gt;vk.com/thetwisted&lt;br&gt;Умопомрачительный тяжелый гранж, разбавленный вокальными хитросплетениями. Дух конца девяностых.&lt;br&gt;&lt;br&gt;The Flash Fever | Blues/Stoner rock&lt;br&gt;vk.com/theflashfever&lt;br&gt;Питерские селебрити, так сказать.&lt;br&gt;Невероятный драйв, который выжимает из себя это трио, не даст их забыть после первого увиденного выступления.</string>
    <string>Торжественное закрытие летнего трудового сезона - 2013.&lt;br&gt;Выступление официальных лиц, награждение лучших по итогам третьего трудового, шествие с флагами, общеотрядный сачок. А главное - долгожданная встреча людей в зеленых куртках после лета.</string>
    <string>Матушка-Гусыня - молодой питерский коллектив, эксперементирующий в русле психоделической музыки. За год существования группа отыграла множество концертов, и на этот раз готова представить слушателям большую программу. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Концерт открывает:&lt;br&gt;Naive Diver - электронный проект барабанщика группы Cemetery Александра Перкова. Trip-hop, ambient...звуковые картины, которые передают пульсацию города и настроение человека, вынужденного в нем обитать. У него уже имеется два релиза на лейбле shuffle brain http://shufflebrain.net/artists/naive-diver</string>
    <string>Официальная группа ежегодного турнира по покеру среди участников движения СО&lt;br&gt;&lt;br&gt;Проводят: ССО &quot;Монолит&quot;&lt;br&gt;з.ы.&lt;br&gt;и чутка Командира штаба (ССО &quot;Искра&quot;) при поддержкк штаба ИТМО и СПО Крылья</string>
    <string>Матушка-Гусыня: молодая группа, играющая психоделический инструментальный рок. На этом концерте состоится последнее на ближайшее время выступление, после которого коллектив отправится доделывать свой первый полноформатный альбом.&lt;br&gt;http://mothergooseofficial.com&lt;br&gt;&lt;br&gt;The Flash Fever: звучат очень по-зарубежному, а выступают по-гаражному, что в России большая редкость.&lt;br&gt;http://vk.com/theflashfever&lt;br&gt;&lt;br&gt;Gravi†ones - инди-поп, лоу-фай-проект, где  ненавязчивые мелодии и психоделические тексты приправлены экспериментальными аранжировками с использованием живых и электронных инструментов.&lt;br&gt;http://vk.com/gravitones&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вход свободный!</string>
    <string>ДЖ - это:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Михаил Брусаков - песни, вокал, ритм-гитара, клавиши&lt;br&gt;Дмитрий Чугреев - бас&lt;br&gt;Иван Здравков - соло-гитара, back-vocal&lt;br&gt;Елизавета Годунова - альт, бубен, back-vocal, клавиши&lt;br&gt;Филипп Самойлов - ударные&lt;br&gt;&lt;br&gt;***&lt;br&gt;&lt;br&gt;спасибо что Вы были с нами!:)&lt;br&gt;&lt;br&gt;***&lt;br&gt;&lt;br&gt;новый проект тут:&lt;br&gt; http://vkontakte.ru/club18964334</string>
    <string>15 февраля (пятница), начало в 19.00&lt;br&gt;&lt;br&gt;Место: Sound Bar Banka&lt;br&gt;м. Чернышевская, ул. Чайковского 12.&lt;br&gt;Телефон для справок: 921-56-64&lt;br&gt;&lt;br&gt;Крутые гаражные рокеры Break The Bans из Петрозаводска!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Break The Bans vk.com/breakthebans&lt;br&gt;+ спец. гости&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вход:&lt;br&gt;Девушки - СВОБОДНЫЙ&lt;br&gt;Парни -  200 рублей&lt;br&gt;&lt;br&gt;Подробнее:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Break The Bans &lt;br&gt;vk.com/breakthebans&lt;br&gt;Rock about sex and drugs&lt;br&gt;&lt;br&gt;Bungalow Bums&lt;br&gt;vk.com/bungalow_bums&lt;br&gt;&lt;br&gt;Juice Oh Yeah &lt;br&gt;http://juiceohyeah.bandcamp.com/&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ведет концерт:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Денис Afterrain&lt;br&gt;vk.com/afterrain_band&lt;br&gt;&lt;br&gt;О клубе:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Banka Soundbar&lt;br&gt;Новое культовое место на карте питерского андеграунда!&lt;br&gt;vk.com/bankaclub&lt;br&gt;vk.com/bankapublic&lt;br&gt;&lt;br&gt;Адрес: м. Чернышевская, ул. Чайковского 12.&lt;br&gt;Телефон для справок: 921-56-64&lt;br&gt;Как пройти:&lt;br&gt;vk.com/photo-3761276_270149822</string>
    <string>Sun Phenomenon - молодая группа из Санкт-Петербурга, на формирование стиля которой в разной степени повлияли такие направления как Progressive,  psychedelic, Kraut rock, Jazz rock и dub.Также присутствуют элементы фри-Джаза и Нойза...&lt;br&gt;вроде как это все называется словом....э....&quot;ЭКЛЕКТИКА&quot;!!!&lt;br&gt;Но дело совсем не в описании...дело в музыке!</string>
    <string>Группа посвящена грядущей 52 Неделе Мат-меха. &lt;br&gt;Здесь ведутся открытые обсуждения Недели. Здесь нужно задавать вопросы про Неделю и предлагать свои сумасшедшие яркие идеи для Недели.</string>
    <string>Первое занятие из арт-тренинга &quot;Я- творец&quot;&lt;br&gt;Тема : Творчество идущее из детства.&lt;br&gt;Можно приходить на любое занятие.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Интересное занятие, которое поможет вам отвлечься от городской суеты, окунуться в состояние творчества.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В детстве мы все легко творим, придумываем игры и новые миры, в юности фонтанируем идеями.&lt;br&gt; Но часто работа и рутина уводят нас все дальше от творчества. Вернуть состояние творца, наполнить нас новыми идеями помогают спонтанное рисование и другие методы арт-методики. &lt;br&gt;&lt;br&gt;1. Занятие Творчество идущее из детства.&lt;br&gt;- Медитативное рисование- детские воспоминания&lt;br&gt;- Активизация тактильных ощущений - лепка.&lt;br&gt;- Совместное творчество  и креатив - сказка&lt;br&gt;И много еще интересного !&lt;br&gt;&lt;br&gt;Цель: Поймать состояние: я рисую-творю  потому, что мне это нравится, вне зависимости от результата. Радости от новых впечатлений.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вы сами удивитесь, на что вы вместе способны!&lt;br&gt;Занятие для повышения уровня креатива в крови !&lt;br&gt;Давно не держали кисточку в руках, тогда вам точно сюда !&lt;br&gt;&lt;br&gt;Программа арт-тренинга &quot;Я - творец&quot;.&lt;br&gt;Еще 6 занятий будут проходить раз в неделю. &lt;br&gt;&lt;br&gt;В программе:&lt;br&gt;- творчество идущее из детства &lt;br&gt;- совместное творчество&lt;br&gt;- состояние творца&lt;br&gt;- создание арт-объекта из подручных материалов&lt;br&gt;- упражнения на развитие креативного мышления и откуда и как приходят идеи &lt;br&gt;- интеллект карты &lt;br&gt;- медитативное рисование&lt;br&gt;Отдых и творчество в приятной компании.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Цель тренинга : открытие креативных и творческих способностей через несколько видов творчества: рисование, лепка, импровизация, упражнения и игры.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Участие по тарифу антикафе в презентации и одном любом занятии, со второго занятия&lt;br&gt; + орг сбор&lt;br&gt;&lt;br&gt;Занятие от ESTET-CLUB&lt;br&gt;Ведущая Людмила Эстлинг&lt;br&gt;сертифицированный тренер, закончила&lt;br&gt;тренинг для тренеров по арт-терапии &lt;br&gt;в институте Иматон&lt;br&gt;&lt;br&gt;Участие строго по ЗАПИСИ с тел.!&lt;br&gt;2 -10 чел. в теме :&lt;br&gt;https://vk.com/topic-51851446_28684449&lt;br&gt;&lt;br&gt;Цена: участие бесплатное, оплачивается только время по тарифу кафе.&lt;br&gt;Говорите администратору, что пришли на мастер-класс!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Адрес: Антикафе ПМЖ, м. Технологический Институт, ул.1-я Красноармейская, дом 15 , на лифте, 3 этаж налево....&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дата:  с 10 окт. 6 занятий по четвергам&lt;br&gt; с 19.00 до 22.00</string>
    <string>Данная группа создана для расширения и укрепления межотрядных связей ШСО СПбГУ.&lt;br&gt;Да будет так!</string>
    <string>Это не просто что-то новенькое! Это мега КРУТО!!! У всех кандидатов города появляется уникальная возможность заявить о себе во всеуслышание!!  Показать что вот они мы! Будущее Отрядов Питера!!! &lt;br&gt;Это возможность для всех бойцов увидеть молодежь! Огромная куча интересностей! вы узнаете как живут другие отряды, Чем они занимаются в сезоне! Вы проживете годовую отрядную жизнь всего за один день!&lt;br&gt;Это воистину первый большой ОТРЯДНЫЙ ФЛЕШМОБ!! Где все: кандидаты и бойцы в едином настрое будут веселится и отжигать танцами, весельем, собой! &lt;br&gt;Не упусти такой возможности!!!!!</string>
    <string>Матушка-Гусыня: молодая группа, играющая психоделический инструментальный рок. Люди, которые выросли на альбоме the fat of the land и фильме брат-2 представляют свое видение жизни в Северной Столице.&lt;br&gt;http://mothergooseofficial.com&lt;br&gt;&lt;br&gt;The Flash Fever: звучат очень по-зарубежному, а выступают по-гаражному, что в России большая редкость.&lt;br&gt;http://vk.com/theflashfever&lt;br&gt;&lt;br&gt;Клуб ДОСКА:&lt;br&gt;http://vk.com/doskaclub&lt;br&gt;казанская д. 7</string>
    <string>Группа создана для того, чтобы легче найти друг друга, обменяться фотографиями, музыкой, интересными историями. Здесь будут все мидловские фотки, что я смогу найти.</string>
    <string>Свой кинотеатр с падшими женщинами и игральными автоматами? Почему бы и нет!&lt;br&gt;&lt;br&gt;==================&lt;br&gt;Чуваки, было просто офигенно!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Обязательно повторим еще раз! Так что если хотите быть в курсе-оставайтесь в группе!)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ищите грани реальности)</string>
    <string>Клуб Vinyl Story Club, приглашает.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дата: 24 Марта, Суббота.&lt;br&gt;Время: 19.00-23.00&lt;br&gt;&lt;br&gt;BREEZE http://vk.com/club13410648&lt;br&gt;KARMUAZINE http://vk.com/karmuazine&lt;br&gt;MORE НЕБА http://vk.com/moreneba &lt;br&gt;+ Специальные гости&lt;br&gt;&lt;br&gt;Направление: Instrumental, Post-Rock, Experimental, Trip-Hop, Electronic; &lt;br&gt;&lt;br&gt;Подробнее, ниже.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Что будет?&lt;br&gt;Вечер атмосферной музыки. &lt;br&gt;&lt;br&gt;При участии:&lt;br&gt;&lt;br&gt;BREEZE (Череповец)&lt;br&gt;http://vk.com/club13410648&lt;br&gt;В 2009 году, три уже достаточно опытных музыканта основали группу Breeze. Музыкальная направленность коллектива не имеет четких границ - хотя в основе инструментальный рок, но главный конек группы, это импровизация, поэтому каждое выступление в корне отличается  - сохраняется только драйв и безумная энергетика. В ближайшем будущем группа планирует записать альбом, а пока все новое вы можете услышать на концерте - ведь в Питер, коллектив везет все самое новое и интересное. Ожидается несколько сюрпризов.  &lt;br&gt;&lt;br&gt;KARMUAZINE&lt;br&gt;http://vk.com/karmuazine&lt;br&gt;Питерская музыкальная группа, с корнями из Череповца. В их музыке сочетаются поп звучание с мелодиями трип-хопа. Для любителей Lamb и Morcheeba, эта команда - очень ценная находка. Интересная смесь, привлекла уже не мало слушателей. На данный момент выступают в камерном составе - и уже знакомая многим программа, звучит по другому. В рамках концерта, группа презентует видео-инсталляцию. &lt;br&gt;&lt;br&gt;MORE НЕБА &lt;br&gt;http://vk.com/moreneba &lt;br&gt;Группа «More неба» была создана в начале 2009 года. Основной мотивацией для творчества стало желание сделать нечто новое, чтобы заполнить плеер свежими звуками и эмоциями. Группа обрела своё звучание благодаря необычной электронной составляющей, и смеси из драйва гитарных перегрузов и глубокой атмосферы пост-рока.&lt;br&gt;&lt;br&gt;+ Специальные гости&lt;br&gt;&lt;br&gt;2x4&lt;br&gt;http://vk.com/two_on_four&lt;br&gt;2x4 Bass Groove Duet - это инструментальный дуэт исполняющий инструментальную танцевальную музыку. Дуэт состоит из двух нестандартно мыслящих музыкантов, чьи вкусы породили бесконечно зажигательные и завораживающие композиции. Сочетание необычных звуков с качающим ритмом и потрясающими аранжировками дают возможность слушателю открыть для себя новые грани музыки, вложить свои фантазии и просто улететь!&lt;br&gt;&lt;br&gt;ASKETICS&lt;br&gt;http://vk.com/asketics&lt;br&gt;Их музыка не умещается в рамки стандартных классификаций, но завораживает души магнетизмом и наполняет искренней позитивной энергией. Она действительно радует слух, мозг и тело!&lt;br&gt;&lt;br&gt;----------------------&lt;br&gt;Вход 150р (по спискам у групп/организатора)&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/ipolishuk - добавляем в друзья, пишем имя, фамилию и дату.&lt;br&gt;Без списков 200р.&lt;br&gt;----------------------&lt;br&gt;&lt;br&gt;О клубе:&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/club12588680&lt;br&gt;Vinyl Story Club – это новое заведение на&lt;br&gt;севере Санкт-Петербурга.&lt;br&gt;Основные приоритеты:&lt;br&gt;* Качественная живая музыка&lt;br&gt;* Отличный звук.&lt;br&gt;* Неординарность вечерних и ночных шоу-программ.&lt;br&gt;* Комфорт и уют наших гостей.&lt;br&gt;Строгий face-control в совокупности с вежливым и внимательным персоналом позаботятся о том, чтобы вы беззаботно отдыхали и веселились с вечера и до утра.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Метро:&lt;br&gt;Комендантский проспект.&lt;br&gt;Адрес:&lt;br&gt;проспект Испытателей 26 к.2 литера а Посмотреть на карте:&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/photo-12588680_141944867 &lt;br&gt;тел. 643-9853, 643-8911, 982-0646 ПРЕДВАРИТЕЛЬНЫЙ ЗАКАЗ СТОЛОВ&lt;br&gt;Заказ депозитных столов осуществляется по тел.: 643-9853, 643-8911 с 12:00 до 6:00 (пятница суббота, воскресенье)</string>
    <string>XI ежегодный Фестиваль Студенческих Отрядов Санкт-Петербурга&lt;br&gt;&lt;br&gt;В рамках Фестиваля будут проходить творческие выступления, награждение лучших, подведение итогов работы студенческих отрядов Санкт-Петербурга.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Будем искренне рады видеть Вас!&lt;br&gt;Приглашаем всех-всех!</string>
    <string>Сказка, рассказанная куклами,&lt;br&gt;по повести С.Козлова «Трям!Здравствуйте!»&lt;br&gt;&lt;br&gt;Одна из самых ярких повестей&lt;br&gt;любимого всеми детского писателя&lt;br&gt;Сергея Козлова превращается в&lt;br&gt;захватывающий кукольный аттракцион, увлекающий историей о подлинной доброте, дружбе и преданности.&lt;br&gt;Спектакль также сопровождается&lt;br&gt;познавательной игровой программой и&lt;br&gt;интермедией с традиционными&lt;br&gt;Дедом Морозом и Снегурочкой.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Продолжительность 50 минут,&lt;br&gt;без антракта,&lt;br&gt;рекомендовано для детей от 3 до 9 лет.&lt;br&gt;&lt;br&gt;13 января в 14:00&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стоимость билета 350 рублей</string>
    <string>СОлнце - для тех, кто хочет обогревать и освещать мир вокруг себя.&lt;br&gt;Мы нацелены на волонтёрство в самом широком смысле.&lt;br&gt;Это:&lt;br&gt;- регулярные встречи с ветеранами СПбГУ&lt;br&gt;- организация и помощь в проведении мероприятий СПбГУ&lt;br&gt;- шефство над Детским Домом&lt;br&gt;- СОтрудничество с волонтерами других отрядов&lt;br&gt;- Дни Донора&lt;br&gt;- активная жизненная позиция, добро и помощь всегда и везде&lt;br&gt;Вступай! Будем светить вместе!</string>
    <string>Это мероприятие посвящено весеннему фестивалю FMLfest&apos;13 Vol.11 и служит напоминанием о предстоящем веселье!&lt;br&gt;Приятно, что участвует в событии много молодых начинающих составов.</string>
    <string>21 Декабря (Пятиница) | Начало: 18.00&lt;br&gt;&lt;br&gt;Vinyl Story Club&lt;br&gt;Аптекарский д.2 | (м) Петроградская.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Выступают:&lt;br&gt;&lt;br&gt;AVRORA (последний концерт группы)&lt;br&gt;http://vk.com/avroraband&lt;br&gt;&lt;br&gt;RENAISSANCE v.2.Ө (день рождения)&lt;br&gt;http://vk.com/renaissance_2_0&lt;br&gt;&lt;br&gt;The Fly&lt;br&gt;http://vk.com/club14074712&lt;br&gt;&lt;br&gt;eva adams&lt;br&gt;http://vk.com/eva_adams&lt;br&gt;&lt;br&gt;ВХОД: 150 рублей&lt;br&gt;&lt;br&gt;О Клубе:&lt;br&gt;http://vk.com/vsc_spb&lt;br&gt;Наши основные приоритеты:&lt;br&gt;• Качественная живая музыка&lt;br&gt;• Отличный звук.&lt;br&gt;• Неординарность вечерних, и ночных шоу-программ.&lt;br&gt;• Комфорт и уют наших гостей.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Клуб начинает работу с 18:00.&lt;br&gt;Строгий face-control, в совокупности с вежливым и внимательным персоналом, позаботятся о том, чтобы вы беззаботно отдыхали и веселились с вечера и до утра.</string>
    <string>Вот и прошел конкурс красоты, ума и таланта «Мисс Мат Мех»! Каждая девочка была хороша по-своему!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Зрители приняли бурными аплодисментами конкурсанток на дефиле в коктейльных платьях. Это был первый выход девочек на сцену, они сильно волновались, но сделали это достойно!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Далее, началась конкурсная программа. На визитке, каждая девушка попыталась рассказать залу немного о себе! Больше всего зрителю запомнились Екатерина Пискунова, которая поведала зрителям об идеалах! Нет-нет, вы не подумайте, математика здесь не причем, речь шла об идеальных девушках! Анастасия Малядская рассказала немного о своей общажной жизни, все как на ладони, и тараканчики были ;) Зацепила зал страстным танго Калашникова Евгения!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Жюри так же оценило девушек в конкурсе импровизации, где девушкам пришлось не только показать, как они умеют держаться на сцене, но и проявить свои знания, узнать своих героев – математиков, и ответить на вопрос из области этикета.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Перед главным, и самым зрелищным конкурсом - домашним заданием, сцена превратилась в маленькое сказочное царство. В котором зритель мог увидеть очаровательную Белль, Русалочку, приплывшую издалека, страстную Эсмеральду, работящую Гаечку, завораживающую Жасмин, и не обошлось без Стревеллы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Подошло время самому зрелищному конкурсу.&lt;br&gt;Оригинальностью отличилась Ситникова Анастасия, показав песочное шоу. Сказочный мир Алисы с шляпником, Чеширом и волшебными грибочками можно было увидеть в домашке Рождественской Елены. Саитова Регина, обещавшая дать шика и блеска, не обманула, зал был в восторге от её домашнего задания!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Пока жюри совещалось, состоялся традиционный Конкурс Мистер Матмеха. Были приглашены самые смелые молодые люди из зала, которым пришло проявить себя, как сильных мужчин, готовых пустит в пляс на сцене. И чтобы выбрать победителя, парням пришлось порвать за Мат Мех, именно порвать, правда предоставленную футболку) Мистером стал Белов Олег.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Спустя мгновение настал самый волнительный момент, жюри вышло на сцену. Ах да, о составе жюри:&lt;br&gt;• Волков Андрей Анатольевич-&lt;br&gt;• Одинцов Игорь Олегович&lt;br&gt;• Дмитренко Мария&lt;br&gt;• Ерошенко Артем&lt;br&gt;• Борисова Татьяна&lt;br&gt;&lt;br&gt;Результаты были весьма неожиданными:&lt;br&gt;Мисс Артистичность – Ситникова Анастасия&lt;br&gt;Мисс Очарование – Калашникова Евгения&lt;br&gt;Мисс Грация – Пискунова Екатерина&lt;br&gt;Мисс Зрительских Симпатий – Рождественская Елена&lt;br&gt;Вице – Мисс – Саитова Регина&lt;br&gt;&lt;br&gt;И победительницей стала Малядская Анастасия, студентка 4 курса. В качестве главного приза, Настя получила нетбук от нашего спонсора Intel! С удовольствием, поздравим Настю с победой!</string>
    <string>THE CELLOPHANE HEADS @ FISH FABRIQUE NOUVELLE &lt;br&gt;31/03/13 &lt;br&gt;ENTER: 200 RUB&lt;br&gt;&lt;br&gt;THE FLASH FEVER &lt;br&gt;http://vk.com/theflashfever&lt;br&gt;&lt;br&gt;Power Trio из Питера, играют на грани хард-рока и раннего панка. Мощно и быстро.&lt;br&gt;&lt;br&gt;http://www.youtube.com/user/flashfeverband&lt;br&gt;http://www.lastfm.ru/music/The+Flash+Fever&lt;br&gt;http://www.facebook.com/TheFlashFever&lt;br&gt;&lt;br&gt;THE CELLOPHANE HEADS&lt;br&gt;http://vk.com/thecellophaneheadsband&lt;br&gt;&lt;br&gt;The Cellophane Heads - весьма неоднозначная группа. Никто из тех, кто знаком с ними, не остается равнодушным. Многие хотят дать им по морде, еще больше слепо обожают. Причина такого диссонанса неизвестна; возможно настолько искренне их творчество и востребовано а выступления энергичны и харизматичны, что публика делится на ценителей и завистников. Сами же участники не впутываются ни во что, кроме их музыки. Им больше по душе излучать любовь, добро, и прочие позитивные материи. Предстоящий концерт в Санкт-Петербурге-волнительное и важное событие для группы, и оно стоит этого воскресного вечера!</string>
    <string>Выборы командира и методиста штаба РСПО</string>
    <string>Теперь нас много, теперь мы разные, с разных факультетов (мат-мех, журфак, факультет географии, филологи тоже с нами, кроме этого, мы захватываем другие учебные заведения))&lt;br&gt;Каждый раз рады видеть Вас&lt;br&gt;Каждый раз готовые шутить для Вас</string>
    <string>мы - те кто любит петь и слушать песни под гитару.&lt;br&gt;это нас объединяет, поэтому иногда мы собираемся чтобы попеть и послушать их.&lt;br&gt;если ТЫ тоже любишь - присоединяйся - мы всем будем рады.&lt;br&gt;.&lt;br&gt;благодарить можно и нужно, в личку или по телефону вот этого человека: http://vk.com/muzhikin &lt;br&gt;.&lt;br&gt;время посещения свободное вход свободный.</string>
    <string>Привет, чуваки!&lt;br&gt;&lt;br&gt;27го февраля в клубе цоколь играют The Flash Fever (http://vk.com/theflashfever) и Robot Monsta (http://vk.com/robot_monsta)!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;очень жаркий денек в самом конце зимы!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Не пропустите!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вход 150, двери 20:00&lt;br&gt;&lt;br&gt;ВНИМАНИЕ!!!!&lt;br&gt;По спискам вход 100! просто оставляйте свою фамилию и тому подобноее на стене!&lt;br&gt;&lt;br&gt;клуб&lt;br&gt;http://vk.com/zoccolo_club&lt;br&gt;Санкт-Петербург, 3-я Советская ул., д.2/3 (ст. метро &quot;Площадь Восстания&quot;)</string>
    <string></string>
    <string>7 сентября в культурном клубе Da:Da: (улица Гороховая 47 двор) состоится мощнейший гиг &quot;Punk линейка&quot;. Откроем новый сезон громко и весело в компании:&lt;br&gt;&lt;br&gt;WAY OUT!&lt;br&gt;http://vk.com/way_out_rock&lt;br&gt;&lt;br&gt;Т.У.П.И.К.&lt;br&gt;http://vk.com/tupik_band&lt;br&gt;&lt;br&gt;Monday Morning&lt;br&gt;http://vk.com/mondaymorningband&lt;br&gt;&lt;br&gt;Puzzles&lt;br&gt;http://vk.com/puzzzzles&lt;br&gt;&lt;br&gt;Beach Elephant&lt;br&gt;http://vk.com/beachelephant&lt;br&gt;&lt;br&gt;Начало мероприятия в 19:00&lt;br&gt;Вход 100 рублей с обменом в баре. &lt;br&gt;(В баре вы можете поменять свой билет на пиво или сок).</string>
    <string>традиционный ежегодный клубный фестиваль живой музыки</string>
    <string>Появление этого ресурса связано в первую очередь, пожалуй, с желанием слышать мнение не только небольшого количества людей из когорты моих друзей вконтакте, но так же посторонних лиц, которые заинтересуются тем, что я делаю.</string>
    <string>7 мая в 19:00&lt;br&gt;&lt;br&gt;ДРУЗЬЯ!!!  В КОНЦЕРТНОМ ЗАЛЕ ЭСТОНСКОЙ ЦЕРКВИ СОСТОИТСЯ ЗАМЕЧАТЕЛЬНЫЙ КОНЦЕРТ ПОСВЯЩЕННЫЙ 180-ЛЕТИЮ СО ДНЯ РОЖДЕНИЯ ИОГАННЕСА БРАМСА!!! &lt;br&gt;&lt;br&gt;В КОНЦЕРТЕ ПРИМЕТ УЧАСТИЕ ЗНАМЕНИТЫЙ ПЕТЕРБУРГСКИЙ ПИАНИСТ ИГОРЬ УРЬЯШ И   QUADMUSIC ENSEMBLE!Билеты можно приобрести в театральных кассах и кaссe зала Яани кирик&lt;br&gt;&lt;br&gt;вход:300 рублей&lt;br&gt;Адрес:ул.Декабристов 54а</string>
    <string>БРОНИРОВАНИЕ ПО ТЕЛЕФОНУ: (812) 275-12-50&lt;br&gt;e-mail: info@haur.ru&lt;br&gt;ВСЕМ УЧАСТНИКАМ ГРУППЫ СКИДКА 5%&lt;br&gt;ПРИ БРОНИРОВАНИИ ОБЯЗАТЕЛЬНО УКАЗЫВАЙТЕ ЧТО ВЫ С КОНТАКТА, В ЭТОМ СЛУЧАЕ ВАМ ПРЕДОСТАВЛЯЕТСЯ СКИДКА 5%.&lt;br&gt;&lt;br&gt;тэги:гостиница аврора,отель аврора,мини-гостиница аврора,мини-отель аврора;гостиницы Санкт-Петербург,отели Санкт-Петербург,мини-гостиницы Санкт-Петербург,мини-отели Санкт-Петербург;гостиницы СПб,отели СПб,мини-гостиницы СПб,мини-отели СПб;гостиницы Петербург,отели Петербург,мини-гостиницы Петербург,мини-отели Петербург;гостиницы центр Санкт-Петербурга,отели центр Санкт-Петербурга,мини-гостиницы центр Санкт-Петербурга,мини-отели центр Санкт-Петербурга;&lt;br&gt;гостиницы центр СПб,отели центр СПб,мини-гостиницы центр СПб,мини-отели центр СПб;гостиницы центр Петербурга,отели центр Петербурга,мини-гостиницы центр Петербурга,мини-отели центр Петербурга;гостиницы Невский проспект,отели Невский проспект,мини-гостиницы Невский проспект,мини-отели Невский проспект;гостиницы эконом Санкт-Петербург,отели эконом Санкт-Петербург,мини-гостиницы эконом Санкт-Петербург,мини-отели эконом Санкт-Петербург;гостиницы эконом СПБ,отели эконом СПБ,мини-гостиницы эконом  СПБ,мини-отели эконом СПБ;гостиницы эконом Петербург,отели эконом Петербург,мини-гостиницы эконом Петербург,мини-отели эконом Петербург;недорогие гостиницы Санкт-Петербург,недорогие отели Санкт-Петербург,недорогие мини-гостиницы Санкт-Петербург,недорогие мини-отели Санкт-Петербург;недорогие гостиницы СПБ,недорогие отели СПБ,недорогие мини-гостиницы СПБ,недорогие мини-отели СПБ;недорогие гостиницы Петербург,недорогие отели Петербург,недорогие мини-гостиницы Петербург,недорогие мини-отели Петербург</string>
    <string>Клуб Vinyl Story Club, приглашает.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дата: 15 Апреля, Воскресенье.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Время: 19.00-23.00&lt;br&gt;&lt;br&gt;Играют:&lt;br&gt;&lt;br&gt;TOY FABRIQUE http://vk.com/club73827&lt;br&gt;Computer Says No http://vk.com/computersaysnospb&lt;br&gt;ЭТО http://vk.com/etoband&lt;br&gt;+ СПЕЦИАЛЬНЫЕ ГОСТИ&lt;br&gt;&lt;br&gt;ВХОД СВОБОДНЫЙ!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Подробнее:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Направление: Indie, Alternative;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Что будет?&lt;br&gt;Vinyl Story Club собирает друзей)&lt;br&gt;3 отличные команды, которые уже не раз выступали на сцене Vinyl Story Club, порадуют вас отличными сетами)&lt;br&gt;Вход свободный. Собирайте друзей, пусть ваши друзья станут и нашими)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Подробнее о участниках:&lt;br&gt;&lt;br&gt;TOY FABRIQUE&lt;br&gt;http://vk.com/club73827&lt;br&gt;Группа Toy Fabrique существует с 2004 года, и уже успела себя зарекомендовать в сфере музыкального андеграунда. Стилистика коллектива со временем менялась, и в итоге музыканты обрели свой собственный стиль и оригинальное звучание.&lt;br&gt;На данный момент музыка Toy Fabrique представляет собой сочетание философских восточных настроений, агрессии и наивности. А мелодичность и мощная энергетика композиций вместе с проникновенной и мистической лирикой придаёт им яркую эмоциональную окраску.&lt;br&gt;Всё это сильно отличает группу Тoy Fabrique от других современных альтернативных коллективов.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Computer Says No&lt;br&gt;http://vk.com/computersaysnospb&lt;br&gt;Мы группа &quot;Computer Says No&quot; из Санкт-Петербурга. Мы любим смотреть на небо и солнце с крыши заброшенных промышленных зданий, жаркие летние дни у залива, летать на самолетах международных авиалиний и стрелять из пневматических винтовок мимо мишеней, алкогольные коктейли из 70-х и синти-поп 80-х, странные шутки из английских телесериалов и громко извлекать минорные аккорды на хороших гитарных головах. Мы играем наши песни и называем это дрим рок.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЭТО &lt;br&gt;http://vk.com/etoband&lt;br&gt;&lt;br&gt;+ Специальные гости&lt;br&gt;&lt;br&gt;----------------------&lt;br&gt;ВХОД СВОБОДНЫЙ!&lt;br&gt;ВХОД СВОБОДНЫЙ!&lt;br&gt;ВХОД СВОБОДНЫЙ!&lt;br&gt;ВХОД СВОБОДНЫЙ!&lt;br&gt;ВХОД СВОБОДНЫЙ!&lt;br&gt;----------------------&lt;br&gt;&lt;br&gt;О клубе:&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/club12588680&lt;br&gt;Vinyl Story Club – это новое заведение на&lt;br&gt;севере Санкт-Петербурга.&lt;br&gt;Основные приоритеты:&lt;br&gt;* Качественная живая музыка&lt;br&gt;* Отличный звук.&lt;br&gt;* Неординарность вечерних и ночных шоу-программ.&lt;br&gt;* Комфорт и уют наших гостей.&lt;br&gt;Строгий face-control в совокупности с вежливым и внимательным персоналом позаботятся о том, чтобы вы беззаботно отдыхали и веселились с вечера и до утра.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Метро:&lt;br&gt;Комендантский проспект.&lt;br&gt;Адрес:&lt;br&gt;проспект Испытателей 26 к.2 литера а Посмотреть на карте:&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/photo-12588680_141944867 &lt;br&gt;тел. 643-9853, 643-8911, 982-0646 ПРЕДВАРИТЕЛЬНЫЙ ЗАКАЗ СТОЛОВ&lt;br&gt;Заказ депозитных столов осуществляется по тел.: 643-9853, 643-8911 с 12:00 до 6:00 (пятница суббота, воскресенье)</string>
    <string>Не прошло и года с первого Поэтического Вечера, а мы рады сообщить вам, что 1 ноября 2012 года состоится II Поэтический Вечер студенческих отрядов Санкт-Петербурга!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вся подробная информация в обсуждениях.</string>
    <string>Волшебные украшения.&lt;br&gt;Для необычных, ярких людей.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Hand made из полимерной глины, войлока, стекла.&lt;br&gt;&lt;br&gt;_______________&lt;br&gt;Облако тэгов: hand made, аксессуары,авторская бижутерия, хэнд мэйд,украшения, на заказ, серьги, кольца, броши, браслеты, подвески, кулоны, барахолка, garage sale, творчество, accessorise, украшения, подарки, бижутерия, авторские работы, пластика, полимерная глина, ручная работа,  винтаж,  old school</string>
    <string>В этом году в рамках Недели Мат-Меха впервые будет организован Вечер настольных игр!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Он пройдёт в четверг, 19 мая, с 15.30 до 23.00 в нижнем баре Шайбы. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Всё это время будет открыта массивная игротека, на которой будут представлены как давно знакомые игры, так и свежие новинки игропрома, и где каждый сможет найти себе что-то по вкусу и, разумеется, поиграть. Кроме того, состоятся 5 различных турниров по популярным настолкам, победителям которых достанутся новенькие комплекты крутейших настольных игр (а возможно ещё и символика)!&lt;br&gt;&lt;br&gt;ТУРНИРЫ&lt;br&gt;&lt;br&gt;(ссылки на правила турнирных игр - в обсуждениях, там же можно задать интересующие вопросы по какой-либо игре и зарегистрироваться):&lt;br&gt;&lt;br&gt;1. Колонизаторы(турнир уже прошел)&lt;br&gt;&lt;br&gt;2. Цитадели - начало в 17.40&lt;br&gt;&lt;br&gt;3. Jungle Speed - начало в 17.50&lt;br&gt;&lt;br&gt;4. Каркассон - начало в 19.00&lt;br&gt;&lt;br&gt;5. Зельеварение - начало в 19.30&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для участия в турнирах необходимо ПРЕДВАРИТЕЛЬНО ЗАРЕГИСТРИРОВАТЬСЯ, ибо формат требует участия ограниченного числа человек в каждом виде. Если вы не подали предварительную заявку, то у вас, конечно, будут шансы вписаться в турнир прямо на мероприятии, но на это не стоит слишком рассчитывать.&lt;br&gt;&lt;br&gt;РЕГИСТРАЦИЯ проводится в этой же группе - в обсуждениях в темах, посвященных отдельно каждой турнирной игре в формате:&lt;br&gt;ваш порядковый номер, ФИО, факультет&lt;br&gt;Пример:&lt;br&gt;Я хочу подать заявку на участие в турнире по Колонизаторам. Я открываю тему &quot;Колонизаторы&quot; в обсуждениях, вижу, что вписалось уже двое человек и пишу&lt;br&gt;3. Голикова Екатерина Сергеевна, матмех&lt;br&gt;&lt;br&gt;ИГРОТЕКА&lt;br&gt;&lt;br&gt;Будут присутствовать такие игры как Доминион, Манчкин, Билет на поезд, Маленький мир, Dixit, Уно, Сет и многое другое...&lt;br&gt; &lt;br&gt;Все игры, а также призы на мероприятии любезно предоставлены нашим спонсором - магазином настольных игр GaGaGames! (http://www.gagagames.ru/)</string>
    <string>Ради этого мы затевали всю неделю факультета! Апогеем семи дней праздника любимого заведения будет День Мат-Меха! Подвести итоги, посмотреть на таланты среди студентов и преподавателей, увидеть редких гостей и просто пообщаться вы сможете именно здесь! Не пропусти, ведь ждать следующего-целый год! Всем, кому не безразличен факультет, быть обязательно!&lt;br&gt;МАТ-МЕХ ЧТО??!!</string>
    <string>Традиционные соревнования по волейболу среди СтудОтрядов Санкт-Петебурга в рамках I Олимпиады среди СПбСО!&lt;br&gt;Вас ждет море эмоций, драйв, накал страстей на площадке и неистовство болельщиков!&lt;br&gt;По всем вопросам обращаться к Кирушеву Александру http://vk.com/id63479502</string>
    <string>Юбилейный МИДЛ-2010</string>
    <string>Осенний Чемпионат СО по мини-футболу, альтернативный традиционному Весеннему Кубку СО, с контролем составов команд, проходящий в течение нескольких недель на закрытом поле.</string>
    <string>&quot;Унисон&quot; - это студенческий педагогический отряд. Мы работаем вожатыми во время школьных каникул, и весело живём от сессии до сессии: факультетские праздники, волонтёрские акции, дружеские встречи и безудержное веселье!  &lt;br&gt;&lt;br&gt;Интересно? Приходи на школы вожатского мастерства - научим всему, что умеем сами!&lt;br&gt;Они проходят весной, в марте-апреле, 2 раза в неделю, длятся в среднем 2 часа, а всего их ~10.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Тут вся актуальная информация по школам, мероприятиям Унисона. И фоточки)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Задавай вопросы в обсуждениях либо напрямую командиру или комиссару отряда.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Николаева Дарья Михайловна - командир отряда: &lt;br&gt;+7 951 645 1742&lt;br&gt;Гуляев Григорий Игоревич - комиссар отряда:&lt;br&gt;+7 911 965 4500</string>
    <string>Организация  мега крутизны!!</string>
    <string>Самое интеллектуальное мероприятие отрядной осени. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Участвуют зарегистрированные заранее (онлайн, через эту группу) команды. О регистрация онлайн см. в соответствующем обсуждении. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Пока что регистрация идет по одной команде от отряда. С 12 окт 23:59 до 16 окт 23:59 будет открыта срочная регистрация, если останутся места.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Орг. взнос с команды: 150 руб.&lt;br&gt;Максимальное число игроков в команде: 6.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дата окончания регистрации: 11 октября 23:59&lt;br&gt;&lt;br&gt;Начало оффлайн регистрации: 17:30&lt;br&gt;Первый вопрос будет задан в 18:00&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дата и место проведения:&lt;br&gt;19 октября - суббота. Первая столовая СПБГУ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ВНИМАНИЕ! Возможно изменение в расписании мероприятия. Следите за обновлениями!</string>
    <string>МИДЛ -после юбилейного</string>
    <string>В этой группе можно заказать фенечку из ниток мулине прямым плетением или косым. &lt;br&gt;Кстати говоря фенечка-хороший подарок для девочек и девушек! Фенечка принято дарить друзьям, в знак хорошего отношения, уважения и преданности. Народ я ещё не раскрутилась меня мало кто знает, но кому я плела феньки -все в восторге!!! &lt;br&gt;Мы плетем фенечки на заказ - узоры, имена. Огромный выбор вариантов.&lt;br&gt;Так же делаем имена любым шрифтом .&lt;br&gt;Заказ выполняется 3-5 дней...стоимость договорная. высылаю только по Брянску+Питер(доставка занимает время)</string>
    <string>17 Октября (Среда)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Место: Sound Bar Banka&lt;br&gt;м.Чернышевская, ул. Чайковского 12.&lt;br&gt;Телефон для справок: 921-56-64&lt;br&gt;&lt;br&gt;Открытие сезона группы Orchidelic!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вход СВОБОДНЫЙ&lt;br&gt;&lt;br&gt;Выступают:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Orchidelic&lt;br&gt;http://vk.com/orchidelic&lt;br&gt;&lt;br&gt;The Flash Fever&lt;br&gt;http://vk.com/theflashfever&lt;br&gt;&lt;br&gt;Hellway Jam&lt;br&gt;http://vk.com/hellwayjamband&lt;br&gt;&lt;br&gt;Nadula&lt;br&gt;http://vk.com/naduuula&lt;br&gt;&lt;br&gt;О клубе:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Banka Soundbar&lt;br&gt;Новое культовое мест на карте питерского андеграунда!&lt;br&gt;http://vk.com/bankaclub&lt;br&gt;http://vk.com/bankapublic&lt;br&gt;&lt;br&gt;Адрес: м.Чернышевская, ул. Чайковского 12.&lt;br&gt;Телефон для справок: 921-56-64&lt;br&gt;как пройти:&lt;br&gt;http://vk.com/photo-3761276_270149822</string>
    <string>Вот и прошел конкурс красоты, ума и таланта «Мисс Мат Мех»! Каждая девочка была хороша по-своему!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Зрители приняли бурными аплодисментами конкурсанток на дефиле в коктейльных платьях. Это был первый выход девочек на сцену, они сильно волновались, но сделали это достойно!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Далее, началась конкурсная программа. На визитке, каждая девушка попыталась рассказать залу немного о себе! Больше всего зрителю запомнились Екатерина Пискунова, которая поведала зрителям об идеалах! Нет-нет, вы не подумайте, математика здесь не причем, речь шла об идеальных девушках! Анастасия Малядская рассказала немного о своей общажной жизни, все как на ладони, и тараканчики были ;) Зацепила зал страстным танго Калашникова Евгения!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Жюри так же оценило девушек в конкурсе импровизации, где девушкам пришлось не только показать, как они умеют держаться на сцене, но и проявить свои знания, узнать своих героев – математиков, и ответить на вопрос из области этикета.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Перед главным, и самым зрелищным конкурсом - домашним заданием, сцена превратилась в маленькое сказочное царство. В котором зритель мог увидеть очаровательную Белль, Русалочку, приплывшую издалека, страстную Эсмеральду, работящую Гаечку, завораживающую Жасмин, и не обошлось без Стревеллы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Подошло время самому зрелищному конкурсу.&lt;br&gt;Оригинальностью отличилась Ситникова Анастасия, показав песочное шоу. Сказочный мир Алисы с шляпником, Чеширом и волшебными грибочками можно было увидеть в домашке Рождественской Елены. Саитова Регина, обещавшая дать шика и блеска, не обманула, зал был в восторге от её домашнего задания!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Пока жюри совещалось, состоялся традиционный Конкурс Мистер Матмеха. Были приглашены самые смелые молодые люди из зала, которым пришло проявить себя, как сильных мужчин, готовых пустит в пляс на сцене. И чтобы выбрать победителя, парням пришлось порвать за Мат Мех, именно порвать, правда предоставленную футболку) Мистером стал Белов Олег.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Спустя мгновение настал самый волнительный момент, жюри вышло на сцену. Ах да, о составе жюри:&lt;br&gt;• Волков Андрей Анатольевич-&lt;br&gt;• Одинцов Игорь Олегович&lt;br&gt;• Дмитренко Мария&lt;br&gt;• Ерошенко Артем&lt;br&gt;• Борисова Татьяна&lt;br&gt;&lt;br&gt;Результаты были весьма неожиданными:&lt;br&gt;Мисс Артистичность – Ситникова Анастасия&lt;br&gt;Мисс Очарование – Калашникова Евгения&lt;br&gt;Мисс Грация – Пискунова Екатерина&lt;br&gt;Мисс Зрительских Симпатий – Рождественская Елена&lt;br&gt;Вице – Мисс – Саитова Регина&lt;br&gt;&lt;br&gt;И победительницей стала Малядская Анастасия, студентка 4 курса. В качестве главного приза, Настя получила нетбук от нашего спонсора Intel! С удовольствием, поздравим Настю с победой!</string>
    <string>Hello!&lt;br&gt;We are&lt;br&gt;&lt;br&gt;Mikhail Brusakov - vocal, piano&lt;br&gt;Kirill Goltsman - guitar&lt;br&gt;Philipp Samoylov - drums&lt;br&gt;Konstantin Ripak - cello&lt;br&gt;and someone else...&lt;br&gt;&lt;br&gt;* experimental rock</string>
    <string>Приветствуем тебя на страничке музыкального коллектива Los Pechos!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Хочешь быть в курсе? Добавляйся в друзья: http://vkontakte.ru/id84661464&lt;br&gt;Приходим в себя после дебютного выступления в цоколе.&lt;br&gt;</string>
    <string>Solo home demo works by the guitarist of Sun Phenomenon.</string>
    <string>Отмечаем 2-летие репетиционной базы &quot;Presley&quot; (http://vkontakte.ru/rep_baza_presley).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Участвуют:&lt;br&gt;- &quot;Little Green Things&quot; (http://vk.com/club26443842);&lt;br&gt;- &quot;Оливье&quot; (http://vk.com/olive_band);&lt;br&gt;- Алексей Разумовский (http://vk.com/id3173448);&lt;br&gt;- &quot;Random Life&quot; (http://vk.com/random_life_off);&lt;br&gt;- &quot;Doremi&quot;;&lt;br&gt;- &quot;Перепад напряжения&quot; (http://vk.com/nepenad_on).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вход: 150 рублей&lt;br&gt;Место: &quot;Улитка на склоне&quot; (http://vk.com/club_ulitka) ул. Думская. 9</string>
    <string>Примут участие:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Алексей Разумовский - вокал, гитара;&lt;br&gt;Рада Томилова - клавишные, бэк-вокал;&lt;br&gt;Артём Филиппенков - бас-гитара.&lt;br&gt;http://vk.com/club52558724&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ведущий - Семён Словцов.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЭТО БУДЕТ ИНТЕРЕСНО!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Начало: 19-00&lt;br&gt;Вход: 150 рублей&lt;br&gt;&lt;br&gt;Адрес клуба: Перекупной пер.12/13&lt;br&gt;http://vk.com/artcross&lt;br&gt;http://www.art-cross.spb.ru</string>
    <string>Дорогие друзья! Приглашаем вас на вечер студенческих отрядов ИТМО! Вас ждет знакомство с отрядами нашего университета - от самых первых отрядов, до отрядов наших дней.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вход в Университет выпускников и гостей осуществляется по значкам &quot;Весна в ИТМО&quot;, выдаваемым за 2 часа до начала в холле ВУЗа, или по спискам записавшихся на встречу (для тех ,кто боится опоздать)</string>
    <string>Неделя СПО Унисон.</string>
    <string></string>
    <string>Учился или учишься на мат-мехе? Тогда ты просто не можешь пропустить это!</string>
    <string>Ҧ - пипец краткий</string>
    <string>Приглашайте всех, кто в этом году собирается ехать в лагерь</string>
    <string>СПО «Унисон» — это студенческая организация при мат-мехе СПбГУ. Летом мы вожатые в лагере, а в остальное время — проводим факультетские и университетские мероприятия. У нас 25-летний опыт работы, богатые традиции, неуемная фантазия, всегда слышен звон гитары, много юмора и огромный запас хорошего настроения! </string>
    <string>В этот раз все будет значительно серьезнее, трэшовее и угарней!&lt;br&gt;Любимые песни любимых групп в исполнении кавер-группы &quot;Пиздарулю&quot;!&lt;br&gt;И все это на БОЛЬШОМ, нет, даже ОГРОМНОМ костре Morons-Club на слете 239!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Что вас ожидает:&lt;br&gt;- дикие песни и пляски от &quot;Пиздарулю&quot;&lt;br&gt;- прыжки через костер! (хе-хе)&lt;br&gt;- пиротехника и фаер-шоу от группы поддержки (Митяй, Панам и др.)&lt;br&gt;- алко-угар и перепей-меня-корыто&lt;br&gt;- тетрализованное представление&lt;br&gt;- запуск самопальных китайских фонариков&lt;br&gt;&lt;br&gt;для ОСОБО долбанутых предлагается:&lt;br&gt;- походная баня с прыжками в озеро&lt;br&gt;- перетягивание каната&lt;br&gt;- постройка плота&lt;br&gt;&lt;br&gt;ВХОД СВОБОДНЫЙ!&lt;br&gt;(тащите пЫво! и побольше! желательно темное)&lt;br&gt;&lt;br&gt;в составе группы:&lt;br&gt;Владислав Яковлев - гитара&lt;br&gt;Сергей Верес - баян&lt;br&gt;Сергей Кейс - бац&lt;br&gt;всякие хуйнюшки-погремушки&lt;br&gt;&lt;br&gt;Где: лагерь Morons (ищем по звукам гитаробаяна), Орехово, другая сторона озера.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Начало концерта: 11 мая, пятница, 20:00&lt;br&gt;(уточняется)</string>
    <string>Дорогие друзья, коллеги и все-все-все желающие поближе познакомиться с группой Аргемония!&lt;br&gt;&lt;br&gt; Приглашаем Вас отпраздновать вместе наш День Рождения 8 сентября в клубе &lt;br&gt;&lt;br&gt;Club Route 148&lt;br&gt;¯¯¯¯¯¯&lt;br&gt;http://vk.com/route_148_night_club&lt;br&gt;&lt;br&gt;Адрес клуба:  ст.м. Московские ворота, Лиговский пр. д.289&lt;br&gt;&lt;br&gt;Цена вопроса: 250 р</string>
    <string></string>
    <string>Ну что же ставшее традиционным поздравление моим друзьям. 2011 год ушёл, год был непростой, но довольно успешнный. Приобрёл много друзей, это одно из самых важных я считаю.  Этот год принёс мне и моим друзьям много положительных эмоций, окончание школы и поступление в ВУЗы, вот в год дракона это предстоит и мне. Вообще год был крайне насыщен, множество событий связанных с моей активной деятельностью произошло, всего не припомнишь)&lt;br&gt;Год зайца уходит, год дракона приходит.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Я бы очень хотел поздравить всех своих друзей с Новым Годом, с новым 2012 годом.  Я желаю вам, чтобы следующий год был лучше этого. желаю счастья, успехов в учёбе и работе и конечно в личной жизни. Вооообще самое главное здоровье. а всё остальное приложится. &lt;br&gt; С НОВЫМ ГОДОМ!!!</string>
    <string>Приветствуем методистов  и командиров студенческих педагогических отрядов Санкт-Петербурга!</string>
    <string>Долгожданный сольный 2х часовой концерт группы Argemonia.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Холодным зимним вечером мы приглашаем вас согреться звуками приятной этнической музыки &lt;br&gt;разных стран в подлинном звучании старинных инструментов. Неповторимое звучание группы создают:&lt;br&gt;галисийская волынка (Испания)&lt;br&gt;Бузуки &lt;br&gt;Флейты&lt;br&gt;Барабаны&lt;br&gt;Тамбурины&lt;br&gt;Музыка группы отправит ваше воображение в прошлое и заставит вспомнить о своих корнях в плодородной почве современности. &lt;br&gt;  &lt;br&gt;Приходите, грейтесь, наслаждайтесь&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вход: 200руб.</string>
    <string>Презентация акустического альбома в Санкт-Петербурге. Новый состав, новые песни, новое звучание. Теплое весеннее настроение - гарантировано! Приходи на концерт - поздравь Васю с днем рождения (отметим на концерте!)&lt;br&gt;--------&lt;br&gt;Цена билета - 300 рублей&lt;br&gt;Первые 20 билетов - 200 рублей&lt;br&gt;--------&lt;br&gt;Но ты можешь попасть на концерт БЕСПЛАТНО! Да еще и выиграть Ipod! Подробнее - тут: http://vk.com/topic-36805261_26344836&lt;br&gt;--------&lt;br&gt;Место проведения: Vinyl Story Club&lt;br&gt;Начало в 20-00&lt;br&gt;Заказ билетов: 8 (812) 643-9853, 8 (911) 178-8425</string>
    <string>27,04,12-что это???&lt;br&gt;&lt;br&gt;Это 2-ой тур конкурса мисс мат-меха.&lt;br&gt;Мне нужна ваша помощь и ваша поддержка в этом не легком конкурсе=)&lt;br&gt;&lt;br&gt;А ещё(для тех кто состоит в этой группе и не понял что это за группа) поясняю,что это отдельная группа в поддержку меня(Лендроида)любимой.И здесь пишутся самые главные объявления,связанные с репами и идеями моих визитки и домашки=)</string>
    <string>Мы всегда будем помнить тебя,ты навсегда в наших сердцах.&lt;br&gt;</string>
    <string>//TODO: сделать красиво&lt;br&gt;21.07.2013&lt;br&gt;регистрация 18-00&lt;br&gt;дворец бракосочетаний №4, наб. канала Грибоедова д.166&lt;br&gt;ресторан 20-00 --  02-00&lt;br&gt;&quot;у Горчакова&quot;, ул. Большая Монетная 19</string>
    <string>Конкурс групп Вконтакте среди ЛСО Санкт-Петербурга &quot;СПбСО Top10&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Победители конкурса:&lt;br&gt;СПО &quot;ИнКор&quot; - 1 Место&lt;br&gt;http://vk.com/school_inkor&lt;br&gt;125 человек&lt;br&gt;559 голосов&lt;br&gt;&lt;br&gt;СПО &quot;Гранат&quot; - 2 место&lt;br&gt;http://vk.com/spo_granat&lt;br&gt;67 человек&lt;br&gt;285 голосов&lt;br&gt;&lt;br&gt;СПО &quot;Крылья&quot; - 3 место&lt;br&gt;http://vk.com/spo_krylya_school&lt;br&gt;66 человек&lt;br&gt;264 голоса&lt;br&gt;&lt;br&gt;Участники конкурса:&lt;br&gt;СПО &quot;Алые Паруса&quot; http://vk.com/vozhatye_spo_ap&lt;br&gt;ССО &quot;Вихрь&quot; http://vk.com/studso&lt;br&gt;ССО &quot;Импульс&quot; http://vk.com/otryad_impuls&lt;br&gt;КССО &quot;Сириус&quot; http://vk.com/sso_sirius&lt;br&gt;ССО &quot;Сковорода&quot; http://vk.com/cco_ckovoroda&lt;br&gt;&lt;br&gt;Подробности в теме:&lt;br&gt;http://vk.com/topic-37118666_26198844</string>
    <string>Что испытывает человек, когда приезжает на природу и видит горы мусора? Отвращение. А что испытывает человек, когда приезжает на природу в чистое уютное место? Несомненно, радость и массу положительных эмоций. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы уверены, &lt;br&gt;что научиться бережно относиться к природе можно только через личный опыт. &lt;br&gt;Поэтому 9 июня - наш Большой субботник на берегу Финского залива. Приезжаем, убираемся, а после - отрядные песенки у костра и пикник.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Место:&lt;br&gt;Шепелевском маяк в районе города Ломоносов. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Количество участников:&lt;br&gt;50 человек. &lt;br&gt;---------------------------------------------------------------&lt;br&gt;Цель акции – подготовить берег к сезону, внести свой вклад в улучшение экологической обстановки Ленинградской области и привлечь внимание молодежи к проблемам загрязнения рекреационных территорий через вовлечения молодых людей в процесс уборки.&lt;br&gt;----------------------------------------------------------------&lt;br&gt;СПАСИБО!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Большую уборку Финского Залива поддержала - - Администрация города Ломоносов (перчатки и пакеты для мусора, а также обеспечивая вывоз мусора после уборки), &lt;br&gt;- Комитет по молодежной политике и взаимодействию с общественными организациями и &lt;br&gt;- Комиссия по охране окружающей среды Молодёжной Коллегии (трансферт участников к месту проведения акции и обратно, организационная поддержка), &lt;br&gt;- Зеленое Движение России ЭКА (футболки и банданы участникам), организации «чИсто любие» и &lt;br&gt;- Мусора.Больше.Нет. (организационная поддержка)&lt;br&gt;---------------------------------------------------------------&lt;br&gt;ВНИМАНИЕ!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Чтобы принять участие в акции необходимо зарегистрироваться https://docs.google.com/forms/d/1fjl_2E3wHfzlqTpaCD7ZrKUo7xRqTVmiG_8Gqvpm8h0/viewform</string>
    <string>Нашему любимому студенческому отряду, нашему милому &quot;Унисону&quot; исполняется целых 25 лет. &lt;br&gt;&lt;br&gt;В связи этим мы приглашаем всех вас на очень торжественное празднование юбилея СПО &quot;Унисон&quot;!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наша великосветская вечеринка пройдет 8 апреля 2012 года в актовом зале ФМЛ №239 по адресу: ул. Кирочная, д.8а.</string>
    <string>224 группа, СПбГУ, мат-мех, математико-механический факультет, прикладная математика и информатика, ПМиИ</string>
    <string>22 января Лосось Мудрости в рамках Вторник-free&lt;br&gt;Начало в 20.00&lt;br&gt;Вход свободный&lt;br&gt;&lt;br&gt;Поэт Финегас провел целых семь лет, охотясь на Лосося Мудрости, а вы можете просто так взять и прийти на большой зимний концерт этой редкой Рыбы. Причем совершенно бесплатно. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Океан не за горами, и голос его слышен даже здесь, в питерских стенах. Психоделический рок с элементами фолка, джаза, регги и невесть чего еще, а также с литературными и театральными вставками. Безумие, которое все это время собиралось в пробирку. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Для того, чтобы зритель полностью погрузился в удивительный и странный Лес Лосося, во время концерта состоится импровизированная выставка иллюстраций, дополняющих тексты песен и неотрывно связанных с общей тематикой вечера.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Подробнее о Рыбе здесь:&lt;br&gt;http://vk.com/salmonofwisdom</string>
    <string>Литературный вторник в ФМЛ 239 6 марта 2012 года</string>
    <string>Тема нашего нового года: У Вас конец света? А нам фиолетово! &lt;br&gt;Так что все будет посвящено концу света, пост апокалипсису и подобным вещам. Можно начинать готовить костюмы и номера.&lt;br&gt;Ходят слухи, что будут конкурсы на лучший номер и лучший костюм.&lt;br&gt;В перерывах между концертной программой планируется проведение мини-чемпионата по &quot;Zombie vs Plants&quot;. На посиделках - ролевая игра в тему праздника.&lt;br&gt;Проходить все действие будет 23 декабря в нижнем баре Шайбы.</string>
    <string>Хехехе, таки настоящий слет пройдет вовсе не 17-го, а вовсе даже с 9 по 12! Некоторые саксаулы поедут аж 8го.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Местечко всем знакомое - озеро Капелька, что в Орехово. Короче, на старом месте.&lt;br&gt;60°26&apos;56&quot; N 30°19&apos;00&quot; E&lt;br&gt;&lt;br&gt;Винрарнейшее место, отлично себя зарекомендовавшее сожжеными штанишками))&lt;br&gt;&lt;br&gt;Школоло наконец-то не будет - только старые друзья! &lt;br&gt;Ожидаются группы Пиздарулю, Потная Нога в Сахаре и специальные гости.&lt;br&gt;&lt;br&gt;МАКСИМАЛЬНЫЙ РЕПОСТ! СООБЩИ ВСЕМ ИЗ 239!</string>
    <string>Приглашаем всех на большой совместный концерт ЛОСОСЯ МУДРОСТИ и PATIENCE AIRWAYS - двух абсолютно разных питерских групп.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Patience мелодичен, отличается сложными клавишными аранжировками и чистым звучанием  скрипки. Пишет сильные психологические тексты на английском.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Лосось - безумен, любит долгие качовые проигрыши и импровизации. Смысл Лосося всегда прячется за переплетениями слов, образов и эмоций. &lt;br&gt;&lt;br&gt;И вот пришло время объединить усилия и сделать большую совместную осеннюю программу! Тематикой вечера объявляются Красные Яблоки(Red Apples), про которые мы будем петь вместе и на двух языках.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вас ждёт совершенно разовое и уникальное событие: музыканты Patience будут играть в песнях Лосося и наоборот. Вся программа сделана так, что песни одной группы переходят в песни другой, и создается единое музыкальное пространство - из двух абсолютно разных подходов к музыке. В заключение вечера вас ждёт большой и вкусный ЯБЛОЧНЫЙ ДЖЕМ, в котором будут участвовать ВСЕ музыканты. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Такой Patience вы еще не слышали.&lt;br&gt;Такой Лосось вы еще не слышали.&lt;br&gt;Приходите. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Цоколь, начало в 20:00, вход 100р. &lt;br&gt;Всех, кто не знает дорогу и хочет пойти в весёлой компании, у метро с 19:30 до 19:50 будет встречать Лосось собственной персоной.</string>
    <string>Дорогие студенты СПбГУ! &lt;br&gt;16 апреля 2011 года в СПбГУ пройдет Литературно-Музыкальный вечер. Акустика. &lt;br&gt;&lt;br&gt;ДАТА: 16 апреля &lt;br&gt;ВРЕМЯ: 17:00-21:00&lt;br&gt;МЕСТО: Дискозал в общежитии №1.&lt;br&gt;Адрес: Кораблестроителей, д.20.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Тебя ждет гитара и хорошая дружеская атмосфера. А также еще много интересного!&lt;br&gt;&lt;br&gt;В программе:&lt;br&gt;- песни под гитару, губную гармошку и другие музыкальные инструменты&lt;br&gt;- стихотворения, которые вы сможете прочитать для всех&lt;br&gt;- фокусы-покусы от фокусников-покусников&lt;br&gt;- всё, что Вы давно хотели рассказать/спеть, но не было слушателей! :)&lt;br&gt;- а также чай и вкусняшки.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Обязательно отпишитесь на стене, если планируете прийти! И берите с собой друзей!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Организаторы:&lt;br&gt;Студенческие Педагогические Отряды СПбГУ (СПО &quot;Сказка&quot;, СПО &quot;РОС&quot;)</string>
    <string>музыка</string>
    <string>СОСТАВ ГРУППЫ&lt;br&gt;&lt;br&gt;Михаил Курочкин - guitar.&lt;br&gt;Михаил Баглай - guitar.&lt;br&gt;Антон Рыкачевский - bass.&lt;br&gt;Михаил Александров - drums.&lt;br&gt;Дмитрий Коробейников - bokal&lt;br&gt;Руслан Пингачёв - voice</string>
    <string>Первый тур состоится в ФинЭке, 14-го марта 2013 года.&lt;br&gt;Начало регистрации – 18.00, жеребьёвка участников начнётся в 18.20, первый вопрос прозвучит в 18.30.&lt;br&gt;&lt;br&gt;К участию в турнире приглашаются игроки,  родившиеся не раньше 1 сентября 1987 года.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Что вас ожидает:&lt;br&gt;- несложные вопросы, доступные даже ребёнку;&lt;br&gt;- старая-добрая атмосфера пунковских турниров;&lt;br&gt;- захватывающая и интересная борьба на всех этапах соревнования.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Чего точно не будет:&lt;br&gt;- полуторачасовых задержек;&lt;br&gt;- отложенных финалов;&lt;br&gt;- вопросов по краткому курсу истории ВКП(б) и биографиям членов Политбюро ЦК КПСС.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Взнос за участие составит 100 рублей с человека.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Максимальное число участников турнира – 48.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Заявки принимаются до 23.59 10-го марта 2013 года, поскольку к 11-му числу нужно подготовить полный список участников для прохода на территорию  ФинЭка.&lt;br&gt;Главным и единственным критерием попадания в число участников является время подачи заявки.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Номера аудиторий будут чуть позднее  -следите за объявлениями.&lt;br&gt;ОБРАТИТЕ ВНИМАНИЕ: для попадания на территорию ФинЭка вам необходимо иметь при себе документ, удостоверяющий личность.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Список участников:&lt;br&gt;1. Самошкин Сергей Николаевич&lt;br&gt;2. Селедцова Инна Алексеевна&lt;br&gt;3. Жданов Всеволод Олегович&lt;br&gt;4. Салий Владимир Владимирович&lt;br&gt;5. Михлин Леонид Станиславович&lt;br&gt;6. Грищенко Захар Аркадьевич&lt;br&gt;7. Садов Михаил Юрьевич&lt;br&gt;8. Романенко Глеб Александрович&lt;br&gt;9. Потёмкин Андрей Андреевич&lt;br&gt;10. Дзекановский Виктор Халедович&lt;br&gt;11. Данилов Александр Глебович&lt;br&gt;12. Ивинский Никита Дмитриевич&lt;br&gt;13. Доманина Алена Олеговна &lt;br&gt;14. Боцман Даниил Романович&lt;br&gt;15. Ильин Кирилл Евгеньевич&lt;br&gt;16. Маркин Владимир Михайлович&lt;br&gt;17. Урюбджиров Эрдни Очирович&lt;br&gt;18. Гауптман Илья Маркович&lt;br&gt;19. Лукин Ярослав Николаевич&lt;br&gt;20. Балабан Александра Владимировна&lt;br&gt;21. Шифрин Алексей Евгеньевич&lt;br&gt;22. Лебедев Кирилл Денисович&lt;br&gt;23. Кубасевич Антон Евгеньевич&lt;br&gt;24. Ефимов Евгений Игоревич&lt;br&gt;25. Семечков Павел Михайлович&lt;br&gt;26. Карпов Виктор Сергеевич&lt;br&gt;27. Филичев Никита Максимович&lt;br&gt;28. Мехряков Станислав Викторович&lt;br&gt;29. Сафонов Александр Вячеславович&lt;br&gt;30. Козырев Олег Вячеславович&lt;br&gt;31. Лой Никита Сергеевич&lt;br&gt;32. Бойко Максим Сергеевич&lt;br&gt;33. Коринной Александр Геннадьевич&lt;br&gt;34. Петухов Андрей Николаевич&lt;br&gt;35. Воронцов Александр Дмитриевич&lt;br&gt;36. Васильев Илья Юрьевич&lt;br&gt;37. Арбузов Дмитрий Олегович&lt;br&gt;38. Эстеркин Виктор Петрович&lt;br&gt;39. Адиян Альберт Арнольдович&lt;br&gt;40. Эфендиева Амина Ахматовна&lt;br&gt;41. Раскумандрин Вадим Игоревич&lt;br&gt;42. Перов Артём Владимирович&lt;br&gt;43. Русанов Иван Николаевич&lt;br&gt;44. Назаров Пётр Юрьевич&lt;br&gt;45. Ганеев Тимур Рашидович&lt;br&gt;46. Минин Кирилл Алексеевич&lt;br&gt;47. Князев Николай Антонович&lt;br&gt;48. Кесарев Сергей Александрович&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЛИСТ ОЖИДАНИЯ&lt;br&gt;&lt;br&gt;49. Агафонов Георгий Юрьевич</string>
    <string>К большому сожалению из-за некоторых накладок не удалось вовремя оформить бумаги. В связи с чем мероприятие не состоится.&lt;br&gt;Приносим свои извинения</string>
    <string>Третий (заключительный) тур этого сезона состоится на прежнем месте - в гостеприимном ФинЭке, 20-го мая 2013 года.     &lt;br&gt;&lt;br&gt;Это последняя возможность ворваться в число участников финала - Супердевятки!&lt;br&gt;&lt;br&gt;К участию в турнире приглашаются игроки, родившиеся не ранее 1 сентября 1987 года.&lt;br&gt;Обратите внимание: если вы участвовали в предыдущих отборочных турах, это никоим образом не мешает вам играть в туре грядущем.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Что вас ожидает:&lt;br&gt;- несложные приятные вопросы;&lt;br&gt;- старая-добрая атмосфера пунковских турниров;&lt;br&gt;- захватывающая и интересная борьба на всех этапах соревнования.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Расписание:&lt;br&gt;18.00 - 18.15 - регистрация участников;&lt;br&gt;18.15 - 18.30 - жеребьёвка;&lt;br&gt;18.30 - 21.30  - соревновательная часть;&lt;br&gt;21.30 - 21.45 - награждение победителей.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Взнос за участие не изменился и составит 100 рублей с человека.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Заявки принимаются до 23.59 15-го мая 2013 года, поскольку к 16-му числу нужно подготовить полный список участников для прохода на территорию  ФинЭка.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Главным и единственным критерием попадания в число участников является время подачи заявки.&lt;br&gt;Заявки принимаются на стене. Указывайте, пожалуйста, свои ФАМИЛИЮ, ИМЯ И ОТЧЕСТВО.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Максимальное число участников турнира – 48, остальные заявки попадают в лист ожидания. &lt;br&gt;&lt;br&gt;ОБРАТИТЕ ВНИМАНИЕ: для попадания в здание ФинЭка Вам необходимо иметь (на всякий случай) при себе документ, удостоверяющий личность.&lt;br&gt;Аудитории прежние - в альбоме встречи доступна подробная карта.&lt;br&gt;http://vk.com/album-53500495_173906034&lt;br&gt;&lt;br&gt;Регламент соревнования не изменился, он доступен в документах встречи.&lt;br&gt;http://vk.com/docs?oid=-53500495&lt;br&gt;Посев будет осуществляться, исходя из текущего рейтинга участников, который также доступен в документах встречи.&lt;br&gt;http://vk.com/docs?oid=-53500495&lt;br&gt;&lt;br&gt;Спешите заявиться!&lt;br&gt;12 лучших игроков ожидают приятные призы от ФинЭка!&lt;br&gt;&lt;br&gt;СПИСОК УЧАСТНИКОВ:&lt;br&gt;1. Потёмкин Андрей Андреевич (4)&lt;br&gt;2. Тауберт Георгий Андреевич (-)&lt;br&gt;3. Щукина Софья Вячеславовна (-)&lt;br&gt;4. Михлин Леонид Станиславович (5)&lt;br&gt;5. Княжевский Борис Игоревич (-)&lt;br&gt;6. Ефимов Евгений Игоревич (18)&lt;br&gt;7. Князев Михаил Юрьевич (26)&lt;br&gt;8. Сафонов Александр Вячеславович (23)&lt;br&gt;9. Воронцов Александр Дмитриевич (8)&lt;br&gt;10. Суманеев Иван Андреевич (-)&lt;br&gt;11. Маркин Владимир Михайлович (20)&lt;br&gt;12. Моисеев Андрей Сергеевич (31)&lt;br&gt;13. Терентьев Сергей Александрович (-)&lt;br&gt;14. Шифрин Алексей Евгеньевич (16)&lt;br&gt;15. Балабан Александра Владимировна (12)&lt;br&gt;16. Давоян Гурген Сергеевич (-)&lt;br&gt;17. Романенко Глеб Александрович (21)&lt;br&gt;18. Самошкин Сергей Николаевич (10)&lt;br&gt;19. Ивинский Никита Дмитриевич (14)&lt;br&gt;20. Ильин Кирилл Евгеньевич (3)&lt;br&gt;21. Назаров Петр Юрьевич (7)&lt;br&gt;22. Ганеев Тимур Рашидович (37)&lt;br&gt;23. Арбузов Дмитрий Олегович (27)&lt;br&gt;24. Ожигов Дмитрий Сергеевич (9)&lt;br&gt;25. Селедцова Инна Алексеевна (35)&lt;br&gt;26. Карташев Глеб Альбертович (30)&lt;br&gt;27. Мануйлов Алексей Дмитриевич (33)&lt;br&gt;28. Славин Максимиллиан Александрович (-)&lt;br&gt;29. Киселев Максим Викторович (-)&lt;br&gt;30. Матвеенков Сергей Александрович (-)&lt;br&gt;31. Дзекановский Виктор Халедович (6)&lt;br&gt;32. Петухов Андрей Николаевич (32)&lt;br&gt;33. Чеботкова Надежда Сергеевна (-)&lt;br&gt;34. Матюшин Георгий Сергеевич (-)&lt;br&gt;35. Мосягин Александр Владимирович (11)&lt;br&gt;36. Данилов Александр Глебович (28)&lt;br&gt;37. Раскумандрин Вадим Игоревич (15)&lt;br&gt;38. Ревзин Леонид Маркович (13)&lt;br&gt;39. Садов Михаил Юрьeвич (38)&lt;br&gt;40. Иванов Алексей Александрович (22)&lt;br&gt;41. Смыченко Алексей Викторович (17)&lt;br&gt;42. Панкевич Юлия Сергеевна (-)&lt;br&gt;43. Васильев Илья Юрьевич (2)&lt;br&gt;44. Пещеров Руслан Олегович (-)&lt;br&gt;45. Саблин Игорь Леонидович (-)&lt;br&gt;46. Шишков Федор Леонидович (-)&lt;br&gt;47. Кравченко Владислав Викторович (-)&lt;br&gt;48. Мехряков Станислав Викторович (34)&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЛИСТ ОЖИДАНИЯ:&lt;br&gt;1. Коринной Александр Геннадьевич (39)</string>
    <string>Наши стыдливые видео.Присутствует не нормативная лексика</string>
    <string></string>
    <string>Ребята! С 1 октября начинается тестирование волонтерами нового терминала Пулково-3. Давайте соберем группу с нашего факультета и поедем туда вместе!</string>
    <string>Все, что касается творчества коллектива FerrDump</string>
    <string>Группа для спец.семинара &quot;Язык С++&quot; (мат-мех СПбГУ, весна 2012)</string>
    <string>Прыжки с трубы в п. Рахъя. Высота 44 метра!&lt;br&gt;---------------&lt;br&gt;Как добраться до объекта - подробная инструкция: http://vk.com/page-32151436_43997017&lt;br&gt;---------------&lt;br&gt;Как попасть на прыжки: http://vk.com/pages?oid=-32151436&amp;amp;p=Организация&lt;br&gt;---------------&lt;br&gt;Безопасность: http://vk.com/page-32151436_43707149&lt;br&gt;---------------&lt;br&gt;Цены на прыжки: http://vk.com/pages?oid=-32151436&amp;amp;p=Цены&lt;br&gt;---------------&lt;br&gt;Не забываем одеваться по погоде!&lt;br&gt;http://rp5.ru/9491/ru&lt;br&gt;http://www.gismeteo.ru/city/hourly/4079/2/</string>
    <string>Итак, близится декабрь-январь, а значит скоро сессия Новый год.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Пройдет он в ДКиН &quot;Шайба&quot; в Нижнем баре 25 декабря в 16:00.&lt;br&gt;Наш новый год посвящен мультикам Диснея.&lt;br&gt;Будет конкурс костюмов, поэтому не стесняйтесь проявлять свою фантазию. А еще у нас будет дресс-кода.&lt;br&gt;Ведущие церемонии Микки и Минни Маус.&lt;br&gt;&lt;br&gt;С собой принести к праздничному столу явства, а именно: &lt;br&gt;Девушкам- намазку, колбасу, хлеб и прочие питательные вещества.&lt;br&gt;Юношам- печеньки, конфеты и прочие радости.&lt;br&gt;Гостям фруктов и много-много мандаринов!&lt;br&gt;И всем принести то, что мы будем пить литр-полтора)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если кто-то хочет подготовить выступление- ю а велкам.</string>
    <string>Группа посвящена Литературно-музыкальному вечеру, который посвящен недели праздников, которые посвящены Математико-механическому факультету.&lt;br&gt;&lt;br&gt;начиная с 18-00 23 апреля 2010 и по 1-00 24 апреля 2010 вы сможете:&lt;br&gt;   - петь любимые песни&lt;br&gt;   - читать любимые стихи&lt;br&gt;   - признаваться в любви девушкам&lt;br&gt;   - признаваться в любви мат-меху&lt;br&gt;   - рассказывать истории и анекдоты&lt;br&gt;   - вспоминать о будущем и мечтать о прошлом&lt;br&gt;   - что-то пить и возможно что-то есть!&lt;br&gt;&lt;br&gt;А дальше какая-то дискотека вроде-бы будет... =)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Выступить может каждый желающий в независимости от пола, возраста и принадлежности факультета. С радостью будем ждать выступающих не только с мат-меха, но и с дружественным нам факультетов кончено  же, таких (химфак, физфак, пм-пу и др.). Заранее прослушиваться не требуется. =)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Место - клуб Гондурас. Новый Петергоф - ул. Разводная, дом 29а. &lt;br&gt;Начало в 18-00 играем до 5 утра! =)</string>
    <string>Психологическая игра, развивающая логику, умение аргументировать свою позицию и выслушивать собеседника. В ответ на предложенное высказывание предлагается занять одну из трех позиций: &quot;да&quot;, &quot;нет&quot; или &quot;не знаю&quot;. Нужно аргументировать свой выбор, не споря и не унизив оппонентов.</string>
    <string>13 октября, в субботу, состоится квартирник двух питерских групп - &quot;Лосось Мудрости&quot; и &quot;Друзья Тимофея&quot;!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Лосось наконец поплавает в родной квартирной стихии! Будут новые песни, будет укулеле, чемодан с комиксами, честно добытыми на Бумфесте, стихи и картинки. Будем рады всем, заходите!&lt;br&gt;&lt;br&gt;С нами сыграют Друзья Тимофея, которых уже знают все) &lt;br&gt;&lt;br&gt;Встреча гостей с 18:15 до 18:30 у штанов Маяковского (ст.м.Маяковская, наверху в вестибюле), начало квартирника в 19:00.</string>
    <string>Smart Speak.&lt;br&gt;or&lt;br&gt;Smarts&apos; Peak&lt;br&gt;&lt;br&gt;    Для тех. кто тут впервые или не присутствовал ещё ни на одном собрании, стоит объяснить, что же тут такое происходит.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Итак, была такая замечательная передача, транслировавшаяся на 5м канале, и называлась она &quot;Игра Ума&quot;. Играли различные школы, командно. На каждой игре пара школ устраивала дискуссию на заранее данную тему. &lt;br&gt;&lt;br&gt;    Темы же сами имели одно примечательное свойство: однозначный ответ на вопрос в них дать невозможно, так как есть аргументы как в пользу одной точки зрения, так и в пользу другой. Приведём примеры: &quot;Развитие цивилизации приносит пользу или вред?&quot;, &quot;Мода на гламур пройдёт или не пройдёт никогда?&quot;, &quot;Эвтаназия: за или против?&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;    К величайшему моему сожалению, с осени 2008 года эта передача прекратила своё существование в ТВ-формате, а с весны 2010 - и в качестве клуба дебатов. Поэтому мною решено было попытаться возвратить хоть часть того, что происходило на играх, а точнее - саму часть обсуждения.&lt;br&gt;&lt;br&gt;    Обсуждение классически разбивалось на 3 тезиса от каждой играющей команды: исторический (стоило придерживаться истории России с конца XIX века), социальный и личностный. Естественно, так как мы с вами живём в России, тезисы старались делать именно актуальными для нас, говоря проще: не стоит в тезисе приводить примеры отдалённых от нашей с вами родной истории, общественной политики или личностной позиции.&lt;br&gt;&lt;br&gt;    Сами же встречи ныне мы проводим в довольно уютной и неформальной обстановке: чай, плюшки и так далее. В планах также возможность довольно частого просмотра различных фильмов на относительно большом экране.&lt;br&gt;&lt;br&gt;    Приветствуется приведение новых людей, которым данный клуб может показаться интересным.    Основными же целями мы ставим:&lt;br&gt;&lt;br&gt;        -  неформальное общение;&lt;br&gt;&lt;br&gt;        -  обучение быстрому мышлению           &lt;br&gt;            и способности легко вести спор;&lt;br&gt;&lt;br&gt;        -  планируется проведение семинаров&lt;br&gt;            по логике и риторике;&lt;br&gt;&lt;br&gt;        -  расширение круга общения.&lt;br&gt;&lt;br&gt;    Итак, дерзайте!&lt;br&gt;&lt;br&gt;                                                  С уважением,&lt;br&gt;&lt;br&gt;                                   Щербаков Александр.</string>
    <string>Киноклуб &quot;Припрыжка&quot; открывает двери! &lt;br&gt; Спонтанные кинопросмотры на большом экране, уютная обстановка, афтерпати по желанию/согласованию. &lt;br&gt; Чай/кофе в наличии, плюшки с собой. &lt;br&gt;&lt;br&gt; Новочеркасский 22/15 кв.34 &lt;br&gt; +7 (921) 982-39-63 Самизнаетекто</string>
    <string>Дорогие друзья! Всех любителей поэзии, современной или классической, своей или чужой, любителей читать стихи и просто слушать, мы приглашаем на наш Поэтический Вечер!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для участия Вам необходимо отправить заявку на нашу почту (poetry_evening@mail.ru), где должно быть указано:&lt;br&gt;- ФИ&lt;br&gt;-Отряд&lt;br&gt;-Тема стихотворения&lt;br&gt;-Информация о себе ( в любом количестве, что сочтете нужным)&lt;br&gt;Регистрация заканчивается 9 марта в 23:59! :)&lt;br&gt;Не опоздайте!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Обязательным условием для всех гостей нашего Вечера является дресс-код! Для девушек - это платья ( блузки\юбки), для молодых людей - рубашки\галстуки.&lt;br&gt;&lt;br&gt;С каждого отряда, принимающего участие, будет собран орг.взнос. По 40 рублей с человека.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Оцениваются:&lt;br&gt;Артистизм, выразительность исполнения.</string>
    <string>КЛИП У НАС НЕ ВЫШЕЛ, НО ПОЛУЧИЛСЯ ФИЛЬМ!!!</string>
    <string>Схема турнира будет примерно совпадать со схемой чемпионата, игравшегося в прошлом году в баре на Большой Конюшенной.&lt;br&gt;Заявки принимаются на стену - название и имя-фамилия участников. Играем 1-2 тура в неделю в ЧШ &quot;Дипломат&quot;. &lt;br&gt;Состав группы - 4-5 пар, играющих по олимпийской системе - с выходом в следующий круг 2-3 лучших, смотря по общем количеству участников.&lt;br&gt;Регламент выкладу сегодня-завтра.</string>
    <string>По всем вопросам обращаться по адресу:&lt;br&gt;info@spbso.ru</string>
    <string>вход 100 р</string>
    <string>Присоединяйтесь все те, у кого логин на информатике заканчивается на .09</string>
    <string>Вечер песни!&lt;br&gt;Что поем, кто поет, кого убивать будем.</string>
    <string>Собственно, сабж.</string>
    <string>Приглашаем на тренинг&lt;br&gt;«Открытие совершенных способностей». 1-я ступень&lt;br&gt;15 -16 декабря 2012 г., 11.00 – 19.00&lt;br&gt;Совершенные (паранормальные) способности известны тысячи лет и описаны в текстах по йоге («Йога-сутры» Патанджали). Методик открытия совершенных способностей много. Мы предлагаем вам познакомиться с практиками, которые более 25 лет преподаются на наших семинарах и успешно используются выпускниками.&lt;br&gt;Цель тренинга: открытие режимов ясновидения, яснообоняния, ясноосязания, силового энергетического воздействия и осознанная работа в этих режимах.&lt;br&gt;Работа тренинга состоит из мини лекций, практических упражнений, работы в парах, телесно-ориентированных практик.&lt;br&gt;В программе:&lt;br&gt;-базовые энергетические упражнения&lt;br&gt;-психотехники работы с ощущениями&lt;br&gt;-психотехники работы с внутренней энергией&lt;br&gt;-психотехники работы с измененными состояниями сознания&lt;br&gt;-дыхательные практики&lt;br&gt;-динамическая медитация&lt;br&gt;В результате тренинга:&lt;br&gt;-разовьются совершенные (паранормальные) способности: ясновидение, ясноосязание, яснообоняние;&lt;br&gt;-овладеете методами силового энергетического воздействия на близком и дальнем расстояниях;&lt;br&gt;-научитесь работать с внутренней энергией, осознанно направляя ее в любую часть тела с целью восстановления (болезнь, травма и т.д.);&lt;br&gt;-повысите концентрацию сознания и психическую устойчивость.&lt;br&gt;Главный результат: все полученные совершенные способности помогают в достижении поставленной цели в повседневной жизни. Высокий энергетический тонус, концентрация сознания и владение методиками энергетической работы – залог успеха!&lt;br&gt;В завершении тренинга – практика хождения по битым стеклам.&lt;br&gt;Поверь в себя и свои способности! Преодолей свои комплексы и страхи!&lt;br&gt;Тренинг проводит Сергей Терёшкин, к.филол. н, доктор психологии, профессор, автор книг «Основы этномедицины. Открытие совершенных способностей» (2006), «Стихии силы и здоровья» (2009), автор более 40 статей по исследованию йоги, этномедицины, а также трасперсональной психологии, этнолингвокультурологии.&lt;br&gt;Стоимость 5 000 руб.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Место проведения:&lt;br&gt; Санкт-Петербург ул. Подольская  дом 34&lt;br&gt;(от м.&quot;Технологический институт&quot; - 10 мин пешком, от м.&quot; Пушкинская&quot; - 15 мин пешком)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Звоните: +7 (911) 903-67-79&lt;br&gt;                +7 (921) 925-99-07</string>
    <string>Группа Алексея Разумовского выступит с программой &quot;По-другому&quot; в известном клубе &quot;ROUTE 148&quot; (http://vk.com/route_148_night_club)!&lt;br&gt;Специальные гости: &quot;Рэдворд&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Адрес клуба: Лиговский пр. д.289. (8 мин от м.Московские ворота)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Начало: 20-00&lt;br&gt;Вход: 150 рублей&lt;br&gt;&lt;br&gt;Не забудьте нажать &quot;Рассказать товарищам&quot;:)</string>
    <string>Все, кто работал летом, входите и цените расклад.</string>
    <string>Последнее мероприятие недели, шанс как следует оторваться, чтобы впечатлений хватило еще на год!&lt;br&gt;&lt;br&gt;В программе:&lt;br&gt;-Beerpong (http://en.wikipedia.org/wiki/Beer_pong) -English karaoke&lt;br&gt;-специальные математические коктейли:&lt;br&gt;Голузина-шот&lt;br&gt;Первая теорема о гомоморфизме&lt;br&gt;Матфизика : экстрим-подача&lt;br&gt;.. и многие дургие!&lt;br&gt;-Розыгрыши призов и сувениров недели факультета!&lt;br&gt;-Вход: студенты мат-меха 150&lt;br&gt;            выпускники и студенты других универов и факультетов: 200&lt;br&gt;&lt;br&gt;Не пропусти!</string>
    <string>Встреча организована в связи наступлением зимнего времени года, с целью совместного катания на КОНЬКАХ Студенческого Педагогического Отряда &quot;Алые Паруса&quot; и Студенческого Педагогического Отряда Крылья)...а так-же &lt;br&gt;ДЛЯ всех тех НАШИХ ДРУЗЕЙ &lt;br&gt;кто желает встать на коньки в ближайшие выходные:)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вообщем выбираем место и время, и идем:)&lt;br&gt;Не забываем брать с собой чаёк по возможности, и теплых друзей...ОБЯЗАТЕЛЬНО!)&lt;br&gt;&lt;br&gt;!(проход - 300рупий&lt;br&gt;прокат коньков - 300 рупий&lt;br&gt;за ключ и коньки - залог студень(паспорт категорически не берут!...ибо паспорт) и 100 рупий)!</string>
    <string>Для тех, кому интересно...</string>
    <string>3 октября 2013 года продолжится круглогодичный фестиваль &quot;Гаркундель&quot; легендарного Олега Гаркуши. В своё время именно на &quot;Гаркунделе&quot; начинали громко заявлять о себе такие группы, как &quot;Ночные Снайперы&quot;, &quot;Billys Band&quot;, &quot;Торба на круче&quot;, &quot;Animal Jazz&quot;, ПТВП, &quot;Jane Air&quot;, &quot;Враги&quot; и др. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Фестиваль поддерживает молодых исполнителей&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для вас сыграют&lt;br&gt;&lt;br&gt;Mein Stream https://vk.com/meinstreamband&lt;br&gt;Лосось Мудрости https://vk.com/salmonofwisdom&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сбор в 19.30, начало концерта в 20.00&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вход - 100р - &quot;для своих&quot;, для остальых - 150р. &lt;br&gt;&quot;Своим&quot; можно стать, записав свои имя и фамилию на стене встречи.</string>
    <string>А откуда бы нам норм попрыгать на следующих выходных? - думали мы, возвращаясь с прошедшего мероприятия. Разумеется, с Баяна! &lt;br&gt;Баян - большой вытянутый корпус высотой 23 метра. Снаружи он очень похож на Баян. Абсолютный победитель в номинации &quot;прыгун-френдли&quot; объект - на пути к экзиту нет никаких препятствий - 6 лестничных пролетов, потом небольшая, в пару метров, лестница на крыше, ведущая непосредственно к экзиту - и вуа-ля, вы в руках заботливых организаторов уже экипируетесь, слушаете инструктаж, дрожите и пытаетесь вспомнить - действительно ли это вы всего пару вечеров назад, а то и меньше, хотели прыгать с такой верхотени? Да. Вы. Это действительно очень крутой объект чтобы начать знакомиться со свободным падением - &quot;маленькая&quot; высота легче преодолевается теми, кто её - высоту - боится. Но её достаточно чтобы вы почувствовали то ощущение, когда ничто вас больше не держит, вы летите. Кстати маленькая высота и особенности расположения объекта, позволяют организовывать навеску с ооооооочень мягкими подхватами, что мы, собственно, и делаем. &lt;br&gt;Кстати, обладателям значков #Живой Питер - скидка 10%&lt;br&gt;&lt;br&gt;ОБЯЗАТЕЛЬНО:&lt;br&gt;1) Приносите с собой паспорт;&lt;br&gt;2) Согласуйте желаемое время прыжка в личку или по телефону:&lt;br&gt;+79112185671 - Слава (http://vk.com/write9085455)&lt;br&gt;+79046195943 - Денис (http://vk.com/write160626)&lt;br&gt;+79658142460 - Даша (http://vk.com/write118380604)&lt;br&gt;&lt;br&gt;ОБ ОБЪЕКТЕ, КАК ДОБРАТЬСЯ, ЦЕНЫ:&lt;br&gt;http://vk.com/pages?oid=-32651580&amp;amp;p=Баян&lt;br&gt;&lt;br&gt;ИНФОРМАЦИЯ ДЛЯ ЖЕЛАЮЩИХ ПРЫГНУТЬ:&lt;br&gt;https://vk.com/pages?oid=-32651580&amp;amp;p=%D0%91%D0%BB%D0%B8%D0%B6%D0%B0%D0%B9%D1%88%D0%B8%D0%B5%20%D0%BF%D1%80%D1%8B%D0%B6%D0%BA%D0%B8%2C%20%D0%BE%D0%B1%D1%89%D0%B0%D1%8F%20%D0%B8%D0%BD%D1%84%D0%BE%D1%80%D0%BC%D0%B0%D1%86%D0%B8%D1%8F</string>
    <string>В этой группе находятся учащиеся ФМЛ 239, класса 1.09</string>
    <string>Выборы Штаба СПБГУ</string>
    <string>Итак. Условия простые: вы нам пачку печенья - мы вас скидываем с 27 метров. С веревкой. Так чтоб мягко, безопасно, круто и весело.&lt;br&gt;P.S. Печенье котируется любое кроме &quot;Марии&quot; - эти забетонированные круглешочки нам не нравятся.&lt;br&gt;P.P.S За печеньки только 1 прыжок.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Все кто хочет прыгнуть ОБЯЗАТЕЛЬНО:&lt;br&gt;1) Приносите с собой паспорт;&lt;br&gt;2) Запишитесь по телефонам &lt;br&gt;+79650365856 - Саша&lt;br&gt;+79046051615 - Вася&lt;br&gt;Или отправьте сообщение Денису (http://vk.com/evil_face)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Не записавшиеся не прыгают. Места ограничены, так что поторопитесь!&lt;br&gt;&lt;br&gt;ОБ ОБЪЕКТЕ, КАК ДОБРАТЬСЯ&lt;br&gt;http://vk.com/pages?oid=-32651580&amp;amp;p=Цех&lt;br&gt;&lt;br&gt;ИНФОРМАЦИЯ ДЛЯ ЖЕЛАЮЩИХ ПРЫГНУТЬ:&lt;br&gt;http://vk.com/pages?oid=-32651580&amp;amp;p=Ближайшие%20прыжки%2C%20общая%20информация</string>
    <string>Обсуждаем набор 2013</string>
    <string>Работать!!!!)) &lt;br&gt;&lt;br&gt;Ну что, традиционно- Унисон жжот на тк!</string>
    <string>Первая промо игра нового направления DL.Mini!&lt;br&gt;&lt;br&gt;КУПЧИНО&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дата игры: 15 февраля 2013г.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Зона игры: Фрунзенский район, точная зона игры на вечернем брифинге.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Формат: линейные точки. 10 заданий по 40 минут. Подсказки каждые 10 минут. Подсказка по загадке, точный адрес, подсказка по месту написания кода.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Необходимый минимум на игру: автомобиль, фонарик, телефон с выходом в интернет.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Предигровой брифинг - парковка ОКЕЙ ТЦ РИО со стороны ул. Салова, 15 февраля, 21-00.&lt;br&gt; &lt;br&gt;Игра бесплатная!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Телефон для связи с организатором: +79213904250 (Георгий).</string>
    <string>Радостно отмечаем День России прыжками на новом объекте - &quot;Баяне&quot;! Его высота - 26 метров.&lt;br&gt;&quot;Баян&quot; располагается недалеко от пересечения Кушелевской дороги и проспекта Маршала Блюхера.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Пожалуйста, ОБЯЗАТЕЛЬНО приносите паспорт или его копию, чтобы мы могли допустить вас до прыжков. Если вам от 16 до 18 лет, то вам потребуется расписка от родителей:&lt;br&gt;http://vk.com/pages?oid=-32151436&amp;amp;p=%D0%A0%D0%B0%D1%81%D0%BF%D0%B8%D1%81%D0%BA%D0%B0_%D0%BE%D1%82_%D1%80%D0%BE%D0%B4%D0%B8%D1%82%D0%B5%D0%BB%D0%B5%D0%B9&lt;br&gt;Лица младше 16 лет до прыжков не допускаются.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Добраться можно: &lt;br&gt;1) от ст. метро &quot;Лесная&quot; пешком (около 1,5км), на 31 троллейбусе, 60 автобусе, маршрутках 10, 131 &lt;br&gt;2)от ст.метро &quot;Площадь Мужества&quot; на маршрутках 322, 10, 271 &lt;br&gt;3)  от ст. метро &quot;Академическая&quot; на 31 троллейбусе, 60 автобусе, маршрутках 131, 95 &lt;br&gt;&lt;br&gt;КОНТАКТЫЕ ТЕЛЕФОНЫ:&lt;br&gt;+79110836808&lt;br&gt;+79119323229&lt;br&gt;&lt;br&gt;Как попасть на прыжки: http://vk.com/pages?oid=-32151436&amp;amp;p=Организация&lt;br&gt;&lt;br&gt;Безопасность: http://vk.com/page-32151436_43707149&lt;br&gt;&lt;br&gt;Цены на прыжки:&lt;br&gt;Стоимость первого прыжка - 500р, второго и третьего - 400р, четвертый в тот же день - бесплатно&lt;br&gt;&lt;br&gt;КАРТА: http://vk.com/pages?oid=-32151436&amp;amp;p=%D0%9A%D0%B0%D0%BA_%D0%B4%D0%BE%D0%B1%D1%80%D0%B0%D1%82%D1%8C%D1%81%D1%8F_%D0%B4%D0%BE_%D0%91%D0%B0%D1%8F%D0%BD%D0%B0&lt;br&gt;&lt;br&gt;Не забываем одеваться по погоде!&lt;br&gt;http://rp5.ru/9491/ru&lt;br&gt;http://www.gismeteo.ru/city/hourly/4079/2/</string>
    <string>В этот раз мы прыгаем с Крема - недостроенной конструкции горводоканала высотой 22 метра. Пусть вас не смущает столь &quot;низкая&quot; высота - экспириенс прыжка с этого объекта действительно уникальный - стоя на экзите вы не видите ни веревки, уходящей вертикально вниз, ни вашей дальнейшей траектории. В момент перед прыжком, стоя на краю, ты, обдуваемый ветрами местных просторов, за доли секунды до полета, ощущаешь настоящую свободу - то, за что мы любим роуп.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Кстати, в этот раз в честь восьмого марта у нас спеццены:&lt;br&gt;1) Все девушки летают за пол цены!&lt;br&gt;2) Парень, сопровождающий девушку с цветами, получает джентльменскую скидку и тоже летает за пол цены!&lt;br&gt;3) Парень, вручивший любой (не пришедшей с ним) девушке на объекте цветы, получает скидку спонтанного джентльмена в треть стоимости прыжка!&lt;br&gt;4) Мужики прыгнувшие в платьях (тащите свои - казенных нету) получают скидку в 50% и крутанские фотки!&lt;br&gt;5) Поздравление на камеру девушек с 8-м марта дает скидку 30%.&lt;br&gt;Скидки не суммируются.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ждем всех на прыжки с Крема в эту пятницу!&lt;br&gt; &lt;br&gt;ОБЯЗАТЕЛЬНО:&lt;br&gt;1) Приносите с собой паспорт;&lt;br&gt;2) Согласуйте желаемое время прыжка с организаторами через личку или по телефонам:&lt;br&gt;+79500340143 - Ксюша (http://vk.com/write162447)&lt;br&gt;+79650365856 - Саша (http://vk.com/write13951940)&lt;br&gt;+79046195943 - Денис (http://vk.com/write160626)&lt;br&gt;3) Оденьтесь тепло! )&lt;br&gt;&lt;br&gt;ОБ ОБЪЕКТЕ, КАК ДОБРАТЬСЯ, ЦЕНЫ&lt;br&gt;http://vk.com/pages?oid=-32651580&amp;amp;p=крем&lt;br&gt;&lt;br&gt;ИНФОРМАЦИЯ ДЛЯ ЖЕЛАЮЩИХ ПРЫГНУТЬ:&lt;br&gt;http://vk.com/pages?oid=-32651580&amp;amp;p=Ближайшие_прыжки%2C_общая_информация</string>
    <string>Выставка художника Вика «Знакомые фрагменты» откроется в Музее-квартире&lt;br&gt;Исаака Бродского, по адресу пл. Искусств д.3, 15 мая в 16-00 и будет доступна для&lt;br&gt;посетителей две недели, вплоть до 26 мая.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Творческий путь Вика насчитывает уже почти сорок лет. Его сложно назвать&lt;br&gt;только художником, живописцем или поэтом. По большому счету ВИК – Мастер. Редкое&lt;br&gt;и ценное явление. Широко известен ВИК стал в середине 70-х годов XX века. Тогда им&lt;br&gt;была создана группа «Алипий», названная в честь архимандрита Псково-Печерского&lt;br&gt;монастыря. Вечная тема Евангелия стала основополагающей в творчестве художника на&lt;br&gt;многие годы, но этим не исчерпывается многогранность Вика. В его творчестве можно&lt;br&gt;встретить все - поэзию и портрет, произведения на религиозные сюжеты и летние&lt;br&gt;пейзажи, аллегорические изображения и чистые абстракции, Петербург, Испанию,&lt;br&gt;Венецию, Иерусалим…&lt;br&gt;&lt;br&gt;Выставка, представленная в Музее-квартире Исаака Бродского, откроет Вика&lt;br&gt;зрителю с, возможно, наименее знакомой и привычной стороны. Вместо религиозных&lt;br&gt;сюжетов посетитель увидит «Знакомые фрагменты». Фрагменты космоса, частью&lt;br&gt;которого является и каждый в отдельности и все вместе. Жизнь состоит из фрагментов,&lt;br&gt;которые волей художника превращаются в живопись. Что-то до боли знакомое, родное и&lt;br&gt;понятное. Для каждого свое, очень личное, но, в то же время, общее для всех. Работы,&lt;br&gt;собранные на выставке, созданы художником совсем недавно. Посетителю предстоит&lt;br&gt;ощутить себя частью новой, особенной, созданной мастером Вселенной. Одновременно&lt;br&gt;вдохнуть запахи невской воды, петербургского рынка, дворцов и дворов, венецианских&lt;br&gt;каналов, карнавала… Вырасти через частное, через детали, от личного к общему,&lt;br&gt;большому, космическому. К чему-то огромному и, на первый взгляд, абсолютно&lt;br&gt;непостижимому.&lt;br&gt;&lt;br&gt;«Знакомые фрагменты» - уникальная возможность глубже познакомиться с&lt;br&gt;искусством одного из ярких представителей петербургских художников для тех, кто еще&lt;br&gt;мало о нем знает. Увидеть то, что уже стало частью истории, истории искусства, но все&lt;br&gt;еще живет и развивается. Для тех же, кто давно знаком с творчеством Вика – это&lt;br&gt;возможность увидеть новые работы мастера.&lt;br&gt;&lt;br&gt;На открытии выставки состоится презентация альбома работ Вика «Вновь&lt;br&gt;найденные двери», в который вошло более 300 произведений художника.</string>
    <string>26 апреля. 18:00. Шайба. Нижний бар. Настольные игры.&lt;br&gt;Любишь настольные игры в хорошей компании? Хочешь проверить свои силы с достойными соперниками? Поиграть во что-то новое?&lt;br&gt;Тогда приходи 26 апреля (четверг) в 18:00 в Нижний бар Шайбы на традиционные &quot;Настольные игры Недели Мат-Меха&quot;!&lt;br&gt;&lt;br&gt;В планах:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Свободные игры:&lt;br&gt;Приходи и играй! Профессиональные инструкторы познакомят Вас с правилами и раскроют Вам все самые секретные тактики победы, которые были бережно сохранены для Вас и передавались из поколения в поколение Шаолиньскими монахами.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Джангл Спид&lt;br&gt;Дженга&lt;br&gt;Манчкин&lt;br&gt;Цитадети&lt;br&gt;Каркассон&lt;br&gt;Уно&lt;br&gt;Сет&lt;br&gt;&lt;br&gt;Турниры для самых смелых:&lt;br&gt;С призами, конечно. Предварительная запись на турниры необходима*! На турниры допускаются только знакомые с правилами игроки! Правила Вы можете найти на сайте нашего спонсора GaGaGames: www.gaga.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;Колонизаторы&lt;br&gt;Джангл Спид&lt;br&gt;Доминион</string>
    <string>Вы доказали счётную полуаддитивность? Если да, то добро пожаловать, если нет, то доказывайте и вступайте </string>
    <string>Нах*й спать?Зачем?чё за дебилы спят ночью?я в шоке.</string>
    <string>Прыжки в цеху ЛОМО по адресу: Полюстровский пр., 52.&lt;br&gt;Транспорт: от ст.м. &quot;Лесная&quot; на автобусе №33, маршрутке №17, пешком от ст.м. &quot;Выборгская&quot;.&lt;br&gt;---------------&lt;br&gt;Как попасть на прыжки: http://vk.com/pages?oid=-32151436&amp;amp;p=Организация&lt;br&gt;---------------&lt;br&gt;Безопасность: http://vk.com/page-32151436_43707149&lt;br&gt;---------------&lt;br&gt;Цены на прыжки: http://vk.com/pages?oid=-32151436&amp;amp;p=Цены&lt;br&gt;---------------&lt;br&gt;Не забываем одеваться по погоде!&lt;br&gt;http://rp5.ru/9491/ru&lt;br&gt;http://www.gismeteo.ru/city/daily/4079/</string>
    <string>Прыжки в цеху ЛОМО по адресу: Полюстровский пр., 52.&lt;br&gt;Транспорт: от ст.м. &quot;Лесная&quot; на автобусе №33, маршрутке №17, пешком от ст.м. &quot;Выборгская&quot;.&lt;br&gt;---------------&lt;br&gt;Как попасть на прыжки: http://vk.com/pages?oid=-32151436&amp;amp;p=Организация&lt;br&gt;---------------&lt;br&gt;Безопасность: http://vk.com/page-32151436_43707149&lt;br&gt;---------------&lt;br&gt;Цены на прыжки: http://vk.com/pages?oid=-32151436&amp;amp;p=Цены&lt;br&gt;---------------&lt;br&gt;Не забываем одеваться по погоде!&lt;br&gt;http://rp5.ru/9491/ru&lt;br&gt;http://www.gismeteo.ru/city/daily/4079/</string>
    <string>И к этому слёту надо бы подготовиться. Это не займёт много времени, если мы будем оперативны, мобильны и конструктивны.</string>
    <string>Hardstyle, яркие костюмы, баталии, тотальный снос бошек, трэш, угар и хорошее настроение! =Открытие недели факультета.&lt;br&gt;</string>
    <string></string>
    <string>Новости ФМЛ&apos;оская газеты &quot;ФорМуЛа&quot; и всё, что с ней связано:)</string>
    <string>Друзья, нужно делать неделю мат-меха, и в этом году предлагаю начать пораньше.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Собрания будут проходить каждую неделю по вторникам и четвергам после 4 пары в аудитории возле профбюро</string>
    <string>Всем привет! В это воскресенье мы прыгаем с Куба. Море драйва, позитива и свободного падения совсем близко от метро ждут вас в крайний день сентября.&lt;br&gt;Кстати, мы восстановили музыкоснабжение, так что добрый рок и рок&apos;n&apos;ролл будут прокачивать площадку и согревать ваши сердца. Еще не забудьте чай, что б согреть все и всех остальное.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Все кто хочет прыгнуть ОБЯЗАТЕЛЬНО:&lt;br&gt;1) Приносите с собой паспорт;&lt;br&gt;2) Согласуйте желаемое время прыжка с организаторами через личку или по телефонам:&lt;br&gt;+79046195943 - Денис ( http://vk.com/write160626 )&lt;br&gt;+79650365856 - Саша ( http://vk.com/write13951940 )&lt;br&gt;&lt;br&gt;ОБ ОБЪЕКТЕ, КАК ДОБРАТЬСЯ, ЦЕНЫ&lt;br&gt;http://vk.com/pages?oid=-32651580&amp;amp;p=Куб&lt;br&gt;&lt;br&gt;ИНФОРМАЦИЯ ДЛЯ ЖЕЛАЮЩИХ ПРЫГНУТЬ:&lt;br&gt;http://vk.com/pages?oid=-32651580&amp;amp;p=Ближайшие_прыжки%2C_общая_информация</string>
    <string>Так вышло, что мне сейчас удобнее всё устроить в контактике</string>
    <string>Студенты-второкурсники из 241ой группы Мат-Меха. На 2010-2011 учебный год.&lt;br&gt;&lt;br&gt;На самом деле это тайная организация супер героев, которые каждодневно препятствуют Мат.Меховскому злу и стойко держат оборону на границах Матанализа.</string>
    <string>Вниманию всех молодых любителей интеллектуальных игр!&lt;br&gt;&lt;br&gt;1 марта, в 18:30 в ИТМО состоится уже IV (в принципе, ежегодный) молодёжный чемпионат Санкт-Петербурга по Эрудит-квартету. К участию приглашаются команды из 4 человек (можно и больше, но в одной игре принимает участие только 4 человека от команды), каждый игрок которой родился 01.03.1987 г. и позже (то есть, не достиг 25-летнего возраста к моменту проведения турнира).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Команды, занявшие первые три места в чемпионате, награждаются медалями и подарками.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Игровой взнос за участие уточняется, ориентировочно, он составит 200 рублей с команды. Место проведения игр - ИТМО (Кронверкский пр., 49, м. «Горьковская»). Начало регистрации и жеребьёвки - 18:30, начало игр - 19:00.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Формула проведения чемпионата зависит от числа поданных заявок (и будет опубликована позднее), но надеемся, все команды смогут сыграть не менее двух-трёх игр.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ваши заявки (с обязательным указанием ФИО и дат рождения всех игроков для составления списков на проход) присылайте на mpakhnin@yandex.ru.</string>
    <string>Да возрадуется сердце ваше и возвеселится язык ваш; даже и плоть ваша упокоится в уповании. Третий тур Открытого чемпионата ПУНКа по Своей Игре пройдёт в пятницу, 9 декабря! Место проведения в очередной раз поменялось изменилось (прямо Большой Шлем у нас) — праздновать возвращение в ПУНК мы будем на Мат-Мехе. А вот время начала прежнее, 18.00.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Правила турнира вкратце:&lt;br&gt;а) количество игроков в сетке турнира меньше либо равно 32-м;&lt;br&gt;б) происходит посев всех игроков на 4 корзины, исходя из текущего рейтинга (http://vkontakte.ru/pages?oid=-9640350&amp;amp;p=Текущий_рейтинг);&lt;br&gt;в) турнир проходит в 4 стадии;&lt;br&gt;г) из четвёрки выходят в следующий круг не меньше 2 человек;&lt;br&gt;д) в случае равенства очков имеет место перестрелка;&lt;br&gt;е) ВЗНОС ЗА УЧАСТИЕ: каждый участник перед каждым турниром сдаёт либо написанные им собственноручно 3 темы (3 темы своей игры по 5 вопросов, можно с запасом, присылаются с указанием авторства на Mpakhnin@yandex.ru не позднее 20-00 ЧЕТВЕРГА, предшествующего игровому дню), либо 60 рублей на месте игры.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Итак, 9 декабря, 18:00, Мат-Мех, аудитории 2505, 2508 и 2512.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Как найти нужные аудитории:&lt;br&gt;1) Зайти на факультет, показав охране корочку о том, что вы студент или аспирант.&lt;br&gt;2а) Если вы прошли охрану и видите банковский автомат слева, то вам нужно по боковой лестнице добраться до второго этажа. После лестницы налево и там уже будут аудитории. Надо найти 2512.&lt;br&gt;2б) Если вы прошли охрану и не видите банковский автомат слева, то вам нужно по любой из лестниц подняться на второй этаж. Если встать в середине площадки второго этажа, можно увидеть часы. И если вы стоите к часам лицом, то идти вам нужно налево. Идти долго, подчиняясь витиеватостям коридора.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Заявки принимаются на стене! #СвояквПУНКе&lt;br&gt;________________________________&lt;br&gt;&lt;br&gt;1) Ольга Ясакова (40)&lt;br&gt;2) Владимир Салий (5) (темы)&lt;br&gt;3) Павел Пашечко (10)&lt;br&gt;4) Андрей Петухов (39) (темы)&lt;br&gt;5) Алексей Шифрин (25)&lt;br&gt;6) Пётр Назаров (16) (темы)&lt;br&gt;7) Алексей Долинский (14)&lt;br&gt;8) Александр Маляренко (8)&lt;br&gt;9) Семен Легашов (22)&lt;br&gt;10) Артём Письменский (48)&lt;br&gt;11) Кирилл Ильин (15)&lt;br&gt;12) Андрей Тарасов (1) (темы)&lt;br&gt;13) Михаил Садов (51)&lt;br&gt;14) Алексей Прохоренков (24) (темы)&lt;br&gt;15) Сергей Терентьев (36)&lt;br&gt;16) Кирилл Филимонов&lt;br&gt;17) Павел Поляков (21)&lt;br&gt;18) Александр Родимцев&lt;br&gt;19) Михаил Ерасов&lt;br&gt;20) Александра Балабан (26)</string>
    <string>К большому сожалению из-за некоторых накладок не удалось вовремя оформить бумаги. В связи с чем мероприятие не состоится.&lt;br&gt;Приносим свои извинения</string>
    <string>Прыжки в цеху ЛОМО по адресу: Полюстровский пр., 52.&lt;br&gt;Транспорт: от ст.м. &quot;Лесная&quot; на автобусе №33, маршрутке №17, пешком от ст.м. &quot;Выборгская&quot;.&lt;br&gt;---------------&lt;br&gt;Как попасть на прыжки: http://vk.com/pages?oid=-32151436&amp;amp;p=Организация&lt;br&gt;---------------&lt;br&gt;Безопасность: http://vk.com/page-32151436_43707149&lt;br&gt;---------------&lt;br&gt;Цены на прыжки: http://vk.com/pages?oid=-32151436&amp;amp;p=Цены&lt;br&gt;---------------&lt;br&gt;Не забываем одеваться по погоде!&lt;br&gt;http://rp5.ru/9491/ru&lt;br&gt;http://www.gismeteo.ru/city/daily/4079/</string>
    <string>Прыжки на РЫБЕ по адресу: Вагонный пр., 3.&lt;br&gt;Транспорт: Пешком от станции метро &quot;Рыбацкое&quot;.&lt;br&gt;---------------&lt;br&gt;Как попасть на прыжки: http://vk.com/pages?oid=-32151436&amp;amp;p=Организация&lt;br&gt;---------------&lt;br&gt;Безопасность: http://vk.com/page-32151436_43707149&lt;br&gt;---------------&lt;br&gt;Цены на прыжки и КАРТА: http://vk.com/pages?oid=-32151436&amp;amp;p=Цены&lt;br&gt;---------------&lt;br&gt;Не забываем одеваться по погоде!&lt;br&gt;http://rp5.ru/9491/ru&lt;br&gt;http://www.gismeteo.ru/city/hourly/4079/2/</string>
    <string></string>
    <string>Прыжки с веревкой с Рыбы в эту среду! Прыжок на ней состоит из небольшого свободного падения с выходом в маятник. Отличное место для первопрыга.&lt;br&gt;Записывайтесь и приходите, всем будем рады!&lt;br&gt;&lt;br&gt;ОБЯЗАТЕЛЬНО:&lt;br&gt;1) Приносите с собой паспорт;&lt;br&gt;2) Согласуйте желаемое время прыжка с организаторами через личку или по телефонам:&lt;br&gt;+79500340143 - Ксюша&lt;br&gt;+79650365856 - Саша&lt;br&gt;&lt;br&gt;ОБ ОБЪЕКТЕ, КАК ДОБРАТЬСЯ, ЦЕНЫ&lt;br&gt;http://vk.com/page-32651580_43665602&lt;br&gt;&lt;br&gt;ИНФОРМАЦИЯ ДЛЯ ЖЕЛАЮЩИХ ПРЫГНУТЬ:&lt;br&gt;http://vk.com/pages?oid=-32651580&amp;amp;p=Ближайшие%20прыжки%2C%20общая%20информация</string>
    <string>Есть у меня желание песенку спеть. Ищу певунов.</string>
    <string>Первое выступление группы Revelatorius!&lt;br&gt;7 марта в рамках FML-fest в БКЗ клуба &quot;Орландина&quot;.&lt;br&gt;Группа играет в стиле Рок с элементами арт-рока и фолка.&lt;br&gt;Будет небольшое, но бодрое выступление! Приходите сами и приглашайте друзей!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Состав группы:&lt;br&gt;Александр Зюков - флейта, вокал&lt;br&gt;Сергей Веселовский - лидер-гитара&lt;br&gt;Владимир Стаценко - ритм гитара&lt;br&gt;Григорий Соловьёв - бас&lt;br&gt;Александр Белокуров - ударные&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы ждём вас всех!&lt;br&gt;Цена билета 200 рублей, по флаеру - 150&lt;br&gt;Более подробно - в группе самого фмл-феста!</string>
    <string>Прыжки с полтрубы с веревкой в это воскресенье. Высота экзита - 40 метров.&lt;br&gt;Свободного падения - 20 метров. Это&lt;br&gt;в&lt;br&gt;о&lt;br&gt;о&lt;br&gt;о&lt;br&gt;о&lt;br&gt;о&lt;br&gt;т&lt;br&gt;столько умножить на 1000. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Все кто хочет прыгнуть ОБЯЗАТЕЛЬНО:&lt;br&gt;1) Приносите с собой паспорт;&lt;br&gt;2) Согласуйте желаемое время прыжка с организаторами через личку или по телефонам:&lt;br&gt;+79650365856 - Саша http://vk.com/write13951940&lt;br&gt;+79500340143 - Ксюша http://vk.com/write162447&lt;br&gt;&lt;br&gt;ОБ ОБЪЕКТЕ, КАК ДОБРАТЬСЯ, ЦЕНЫ&lt;br&gt;http://vk.com/pages?oid=-32651580&amp;amp;p=Полтрубы&lt;br&gt;&lt;br&gt;ИНФОРМАЦИЯ ДЛЯ ЖЕЛАЮЩИХ ПРЫГНУТЬ:&lt;br&gt;http://vk.com/pages?oid=-32651580&amp;amp;p=Ближайшие%20прыжки%2C%20общая%20информация</string>
    <string>Зима - время для похода на каток? И только?&lt;br&gt;Ну уж нет. Давайте сломаем данный стереотип и сходим все вместе...в бар/клуб?&lt;br&gt;Да-да, именно в бар. На улице холодно, а в клубе &quot;Цыпа&quot; будет ооочень жарко)</string>
    <string>Четвертый тур Открытого чемпионата ПУНКа по Своей Игре, по которому мы все так соскучились, пройдёт в пятницу, 10 февраля! Место игр — СНОВА МАТМЕХ. Время начала, как обычно, 18.00.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наши правила чуть поменялись, увы, инфляция счастья не обошла ПУНК стороной, теперь взнос за участие составляет 100 российских рублей (и так будет во всём 2012 году, но обещаю, что до планируемого конца света повышения тарифов не будет). В остальном же:&lt;br&gt;а) количество игроков в сетке турнира меньше либо равно 32;&lt;br&gt;б) происходит посев всех игроков на 4 корзины, исходя из текущего рейтинга (http://vk.com/docs?oid=-9640350);&lt;br&gt;в) турнир проходит в 4 стадии;&lt;br&gt;г) из четвёрки выходят в следующий круг не меньше 2 человек;&lt;br&gt;д) в случае равенства очков имеет место перестрелка;&lt;br&gt;е) ВЗНОС ЗА УЧАСТИЕ УВЕЛИЧЕН: каждый участник перед каждым турниром сдаёт либо написанные им собственноручно 3 темы (3 темы своей игры по 5 вопросов, можно с запасом, присылаются с указанием авторства на Mpakhnin@yandex.ru не позднее 20-00 ЧЕТВЕРГА, предшествующего игровому дню), либо 100 рублей на месте игры.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Итак, 10 февраля, 18:00, Мат-Мех, приблизительные аудитории 2505, 2508 и 2512.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Как найти нужные аудитории:&lt;br&gt;1) Зайти на факультет, показав охране корочку о том, что вы студент или аспирант.&lt;br&gt;2а) Если вы прошли охрану и видите банковский автомат слева, то вам нужно по боковой лестнице добраться до второго этажа. После лестницы налево и там уже будут аудитории. Надо найти 2512.&lt;br&gt;2б) Если вы прошли охрану и не видите банковский автомат слева, то вам нужно по любой из лестниц подняться на второй этаж. Если встать в середине площадки второго этажа, можно увидеть часы. И если вы стоите к часам лицом, то идти вам нужно налево. Идти долго, подчиняясь витиеватостям коридора.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Заявки принимаются на стене! Встречаемся 10 февраля в 18.00. #СвояквПУНКе &lt;br&gt;____________________________________&lt;br&gt;&lt;br&gt;1) Андриан Влахов (6)&lt;br&gt;2) Михаил Садов (24)&lt;br&gt;3) Владимир Салий (3) (темы)&lt;br&gt;4) Андрей Петухов (26) (темы)&lt;br&gt;5) Александр Евсюков (2)&lt;br&gt;6) Ольга Ясакова (37)&lt;br&gt;7) Нина Собещук (19)&lt;br&gt;8) Антон Оскирко (43)&lt;br&gt;9) Алексей Долинский (15)&lt;br&gt;10) Александра Балабан (30)&lt;br&gt;11) Артём Письменский (46)&lt;br&gt;12) Пётр Назаров (16)&lt;br&gt;13) Кирилл Ильин (5)&lt;br&gt;14) Павел Пашечко (8)&lt;br&gt;15) Павел Поляков (22)&lt;br&gt;16) Полина Офимкина (42)&lt;br&gt;17) Михаил Долгов&lt;br&gt;18) Никита Ивинский&lt;br&gt;19) Максим Милашенко (темы)&lt;br&gt;20) Александр Родимцев (52)&lt;br&gt;21) Семён Легашов (14)&lt;br&gt;22) Александр Маляренко (9)&lt;br&gt;23) Андрей Потёмкин&lt;br&gt;24) Андрей Рыженков (12)&lt;br&gt;25) Кирилл Филимонов</string>
    <string>Очень интересные вопросы от самого Александра Абрамовича Друзя. Приходите сами и приводите свои команды.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Играем по следующей схеме.&lt;br&gt;В команде от 1 до 6 человек.&lt;br&gt;Олимпийская система на пришедшие команды.&lt;br&gt;Регистрация в начале турнира непосредственно по приходу команды: необходимо указать название команды, имя и фамилию капитана.&lt;br&gt;Все игры, кроме финальных - один-два (это пока обсуждается) боя по 5 вопросов.&lt;br&gt;Полуфинал и финал - два боя по 7 вопросов.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Регламент в разделе &quot;документы&quot;</string>
    <string>Money Honey club&lt;br&gt;адрес: Санкт-Петербург, Садовая ул. 28 ст. метро &quot;Невский Проспект/Гостиный Двор&quot;, &quot;Садовая/Сенная&quot;&lt;br&gt;http://www.money-honey.ru/events/195&lt;br&gt;19 50 pm&lt;br&gt;100р. for woman&lt;br&gt;150р. for man&lt;br&gt;&lt;br&gt;DEUS BENEDICAT TIBI</string>
    <string>В эту субботу прыгаем с &quot;Рыбы&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Рыбка - это недостроенный гигантский цех в пяти минутах ходу от метро &quot;Рыбацкое&quot;. Высота экзита - 24 метра. Прыжок - свободное падение с выходом в мягкий маятник по системе &quot;плюхнусь в бабушкин диван&quot;.&lt;br&gt;Никаких специальных знаний или умений для прыжка не требуется - все что нужно - ваше присутствие и решимость, остальное - за нами)&lt;br&gt;&lt;br&gt;В честь приближающегося 1-го апреля ворох скидок и акций: &lt;br&gt;* Розыгрыш скидок от 15 до 100%;&lt;br&gt;* Если вдруг вы вытянули скидку меньше чем в 50%, вы можете добавить 10% рассказав нам анекдот. Анекдот про сруля не участвует в акции;&lt;br&gt;* В конце дня мы обсудим все ваши анекдоты, выберем тот который не слышали, не знаем и вообще самый смешной и признаем его победителем. Его рассказчик получит наш сертификат, всеобщий почет и уважение!&lt;br&gt;&lt;br&gt;ОБЯЗАТЕЛЬНО:&lt;br&gt;1) Приносите с собой паспорт;&lt;br&gt;2) Согласуйте желаемое время прыжка в личку или по телефону:&lt;br&gt;+79500340143 - Ксюша (http://vk.com/write162447)&lt;br&gt;+79650365856 - Саша (http://vk.com/write13951940)&lt;br&gt;&lt;br&gt;ОБ ОБЪЕКТЕ, КАК ДОБРАТЬСЯ, ЦЕНЫ:&lt;br&gt;http://vk.com/page-32651580_43665602&lt;br&gt;&lt;br&gt;ИНФОРМАЦИЯ ДЛЯ ЖЕЛАЮЩИХ ПРЫГНУТЬ:&lt;br&gt;http://vk.com/pages?oid=-32651580&amp;amp;p=Ближайшие%20прыжки%2C%20общая%20информация</string>
    <string>[В связи с переносом недели матмеха, вся информация уточняется]&lt;br&gt;&lt;br&gt;Интеллектуальная игра &quot;Что? Где? Когда?&quot;, посвященная 51й неделе математико-механического факультета СПбГУ. Дата проведения: 17 мая 2011 года. Место: читальный зал ММ. Время: 17.00</string>
    <string>для любителей покататься где-нибудь на велах и посмотреть красивые места</string>
    <string></string>
    <string>Здесь вся 2ая смена Спутника. Полезная информация.</string>
    <string>Вечер понедельника - не время грустить! Развеять ваши мрачные мысли поможет заряд @башилова от (List of TV Shows) Shot in Las Vegas! Причем, скорее всего, с увеличенным гитарным напором!&lt;br&gt;&lt;br&gt;И НИЧЕГО С ВАС ЗА ЭТО НЕ ВОЗЬМУТ!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Поэтому, после работы или учебы направляйте ваши стопы в клуб MOD, где мы оккупируем сцену в 21:00.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Кстати, есть официальная встреча от организатора - https://vk.com/event51301272 - но мы решили создать свою, с особой атмосферой. :) Это к тому, что до нас тоже будет музыка, не бойтесь приходить раньше девяти. ;)</string>
    <string>Котики, к нам уже спешит Пятый Тур Открытого чемпионата ПУНКа по Своей Игре. В пятницу, 16 марта, в 18.00 встречаемся на полюбившемся нам (мне) Матмехе. Борьба за попадание в заветную девятку обостряется, остаётся только два отборочных турнира.&lt;br&gt;&lt;br&gt;И немного о правилах:&lt;br&gt;а) количество игроков в сетке турнира меньше либо равно 32;&lt;br&gt;б) происходит посев всех игроков на 4 корзины, исходя из текущего рейтинга (http://vk.com/pages?oid=-9640350&amp;amp;p=Текущий_рейтинг);&lt;br&gt;в) турнир проходит в 4 стадии;&lt;br&gt;г) из четвёрки выходят в следующий круг не меньше 2 человек;&lt;br&gt;д) в случае равенства очков имеет место перестрелка;&lt;br&gt;е) Взнос за участие увеличен: каждый участник перед каждым турниром сдаёт либо написанные им собственноручно 3 темы (3 темы своей игры по 5 вопросов, можно с запасом, присылаются с указанием авторства на Mpakhnin@yandex.ru не позднее 20-00 ЧЕТВЕРГА, предшествующего игровому дню), либо 100 рублей на месте игры.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Инструкции по проходу на Матмех: &lt;br&gt;0) Заходить надо через главный вход (который ближе к электричке).&lt;br&gt;1) Охране, буде таковая найдётся, можно показать любую корочку (например, о том, что вы студент или аспирант).&lt;br&gt;2) По любой из лестниц нужно подняться на второй этаж. Если встать в середине площадки второго этажа, можно увидеть часы. И если вы стоите к часам лицом, то идти вам нужно налево. Идти долго, подчиняясь витиеватостям коридора.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Приблизительные аудитории 2505, 2508 и 2512.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Заявки принимаются на стене. #СвояквПУНКе&lt;br&gt;____________________________________&lt;br&gt;&lt;br&gt;1) Михаил Садов (23) (темы)&lt;br&gt;2) Ольга Ясакова (35)&lt;br&gt;3) Андрей Петухов (26) (темы)&lt;br&gt;4) Тимофей Боков (11)&lt;br&gt;5) Алексей Обросов&lt;br&gt;6) Антон Оскирко (41)&lt;br&gt;7) Артём Письменский (44)&lt;br&gt;8) Андрей Рыженков (10) (темы)&lt;br&gt;9) Алексей Долинский (17)&lt;br&gt;10) Павел Пашечко (6)&lt;br&gt;11) Пётр Назаров (14)&lt;br&gt;12) Сергей Самошкин&lt;br&gt;13) Илья Васильев (13)&lt;br&gt;14) Полина Офимкина (36)&lt;br&gt;15) Дмитрий Тяпин&lt;br&gt;16) Семён Легашов (7)&lt;br&gt;17) Андрей Тарасов (1) (темы)&lt;br&gt;18) Кирилл Ильин (4)&lt;br&gt;19) Александр Маляренко (9)&lt;br&gt;20) Григорий Григорьев&lt;br&gt;21) Алексей Шифрин (27)</string>
    <string>Как говорилось в одном очень длинном и не менее смешном анекдоте, пора заканчивать этот разврат. Шестой отборочный тур чемпионата ПУНКа 2011/2012 по Своей игре состоится в пятницу, 11 мая (в 18.00), вновь на Мат-Мехе. Сложного пакета в этот раз не предвидится, будем играть что-нибудь простое и приятное.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Напомним правила:&lt;br&gt;а) количество игроков в сетке турнира меньше либо равно 32;&lt;br&gt;б) происходит посев всех игроков на 4 корзины, исходя из текущего рейтинга (да, таблички ещё нет, но можно скачать его в документах встречи);&lt;br&gt;в) турнир проходит в 4 стадии;&lt;br&gt;г) из четвёрки выходят в следующий круг не меньше 2 человек;&lt;br&gt;д) в случае равенства очков имеет место перестрелка;&lt;br&gt;е) Взнос за участие увеличен: каждый участник перед каждым турниром сдаёт либо написанные им собственноручно 3 темы (3 темы своей игры по 5 вопросов, можно с запасом, присылаются с указанием авторства на Mpakhnin@yandex.ru не позднее 20-00 ЧЕТВЕРГА, предшествующего игровому дню), либо 100 рублей на месте игры.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Инструкции по проходу на Матмех: &lt;br&gt;0) Заходить надо через главный вход (который ближе к электричке).&lt;br&gt;1) Охране, буде таковая найдётся, можно показать любую корочку (например, о том, что вы студент или аспирант).&lt;br&gt;2) По любой из лестниц нужно подняться на второй этаж. Если встать в середине площадки второго этажа, можно увидеть часы. И если вы стоите к часам лицом, то идти вам нужно налево. Идти долго, подчиняясь витиеватостям коридора.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Приблизительные аудитории 2505, 2508 и 2512.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Заявки принимаются на стене. #СвояквПУНКе&lt;br&gt;_______________________________&lt;br&gt;&lt;br&gt;1) Андрей Рыженков (9) (темы)&lt;br&gt;2) Александр Евсюков (4)&lt;br&gt;3) Михаил Садов (22)&lt;br&gt;4) Пётр Назаров (13)&lt;br&gt;5) Александр Сафонов&lt;br&gt;6) Антон Оскирко (42)&lt;br&gt;7) Алексей Долинский (17)&lt;br&gt;8) Андрей Петухов (21) (темы)&lt;br&gt;9) Артём Письменский (50)&lt;br&gt;10) Павел Пашечко (6)&lt;br&gt;11) Андрей Тарасов (1) (темы)&lt;br&gt;12) Сергей Самошкин (30)&lt;br&gt;13) Владимир Салий (2) (темы)&lt;br&gt;14) Тимофей Боков (8) (темы)&lt;br&gt;15) Александр Родимцев (50)&lt;br&gt;16) Павел Егоров&lt;br&gt;17) Андрей Пантелеев (43)&lt;br&gt;18) Алексей Шифрин (20)&lt;br&gt;19) Анатолий Михайленко (50)&lt;br&gt;20) Андрей Потёмкин (40) (темы)&lt;br&gt;21) Семён Легашов (5)&lt;br&gt;22) Виктор Дзекановский (50)&lt;br&gt;23) Юрий Фролов&lt;br&gt;24) Александр Маляренко (10)&lt;br&gt;25) Кирилл Ильин (3)</string>
    <string>Давненько не прыгали. Рыбу, да и вообще. Так что всех ждем, по всем скучаем!&lt;br&gt;Для тех кто в первый раз - никаких специальных навыков или умений для прыжка не требуется. Прыжок на объекте представляет собой небольшое свободное падение с выходом в маятник. Три экзита на высоте восьмого этажа, позволяющие испытать абсолютно разные ощущения. Музыка (ну в этот-то раз она точно запоет =), нашлемная камера и масса ощущений - с нас, присутствие, чай и печеньки - с вас.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ОБ ОБЪЕКТЕ, КАК ДОБРАТЬСЯ, ЦЕНЫ &lt;br&gt;http://vk.com/page-32651580_43665602&lt;br&gt;&lt;br&gt;ОБЯЗАТЕЛЬНО:&lt;br&gt;1) Приносите с собой паспорт;&lt;br&gt;2) СОГЛАСУЙТЕ ЖЕЛАЕМОЕ ВРЕМЯ ПРЫЖКА В ЛИЧКУ ИЛИ ПО ТЕЛЕФОНУ:&lt;br&gt;+79650365856 - Саша (http://vk.com/write13951940)&lt;br&gt;+79046195943 - Денис (http://vk.com/write160626)&lt;br&gt;При записи необходимо указать ФИО, контактный номер телефона и желаемое время.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ИНФОРМАЦИЯ ДЛЯ ЖЕЛАЮЩИХ ПРЫГНУТЬ:&lt;br&gt;http://vk.com/pages?oid=-32651580&amp;amp;p=Ближайшие%20прыжки%2C%20общая%20информация</string>
    <string>После длительного перерыва обновлённый &quot;Обратный Ход&quot; представляет полностью новую программу.&lt;br&gt;8 марта в МКЗ &quot;Орландина&quot;.&lt;br&gt;Вход: 100р&lt;br&gt;Начало: 18:50</string>
    <string>Поем песни, пьем чай, общаемся, играем!&lt;br&gt;ps. тусим в холле на 7 этаже 21 общаги</string>
    <string>Прыжки с веревкой с Рыбы в этот вторник! Прыжок на ней состоит из небольшого свободного падения с выходом в маятник. Отличное место для первопрыга.&lt;br&gt;Записывайтесь и приходите, всем будем рады!&lt;br&gt;&lt;br&gt;ОБЯЗАТЕЛЬНО:&lt;br&gt;1) Приносите с собой паспорт;&lt;br&gt;2) Согласуйте желаемое время прыжка с организаторами через личку или по телефонам:&lt;br&gt;+79500340143 - Ксюша http://vk.com/write162447&lt;br&gt;+79650365856 - Саша, http://vk.com/write13951940&lt;br&gt;&lt;br&gt;ОБ ОБЪЕКТЕ, КАК ДОБРАТЬСЯ, ЦЕНЫ&lt;br&gt;http://vk.com/page-32651580_43665602&lt;br&gt;&lt;br&gt;ИНФОРМАЦИЯ ДЛЯ ЖЕЛАЮЩИХ ПРЫГНУТЬ:&lt;br&gt;http://vk.com/pages?oid=-32651580&amp;amp;p=Ближайшие%20прыжки%2C%20общая%20информация</string>
    <string>Группа для тех, кто имеет какое либо отношение к организации выезда первокурсников мат-меха на университетскую турбазу СПбГУ в конце ноября 2011</string>
    <string>Думаем как и что приготовить</string>
    <string>Мат-мех, Химфак, кого ещё пойдём покорять?)</string>
    <string>Собираем людей для катания в СКА ночью с 18 на 19 число. Приглашаем всех, кто не боится отдыхать в разгар сессии :) &lt;br&gt;Собираемся 18 февраля в 22:30 на ст. метро Спортивная.&lt;br&gt;Стоимость 350 рублей за всю ночь(если у вас нет коньков, то прокат стоит 150р/час). Если соберем 10 человек с СПБГУ, а у нас получится - вход будет стоить 250 рэ.&lt;br&gt;----------------------------------------------------------&lt;br&gt;Зовите своих друзей, чем больше людей - тем веселее :)&lt;br&gt;--------------------------------------------------------&lt;br&gt;Т.к. прокат коньков на всю ночь достаточно дорогой, то рекомендую попросить коньки у друзей) Либо купить их. При стоимости в 1.5т.р. они окупаются за 2 заезда.&lt;br&gt;Если вы не умеете кататься, то ничего страшного - научим :)&lt;br&gt;--------------------------------------------------------&lt;br&gt;На катке играет классный диджей и действует развлекательная программа. Так что всем гарантируется море позитива))</string>
    <string>Привет! Новость для всех истосковавшихся по прыжкам и нам: в это воскресение в Цеху на Полюстровском будут прыжки вместе с нами =)&lt;br&gt;Ждём в гости всех желающих!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Все кто хочет прыгнуть ОБЯЗАТЕЛЬНО:&lt;br&gt;1) Приносите с собой паспорт;&lt;br&gt;2) Согласуйте желаемое время прыжка с организаторами через личку или по телефонам:&lt;br&gt;+79650365856 - Саша http://vk.com/write13951940&lt;br&gt;+79500340143 - Ксюша http://vk.com/write162447&lt;br&gt;&lt;br&gt;ОБ ОБЪЕКТЕ, КАК ДОБРАТЬСЯ, ЦЕНЫ&lt;br&gt;http://vk.com/pages?oid=-32651580&amp;amp;p=Цех&lt;br&gt;&lt;br&gt;ИНФОРМАЦИЯ ДЛЯ ЖЕЛАЮЩИХ ПРЫГНУТЬ:&lt;br&gt;http://vk.com/pages?oid=-32651580&amp;amp;p=Ближайшие%20прыжки%2C%20общая%20информация</string>
    <string>Три отборочных тура остались позади, за это время в МЛСИ приняли участие 75 человек - впереди финал, где в непримиримой борьбе сойдутся 9 лучших игроков по результатам отборов.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вот они:&lt;br&gt;1. Владимир Салий - на данный момент занимает первую позицию в рейтинге, дважды одерживал победы в отборочных турах;&lt;br&gt;2.  Андрей Потёмкин - собственно, благодаря Андрею у нас есть такая замечательная площадка - ФинЭк;&lt;br&gt;3. Кирилл Ильин - вице-чемпион последнего сезона ПУНКа. Уступил в финале только нынешнему редактору МЛСИ Андрею Тарасову;&lt;br&gt;4. Илья Васильев - дважды останавливался в шаге от победы в отборочных турах. Возможно, в финале решающий шаг сделать удастся);&lt;br&gt;5.  Александр Мосягин - победитель третьего отборочного тура;&lt;br&gt;6. Леонид Михлин старейший (не по возрасту, но по стажу участия в турнирах МЛСИ и ПУНК) участник финала - дебютировал в мае 2009 года;&lt;br&gt;7. Виктор Дзекановский - в недавнем прошлом ставший Чемпионом Гран При СПб по &quot;Брейн-рингу&quot; в составе команды &quot;6 пик&quot;; &lt;br&gt;8. Александр Воронцов - в турниры ПУНКа влился поздновато и в финал сезона 2012 выйти не смог. А в нынешнем сезоне уверенно обыгрывал корифеев;&lt;br&gt;9. Пётр Назаров - единственный в полной мере продолжатель традиций чемпионата ПУНКа как турнира физфака  СПбГУ:).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Финал состоится в ПЯТНИЦУ, 14 ИЮНЯ.&lt;br&gt;Мето прежнее - добрый домашний ФинЭк. Номера аудиторий появятся чуть позднее.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Расписание:&lt;br&gt;18.00 - 18.20 - регистрация участников;&lt;br&gt;18.20 - 18.30 - жеребьёвка;&lt;br&gt;18.30 - 20.30 - соревновательная часть;&lt;br&gt;20.30 - 20.45 - церемония награждения.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Схема финала с прошлого года осталась неизменной и представляет собой полный круговой турнир, по итогам которого будут определены призёры и Чемпион МЛСИ-2013!&lt;br&gt;Кубок ждёт своего обладателя!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Регламент финала находится в корневом (самом нижнем) посте на стене этой встречи.&lt;br&gt;&lt;br&gt;До встречи в финале!</string>
    <string>Ура! Первые декабрьские ддддолггггожжжданнные морозззные прыжки.&lt;br&gt;Музыка и снеговики приложатся! &lt;br&gt;Одевайтесь тепло, берите перчатки, радуйтесь жизни.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ОБ ОБЪЕКТЕ, КАК ДОБРАТЬСЯ, ЦЕНЫ &lt;br&gt;http://vk.com/page-32651580_43665602&lt;br&gt;&lt;br&gt;ОБЯЗАТЕЛЬНО:&lt;br&gt;1) Приносите с собой паспорт;&lt;br&gt;2) СОГЛАСУЙТЕ ЖЕЛАЕМОЕ ВРЕМЯ ПРЫЖКА В ЛИЧКУ ИЛИ ПО ТЕЛЕФОНУ:&lt;br&gt;+79650365856 - Саша (http://vk.com/write13951940)&lt;br&gt;+79500340143 - Ксюша (http://vk.com/write162447)&lt;br&gt;+79046195943 - Денис (http://vk.com/write160626)&lt;br&gt;&lt;br&gt;При записи необходимо указать ФИО, контактный номер телефона и желаемое время.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ИНФОРМАЦИЯ ДЛЯ ЖЕЛАЮЩИХ ПРЫГНУТЬ:&lt;br&gt;http://vk.com/pages?oid=-32651580&amp;amp;p=Ближайшие%20прыжки%2C%20общая%20информация</string>
    <string>Обсуждение вопросов, связанных с подготовкой финального диска на память</string>
    <string></string>
    <string>Итак, мы отошли от наших долгих каникул и снова готовы радовать вас прыжками. На этот раз прыжки выпадают на 23 февраля, поэтому будет куча акций и бонусов, но о них далее, а пока про объект: Цех - железобетонное строение высотой 27м, отличное место для первопрыга или изображения супермена. &lt;br&gt;Теперь про акции:&lt;br&gt;1) За подтягивания на экзите - скидка в 50%. В конце дня будет определен чемпион и одарен сертификатом на прыжок с любого объекта!;&lt;br&gt;2) Мужицкие тандемы летают за полцены;&lt;br&gt;3) Девушки, поздравившие мужчин на камеру тоже получат скидон 50%!&lt;br&gt;4) Будет возможность прыгнуть в противогазе, что даст +146% к крутости фоточек!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Все кто хочет прыгнуть ОБЯЗАТЕЛЬНО:&lt;br&gt;1) Приносите с собой паспорт;&lt;br&gt;2) Согласуйте желаемое время прыжка с организаторами через личку или по телефонам:&lt;br&gt;+79650365856 - Саша http://vk.com/write13951940&lt;br&gt;+79500340143 - Ксюша http://vk.com/write162447&lt;br&gt;&lt;br&gt;ОБ ОБЪЕКТЕ, КАК ДОБРАТЬСЯ, ЦЕНЫ&lt;br&gt;http://vk.com/pages?oid=-32651580&amp;amp;p=Цех&lt;br&gt;&lt;br&gt;ИНФОРМАЦИЯ ДЛЯ ЖЕЛАЮЩИХ ПРЫГНУТЬ:&lt;br&gt;http://vk.com/pages?oid=-32651580&amp;amp;p=Ближайшие%20прыжки%2C%20общая%20информация</string>
    <string>Крем. Действительно крутой объект, ради которого стоит скататься в те запендю, в которых он находится. Экзит расположен на краю крыши, под которую уходит веревка. Так что когда прыгаешь, ты не видишь перед собой ни веревки, ни ожидающей тебя траектории с небольшим свободным падением и большим маятником... передать очучения словами довольно трудно, так что приезжайте, прыгайте, заряжайтесь позитивом на следующую неделю!&lt;br&gt;&lt;br&gt;В день святого Патрика всем пришедшим хотя бы на половину в зеленом - скидки 50% на все. Всем Патрик!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Попытки потребления алкоголя на объекте сочтем за личное оскорбление - мы вообще за здоровье, спорт, жвачку, мир, и прочее...&lt;br&gt;&lt;br&gt;ОБ ОБЪЕКТЕ&lt;br&gt;http://vk.com/pages?oid=-32651580&amp;amp;p=крем&lt;br&gt;&lt;br&gt;СТОИМОСТЬ ПРЫЖКА&lt;br&gt;Первый прыжок на Креме — 500 рублей, все последующие — 400 (вообще все, в том числе и в другие дни).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Как прыгнуть бесплатно:&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Каждый третий прыжок в этот день бесплатный;&lt;br&gt;- Привести двух друзей;&lt;br&gt;- В свой день рождения ± 3 дня.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Все вырученные деньги идут на обновление и закупку нового снаряжения&lt;br&gt;&lt;br&gt;КАК ДОБРАТЬСЯ&lt;br&gt;Доехать до крема можно на 284 маршрутке от метро Гражданский Проспект или Проспект Большевиков, как вам удобнее. Остановки нет, просите водителя остановиться напротив строительного магазина &quot;Петрович&quot;. Если едете от Гражданки - это сразу как проедете второй мост, который с поворотом. Далее по схеме:&lt;br&gt;На яндекс.карте: http://maps.yandex.ru/?um=w0HinzECYxieEN7-3CGzcu9STizm8wbj&amp;amp;ll=30.461765%2C59.978951&amp;amp;spn=0.011008%2C0.002973&amp;amp;z=17&amp;amp;l=sat%2Cskl%2Cstv%2Csta&lt;br&gt;На схеме: http://cs5368.userapi.com/u2402772/-1/z_71bb44c6.jpg&lt;br&gt;Не пытайтесь идти напрямую через сугробы и метель - до объекта есть аккуратная тропинка. Не побрезгуйте воспользоваться.&lt;br&gt;&lt;br&gt;О БЕЗОПАСНОСТИ&lt;br&gt;http://vk.com/pages?oid=-32651580&amp;amp;p=%D0%91%D0%B5%..&lt;br&gt;&lt;br&gt;ОБЯЗАТЕЛЬНО ПРИНОСИТЕ С СОБОЙ ПАСПОРТ&lt;br&gt;Печеньки и чай приветствуются:)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Во избежание скопления очереди, действует запись. Свободное время есть в одноименном обсуждении во встрече. Обязательно укажите там желаемое время прыжка и свой номер телефона на всякий непредвиденный случай.&lt;br&gt;Можете приходить и без записи, но в случае отмены мероприятия/досрочного сворачивания мы не сможем вас предупредить. Прыгаем до прихода последнего записавшегося.</string>
    <string>Скоро, а точнее 8 апреля, будет праздноваться 25-ый ДР отряда. Эта группа по подготовке выступления наборов 2010, 2011.</string>
    <string>Не пропусти – Самую ожидаемую вечеринку СПбГУ! &lt;br&gt;30 марта  в клубе &quot;Жара&quot; тебя ждет незабываемая ночь! &lt;br&gt;Мы обещаем море позитива и отличного настроения нон-стоп!&lt;br&gt;Даешь море драйва и энергии! Если ты хочешь оторваться по полной с самыми зажигательными и отвязными парнями и девочками  Питера, то в эту ночь ты должен быть с нами на самой ожидаемой вечеринке года! Явка обязательна!&lt;br&gt;Будет ЖАРКО!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Подробная инфо:&lt;br&gt;&lt;br&gt;- 8-931-35-81-609 Алексей&lt;br&gt;- 8-904-510-81-09 Дима&lt;br&gt;&lt;br&gt;заказ билетов:&lt;br&gt;Стоимость билетов девушкам 50 р&lt;br&gt;                                  парням     100 р&lt;br&gt;билеты во всех профкомах СПБГУ</string>
    <string>Традиционный ежегодный выезд на каникулах на горячо любимую базу. &lt;br&gt;Вот инфа из профбюро ММ:&lt;br&gt;Будет два выезда с 26 янв. по 1фев. и со 2 по 8 фев. Заявки принимаются до 30 декабря, так что надо срочно что-то решать.&lt;br&gt;Так что голосуем, кто за какой выезд (первый или второй). Приглашайте еще тех, кого хотели бы видеть.</string>
    <string>Это группа для всех из кружка ЧГК в ФМЛ №с 239 и для всех кому нравится ЧГК... или ФМЛ:)</string>
    <string>Чайка говорите?&lt;br&gt;Не, не слышали.&lt;br&gt;&lt;br&gt;6-26 июня.&lt;br&gt;http://7155640.ru/&lt;br&gt;сайт лагеря</string>
    <string>Собираем людей для катания в СКА ночью с 18 на 19 число. За одно отмечаем закрытие сессии) На катке всегда очень хорошая музыка, конкурсная программа, бесплатный чай, море веселья и позитива) Будет очень круто! :)) Приглашаем абсолютно всех! =)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Собираемся 18 февраля в 22:30 на ст. метро Спортивная.&lt;br&gt;Стоимость 350 рублей за всю ночь(если у вас нет коньков, то прокат стоит 150р/час). Если соберем 10 человек с СПБГУ, а у нас получится - вход будет стоить 250 рэ.&lt;br&gt;----------------------------------------------------------&lt;br&gt;Зовите своих друзей, чем больше людей - тем веселее :)&lt;br&gt;--------------------------------------------------------&lt;br&gt;Т.к. прокат коньков на всю ночь достаточно дорогой, то рекомендую попросить коньки у друзей) Либо купить их. При стоимости в 1.5т.р. они окупаются за 2 заезда.&lt;br&gt;Если вы не умеете кататься, то ничего страшного - научим :)&lt;br&gt;--------------------------------------------------------&lt;br&gt;На катке играет классный диджей и действует развлекательная программа. Так что всем гарантируется море позитива))&lt;br&gt;--------------------------------------------------------&lt;br&gt;Cсылка на предыдущую встречу:&lt;br&gt;http://vk.com/event33534100&lt;br&gt;http://vk.com/album3580674_149766076</string>
    <string>общество любителей креветок</string>
    <string>Александр Друзь недавно получил ещё одну хрустальную сову.&lt;br&gt;А что сделал ты для развития своего мозга?&lt;br&gt;Устал бегать и ползать на коленях на посвящении? Устал орать фамилию-имя-отчество ректора?&lt;br&gt;Тогда запомни всего три буквы: ЧГК.Что? Где? Когда? Здесь не нужно быть самым ловким, смелым и удачливым. Достаточно твоей головы. Приходи и не пожалеешь! 24 апреля, 17.00. Читальный зал библиотеки мат-меха, 4 этаж.&lt;br&gt;Ведущий: Антон Губанов.&lt;br&gt;Предварительной регистрации не требуется. Команды допускаются к участию в составе не более 6 человек.</string>
    <string>Первые прыжки этого лета в цеху!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Все кто хочет прыгнуть ОБЯЗАТЕЛЬНО:&lt;br&gt;1) Приносите с собой паспорт;&lt;br&gt;2) Согласуйте желаемое время прыжка с организаторами через личку или по телефонам:&lt;br&gt;+79500340143 - Ксюша&lt;br&gt;+79650365856 - Саша&lt;br&gt;&lt;br&gt;ОБ ОБЪЕКТЕ, КАК ДОБРАТЬСЯ, ЦЕНЫ&lt;br&gt;http://vk.com/pages?oid=-32651580&amp;amp;p=Цех&lt;br&gt;&lt;br&gt;ИНФОРМАЦИЯ ДЛЯ ЖЕЛАЮЩИХ ПРЫГНУТЬ:&lt;br&gt;http://vk.com/pages?oid=-32651580&amp;amp;p=Ближайшие%20прыжки%2C%20общая%20информация</string>
    <string>Давайте-ка все, кто ездил, сходим на каток</string>
    <string>Не отвык утешать жив пока я&lt;br&gt;Не жалеть - утешать, дело в чем&lt;br&gt;А у меня и работа такая - &lt;br&gt;Специалист по обмену теплом&lt;br&gt;&lt;br&gt;Не сбиваясь ни в стадо не в стаю&lt;br&gt;Я пою - глотку рву на своем пути&lt;br&gt;Спросишь &quot;Чем живешь?&quot;&lt;br&gt;А я не знаю, как иначе любовь до тебя донести...&lt;br&gt;&lt;br&gt;Нужно приходить и слушать. Тотально. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Алексей Красавин выступает в &quot;Парусе&quot;, что на Лиговском 80, минута от метро, вход под арку&lt;br&gt;&lt;br&gt;Приходите, дорогие.</string>
    <string>Новый год, гороскопы, сценарии, тосты, поздравления, рецепты, что одеть, подарки, дом, ёлка</string>
    <string>Группа для наборов 2010 и 2013.</string>
    <string>19 мая: 140й день года, до конца года осталось 226 дней, ночь музеев.&lt;br&gt;Вот такой вот насыщенный прекрасными событиями день.&lt;br&gt;А еще весна, тепло, и люди летают.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ждем всех на прыжки с Крема в эту субботу!&lt;br&gt; &lt;br&gt;ОБЯЗАТЕЛЬНО:&lt;br&gt;1) Приносите с собой паспорт;&lt;br&gt;2) Согласуйте желаемое время прыжка с организаторами через личку или по телефонам:&lt;br&gt;+79500340143 - Ксюша&lt;br&gt;+79650365856 - Саша&lt;br&gt;&lt;br&gt;ОБ ОБЪЕКТЕ, КАК ДОБРАТЬСЯ, ЦЕНЫ&lt;br&gt;http://vk.com/pages?oid=-32651580&amp;amp;p=крем&lt;br&gt;&lt;br&gt;ИНФОРМАЦИЯ ДЛЯ ЖЕЛАЮЩИХ ПРЫГНУТЬ:&lt;br&gt;http://vk.com/pages?oid=-32651580&amp;amp;p=Ближайшие_прыжки%2C_общая_информация</string>
    <string>Пурум-пум! Отрядные покатушки, хохотушки и всё что угодно!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вход - 300 рублей.&lt;br&gt;Прокат коньков - 300 рублей.&lt;br&gt;Катаемся с 23:30 до 05:00.&lt;br&gt;Встречаемся в 23:00 на Василеостровской (?).&lt;br&gt;Кому нужны коньки - пишите размер, будем пытаться искать все вместе!</string>
    <string>Ребята, давно уже мы не виделись - так что предлагаю это наверстать. Напишите, пожалуйста, в городе ли вы сейчас, и если нет - то когда вернётесь</string>
    <string>Давайте покажем, кто здесь настоящие вожатые! Пусть воспиталки и педулище восхищаются нами! &lt;br&gt;Но для всего этого нужно поработать заранее</string>
    <string>Здесь мы обсуждаем выступление к последнему звонку)</string>
    <string>группа для них самых. создана с целью централизации процесса организации...ну и обмена идеями если чо)</string>
    <string>Проведём Литмуз в городе &lt;br&gt;Дата проведения: 20 ноября&lt;br&gt;Приблизительное время начала: 18-19 часов&lt;br&gt;От отрядов требуется: до 12-го ноября иметь списки людей, которые готовы спеть или прочитать стихотворение (но желательно, как только появляется человек, тут же писать в соответствующей теме).&lt;br&gt;Также нужны люди, которые займутся украшением зала.</string>
    <string>Готовим мегакрутое выступление на ДС.</string>
    <string>Приглашаем всех на каток! Последнее ночное катание в сезоне пройдет в ночь с 7 на 8 апреля! :) &lt;br&gt;***&lt;br&gt;На катке вас ждет профессиональный диджей, куча различных игр и конкурсов. Профессиональные инструкторы, а так же море веселья и позитива! :))&lt;br&gt;***&lt;br&gt;Приглашайте своих друзей - чем больше людей, тем веселее =)&lt;br&gt;***&lt;br&gt;Мы встречаемся 7 апреля на выходе с эскалаторов на ст. м. Спортивная &quot;Спортивная&quot; в 22 30.&lt;br&gt;Стоимость будет составлять 250-350 рублей. В зависимости от количества пришедших людей(250, если больше 10). &lt;br&gt;Прокат коньков - 150 рублей в час, без учета времени заливки льда (за всю ночь примерно +600 рублей). Так что советуем либо купить коньки( их цена, примерно, от 500 рублей до 3х тысяч), либо взять у друзей =)</string>
    <string>Приглашаем вас провести ночь с 31 марта на 1 апреля на катке! :) Хочу заметить, что эта тема создана не 1 ого апреля и не является шуткой =) &lt;br&gt;***&lt;br&gt;На катке вас ждет профессиональный диджей, куча различных игр и конкурсов. Профессиональные инструкторы, а так же море веселья и позитива! :))&lt;br&gt;***&lt;br&gt;Приглашайте своих друзей - чем больше людей, тем веселее =)&lt;br&gt;***&lt;br&gt;Предстоящее ночное катание - предпоследнее в сезоне. Закрытие оного состоится в ночь с 7ого на 8ое апреля.&lt;br&gt;***&lt;br&gt;Мы встречаемся 31 марта на выходе с эскалаторов на ст. м. Спортивная &quot;Спортивная&quot; в 22 30.&lt;br&gt;Стоимость будет составлять 250-350 рублей. В зависимости от количества пришедших людей(250, если больше 10). &lt;br&gt;Прокат коньков - 150 рублей в час, без учета времени заливки льда (за всю ночь примерно +600 рублей). Так что советуем либо купить коньки( их цена, примерно, от 500 рублей до 3х тысяч), либо взять у друзей =)</string>
    <string>29 апреля состоится поездка представителей СПО Унисон в детский дом по адресу ул. Стойкости, д.32, к.1&lt;br&gt;Очень нужны люди. Если кто может и хочет поехать, присоединяйтесь!</string>
    <string>Думаю, надо съездить-таки в Заходское типа &quot;отрядом&quot; и развеять раз и навсегда миф о нашем круглогодичном сухом законе))&lt;br&gt;Пройдет оно в эти выходные, т.е. 28-29 мая&lt;br&gt;Что там будет? Сам первый раз хочу поехать. Кроме массового нажиралова обещают культурную программу. Подробности здесь: http://vkontakte.ru/zahodskoe&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если соберемся - надо думать о снаряге.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Upd:&lt;br&gt;Вот идеальный электрон!&lt;br&gt;http://www.tutu.ru/spb/view.php?np=b25c351f&amp;amp;date=28.05.2011&lt;br&gt;На финбане в 11:46!&lt;br&gt;Успеем и лагерь поставить и к открытию подойти!</string>
    <string>Приглашаю всех пойти на каток! Идем кататься сегодня ночью, с 17-ого на 18-ое число. В программе: отличная музыка, горячий чай, развлекательная программа и море позитива!&lt;br&gt;---------------------------------------------------------&lt;br&gt;Собираемся сегодня, 17 марта, в 22:30 на ст. метро Спортивная.&lt;br&gt;Стоимость 250-350 рублей за всю ночь.&lt;br&gt;Прокат коньков 150 рублей/час. Либо можно купить коньки в ленте за 500 рублей, или взять их у друзей.&lt;br&gt;----------------------------------------------------------&lt;br&gt;Зовите своих друзей, чем больше людей - тем веселее :)&lt;br&gt;----------------------------------------------------------&lt;br&gt;Если вы не умеете кататься, ничего страшного - на катке работают профессиональные инструкторы, которые с радостью готовы вам помочь!&lt;br&gt;--------------------------------------------------------&lt;br&gt;Cсылки на предыдущие встречи:&lt;br&gt;http://vk.com/event33534100&lt;br&gt;http://vk.com/album3580674_149766076&lt;br&gt;http://vk.com/pastSkate1&lt;br&gt;http://vk.com/spbguskate</string>
    <string>Выпускники и учащиеся ФМЛ №239, подхватывайте волну и гордитесь тем, что ваша жизнь связана с этим лицеем.&lt;br&gt;&lt;br&gt;У нас вы сможете приобрести эксклюзивную толстовку 239 школы.</string>
    <string>Тут конкретно обсуждаем то, что будет происходить на базе 28-29 января.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Предлагаем идеи, мероприятия, игры, кто что хочет провести. Всё это приветствуется.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Читаем темы.</string>
    <string></string>
    <string>Все мечтали посмотреть страшный фильм ночью. Ты можешь осуществить это желание. Будем смотреть все четыре части &quot;Паранормального явления&quot;. &lt;br&gt;Бери с собой друзей. Вместе не так страшно.&lt;br&gt;Не забудь захватить плед, чтобы сидеть.</string>
    <string>Едем отрываться! Чем вам не costa brava? &lt;br&gt;Все звезды наши!!))&lt;br&gt;&lt;br&gt;Трепещите спиногрызы и педулищи! Унисон едет полным составом!!</string>
    <string></string>
    <string>Ежегодная проверка районной олимпиады по физике. Приходи сам и приводи друга! :)&lt;br&gt;В этом году всё пройдёт не во Дворце, а на территории 533 школы на Новочеркасской.&lt;br&gt;Мероприятие крайне весёлое, кроме того, там кормят :)</string>
    <string>Унисон+ Сказка в Каскаде в пятницу 30.03 утром. Детский праздник.</string>
    <string>ОП. выступление 2-й смены</string>
    <string>среда, 15 февраля, приходите на большом перерыве к баобабу играть в настольные игры.&lt;br&gt;Будут Jenga, Uno, Tantrix, SET, Jungle Speed. &lt;br&gt;Также вы можете принести свои игры</string>
    <string>Тут есть интересное видео с нашей репетиции&lt;br&gt;Для адекватной критики</string>
    <string>Приглашаем всех пойти на каток! Идем кататься ночью, с 24-ого на 25-ое марта. В программе: отличная музыка, горячий чай, море позитива, и, конечно же, катание на коньках!&lt;br&gt;---------------------------------------------------------&lt;br&gt;Собираемся 24 марта в 22:30 на ст. метро Спортивная.&lt;br&gt;Стоимость 250-350 рублей за всю ночь.&lt;br&gt;Прокат коньков 150 рублей/час. Либо можно купить коньки в ленте за 500 рублей, или взять их у друзей. &lt;br&gt;----------------------------------------------------------&lt;br&gt;Зовите своих друзей, чем больше людей - тем веселее и дешевле :)&lt;br&gt;----------------------------------------------------------&lt;br&gt;Если вы не умеете кататься, ничего страшного - на катке работают профессиональные инструкторы (Дмитрий, к примеру), которые с радостью готовы вам помочь!</string>
    <string>  Собственно что такое ДС? ДС - это День Солидарности, традиционный Унисоновский праздник. Совмещает в себе празднование 23 февраля и 8 марта. Опять же традиционно мальчики поздравляют девочек, а девочки - мальчиков. Собственно наша с вами задача придумать подарок. Будет это выступление или осязаемая вещь, а, может быть, и то, и другое решать нам.&lt;br&gt;  Многие из вас интересовались данным вопросом (что меня порадовало), а собраться я пока не могу. Поэтому решил создать данную группу.</string>
    <string></string>
    <string>Вечеринка. Возвращение легенды.</string>
  </groups>
  <sex>FEMALE</sex>
  <friends class="linked-list">
    <long>432992</long>
    <long>617015</long>
    <long>692471</long>
    <long>1175118</long>
    <long>1484560</long>
    <long>1553326</long>
    <long>1676722</long>
    <long>1835693</long>
    <long>1852326</long>
    <long>1940423</long>
    <long>3226573</long>
    <long>3320654</long>
    <long>3627344</long>
    <long>4604056</long>
    <long>6053606</long>
    <long>6232450</long>
    <long>10177908</long>
    <long>15309342</long>
    <long>17043347</long>
    <long>18625267</long>
    <long>19428388</long>
    <long>42284313</long>
    <long>49830073</long>
    <long>80321107</long>
    <long>115753099</long>
  </friends>
  <birthDate>
    <day>0</day>
    <month>0</month>
    <year>0</year>
  </birthDate>
</AccountVector>