<AccountVector>
  <id>28025905</id>
  <bdate>8.3.1992</bdate>
  <first__name>Anton</first__name>
  <last__name>Rylov</last__name>
  <groups class="linked-list">
    <string>НАШИ НОМЕРА:&lt;br&gt;доставка в Петергоф, Ломоносов, Стрельна, Кронштадт 347-77-87, 8-911-154-33-31, 8-911-154-33-32, 912-80-12&lt;br&gt;доставка в Кировский, Красносельский, Московский районы 244-55-45, 8-921-848-70-92, 8-981-786-79-15&lt;br&gt;&lt;br&gt;Роллы, супы, пиццы, наборы, чизкейки.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Часы приема заказов с 11 до 23 часов.&lt;br&gt;Бесплатная доставка - от 600 рублей.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наши адреса:&lt;br&gt;пр. Народного Ополчения 115 (вход с левого торца здания)&lt;br&gt;Ораниенбаумское шоссе 2А (между Петергофом и Ломоносовым, навпротив Храма Серафима Саровского)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Меню можно посмотреть в альбомах.</string>
    <string>ПОСМОТРЕТЬ =КАТАЛОГ СПОРТИВНОГО ПИТАНИЯ=&lt;br&gt;http://vk.com/pages?oid=-13201216&amp;amp;p=%3D%D0%9A%D0%90%D0%A2%D0%90%D0%9B%D0%9E%D0%93_%D0%A1%D0%9F%D0%9E%D0%A0%D0%A2%D0%98%D0%92%D0%9D%D0%9E%D0%93%D0%9E_%D0%9F%D0%98%D0%A2%D0%90%D0%9D%D0%98%D0%AF%3D%D0%9A%D0%9E%D0%9D%D0%A2%D0%90%D0%9A%D0%A2%D0%AB%3D%D0%A1%D0%9A%D0%98%D0%94%D0%9A%D0%98%3D&lt;br&gt;&lt;br&gt;Общение любителей силовых видов спорта, единоборств и фитнеса. Новости спортивных соревнований. Обширная библиотека статей по методикам тренировок, диетам и спортивному питанию.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Широкий ассортимент спортивного питания от ведущих мировых производителей. &lt;br&gt;Brutal - самая крупная розничная сеть Спортивного питания в Санкт-Петербурге, развивается оптовое направление – продажи в фитнес-бары Питера и в регионы. Вся продукция сертифицирована и закуплена у официальных дистрибьюторов или непосредственно у производителей за рубежом. Покупая у нас – Вы гарантированны от подделок, которые, к сожалению, не редкость у «виртуальных продавцов». Если фирма не имеет постоянного адреса и магазина – кому Вы будете предъявлять претензии?! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Но качественно – не значит дорого. В Интернет мы поддерживаем самые низкие цены, которые только возможны на неподдельную продукцию. В магазинах для Вас - широчайший ассортимент, внимание консультантов, месторасположение рядом с метро, но цены - выше, чем при письменных (!) заказах из группы.&lt;br&gt;Brutal shop спонсирует крупнейшие спортивные состязания по Пауэрлифтингу и Каратэ, является партнером Федераций сотв. видов спорта и официальным поставщиком спортивного питания.  &lt;br&gt; &lt;br&gt;ВНИМАНИЕ!&lt;br&gt;В ГРУППЕ САМЫЕ НИЗКИЕ ЦЕНЫ В ГОРОДЕ!&lt;br&gt;БЕСПЛАТНАЯ ДОСТАВКА ОТ 2 тыс. руб.* &lt;br&gt;*по СПб в пределах КАД&lt;br&gt;*кроме товаров по акции&lt;br&gt;Возможен самовывоз из магазина на Сенной пл.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ДОСТАВЛЯЕМ В РЕГИОНЫ!!! Оптом и в розницу.&lt;br&gt;Подробнее: &lt;br&gt;http://vk.com/pages.php?id=10072773&lt;br&gt;&lt;br&gt;Чтобы сделать заказ, пришлите личное сообщение администратору группы Наталье Грин  http://vkontakte.ru/id69745882&lt;br&gt;с текстом:&lt;br&gt;* Название товара, производитель, фасовка&lt;br&gt;* Количество&lt;br&gt;* ФИО&lt;br&gt;* № моб. телефона&lt;br&gt;* Адрес и желаемое время доставки&lt;br&gt; - и сразу пригласите ее &quot;в друзья&quot;, т.к. есть лимит сообщений &quot;не друзьям&quot; и она из-за этого, возм. не сможет Вам ответить.&lt;br&gt;&lt;br&gt;С Вами свяжется оператор и уточнит все детали.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В группе запрещено обсуждение стероидов и несанкционированная реклама.</string>
    <string>Вообщем, думаю мужскому коллективу нужно подумать над тем, как и где мы празднуем новый год. Просто не хочется чтобы вся женская сторона организовывала, пересралась и обиделась, гиблое это дело, а хочется тусануть большой компанией, как раньше. Вот такие дела.</string>
    <string>Неожиданное бухалово в субботу</string>
    <string>Тоталитарный клуб. Всё о прошлом, настоящем и будущем университетского КВН.</string>
    <string>Нам интересно смотреть +100500&lt;br&gt;Официальная Публичная страница:&lt;br&gt;http://vk.com/maxim100500&lt;br&gt;Ролики Максу на обзоры присылайте сюда: http://carambatv.ru/add&lt;br&gt;Caramba TV: carambatv.ru&lt;br&gt;Twitter: twitter.com/maxplus100500&lt;br&gt;Блог: 100500.tv&lt;br&gt;Facebook: fb.com/maxplus100500&lt;br&gt;ВидеоБлог: youtube.com/MoranDays&lt;br&gt;Самые смешные видео: vk.com/carambatv&lt;br&gt;Фирменные футболки +100500 и не только - http://shop.carambatv.ru/&lt;br&gt;У Максима нет никаких вторых страниц, и заводить он их не собирается. Возле имени настоящего Максима есть подтверждающая «галочка».&lt;br&gt;FAQ: vk.com/page34511917</string>
    <string>Первая танцевальная радиостанция России.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Удаление из группы: за мат, спам, оскорбления участников группы, посторонние ссылки.</string>
    <string>КВН - это не игра!&lt;br&gt;КВН - это стиль жизни и состояние души!&lt;br&gt;Это группа, в которой состоят десятки известных и неизвестных КВНщиков, отошедших от дел КВНовских, и людей, все еще штурмующих залы Академического и ЦАТРы, это группа для людей, чья жизнь не представляется без КВН. Эта группа для Вас!&lt;br&gt;Приятного общения!&lt;br&gt;По поводу рекламы юмора или КВН мероприятий писать сюда http://vk.com/calipso0</string>
    <string></string>
    <string>SENSATION Source of Light&lt;br&gt;8 июня, 2013 года&lt;br&gt;Санкт-Петербург | СКК &lt;br&gt;&lt;br&gt;RECORD и ID&amp;amp;T представляют:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Главное танцевальное событие планеты возвращается в Санкт-Петербург со своим новым шоу - ‘Source of Light’ - невиданным зрелищем с высококлассными акробатами и танцорами, а также захватывающим дух пиротехническим и лазерным шоу, которое сосредоточится вокруг гигантской светящейся декорации-сферы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;КУПИТЬ БИЛЕТЫ:&lt;br&gt;► http://concert.ru/Details.aspx?ActionID=34090&lt;br&gt;► салоны Евросеть&lt;br&gt;► Заказ DIAMOND BOX (ложа): (812) 928-1063</string>
    <string>&apos;Новые альбомы&apos; - это музыкальный блог. Актуальные новости, видеоклипы + лучший Вконтакте архив альбомов за последние 5 лет + регулярные розыгрыши билетов на концерты и виниловых пластинок.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Все материалы, размещенные в данном блоге публикуются исключительно в ознакомительных целях. После ознакомления необходимо приобрести лицензионную версию продукта. Рассказы о том, как вести паблик, ссылки на скачивание и просьба  предоставить их - караются баном.</string>
    <string>Петергоф, ул.Разводная д.7/1&lt;br&gt;ЕДИНЫЙ CALL-ЦЕНТР тел.385-55-52&lt;br&gt;Бронь столов по тел.: тел.74-826-74&lt;br&gt;Доставка блюд по тел.: 645-77-77&lt;br&gt;&lt;br&gt;меню доставки: http://vk.com/album-19496695_116140724&lt;br&gt;ресторан: http://vk.com/familypeterhof&lt;br&gt;&lt;br&gt;c 11:00 до 00:00 - по будням&lt;br&gt;с 11:00 до 2:00 - по выходным</string>
    <string>Петергоф, ул.Разводная д.7/1&lt;br&gt;ЕДИНЫЙ CALL-ЦЕНТР тел.385-55-52&lt;br&gt;Бронь столов по тел.: тел.74-826-74&lt;br&gt;Доставка блюд по тел.: 645-77-77&lt;br&gt;МЕНЮ ДОСТАВКИ: http://vk.com/album-20023365_179875389</string>
    <string>Вот уже 10 лет компания SINDBAD Центр международного обмена – лидер на рынке Санкт-Петербурга. Мы предлагаем 3 типа программ: &quot;Работа + путешествия&quot; (Work and Travel), &quot;Учеба + работа&quot; (Work and Study), Образовательные программы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Эти программы в основном рассчитаны на молодежь, но мы открыты для всех: взрослым, детям, и даже семьям!&lt;br&gt;Нашей миссией неизменно остается служить интересам клиента, открывая для них мир путешествий и самосовершенствования.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Aдрес: &lt;br&gt;Синдбад - Амбассадорс&lt;br&gt;Офис 529 , Бизнес центр &quot;Лидваль&quot;&lt;br&gt;Большая Морская улица, 3 &lt;br&gt;191186 Санкт-Петербург&lt;br&gt;&lt;br&gt;Номер телефона: +7(812) 926 10 16 &lt;br&gt;Факсу: +7(912) 655 07 75 &lt;br&gt;Email: contact@ambassadors-abroad.com&lt;br&gt;Skype: ambassadors.abroad&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для регистрации приходите к нам в офис со следующими документами: &lt;br&gt;1) Паспорт; &lt;br&gt;2) Загранпаспорт; &lt;br&gt;3) фото 3х4  &lt;br&gt;4) Справка с места учебы  &lt;br&gt;5) Студенческий билет &lt;br&gt;6) Зачетка.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ДО ВСТРЕЧИ! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Ваши Образование и Работа за рубежом</string>
    <string>Эта группа для тех у кого Бобровый стал частичкой жизни, для тех кому просто нравится отдыхать в Бобровом как летом так и зимой...&lt;br&gt;&lt;br&gt;۩۞۩۩۞۩۩۞۩۩۞۩۩۞۩۩۞۩۩۞۩۩۞۩۩۞۩۩۞۩&lt;br&gt;Просьбы:&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Не забывайте оставлять комент. к видео, фото.&lt;br&gt;- Не стесняйтесь высказывать  свое мнение в обсуждениях.&lt;br&gt;- Закидывайте ваш фото, видео. ОБЯЗАТЕЛЬНО ОЦЕНИМ =)&lt;br&gt;- Не забывайте учавствовать в опросах.&lt;br&gt;- Так же вы можете создать свою тему в обсуждениях, условие в том, что она должна соответствовать группе Бобровый лог.&lt;br&gt;- Приглашайте своих друзей в данную группу.&lt;br&gt;&lt;br&gt;۩۞۩۩۞۩۩۞۩۩۞۩۩۞۩۩۞۩۩۞۩۩۞۩۩۞۩۩۞۩&lt;br&gt;&lt;br&gt;๑۩۩๑๑۩۩๑๑۩۩๑๑۩۩๑๑۩۩๑๑۩۩๑๑۩۩๑๑۩۩๑๑۩۩๑&lt;br&gt;ПРИГЛАШАЙТЕ В ГРУППУ СВОИХ ДРУЗЕЙ =)&lt;br&gt;--------------------------------------------------------------&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/groups.php?act=members&amp;amp;gid=838145&lt;br&gt;--------------------------------------------------------------&lt;br&gt;ПРИГЛАШАЙТЕ В ГРУППУ СВОИХ ДРУЗЕЙ =)&lt;br&gt;๑۩۩๑๑۩۩๑๑۩۩๑๑۩۩๑๑۩۩๑๑۩۩๑๑۩۩๑๑۩۩๑๑۩۩๑&lt;br&gt;&lt;br&gt;официальный сайт http://www.bobrovylog.ru/&lt;br&gt;&lt;br&gt;-------------------------------------------------------------------&lt;br&gt;http://bobrovka.com/&lt;br&gt;-------------------------------------------------------------------&lt;br&gt;http://bobrolog.ru/&lt;br&gt;-------------------------------------------------------------------&lt;br&gt;http://www.trade-design.ru/company/publish/137/&lt;br&gt;-------------------------------------------------------------------&lt;br&gt;http://www.skirus.ru/?id=70&lt;br&gt;-------------------------------------------------------------------&lt;br&gt;&lt;br&gt;Адрес Фанпарка «Бобровый лог»&lt;br&gt;660006, Россия, г. Красноярск, ул. Сибирская, 92&lt;br&gt;&lt;br&gt;Единая информационная служба:&lt;br&gt;+7 (391) 25-686-86, факс: +7 (391) 25-686-22&lt;br&gt;&lt;br&gt;E-mail: oazis@bobrovylog.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;VIP-клуб «Экселент»: +7 (391) 25-686-46&lt;br&gt;</string>
    <string>Прекрасная концертная площадка малого формата (до 200 чел), танцпол, обилие звука и света, прекрасный бар, доброжелательная уютная атмосфера - всё это в пяти минутах пешком от метро &quot;Василеостровская&quot;.&lt;br&gt;ClubOK - с нами веселее!</string>
    <string>Самое масштабное мероприятие Профсоюза студентов СПбГПУ продолжается.&lt;br&gt;♪ ♫ ♪ ЗВЕЗДА ПОЛИТЕХА ♪ ♫ ♪</string>
    <string>Winty - это как дед мороз, только круглый год=)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Теперь у Вас появится возможность участвовать в розыгрышах классных призов хоть каждый день.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы постараемся сделать акции как можно разнообразней, а розыгрыши - интересней.&lt;br&gt;Присоединяйтесь к нам и выигрывайте призы.&lt;br&gt;Good luck=)</string>
    <string>Преподаватели нашего замечательного факультета. Вливайся, общайся, делись мнением.&lt;br&gt;Создал тему - напиши админу.</string>
    <string>Афиша:&lt;br&gt;26 окт - клуб dada vk.com/rockimmunitet?w=wall-16222994_436&lt;br&gt;&lt;br&gt;В поисках ответов на вечные вопросы, в попытках услышать себя и стремлении слушать других, приходит понимание того, что мы не одни из многих. Мы ОДНИ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Instagram: http://instagram.com/odnimusic&lt;br&gt;YouTube: http://youtube.com/odnimusic&lt;br&gt;SoundCloud: http://soundcloud.com/odnimusic&lt;br&gt;Twitter: http://twitter.com/odnimusic</string>
    <string></string>
    <string>__________________________________________________&lt;br&gt;&lt;br&gt;Pulse Promo это яркие вечеринки для тебя и твоих друзей! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Уютная, безопасная атмосфера и отличная музыка для полноценного отдыха! Танцуем до утра!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вас ждут:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Различные клубы СПб.,&lt;br&gt;Специальные цены в баре для наших вечеринок!&lt;br&gt;Шоу-программы&lt;br&gt;Выступления лучших ди-джеев СПб и России!&lt;br&gt;Яркие Фотоотчеты!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вступай в группу! Приглашай друзей!</string>
    <string>И вновь СПбГУ на пороге величайшего фестиваля студенчества: &quot;2 Недели Факультета ПМ-ПУ 2013&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;С 8 по 14 апреля мы будем встречаться на &quot;Теневой неделе факультета ПМ-ПУ&quot; с вами по вечерам на битвах в &quot;Шляпу&quot;, Карточные и Настольные игры, окунемся в мир &quot;Смеха для Своих&quot;,сразимся в online-баталиях.&lt;br&gt;&lt;br&gt;С 15 по 20 апреля нас ждет уже любимая нами НФ с долгожданными вечерами Акустика и Электричество, Неформальной конференцией,Мат-боями,Квестами,Спортивными состязаниями  и многим-многим другим...&lt;br&gt;&lt;br&gt;В этой группе вы можете найти последнюю версию расписания 2НФ, ссылки на все ее мероприятия...&lt;br&gt;Включиться в процесс организации,написав любому Оргу...&lt;br&gt;Добавляйтесь сами и приглашайте друзей!Чем больше народу,тем больше кислороду!</string>
    <string>Все кто живёт, учится или работает в этом прекрасном районе Красноярска,  кто обожает здесь проводить время в различных организациях, или просто погулять! Это группа для вас!</string>
    <string>Чемпионат Сибири и Дальнего Востока по Dance-Electro &quot;ElectroCity 2010&quot;!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Специальный гость чемпионата - Александр SPONGE_BOB Медведев!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Категории: &lt;br&gt;- 1х1 Proffi&lt;br&gt;- 1x1 Juniors&lt;br&gt;- 2x2 DUETS&lt;br&gt;&lt;br&gt;ДАТА ПРОВЕДЕНИЯ :&lt;br&gt;1-2 мая 2010 года&lt;br&gt;&lt;br&gt;МЕСТО ПРОВЕДЕНИЯ: &lt;br&gt;Спортивный зал школы №150. Ул. Алексеева, 95&lt;br&gt;&lt;br&gt;МАСТЕР КЛАССЫ от: Александр SPONGE_BOB Медведев&lt;br&gt;мастер-классы пройдут в зале школы танцев SUPERSTAR&lt;br&gt;&lt;br&gt;Контакты : &lt;br&gt;Плотников Дмитрий 8-903-986-13-83</string>
    <string></string>
    <string>(Армспорт, гиревой спорт, кроссфит, пауэрлифтинг, силовой экстрим, тяжелая атлетика)&lt;br&gt;Сообщество людей которым небезразличны силовые виды спорта в СПбГУ,те кому не все равно какие места наши сборные занимают на ВУЗах, те нездоровые альтруисты которые готовы тратить на это время, деньги, силы и здоровье а в ответ получать почти полный пофигизм и отсутствие поддержки со стороны начальства...&lt;br&gt;В связи с грядущими изменениями, ситуация может измениться, когда появится спортклуб силовых видов спорта =)))</string>
    <string>эта группа для людей которые любят отдыхать, и катать на николаевской сопке!!!</string>
    <string></string>
    <string>Задумайся над нами</string>
    <string>Здесь общаются выпускники 2009-го года, СОШ №149!</string>
    <string>Вова: 8-911-830-28-62</string>
    <string>Факультет ПМ-ПУ&lt;br&gt;Специальноть-прикладная математика и физика</string>
    <string></string>
    <string>Группа для всех, кто имеет к этому отношение! ну Вы меня понимаете ;)</string>
  </groups>
  <sex>MALE</sex>
  <friends class="linked-list">
    <long>356011</long>
    <long>1588979</long>
    <long>1773254</long>
    <long>3959630</long>
    <long>4569525</long>
    <long>5324011</long>
    <long>6497218</long>
    <long>6526540</long>
    <long>7644331</long>
    <long>8164640</long>
    <long>8847766</long>
    <long>9731053</long>
    <long>9790107</long>
    <long>10139433</long>
    <long>10766592</long>
    <long>10823336</long>
    <long>12784580</long>
    <long>16035377</long>
    <long>17233096</long>
    <long>17277007</long>
    <long>20455339</long>
    <long>30916389</long>
    <long>49819143</long>
    <long>71333138</long>
  </friends>
</AccountVector>