<AccountVector>
  <id>2838379</id>
  <bdate>15.6</bdate>
  <first__name>Руслан</first__name>
  <last__name>Ажбрагимов</last__name>
  <groups class="linked-list">
    <string></string>
    <string>Журнал сарказма, подстебай своих друзей.</string>
    <string>Мы в Отпуске :)</string>
    <string></string>
    <string>Сообщество  дизайнеров и архитекторов, которые ищут вдохновения  и идеи для реализации своих проектов.&lt;br&gt;</string>
    <string>Дизайн и арт.&lt;br&gt;Подписывайтесь на невероятные творческие решения. Будущее за нами!</string>
    <string>Наш девиз:&lt;br&gt;Мы не фанаты-мы Суперамиубитые.&lt;br&gt;Мы не помешаны-мы преданны.&lt;br&gt;Мы не друзья-мы семья.&lt;br&gt;-&lt;br&gt;Братья Сэм и Дин Винчестеры путешествуют по Соединённым Штатам на чёрном автомобиле Chevrolet Impala 1967 года, сражаясь с призраками и прочей нечистью.</string>
    <string>Многие горожане любят Улан-Удэ. &lt;br&gt;Цель клуба - собирать таких людей вместе&lt;br&gt;&lt;br&gt;Кино &lt;br&gt;http://277000.ru/afisha/  http://www.kino.ulan-ude.ru/&lt;br&gt;&lt;br&gt;Пробки &lt;br&gt;http://probki.ulan-ude.ru/  http://trafjam.ru/all/</string>
    <string>Адрес: ул.Толстого, 23&lt;br&gt;Тел.: 60-75-75&lt;br&gt;Мы разрушим сложившийся стереотип, что идеальный бар - это не большое пространство на 50 человек,а сделаем гигантский шаг вперед, и будем транслировать принципы успешных столичных баров в демократичный формат, - новое заведение способно принять одновременно до 700 человек.. Музыкальная политика полностью отвечает сознанию современного человека, в котором мирно уживаются образы массовой культуры последних тридцати лет - от поп-хитов эпохи диско до новейших вибраций европейских танцполов.</string>
    <string>UUTAO.RU это &lt;br&gt;&lt;br&gt;- Более 900 000 000 товаров&lt;br&gt;- Доставка от 10 дней&lt;br&gt;- Система накопительных скидок&lt;br&gt;- Акции и подарки клиентам&lt;br&gt;- Сотрудничество с оптовыми покупателями&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Бесплатная помощь в поиске&lt;br&gt;- Консультации при выборе товаров &lt;br&gt;- Удобное месторасположение офиса в центре города. &lt;br&gt;&lt;br&gt;---------------------------------------------------------------------&lt;br&gt;Наш адрес ЛЕНИНА, 24 (офис 14)&lt;br&gt;Часы работы: 11:00 - 19:00, обед 14:00-15:00&lt;br&gt;Номер телефона: 65-39-55</string>
    <string>&quot;Меня забанили!&quot; - Разбан на сайте (Форум)&lt;br&gt;&quot;Как купить админку?&quot; - Связаться с Админом&lt;br&gt;&quot;Хочешь помочь серверу?&quot; - Зови друзей &lt;br&gt;А также заходи на наш сайт: HOTSIBERIA.RU&lt;br&gt;RESTART сервера в 7:00 каждый день&lt;br&gt;Сайт для игроков:&lt;br&gt;http://hot.cs-sib.ru/а&lt;br&gt;Сайт для всех:&lt;br&gt;http://hotsiberia.ru/</string>
    <string>горные лыжи и сноуборд в Улан-Удэ</string>
    <string>Это закрытая группа, только участники команды находятся в данной группе</string>
    <string>man club ulan-ude. close group.&lt;br&gt;sex drugs and rock-n-roll</string>
    <string>Добро пожаловать будущие Миллиардеры!!!    &lt;br&gt;   Здесь мы совместными усилиями должны прокладывать себе дорогу в жизнь!!! &lt;br&gt;  Здесь сбываются мечты, и нету безвыходных ситуаций, т.к. и &quot;Воробей, попавший в море, превращается в моллюска&quot;!&lt;br&gt;  Здесь мы будем обсуждать наши общие дела и в будущем несомненно станем партнерами. &lt;br&gt;</string>
  </groups>
  <sex>MALE</sex>
  <friends class="linked-list">
    <long>878028</long>
    <long>6838901</long>
  </friends>
</AccountVector>