<AccountVector>
  <id>2838379</id>
  <first__name>Руслан</first__name>
  <last__name>Ажбрагимов</last__name>
  <groups class="linked-list">
    <string></string>
    <string>Журнал сарказма, подстебай своих друзей.</string>
    <string>Сообщество Меломанов</string>
    <string></string>
    <string>Сообщество  дизайнеров и архитекторов, которые ищут вдохновения  и идеи для реализации своих проектов.</string>
    <string>Дизайн и арт. Подписывайтесь на невероятные творческие решения. Будущее за нами!</string>
    <string>ОФИЦИАЛЬНАЯ ГРУППА --Smart is the new sexy-- К сожалению, сейчас, многие серии изъяты из доступа, поэтому смотрим их здесь онлайн http://xn--80aacbuczbw9a6a.xn--p1ai/serial-teoriya-bolshogo-vzryva-7-sezon.html Подробности в самом конце меню  Вступая в группу, вы подписываете &quot;Соседское соглашение&quot;, состоящее из следующих пунктов: - Пятница-день выхода серий в оригинале - Понедельник-день выхода серий в Кураж-Бамбее - Активность участников, включающая в себя добавление новых материалов, имеющих отношение у сериалу, и общение с участниками приветствуется!  - В случае поиска номера серии, используется стена и соответствующая тема в обсуждении(желательно) - Все фото добавляйте в альбом, а не на стену! Так их можно постить от имени группы.  При нарушении следующих пунктов вы получаете страйки, за 3 страйка вы исключаетесь из группы:   - Когда новая серия? (1) все всегда написано в статусе! - Мат (1) - Поднятие темы &quot;Парсонс-гей&quot; (1) - Оскорбление участников группы и создателей сериала (2) - Вы тролль (3) - Спам (3) - Реклама (3)  Администрация, в свою очередь, заботится о содержании группы в чистоте и порядке, добавлении новостей и информации о сериале.</string>
    <string>Наш девиз: Мы не фанаты-мы Суперамиубитые. Мы не помешаны-мы преданны. Мы не друзья-мы семья. - Братья Сэм и Дин Винчестеры путешествуют по Соединённым Штатам на чёрном автомобиле Chevrolet Impala 1967 года, сражаясь с призраками и прочей нечистью.</string>
    <string>Многие горожане любят Улан-Удэ.  Цель клуба - собирать таких людей вместе  Кино  http://277000.ru/afisha/  http://www.kino.ulan-ude.ru/  Пробки  http://probki.ulan-ude.ru/  http://trafjam.ru/all/</string>
    <string>Адрес: ул.Толстого, 23 Тел.: 60-75-75 Мы разрушим сложившийся стереотип, что идеальный бар - это не большое пространство на 50 человек,а сделаем гигантский шаг вперед, и будем транслировать принципы успешных столичных баров в демократичный формат, - новое заведение способно принять одновременно до 700 человек.. Музыкальная политика полностью отвечает сознанию современного человека, в котором мирно уживаются образы массовой культуры последних тридцати лет - от поп-хитов эпохи диско до новейших вибраций европейских танцполов.</string>
    <string>UUTAO.RU это   - Более 900 000 000 товаров - Доставка от 10 дней - Система накопительных скидок - Акции и подарки клиентам - Сотрудничество с оптовыми покупателями  - Бесплатная помощь в поиске - Консультации при выборе товаров  - Удобное месторасположение офиса в центре города.   --------------------------------------------------------------------- Наш адрес ЛЕНИНА, 24 (офис 14) Часы работы: 11:00 - 19:00, обед 14:00-15:00 Номер телефона: 65-39-55</string>
    <string>&quot;Меня забанили!&quot; - Разбан на сайте (Форум) &quot;Как купить админку?&quot; - Связаться с Админом &quot;Хочешь помочь серверу?&quot; - Зови друзей  А также заходи на наш сайт: HOTSIBERIA.RU RESTART сервера в 7:00 каждый день Сайт для игроков: http://hot.cs-sib.ru/а Сайт для всех: http://hotsiberia.ru/</string>
    <string>горные лыжи и сноуборд в Улан-Удэ</string>
    <string>Это закрытая группа, только участники команды находятся в данной группе</string>
    <string>man club ulan-ude. close group. sex drugs and rock-n-roll</string>
    <string>Добро пожаловать будущие Миллиардеры!!!        Здесь мы совместными усилиями должны прокладывать себе дорогу в жизнь!!!    Здесь сбываются мечты, и нету безвыходных ситуаций, т.к. и &quot;Воробей, попавший в море, превращается в моллюска&quot;!   Здесь мы будем обсуждать наши общие дела и в будущем несомненно станем партнерами.  </string>
  </groups>
  <sex>MALE</sex>
  <friends class="linked-list">
    <long>878028</long>
    <long>6838901</long>
  </friends>
  <birthDate>
    <day>15</day>
    <month>6</month>
    <year>0</year>
  </birthDate>
</AccountVector>