<AccountVector>
  <id>3226573</id>
  <bdate>26.3.1992</bdate>
  <first__name>Витек</first__name>
  <last__name>Дудин</last__name>
  <groups class="linked-list">
    <string>Мат-Мех СПбГУ.&lt;br&gt;Математическое обеспечение и администрирование информационных систем.&lt;br&gt;4 курс.&lt;br&gt;2012 - 2013 учебный год.</string>
    <string>Студенты-второкурсники из 241ой группы Мат-Меха. На 2010-2011 учебный год.&lt;br&gt;&lt;br&gt;На самом деле это тайная организация супер героев, которые каждодневно препятствуют Мат.Меховскому злу и стойко держат оборону на границах Матанализа.</string>
    <string>Журнал о том, как устроен мир&lt;br&gt;&lt;br&gt;Гугл+: gplus.to/PopMechanics&lt;br&gt;Фейсбук: http://www.facebook.com/PopMechanics&lt;br&gt;Твиттер: https://twitter.com/#!/PopMechanica</string>
    <string>Твиттер: twitter.com/tproger&lt;br&gt;RSS: tproger.ru/rss/&lt;br&gt;&lt;br&gt;Правила: vk.com/page-34266318_43743411&lt;br&gt;Сотрудничество: vk.com/page-34266318_43759202&lt;br&gt;FAQ: vk.com/page-30666517_44243227&lt;br&gt;Генератор цитат: tproger.ru/quotation/&lt;br&gt;Локальные сообщества: vk.com/page-30666517_44064992</string>
    <string>Хабрахабр основан в 2006 году. Издателем проекта является компания «Тематические Медиа».&lt;br&gt;&lt;br&gt;Аудитория проекта — прогрессивно мыслящие люди, интересующиеся будущим IT-рынка в целом и интернет-экономики в частности. Хабрахабр будет одинаково интересен программистам и журналистам, рекламщикам и верстальщикам, аналитикам и копирайтерам, менеджерам высшего и среднего звена, владельцам крупных компаний и небольших фирм, а также всем тем, для кого IT — это не просто две буквы алфавита.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В данной группе нельзя материться и оскорблять других участников! Реклама и спам тоже не приветствуются.</string>
    <string>Человек-взрыв, человек-харизма, человек, чье творчество от недавна взбудоражило все ближнее зарубежье.&lt;br&gt;Каждый его концерт- это полный эксклюзив и импровизация. Только качественная музыка и неподдельные эмоции. Иван Дорн никогда не работает под фонограмму, его можно увидеть только с живым музыкальным сопровождением: РОМАН BESTSELLER (гитарист, бэк-вокалист, саундпродюсер), ЛИМОНАДНЫЙ ДЖО (битмейкер, dj).&lt;br&gt;&lt;br&gt;ОФИЦИАЛЬНЫЕ СТРАНИЦЫ:&lt;br&gt;&lt;br&gt;facebook.com/ivandornofficialpage&lt;br&gt;twitter.com/dorn_ivan&lt;br&gt;youtube.com/user/dornivan&lt;br&gt;soundcloud.com/ivandorn-com&lt;br&gt;instagram.com/dorn_ivan&lt;br&gt;instagram.com/roman_bestseller&lt;br&gt;instagram.com/lemojoe&lt;br&gt;&lt;br&gt;Правила группы, расписание концертов и многое другое можно посмотреть в меню группы&lt;br&gt;&lt;br&gt;Группа создана 11.08.2010 г.</string>
    <string>Блог «Питер ONline» – для интересующихся активной жизнью Северной столицы. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Интересные события, красивые фотографии, уютные заведения, нестандартные достопримечательности и другие позитивные новости Петербурга.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Цель «Питер Online» – показать, что каждый день уникален и наполнен светлыми событиями. Людям нужны добрые новости.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Живи настоящим, будь собой, позволь себе быть счастливым!</string>
    <string>Яндекс — крупнейшая российская поисковая система и интернет-портал. По данным Liveinternet за март 2013 года, доля Яндекса на поисковом рынке — 61,9%. Яндекс присутствует также в Украине, Казахстане, Беларуси и Турции. Главная задача Яндекса — отвечать на вопросы пользователей. Всех, всегда и везде.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Страница создана сотрудниками компании для общения как &quot;просто пользователей&quot;, так и поклонников Яндекса. &lt;br&gt;Здесь можно задать вопросы, связанные с работой наших сервисов (таких, например, как Я.Почта, Я.Фотки, Я.Видео) и программ, почитать анонсы мероприятий и новости компании, посмотреть фотографии и видео, имеющие отношение к Яндексу, и просто поговорить с сотрудниками компании в неформальной обстановке.</string>
    <string></string>
    <string>Регулярные Ночи Кино в Санкт-Петербурге!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ближайшие Ночи Кино 18 и 19 октября  в к/т Москва (ТРК Москва - 2 мин от ст.м. пл.А.Невского)&lt;br&gt;Бронировать билеты-&amp;gt;&lt;br&gt;Ночь с 18 на 19 октября http://vk.cc/1SDaJE&lt;br&gt;Ночь с 19 на 20 октября http://vk.cc/1SDbgB&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы покажем 5 премьеры этого месяца:&lt;br&gt;--&amp;gt; Сталинград&lt;br&gt;--&amp;gt; Философы: Урок выживания&lt;br&gt;--&amp;gt; Бойфренд из будущего&lt;br&gt;--&amp;gt; План Побега&lt;br&gt;--&amp;gt; Гонка&lt;br&gt;&lt;br&gt;Из пяти фильмов вы выбираете любые три, и бронируете билеты.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Также в стоимость билета входит:&lt;br&gt;☼ Игротеки от Мосигры! &lt;br&gt;☼ Развлекательная программа с кучей призов&lt;br&gt;☼ Фотосеты от профессиональных фотографов&lt;br&gt;☼ Викторина от организаторов!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стоимость билета на всю ночь от 399 до 599 рублей. Стоимость билета зависит от места в зале.&lt;br&gt;&lt;br&gt;При единовременной покупке 9-ти билетов, 10-ый билет идет в подарок!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Адрес: К/т Москва (ТРК Москва, 2 мин. от ст.м. пл.А.Невского)</string>
    <null/>
    <string>Кто такие фиксики, конечно, большой секрет, но кое-кто уже знает, что так зовут маленьких человечков, которые живут в машинах, приборах и других вещах, созданных человеком. Они отлично разбираются в технике и дают много полезных советов. А еще они очень честные и хорошие друзья!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Здесь вы первыми узнаете все  новости о фиксиках, найдете самую полную коллекцию фикси-видео, лучшие кадры из мультфильмов, ответы на самые неожиданные вопросы - и много-много новых друзей - любителей фиксиков!&lt;br&gt;Добро пожаловать! Тыдыщ!</string>
    <string></string>
    <string>Несколько тонн краски, привезенной из Индии, громкая музыка регги и индийского рока и более 8000 человек, пришедших в белом наполнят этот день яркостью. Оставь отпечатки своих рук на стене мира и вытри краску об соседа. С этого начнется твое самое безумное приключение.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Яркие эмоции, зажигательная музыка и тысячи людей, объединенные идеей радости и позитива сотворят незабываемые воспоминания текущего лета! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Забудь кем ты был в обычный жизни! На Фестивале Красок ты откроешь все радужные оттенки своего настроения, снимешь маску и станешь самим собой.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Уже более двух тысячелетий этот праздник отмечают в Индии. Тысячи туристов спешат посетить праздник «Холи», чтобы ощутить на себе свободу и раскрепощение. Открой для себя силу цвета. &lt;br&gt;&lt;br&gt;—————————————————————————&lt;br&gt;&lt;br&gt;В индийской культуре существует особая традиция, объединяющая всех индусов в одно яркое многоцветное общество — Фестиваль Красок «Холи». Праздник проходит по всему миру, даря людям – свободу и раскрепощение. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Специальной краской намазывают прохожих, друзей и знакомых. Стоит выбежать из дома всего на пять минут и можно оказаться выкрашенным с ног до головы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Краски используют как в чистом виде, так и смешивают с водой. Получившимся раствором, из водяных пистолетов, бидонов и ведер поливают всех вокруг.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Праздник существует уже более двух тысячелетий.</string>
    <string>Люди и новости Петербурга. Истории, цифры, картинки.</string>
    <string>&quot;RESPECT MY TALENT&quot; - Это самый крупный фест уличных стилей России, история которого берет свое начало с 2009г.&lt;br&gt;ПРИЗОВОЙ ФОНД:&lt;br&gt;ПРОФИ ХИП-ХОП = 20 000 РУБЛЕЙ!!&lt;br&gt;ПРОФИ ХАУС = 20 000 РУБЛЕЙ!!&lt;br&gt;ПАППИНГ = 15 000 РУБЛЕЙ!!&lt;br&gt;ЛОКИНГ = ПРИЗОВОЙ ПО КОЛ-ВУ УЧАСТНИКОВ&lt;br&gt;ГЕНЕРАЛЬНЫЙ СПОНСОР RMT 5th EDITION - REEBOK CLASSIC.&lt;br&gt;RMT INTERNATIONAL: ГЕРМАНИЯ, ФИНЛЯНДИЯ, ФРАНЦИЯ, ЭСТОНИЯ, НОРВЕГИЯ, БЕЛОРУССИЯ, ЛАТВИЯ, УКРАИНА В УЧАСТНИКАХ.&lt;br&gt; На баттл проходят РЕГИОНАЛЬНЫЕ ОТБОРЫ ПО ГОРОДАМ РОССИИ.</string>
    <string>Привет, эта страница, что-то вроде реалити-шоу по зарабатыванию денег. Я поставил цель вывести свою компанию до чистой прибыли в 2 миллиона рублей за 2013 год. В этом паблике я буду писать обо всех основных моментах, связанных с моим бизнесом, я не собираюсь ничего скрывать, возможно, это будет самая открытая компания Удмуртии и Пермского края. И, естественно, каждый месяц я буду сообщать Вам о том, какая ежемесячная выручка у моих проектов и сколько рублей составила чистая прибыль. &lt;br&gt;Обо мне: Лет в 14 подрабатывал в бухгалтерии, какое-то время содержал свой отдел «розыгрышей» в магазине, работал сценаристом, ведущим мероприятий, писал стихи на заказ, арендовал клубы для проведения вечеринок, играл в КВН в сборной города, валил лес и т.д.  &lt;br&gt;Сейчас мне 21 год и я занимаюсь развитием небольшого завода по производству безалкогольных газированных напитков. Примерная чистая прибыль за 2012 год составила около 1 млн рублей. Моя задача увеличить ее вдвое. Движемся к цели вместе. Поехали.</string>
    <string>Вы еще не летали? Тогда присоединяйтесь!&lt;br&gt;Если вы уже с нами, мы рады быть вашими проводниками в мир полетов, легкости и ярких эмоций - в мир малой авиации!&lt;br&gt;Остались вопросы? - все ответы здесь: &lt;br&gt;тел.(812) 329-89-89</string>
    <string>Наши массажисты имеют спортивное образование НГУ им.Лесгафта (адаптивная физическая культура)&lt;br&gt;Имеют сертификат об окончании курсов повышении квалификации при НГУ им.Лесгафта и диплом об окончании классического массажа школы Надежды Ким.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Виды массажа:&lt;br&gt;1. Классаческий (сухой и масляный) &lt;br&gt;2. Рефлекторно-сегментарный (точечный)&lt;br&gt;3. Программа АРМОС&lt;br&gt;4. Спортивный&lt;br&gt;5. Антицелюлитный массаж&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наши услуги:&lt;br&gt;Массажисты выезжают на дом, в любой район и в любое удобное для вас время.</string>
    <string>Ищете жильё? &lt;br&gt;Хотите снять без посредников и комиссии?&lt;br&gt;Хотите найти подешевле и не у кого попало?&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы поможем вам! Найдите себе жильё у своих друзей и знакомых!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Многие слышали про теорию шести рукопожатий. &lt;br&gt;Хотя, будем честны - в крупных городах она, кажется, совсем неверна - люди еще ближе.&lt;br&gt;У вас 100 друзей? В таком случае, друзей через одно рукопожатие у вас уже несколько тысяч (А то и десятков или сотен)!&lt;br&gt;И кто-то из них наверняка сдает свою квартиру/комнату.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы сделали удобный сервис для поиска таких объявлений. Пользуйтесь, и рассказывайте о нём вашим друзьям - им это тоже очень важно!</string>
    <string>YOULEAD 2013 - это  команда из молодых и активных людей, которые нацелены на саморазвитие, получают уникальный опыт, и хотят делиться им с такими же молодыми людьми.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы хотим, чтобы люди вдохновились атмосферой форума и &quot;поймали&quot; свою большую идею.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Участие бесплатно. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Регистрация на мероприятие: http://spb.youlead.ru/registratsiya/&lt;br&gt;&lt;br&gt;YouLead 2013 в твиттер: twitter.com/spb_youlead</string>
    <string>Группа выпускников Физико- Математической Школы-интерната №45 при Ленинградском Ордена Ленина, Ордена Трудового Красного Знамени Государственном Университете им. А. А. Жданова. Сейчас это Академическая Гимназия СПбГУ.</string>
    <string>В этом мире так много, чего нужно спасти!&lt;br&gt;И это прекрассное создание одно из них...&lt;br&gt;Красивейшая дикая кошка, живущая в горах...&lt;br&gt;Их так мало осталось...&lt;br&gt;Только в наших силах их сохранить...</string>
    <string>Computer Science Center - объединенная иницатива Школы анализа данных, Computer Science клуба и Академии современного программирования. Мы существуем, чтобы дать возможность талантливым студентам и не студентам развиваться в интересном им направлении.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы предлагаем обучение по трем направлениям:&lt;br&gt;- Computer Science;&lt;br&gt;- Data Mining;&lt;br&gt;- Software Engineering.</string>
    <string>Танцевальный портал!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Фото, видео, музыка, статьи, конкурсы и баттлы</string>
    <string>Qinetic - среда обитания хип-хоперов. Наши обитатели те, кто не мыслит себя без движения и общения. Если ты не такой как все - тебе к нам. Приходи, мы научим тебя танцевать hip-hop, funk, house!&lt;br&gt;Мы предлагаем: &lt;br&gt;- индивидуальные и групповые уроки по современным танцевальным направлениям hip-hop (old school, new style, LA style), funk styles (break dance, popping, locking, waacking), house, vogue.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы находимся в 7 минутах ходьбы от ст. м. Владимирская, Достоевская, Звенигородская, Пушкинская. &lt;br&gt;Наш адрес: Загородный пр. д.17 корп.4&lt;br&gt;&lt;br&gt;Контактный телефон: 8 (965) 022 1000</string>
    <string>*********************************************&lt;br&gt;*********************************************&lt;br&gt;Бесконечные репетиции, концерты, поездки в лагеря и не только! Объединяет чувство причастности к единому целому. Так пусть это чувство нас не покидает! Продолжаем общаться!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;*********************************************&lt;br&gt;&lt;br&gt;Теперь и на LiveJournal&lt;br&gt;http://community.livejournal.com/spb_suvenir&lt;br&gt;&lt;br&gt;http://www.salomatov-souvenir.ru/&lt;br&gt;&lt;br&gt;*********************************************</string>
    <string>Я увлекаюсь мультфильмами достаточно давно. Хотелось бы показать их остальным, к сожалению, вешать их на стену - не лучший способ ибо все утопает в потоках всякого мусора да и никто последнее время стены не читает. Только случайно. В общем, буду вешать их здесь.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Да, еще хотелось бы сказать, что приветствуются комментарии о впечатлениях а так же приглашение друзей (адекватных, разумеется)</string>
    <string>16 октября 2013 года - 50 лет 45-му интернату.</string>
    <string>Фотогалерея ансамбля танца&lt;br&gt;&quot;Петербургский Сувенир&quot; им. А.Саломатова</string>
    <string>Общая группа для всего матобеса.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Предлагается сливать сюда всю полезную информацию:&lt;br&gt;&lt;br&gt;• сканы лекций (актуально к сессии);&lt;br&gt;• переносы и отмены поточных лекций;&lt;br&gt;• раздаточные бумажки;&lt;br&gt;• списки книг;&lt;br&gt;• доп. объявления для гиков (открытые встречи и лекции в городе по нашей специальности);&lt;br&gt;• и прочие забавные буквы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;К/р и отмены практик предлагается по-прежнему оставлять в частных группах.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Активистам матобесовских групп: сюда стоит перенести (хоть свалкой прямо на стену) все, что им кажется актуальным и полезным для всего потока. Со временем администрация оформит это во внятную и наглядную сводку.</string>
    <string>Матмех 45&apos;13 (СП)</string>
    <string>Весна началась, и мы снова собираем интересную компанию из вас и для вас, дорогие участники, чтобы дать вам возможность узнать что-то новое и поделиться своими знаниями и идеями с другими.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В этот раз выезд будет посвящён теме Data Science - быстро развивающейся и актуальной в наши дни. В рамках темы мы проведём основной блок лекций, а также несколько мастер-классов и семинаров. Кроме этого вас ждёт интеллектуально-развлекательная программа в течение всего мероприятия.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стоимость участия составляет от 4000 до 5500 рублей в зависимости от статуса участника: студент (специалитет, бакалавриат, магистратура) / не студент (и студенты уже не впервые).&lt;br&gt;&lt;br&gt;В этот раз NёrdCamp пройдёт с 19 по 21 апреля. Ждём вас!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Подробности в появляются в блоке &quot;Информация&quot;, там же можно узнать, как стать участником или докладчиком.</string>
    <string>Сайт:&lt;br&gt;http://compscicenter.ru/&lt;br&gt;Расписание:&lt;br&gt;http://compscicenter.ru/program/all/schedule&lt;br&gt;&lt;br&gt;Отчётность: &lt;br&gt;https://docs.google.com/spreadsheet/ccc?key=0AqP1-iukk_E-dE5tajRyaV82LThQV2I4cHBrdXc4ZlE#gid=0</string>
    <string>Группа СП Мат-Мех, 5 курс</string>
    <string>В программу входит:&lt;br&gt;- обучение базам хип-хоп хореографии (old school и новые направления), funky styles, waacking, vogue, house dance и др.&lt;br&gt;- подготовка танцевальных команд для соревнований различных масштабов, участия в баттлах (как командных, так и соло-танцоров), постановка шоу-номеров&lt;br&gt;- планируются приглашения педагогов для проведения мастер-классов, с целью повышения уровня танца&lt;br&gt;-оплата 2300 руб в месяц&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;br&gt;Тел. : 8 965 022 1000, 572 42 43&lt;br&gt; 8 905 202 11 90 Дарья Патенко &lt;br&gt;&lt;br&gt;Адрес: ст. м. Владимирская, Достоевская, Пушкинская. Загородный пр, дом 17 корпус 4</string>
    <string>Незнание настоящих Правил не освобождает от ответственности за их невыполнение. Вступая в группу, вы соглашаетесь с настоящими Правилами.&lt;br&gt;&lt;br&gt;1. Общие положения:&lt;br&gt;&lt;br&gt;1.1. Все участники группы обязаны поддерживать доброжелательную обстановку, быть вежливыми с другими участниками группы.&lt;br&gt;1.2. Официальный язык общения в группе - русский. Другие языки общения не запрещаются.&lt;br&gt;Ненормативная лексика запрещается.&lt;br&gt;1.3. Администраторы следят за тем, чтобы Правила соблюдались всеми участниками, а при нарушении принимают соответствующие меры. Деятельность администраторов регулируется внутренним документом.&lt;br&gt;1.4. Жалобу на работу администратора можно прислать в качестве личного сообщения одному из членов руководства.&lt;br&gt;1.5. Если у вас есть предложения по улучшению работы:&lt;br&gt;*присылайте их в качестве личного сообщения одному из членов руководства или администрации;&lt;br&gt;*выражайте их в качестве сообщений на стене.&lt;br&gt;1.7. Вопросы вы можете задать одному из членов руководства или администрации.&lt;br&gt;1.8. За не соблюдение Правил вы можете быть наказаны одним из членов руководства или администрации.&lt;br&gt;1.9. Данные Правила могут быть изменены членами руководства или администрации.</string>
    <string>Мы учились в 8а,9а,10а,11а в лучшей школе.&lt;br&gt;Наша группа создана с целью сохранить наш класс.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ВНИМАНИЕ!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Оскорбления запрещены</string>
    <string>Среда обитания QINETIC представляет мастер-класс от  Валентины Соколовой P.L.U.R./MAD STATE (Москва)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Он состоится 7 сентября в 10.00 по адресу: Загородный пр. д. 17 студия QINETIC!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стоимость мастер-класса всего 350 р.!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Предварительная запись обязательна!!!&lt;br&gt;... или по телефону 8965-022-10-00&lt;br&gt;...или  тут http://vk.com/topic-57559975_28708413&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вот небольшое интервью с Валюшей:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Меня зовут Валентина Соколова(Valusha-это мое имя в танцевальном мире),мне 24 года. Я начала заниматься танцами,когда мне было 11 лет,начала,конечно,не с хип-хопа,а с эстрадных танцев,но страсть к этой музыке и культуре сделала свое.&lt;br&gt;Училась я в Таллинском Педагогическом Университете на факультете хореографии. Но не окончила его,тк приняла спантанное решение переехать в Москву и заниматься любимейшим направлением и ни сколько не жалею. Теперь имею две любимых креативных профессии: танцор-хореограф и парикмахер-стилист:)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сейчас у нас есть своя школа,свой коллектив и своя семья- три в одном. Началось все 4 с половиной года назад с 20ти человек,развитием которых мы с Егором усердно занимались. Над названием коллектива мы долго не думали и назвали его P.L.U.R.(peace love unity respect),что стало неким кредо для нас и наших ребят как в танцах,так и по жизни. Может мы счастливчики,но результаты ребят не заставили себя долго ждать и вскоре наша студия стала расти,а наши ребята выигрывать каждый второй баттл в Москве.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Последние достижения Вали:&lt;br&gt;Made In Russia 2009 1st place(Moscow)&lt;br&gt;DanceVille Team Show Competition 2010- 2nd place(с P.L.U.R.)&lt;br&gt;BattleZone 2011 semi-finalist(Moscow)&lt;br&gt;Baltic Session 2011 finalist(Tallinn)&lt;br&gt;Juste Debout 2011 Russia semi-finalist(St.Petersburg)&lt;br&gt;Tver Street Jam Show Competition c P.L.U.R. 1st place(Tver)&lt;br&gt;Camp Of Hip-Hop Competition 2011 finalist(Estonia)&lt;br&gt;Mixery Ko Russian preselection 2011 1st place(Moscow)&lt;br&gt;Полуфиналисты проекта &quot;ТАНЦУЙ&quot; на канале МУЗ c командой P.L.U.R.&lt;br&gt;Express Your Style 2012 semi-finalist( Munich)&lt;br&gt;SDK 2012 Latvian Preselection- 1st place(Riga)&lt;br&gt;SDK Europe 2012- 1/4&lt;br&gt;SDK Europe Team Battle- 1/4(с FarFor Team Russia)&lt;br&gt;Camp Of Hip-Hop 2012 Winner 2 vs 2 (Estonia)&lt;br&gt;Boney and Clyde Battle- 1/2 (Berlin)&lt;br&gt;Respect My Talent 2012 2nd place (St.Petersburg)&lt;br&gt;Soul City Battle 2012 2nd place (St. Petersburg)&lt;br&gt;BATTLEZONE 2013 - BEST DANCE SHOW PRO 3rd place(Moscow)&lt;br&gt;Urban Dance 7 vs 7- BEST DANCE SHOW 1 place (Vilnius)&lt;br&gt;SDK PRESELECTION LATVIA- BEST DANCE SHOW 1 place (Riga)&lt;br&gt;SDK PRESELECTION RUSSIA 2013 HIP-HOP FEMALE 1 vs 1- 1st place(Moscow)&lt;br&gt;Rep your style 2013(New York city) hip-hop 1vs1- semi-finalist&lt;br&gt;&lt;br&gt;Судейство и мастер-классы:&lt;br&gt;Санкт-Петербург, Москва, Таллин, Тверь, Иваново, Рига, Вильнюс, Минск, Уфа, Рязань, Днепропетровск, Ялта, Евпатория, Германия.</string>
    <string></string>
    <string>Группа посвящена проекту &quot;события рядом&quot;, вопросы и т.д. и т.п.</string>
  </groups>
  <sex>MALE</sex>
  <friends class="linked-list">
    <long>248121</long>
    <long>369621</long>
    <long>432992</long>
    <long>617015</long>
    <long>692471</long>
    <long>1175118</long>
    <long>1484560</long>
    <long>1553326</long>
    <long>1676722</long>
    <long>1835693</long>
    <long>1940423</long>
    <long>3627344</long>
    <long>4604056</long>
    <long>5122688</long>
    <long>6053606</long>
    <long>6232450</long>
    <long>15309342</long>
    <long>17043347</long>
    <long>18625267</long>
    <long>42284313</long>
    <long>49830073</long>
    <long>55363692</long>
    <long>80321107</long>
    <long>115753099</long>
  </friends>
</AccountVector>