<AccountVector>
  <id>3353370</id>
  <bdate>31.5.1991</bdate>
  <first__name>Фёдор</first__name>
  <last__name>Ларин</last__name>
  <groups class="linked-list">
    <string>НАШИ НОМЕРА:&lt;br&gt;доставка в Петергоф, Ломоносов, Стрельна, Кронштадт 347-77-87, 8-911-154-33-31, 8-911-154-33-32, 912-80-12&lt;br&gt;доставка в Кировский, Красносельский, Московский районы 244-55-45, 8-921-848-70-92, 8-981-786-79-15&lt;br&gt;&lt;br&gt;Роллы, супы, пиццы, наборы, чизкейки.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Часы приема заказов с 11 до 23 часов.&lt;br&gt;Бесплатная доставка - от 600 рублей.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наши адреса:&lt;br&gt;пр. Народного Ополчения 115 (вход с левого торца здания)&lt;br&gt;Ораниенбаумское шоссе 2А (между Петергофом и Ломоносовым, навпротив Храма Серафима Саровского)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Меню можно посмотреть в альбомах.</string>
    <string>Видеолаборатория UFO занимается подготовкой видеороликов к различным мероприятиям, проводимым в университете, а так же выпуском роликов развлекательного плана. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы активно сотрудничаем с Профсоюзной организацией студентов и аспирантов СПбГУ, преподавателями и студентами факультета ПМ-ПУ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В работе видеолаборатории именно вы сможете принять непосредственное участие. Любая свежая идея будет рассмотрена в самые кратчайшие сроки и воплощена.&lt;br&gt;&lt;br&gt;По всем вопросам обращайтесь к администраторам группы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;UFO VideoLab (c)2013</string>
    <string>теги: КВН, ПМ-ПУ, НЛО, команда, ПУНК, СПбГУ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;дата создания: 25 октября 2011 года. Потому что пора бы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Чувствуйте себя как дома;) Мы рады всем!</string>
    <string>Тоталитарный клуб. Всё о прошлом, настоящем и будущем университетского КВН.</string>
    <string>Ждешь порции адреналина в Halloween?&lt;br&gt;Хотел бы развлечься в этот день, но не знаешь где и как?&lt;br&gt;Мы поможем тебе:&lt;br&gt;Омерзительный квест, в котором тебе придется побороться за свою жизнь..&lt;br&gt;Хочешь легкой наживы? Для тебя аукцион &quot;Продай свою душу&quot;&lt;br&gt;Не хватает острых ощущений, тогда тебя ждет самый страшшшный фильм этого века!!!&lt;br&gt;Интересно?-РЕГИСТРИРУЙСЯ!!!</string>
    <string>В 21.00 в 312 блоке общежития №15 пройдет набор на роль ведущих всех мероприятий XLII Недели факультета.&lt;br&gt;Если вы не боитесь сцены и микрофона и умеете работать на публику, мы вас ждём!&lt;br&gt;По всем вопросам: vk.com/noproblem +79817806211</string>
    <string>Ты не должен пропустить это! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Оставь свой след в истории!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ведь в тяжелой битве, да да, именно в битве, как раньше бились титаны и гладиаторы, сразится за звание Первого Мужчины можешь именно ТЫ!&lt;br&gt;&lt;br&gt;В этом году.  В новом образе. В новом формате. С новыми эмоциями. С новыми участниками! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Шоу, которое никто не забудет!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Прими участие в конкурсе: &lt;br&gt;&lt;br&gt;1. Заполни анкету.&lt;br&gt;&lt;br&gt;2. Пройди отборочный тур.&lt;br&gt;&lt;br&gt;3. Стань лучшим среди лучших!!! Стань ЛЕГЕНДОЙ! СТАНЬ МИСТЕРОМ ПМ-ПУ!!!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;А мы, в свою очередь, обещаем шикарное скандальное шоу, заманчивые призы участникам, незабываемые ощущения и непередаваемое удовольствие!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Анкета: https://docs.google.com/forms/d/1b0WdzjNtMH9x1RykEUIWeuTB5H9rYJMBhe_iqC7ceq8/viewform</string>
    <string>Первая танцевальная радиостанция России.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Удаление из группы: за мат, спам, оскорбления участников группы, посторонние ссылки.</string>
    <string>Cообщество любителей журнала Esquire. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Официальная группа: http://vkontakte.ru/esquire&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наши проекты:&lt;br&gt;&lt;br&gt;- [club27725748|Больше, чем фото]&lt;br&gt;- [club29302425|Шедевры рекламы]&lt;br&gt;- [club24098496|Esquire Вконтакте]&lt;br&gt;- [club32194285|Bon Appétit | Лучшие рецепты мира]&lt;br&gt;- [club31072900|FashionTv club]&lt;br&gt;- [club26127512|Добро пожаловать на Землю!]&lt;br&gt;- [club29686754|Красивые вещи]&lt;br&gt;&lt;br&gt;- [club34580489|Irubric | Рецепты жизни]&lt;br&gt;irubric.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сотрудничаем:&lt;br&gt;- [club27655043|Поможем всем миром]</string>
    <string>Самая полезная группа по фотографии вконтакте!</string>
    <string>Лучшее из моей головы. &lt;br&gt;&lt;br&gt;не забудь подписаться в тви: https://twitter.com/userdie</string>
    <string>Каждый вечер с понедельника по пятницу Иван Ургант провожает уходящий день вместе со всей страной. Это яркий медиа-спектакль, в котором участвуют главные действующие лица последних 24 часов.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Уже сегодня на Первом!&lt;br&gt;Присоединяйтесь!!</string>
    <string>Жизнь нашего города</string>
    <string>Крупнейшее VK сообщество диджея\продюсера из Лос-Анджелеса - Skrillex, настоящее имя Sonny John Moore (Сонни Джон Мур), родился 15 января 1988 года. К 25 годам обладатель 6 премий Грэмми, один из самых актуальных исполнителей в EDM индустрии. Занимается музыкой с 14 лет, с 16 лет (с 2004 года) начал играть в группе From First To Last, в 2007 году начал свою сольную карьеру в электронной музыке. Основал свой собственный лейбл под названием OWSLA в 2011 году, в 2012 году вместе с Boys Noize начал совместный музыкальный проект Dog Blood. Вопреки всем стереотипам, творчество Сонни не ограничивается одним дабстепом, сам он не считает себя лишь дабстеп исполнителем.</string>
    <string>Добро пожаловать на официальную страницу Burton Russia. Мы расскажем про яркую, активную жизнь в стиле Burton. Про друзей, про горы, снег, моря и города!</string>
    <string>Главный герой сериала Тед Мосби в далёком 2030 году рассказывает своим детям-подросткам о собственной молодости, а также истории жизни своих друзей, происходившие с 2005 года (иногда раньше).&lt;br&gt;Тед описывает обстоятельства, при которых он познакомился со своей будущей женой. При этом он подробно останавливается на различных событиях, происходивших в его жизни в тот период с ним и его друзьями: Робин Щербатски, Маршаллом Эриксеном, Лили Олдрин и Барни Стинсоном.&lt;br&gt;Основное действие сериала разворачивается в Нью-Йорке (США) наших дней.&lt;br&gt;&lt;br&gt;дата создания группы: 14.12. 2008 год</string>
    <string>Информационная служба поддержки сообществ, публичных страниц, вики-разметки на сайте ВКонтакте.ру &lt;br&gt;&lt;br&gt;Ответы на все вопросы Вы можете найти здесь: http://vk.com/page-4489985_2974033</string>
    <string>Делимся воспоминаниями в комментариях!</string>
    <string></string>
    <string>✔ Поиск обсуждений, фото и видео в группе »&lt;br&gt;http://vk.com/page-4569_296691&lt;br&gt;________________________________________</string>
    <string>http://ivanurgant.com/bio&lt;br&gt;&lt;br&gt;Следите за блогом в Twitter:&lt;br&gt;http://twitter.com/urgantcom</string>
    <string>post-hardcore 2000; post-hardcore; hardcore; core; electronic; post-hc; phc; пхк новая волна crabcore; crab; music; пхк ; пост хардкор; краб; 619&lt;br&gt;twitter.com/PostHardcoreRU&lt;br&gt;facebook.com/PostHardcoreCom&lt;br&gt;instagram.com/PostHardcoreRU&lt;br&gt;&lt;br&gt;! ПРАВИЛА:&lt;br&gt;Запрещено использование мата во всех его проявлениях. &lt;br&gt;Запрещены любые ссылки на другие паблики/группы/сообщества&lt;br&gt;Запрещено просить &quot;посоветуйте группу..&quot;(lastfm в помощь) , &quot;скиньте в лс&quot;, &quot;выложите этих...&quot;. &lt;br&gt;Запрещено копирование контента в псевдо паблики/группы.&lt;br&gt;Категорически запрещено употребление групп однодневок (вся Россия и СНГ ) .&lt;br&gt;Запрещено оставлять негативные комментарии, без обоснования причины. &lt;br&gt;Оставлять комментарии с картинками/видео/аудио любого характера.&lt;br&gt;Копи-паст запрещён&lt;br&gt;Флуд и оффтоп так же карается баном.&lt;br&gt;Уважайте чужой труд.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Панда и треугольник - логотип сайта&lt;br&gt;18+</string>
    <string>Мы -  за здоровый, активный и спортивный путь в жизни, за место под солнцем, за свободу, за веру в мечту и в свои силы ее осуществить!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Верь в себя, в свои силы и в собственный путь! ©&lt;br&gt;&lt;br&gt;.</string>
    <null/>
    <string>Hashtags ● Кликните чтобы увидеть интересующую вас тематику:&lt;br&gt;#ae_dz  - Учебный курс внутри сообщества. &lt;br&gt;#ae_tips - Подсказки и советы, (хитрости) и просто то о чем возможно вы еще не знали. &lt;br&gt;#ae_noobs - Уроки (tutorials). И любая другая полезная информация для новичков. &lt;br&gt;#Помогайка - помогайка сделает из тебя гуру! Всегда слушай помогайку! &lt;br&gt;#shape_layers - Шейпы и все что с ними связано. &lt;br&gt;#ae_showreel - Шоурилы, или просто замечательные работы. &lt;br&gt;#ae_vacancy - Ищешь работу? Этот тег специально для тебя. &lt;br&gt;#ae_expressions #ae_scripts - Скриптинг внутри АЕ (хотя эти теги должны быть понятны и без объяснения). &lt;br&gt;#ae_offtop  - Сообщения которые косвенно связаны с тематикой сообщества.&lt;br&gt;#Ae_fonts - все о шрифтах&lt;br&gt;#Ae_book - книги рекомендованные сообществом&lt;br&gt;#Ae_termin - профессиональная терминология &lt;br&gt;#ae_sound - работы саунд-дизайнеров в CG&lt;br&gt;#ae_people - люди которых нужно знать&lt;br&gt;#AE_mini_battle - мини баттл&lt;br&gt;&lt;br&gt;#Amazing_and_Luxury удивительные full-cg симуляции&lt;br&gt;&lt;br&gt;#animation #typography  #footage #карма #Xpresso_Night&lt;br&gt;#AE_OWNER - под этим тегом можно публиковать ТОЛЬКО СВОИ СОБСТВЕННЫЕ РАБОТЫ.&lt;br&gt;#мат - сообщения без цензуры.&lt;br&gt;#Pohuy - мотивационные посты от группы.</string>
    <string>Вы находитесь на самом большом информационном медиа портале о Джастине Тимберлейке.&lt;br&gt;&lt;br&gt;PUBLIC PAGE: vk.com/jtnews&lt;br&gt;Twitter: twitter.com/JTteam_Cis</string>
    <string>Мультфильмы и аниме онлайн. Уникальный ресурс о мультсериалах, только у нас собраны практически все мультфильмы в русском переводе и с субтитрами!</string>
    <string>Здравствуй! Вот ты и попал в ту группу, которую искал и о которой тебе сказали друзья или же просто случайно наткнулся.&lt;br&gt;Это самая Первая Группа о Skrillex&apos;е!&lt;br&gt;Однажды ты услышал очень взрывной трэк Scary Monsters And Nice Sprites или увидел клип, где девочка неплохо так расправляется с педофилом под крутой трэк, или ты просто давно знал и следил за творчеством Sonny Moore то да, это именно то место куда тебе надо, лучшая группа в контакте, в которой люди так же фанатеют по великому Skrillex&apos;у.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ты возможно уже многое о нём знаешь,но если ты только начал слушать его творчество,то тебе наверно будет очень интересно почитать о нём.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сони родился 15 января 1988 в Лос-Анджелесе. В 2 года был усыновлён приёмными родителями – Скоттом (Scott) и Френсис Мур (Francis Moore). В 15 лет он начал свою карьеру в группе From First To Last, но импульсивный Сонни по середине турне 26 февраля 2007 решил покинуть коллектив. И в этом же году начал заниматься своим сольным rock-пректом, а в 2009 году явился миру его великий и ужасный проект Skrillex, который в 2010 просто взорвал электронный мир музыки. На данный момент было выпущено 3 пластинки:&lt;br&gt;- 2010 - My Name Is Skrillex&lt;br&gt;- 2010 - Scary Monsters And Nice Sprites&lt;br&gt;- 2011 - More Monsters And Sprites&lt;br&gt;- 2011 - Bangarang EP&lt;br&gt;+ десяток ремиксов на различных музыкантов.&lt;br&gt;&lt;br&gt;17 сентября 2011, Sonny открывает свой лейбл под названием OWSLA, а спустя месяц удостаивается 19 места в топ 100DJ Mag 2011.</string>
    <string>Более 18800 отобранных треков в разделах: Chillstep, Breaks Psy&amp;amp;Acid, Breaks Progressive&amp;amp;Atmospheric, Breaks, Moombahton/Glitch Hop, 2 Step, Chillout/Lounge, Drumstep, Drum&amp;amp;Bass, Drum&amp;amp;Bass Light, Drum&amp;amp;Bass Hard, Dubstep, Trap ! Также есть раздел - &quot;Треки участников группы&quot;для Ваших работ, достойных внимания!&lt;br&gt;ЗА НЕЦЕНЗУРНОЕ ВЫРАЖЕНИЕ К ЗАПИСЯМ АВТОР УХОДИТ В ЧЕРНЫЙ СПИСОК! Повторы удаляются без предупреждения!&lt;br&gt;Спамерам, добавляющим ссылки на сторонние группы и сайты в группе - БАН!&lt;br&gt;Со всеми правилами группы Вы можете ознакомиться чуть ниже!&lt;br&gt;ВНИМАНИЕ! Все посты от имени группы копируются в наш паблик http://vk.com/public_of_broken_beat , там же вы сможете &quot;рассказать друзьям&quot; о любой нашей записи! В группе такой возможности нет, т.к. она всегда будет закрытой.&lt;br&gt;♪♪♪ НЕ ЛОМАЙСЯ, ЗАХОДИ! ♪♪♪</string>
    <string>Official Group in FALL out BOY || Black Cards, Patrick Stump and The Damned Things&lt;br&gt;===========================&lt;br&gt;Fall Out Boy (так же FOB) — американская рок-группа, основанная в 2001 году в городе Уилметт, штат Иллинойс (Wilmette, Illinois)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Состав группы:&lt;br&gt;•  Патрик Мартин Вон Стамп (Patrick Martin Vaughn Stump) — вокал, ритм-гитара, композитор&lt;br&gt;• Питер Льюис Кингстон Вентц Третий (Peter Lewis Kingston Wentz III) — бэк-вокал, бас-гитара, автор песен&lt;br&gt;•  Джозеф Марк Троман (Joseph Mark Trohman) — лидер/соло — гитара, бэк-вокал&lt;br&gt;•  Эндрю Джон Хёрли (Andrew John Hurley) — ударные&lt;br&gt;============================&lt;br&gt;НАША ОФИЦИАЛЬНАЯ СТРАНИЦА (Подпишись!): http://vk.com/falloutboynews&lt;br&gt;============================&lt;br&gt;ЗАШЕЛ В ГРУППУ- ПОЧИТАЙ ПРАВИЛА!&lt;br&gt;http://vk.com/page-8552_7031827&lt;br&gt;============================</string>
    <string>ИСТОРИЯ ГРУППЫ: &lt;br&gt;http://vk.com/page-6908_25907765&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПРАВИЛА НАШЕЙ ГРУППЫ:&lt;br&gt;(читать всем обязательно!)&lt;br&gt;http://vk.com/page-6908_10576219&lt;br&gt;&lt;br&gt;• СОСТАВ •&lt;br&gt;Brendon Urie (вокал) - 12/04/87&lt;br&gt;Spencer Smith (ударные) - 02/09/87&lt;br&gt;Dallon Weekes (бас-гитара) - 04/05/81&lt;br&gt;&lt;br&gt;• БЫВШИЕ УЧАСТНИКИ •&lt;br&gt;Ryan Ross (гитара) - 30/08/86&lt;br&gt;Jon Walker (бас-гитара)- 17/09/85&lt;br&gt;Brent Wilson (бас-гитара) - 20/07/87&lt;br&gt;Ian Crawford (гитара) - 29/09/88&lt;br&gt;&lt;br&gt;НАШ ПАБЛИК:&lt;br&gt;http://vk.com/patd.news</string>
    <string>«Звери – Были, Есть и Будут!» - самое первое и самое масштабное сообщество, посвященное творчеству группы «Звери». Совсем недавно группа отпраздновала юбилей – 10 лет, и за это время у нас накопилось множество материалов, фотографий и видео- и аудиозаписей!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Каждый день мы оповещаем Вас обо всем, что происходит в жизни «Зверей», а так же рассказываем какие эмоции дарит группа в том или ином городе.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Узнать всю информацию о интересующем Вас концерте и познакомится с единомышленниками можно во встречах, которые организовываются нашим сообществом.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наши партнеры: &lt;br&gt;zveri.planet.ee - Фан-клуб группы &quot;Звери&quot; в Эстонии&lt;br&gt;vk.com/zvebelfc - Фан-клуб группы &quot;Звери&quot; в Белоруссии</string>
    <string>Maroon 5 — американская поп-рок группа, образована в Лос-Анджелесе, Калифорния.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Состав группы:&lt;br&gt;Адам Левин — вокал, ритм-гитара.&lt;br&gt;Джеймс Валентайн — гитара, бэк-вокал.&lt;br&gt;Джесси Кармайкл — клавиши, ритм-гитара, бэк-вокал.&lt;br&gt;Микки Мэдден — бас-гитара.&lt;br&gt;Мэтт Флинн — ударные, перкуссия.</string>
    <string>Мы рады приветствовать вас в нашей группе, посвященной такому направлению в электронной музыке, как Dubstep. У нас вы всегда сможете найти для себя что нибудь интересное :)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Так же у нас приветствуются такие направления: UK Garage, Drumstep, Grime, Dub, Drum and Bass,  Reggae, Fidget House, Downtempo,&lt;br&gt;&lt;br&gt;Участвуйте в жизни и развитии группы и будьте в курсе самых сочных новинок!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Запрещается: Записи с рекламой, ссылками на сторонние группы и подписки, Записи не по теме, Оскорбления участников.</string>
    <string>Магазин необычных дизайнерских предметов и оригинальных подарков.&lt;br&gt;Из путешествий мы привозим не только  впечатления, но и интересные штуки. Многие из них вы можете увидеть на нашей витрине :)&lt;br&gt;Мы генерируем хорошее настроение :)&lt;br&gt;&lt;br&gt;www.shtooki.ru&lt;br&gt;Санкт-Петербург: (812) 9476349&lt;br&gt;Доставляем по всей России&lt;br&gt;Форма заказа и подробности по доставке:&lt;br&gt;http://vk.com/topic-36523216_26328290</string>
    <string>Это клуб не только для слушателей радио &quot;Эрмитаж&quot;, но и для всех любителей таких музыкальных стилей, как blues, bebop, fusion, soul, funk, r&amp;amp;b, bossa-nova.&lt;br&gt;В общем, если вам нравится всякий retro lounge (и не только ретро) и easy listening - вступайте.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Здесь обсуждаем радио &quot;Эрмитаж&quot;, музыкальные стили, исполнителей. Делимся музыкой, если таковая имеется и если не лень (и не жалко).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Как вариант: можно всем собраться и посетить какое-нибудь событие, так или иначе связанное со всем этим делом (опять же если не лень).&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПРОСЬБА не добавлять в раздел &quot;аудиозаписи&quot; музыку, которая не ротируется на радио Эрмитаж.&lt;br&gt;Все аудиозаписи, не отвечающие этому требованию, будут удаляться. А такого рода добавляющие рискуют оказаться в бан-листе.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Чтобы иметь всю необходимую информацию можно слушать наше любимое радио на http://www.piter.fm/stations/FM_90.1 и увидеть исполнителя и название композиции!</string>
    <string>Клуб-приложение к основному клубу FilmDay&lt;br&gt;Архив авторских рипов в HD качестве!</string>
    <string>ЖЖ:&lt;br&gt;http://pismoshnaya.livejournal.com&lt;br&gt;&lt;br&gt;YouTube:&lt;br&gt;http://www.youtube.com/Pismoshnaya&lt;br&gt;&lt;br&gt;Twitter:&lt;br&gt;http://twitter.com/pismoshnaya&lt;br&gt;&lt;br&gt;Фейсбук: &lt;br&gt;http://www.facebook.com/Pismoshnaya&lt;br&gt;&lt;br&gt;Канал передачи &quot;Двойной Удар&quot; (2х2): youtube.com/DvoynoyUdar &lt;br&gt;&lt;br&gt;Смотрите шоу &quot;Реутов ТВ&quot; на канале 2х2&lt;br&gt;&lt;br&gt;Акция! Тем, кто матерится в подарок веселый бан.</string>
    <string></string>
    <string>Music &amp;amp; Travel - это лучшие музыкальные путешествия за границу. Мы организовываем поездки на концерты в Европу с 2010 года. Туры от Music &amp;amp; Travel  - это не только великолепные шоу на лучших концертных площадках мира, но и отличный способ провести отпуск в компании единомышленников.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы ездили на  Radiohead, Green Day, Coldplay, Blur, Red Hot Chili Peppers, Foo Fighters, Muse, U2, Metallica, My Chemical Romance, Linkin Park, Kasabian, The Black Keys, Avenged Sevenfold, Kings Of Convenience, The XX, Editors, Pulp, Kings of Leon, The National, Bjork, 30 Seconds to Mars, Lady Gaga, Avenged Sevenfold, Cat Power, HIM, Земфиру, Hurts и др. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Ежегодно мы отправляемся на фестивали Rock Werchter, Rock Im Park, Pukkelpop, Hurricane, Flow Festival, Primavera Sound, FIB Heineken, Open&apos;er и другие.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наши музыкальные путешествия  -  это всегда отличная организация, максимально комфортные, но в то же время недорогие маршруты. Внимание к мелочами и самое высокое качество услуг – основные принципы Music &amp;amp; Travel. Отзывы наших клиентов доказывают,  что поездки с нами становятся  одними из главных впечатлений в их жизни.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Лучшие музыкальные путешествия - это Music &amp;amp; Travel.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ваши заявки и вопросы присылайте на:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наш аккаунт:  http://vkontakte.ru/musicandtravel&lt;br&gt;E-mail: musictravel4you@gmail.com</string>
    <string>Паблик о всех направлениях бэйс музыки&lt;br&gt;▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬&lt;br&gt;★ DUBSTEP ★ DRUM &amp;amp; BASS ★ ELECTRO/BASS HOUSE  ★ TRAP ★ MOOMBAHTON ★ GLITCH-HOP ★</string>
    <string>Это группа ведётся от лица петербургской кинокомпании &quot;ИНОЕКИНО&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наше ближайшее киномероприятие: &lt;br&gt;НОЧЬ КИНОПРЕМЬЕР, 7 сентября.&lt;br&gt;http://vk.com/inoekino_new_season&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для получения приглашения на наши мероприятия, добавляйте к себе юзера - &lt;br&gt;http://vkontakte.ru/id133436754</string>
    <string>Эта группа создана для поклонников трейлерной музыки и саундтреков к фильмам.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для всех, кому нравится творчество коллективов:&lt;br&gt;Immediate Music, X-Ray Dog, Audiomachine, Groove Addicts, Music Junkies, Pfeifer Broz. Music, Brand X Music, Two Steps from Hell, E.S. Posthumus, Future World Music, Position Music и тп. Для тех, кто хочет узнать об этих коллективах побольше и разыскать их музыку.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для всех, кто хочет узнать, что за мелодия играет в понравившемся трейлере или любимом фильме, и где её можно достать.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для всех, кому просто нравится необычная и красивая музыка, соединяющая в себе симфонический оркестр, хор и электронику.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Здесь приветствуется обсуждение этой и любой подобной музыки, в том числе сольных альбомов композиторов, OST и Score к играм, аниме и фильмам, а так же интересных ремиксов и кавер-версий на них.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Группа основана 22 сентября 2007 года.</string>
    <string></string>
    <string>Emergenza – это музыкальный марафон, который проходит в более чем 23 странах мира: сотни тысяч музыкантов на тысячах концертов играют живую музыку. Это крупнейший международный музыкальный фестиваль для начинающих и полупрофессиональных групп. Фестиваль проходит во всех крупнейших городах мира. Участие в нем могут принять группы любой стилистической направленности, исполняющие как свои собственные произведения, так и каверы.</string>
    <string>Эта страница посвящена Drum and Bass музыке. Здесь будут выкладываться релизы, записи радио эфиров, днб чарты и многое другое.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наши теги:&lt;br&gt;#DNB_Beatport_WEEK&lt;br&gt;#DNB_Chart&lt;br&gt;#DNB_History&lt;br&gt;&lt;br&gt;#DNB_DJ_Hype_LiveOnKiss100&lt;br&gt;#DNB_BBCRadio1Xtra_CrissyCriss&lt;br&gt;#DNB_BBCRadio1_Friction&lt;br&gt;#DNB_Ministry_of_Sound&lt;br&gt;#Shogun_Audio_Podcast&lt;br&gt;#DNB_Blazin&lt;br&gt;#DNB_Metalheadz_podcast&lt;br&gt;&lt;br&gt;#DNB_EssentialMix&lt;br&gt;#DNB_RadioBroadcast&lt;br&gt;#DNB_PromoMix&lt;br&gt;#DNB_LiveMix&lt;br&gt;#DNB_Podcast&lt;br&gt;&lt;br&gt;#DNB_Liquidfunk        #DNB_Neurofunk&lt;br&gt;#DNB_Techstep         #DNB_Jungle&lt;br&gt;#DNB_Intelligent        #DNB_Deep&lt;br&gt;#DNB_JumpUp           #DNB_Oldschool &lt;br&gt;#DNB_RaggaJungle   #DNB_Mainstream&lt;br&gt;#DNB_Technoid         #DNB_Darkstep      &lt;br&gt;#DNB_Raggacore      #DNB_Hardstep &lt;br&gt;#DNB_Crossbreed    #DNB_NeuroJumpUp&lt;br&gt;#DNB_Jazzstep         #DNB_Soulful&lt;br&gt;#DNB_Sambass         #DNB_Microfunk    &lt;br&gt;#DNB_Drumstep        #DNB_Atmospheric&lt;br&gt;#DNB_Drumfunk        #DNB_FutureJungle  &lt;br&gt;#DNB_Electrostep     #DNB_Classic&lt;br&gt;#DNB_Exclusive       #DNB_Forthcoming&lt;br&gt;#DNB_Cut                &lt;br&gt;&lt;br&gt;#DNB_OFFICIAL_VIDEO&lt;br&gt;#DNB_LIVE_VIDEO&lt;br&gt;#DNB_UNOFFICIAL_VIDEO&lt;br&gt;&lt;br&gt;#DNB_Album&lt;br&gt;#DNB_Info</string>
    <string>В нашей группе вы всегда найдете свежие треки в стилях: dubstep, drumnbass, drumstep, breakcore, hardcode рассортированные по альбомам для Вашего удобства:&lt;br&gt;http://vk.com/audios-25834005&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ставьте лайки, пишите комментарии, жмите рассказать друзьям! :)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Теги:&lt;br&gt;#BDE, audio, music, dubstep, drumnbass, drumstep, breakcore, hardcode, trap, музыка, скачать, альбомы, треки, дабстеп, драм, хардкор, брейкор.</string>
    <string>Этот город принадлежит &quot;Браво&quot;, а мы всего лишь в нём гости!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Евгений Хавтан, Жанна Агузарова, Валерий Сюткин, Роберт Ленц; и всё, что связано с &quot;Браво&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Состав:&lt;br&gt;Евгений Хавтан (композитор, гитара, вокал)&lt;br&gt;Роберт Ленц (вокал, гитара, губная гармошка)&lt;br&gt;Михаил Грачёв (бас-гитара, контрабас)&lt;br&gt;Павел Кузин (ударные, перкуссия)&lt;br&gt;Александр Степаненко (клавишные, саксофон, губная гармошка, слайд-гитара)&lt;br&gt;Духовая секция:&lt;br&gt;Алексей Алексеев (труба)&lt;br&gt;Дмитрий Лазарев (тромбон)&lt;br&gt;Олег Кудрявцев (тенор-саксофон)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Интернет-магазин &quot;Браво&quot;&lt;br&gt;http://bravo.showstuff.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;YouTube&lt;br&gt;http://youtube.com/user/Bravogroup&lt;br&gt;&lt;br&gt;Страница группы Vkontakte&lt;br&gt;http://vk.com/bravogroup&lt;br&gt;&lt;br&gt;Facebook&lt;br&gt;http://www.facebook.com/groupbravo&lt;br&gt;&lt;br&gt;&quot;Bravo&quot; Instagram&lt;br&gt;http://instagram.com/groupbravo#&lt;br&gt;&lt;br&gt;Форум&lt;br&gt;http://www.brawoforum.com&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сайт Евгения Хавтана&lt;br&gt;http://www.havtan.com&lt;br&gt;&lt;br&gt;Одноклассники&lt;br&gt;http://www.odnoklassniki.ru/groupbravo&lt;br&gt;&lt;br&gt;Twitter.com&lt;br&gt;Groupbravo</string>
    <string>Группа ценителей ликвид фанк музыки, а также всех лейблов и исполнителей этого жанра Drum and Bass музыки.&lt;br&gt;В том же самом 2000 Фабио начал создавать новую форму drum and bass, которую назвал Liquid Funk и, в дальнейшем, выпустил компиляцию с таким же названием на своём лэйбле Creative Source. Стиль был сформирован под влиянием диско и хауса, при его создании использовался характерный для них вокал. Неспеша завоёвывая популярность, Liquid Funk стал известен приблизительно в 2003-2004 году и к 2005 был одним из наиболее продаваемых стилей drum and bass. Лэйблы Hospital и Soul:R, продюссеры High Contrast, Calibre, Nu:Tone, Marcus Intalex и Logistics стали яркими представителями от Liquid Funk или SoulFull.</string>
    <string>Jazz Dance Orchestra - это модный, в прямом смысле слова, танцующий джаз-бэнд, который  смешивает несовместимые на первый взгляд стили. Мировые хиты поп- и рок-музыки обретают новую жизнь в свежей джазовой трактовке этого оркестра. &lt;br&gt;Jazz Dance Orchestra — наш ответ Palast Orchester и Nouvelle Vague!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Скачать бесплатно треки и отблагодарить группу можно на сайте Thankyou.ru&lt;br&gt;http://thankyou.ru/music/jazz/jazz_dance_orchestra&lt;br&gt;FACEBOOK&lt;br&gt;http://www.facebook.com/pages/Jazz-Dance-Orchestra-Official/&lt;br&gt;Twitter:&lt;br&gt;https://twitter.com/jazzdancerus&lt;br&gt;YouTube:&lt;br&gt;http://www.youtube.com/user/jazzdanceorchestra&lt;br&gt;Thankyou.ru:&lt;br&gt;http://thankyou.ru/music/jazz/jazz_dance_orchestra&lt;br&gt;ЖЖ:&lt;br&gt;http://jdo-band.livejournal.com/&lt;br&gt;SoundCloud:&lt;br&gt;http://soundcloud.com/jazzdanceorchestra&lt;br&gt;Realmusic:&lt;br&gt;http://www.realmusic.ru/jazzdanceorchestra/&lt;br&gt;RedStarMusic:&lt;br&gt;http://redstarmusic.ru/#/Artist_23fed7a7-57b6-4fb2-a94b-8bd768c17d2e.aspx&lt;br&gt;_____________________________________&lt;br&gt;MANAGEMENT &amp;amp; BOOKING +7 926 274 39 70 info.jdo@gmail.com</string>
    <string>Проект ГЭЗ-21 (Галерея Экспериментального Звука) существует c весны 1999 года , первоначально задуман как творческая лаборатория для музыкантов, экспериментирующих со звуком, для музыкальных групп, не вписывающихся в мэйнстрим. Первые выступления происходили в атмосфере свободного джема, позже площадка превратилась в концертный зал для показов подготовленных программ. Трудно охарактеризовать стилевое разнообразие музыки, звучащей в ГЭЗ-21 – фри-джаз, нойз, академическая музыка, пост-рок, минимализм, этника и т. д. В ГЭЗ-21 играли: Н. Судник, В. Гайворонский, В. Волков, Н. Рубанов, В. Тарасов (Литва), «Pink Twins» (Финляндия), Michael Rusenberg (Германия), Mark Stewart, Charles Gayle, Shelley Hirsch (США), Nicolas Field, Marino Pliakas (Швейцария), Serhat Koksal (Турция), Didier Lasserre, Sebastien Capazza (Франция), Phil Niblock (USA) и многие другие.&lt;br&gt;&lt;br&gt;АРТ-ЦЕНТР &quot;ПУШКИНСКАЯ 10&quot;,&lt;br&gt;Лиговский пр.53,&lt;br&gt;флигель D,&lt;br&gt;3-й этаж.&lt;br&gt;&lt;br&gt;пн-пт 17.00 - 23.15&lt;br&gt;сб и  вск 15.00 - 23.15&lt;br&gt;&lt;br&gt;Начало концертов и кинопоказов в 20.00&lt;br&gt;&lt;br&gt;http://www.facebook.com/pages/Experimental-Sound-Gallery-21/292509034093875?sk=wall&lt;br&gt;&lt;br&gt;https://twitter.com/#!/ESG_21&lt;br&gt;&lt;br&gt;ДЛЯ МУЗЫКАНТОВ:&lt;br&gt;По вопросам организации концертов обращаться к арт-директору corbiere@yandex.ru&lt;br&gt;Андрей Поповский</string>
    <string>ДРУЗЬЯ! Мы ищем для вас мультики в самых разных уголках планеты. Мы связываемся с иностранцами и выполняем переводы для ВАС. &lt;br&gt;&lt;br&gt;В нашей группе есть практически все мультфильмы, включая Eerie Indiana, мурашки и многие другие!!!!&lt;br&gt;Это музей милого детского канала Fox Kids, вместо которого теперь крутится такая фигня что и пересказывать страшно&lt;br&gt;&lt;br&gt;в процессе добавления&lt;br&gt;- Shinzo!&lt;br&gt;- интро Хитклифа :)&lt;br&gt;- Свин Сити&lt;br&gt;- Тотали Спайс!&lt;br&gt;- ЭРИ ИНДИАНА&lt;br&gt;- Семейка Тоффу&lt;br&gt;  - Принцессу Тенко и хранителей маги&lt;br&gt;  - Инспектора Гаджетав&lt;br&gt;всё указано в порядке в котором выложено.&lt;br&gt;НО скоро будут все мультфильмы, шедшие не только по fox kids, но и по jetix</string>
    <string></string>
    <string>Социальное комьюнити &apos;At Jazz&apos; реконструируется. Приносим свои извинения за возможные неудобства.</string>
    <string>Студсовет СПбГУ - Российский Студенческий Союз&lt;br&gt;&lt;br&gt;Место, где студенты, аспиранты и сотрудники СПбГУ, а также неравнодушные к ним могут обсуждать насущные проблемы и предлагать варианты их решения. &lt;br&gt;&lt;br&gt;За что вы можете получить бан:&lt;br&gt;1. Любая политическая агитация.&lt;br&gt;2. Любые проявления каких-либо видов нетерпимости (религиозной, расовой и др.).&lt;br&gt;3. Нерегулируемый поток сознания и личные оскорбления.&lt;br&gt;4. Любые посты, рекламирующие что бы то ни было с целью получения прибыли.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наши достижения смотрите чуть ниже в &quot;Важных штуках&quot; или на нашем сайте</string>
    <string>Кто только-только присоединился к нам можете узнать биографию в группе: http://vkontakte.ru/officialpanicatthedisco&lt;br&gt;Здесь же мы делимся новостями и интересными фактами ;)&lt;br&gt;</string>
    <string>Fidget house (беспокойный house) - это стиль house музыки изначально вобравший в себя элементы nu rave, breaks и UK garage. Постепенно к этим основным стилям добавились funk и hip-hop. Каждый из этих стилей добавил толику специй и получился так называемый беспокойный house. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Одной из отличительных фишек стиля являются яркие bassline, позаимствованные у UK garage. И хотя fidget house бывает и с менее мощными басовыми партиями, всё же это одна из его визитных карточек! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Второй отличительной фишкой являются фирменные а-ля Amen-breaks вставки или непосредственные сэмплы (как stabs, так и длинные по звучанию) из известных тем, многие из которых являются легендарными треками мировой сцены, такие например, как Poison и Smaсk My Bitch Up. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Кроме того очень часто некоторые партии в fidget house треках отпитчены или более простыми словами, к ним применён эффект смены тональности. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Fidget house треки также сами по себе короче, чем например progressive или trance треки, за счет частого отсутствия интро и оутро барабанного вступления, облегчающего сведение треков между собой. Тем самым fidget house провоцирует к более динамичному миксингу треков, этим также оправдывая свое название. Cтиль изначально родившийся, как шутка продюсеров Jesse Rose и Switch, с каждым месяцем привлекает к себе всё больше и больше внимания.&lt;br&gt;&lt;br&gt; Страна рождения - Великобритания.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Fidget House - название стиля было шуткой, придуманной четыре года назад продюсерами Jesse Rose и Switch. Шутка - шуткой, а название и посей день набирает обороты...&lt;br&gt;Стиль изначально родившийся, как шутка продюсеров Jesse Rose и Switch, с каждым месяцем привлекает к себе всё больше и больше внимания.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЗА ВЫКЛАДЫВАИЕ БОЛЕЕ ОДНОЙ АУДИОЗАПИСИ НЕ В СТИЛЕ ГРУППЫ - БАН. ЗА РАЗБАНОМ ОБРАЩАЙТЕСЬ К АДМИНИСТРАЦИИ&lt;br&gt;==============================</string>
    <string>Группа создана для любителей творчества канадского крунера Майкла Бýблея (Michael Bublé). Для ценителей хорошей, стильной музыки, качественно исполняемой талантливым Майклом. Для тех, кто не знаком с его творчеством, настоятельно рекомендую раздел &quot;Аудио&quot; и &quot;Видео&quot;. Уверены, Майкл не оставит вас равнодушными.</string>
    <string>Джаз в подвале&lt;br&gt;pianoBar&lt;br&gt;В самом сердце города&lt;br&gt;&lt;br&gt;Каждый день ночные джазовые джемы&lt;br&gt;                            &lt;br&gt;Открыты с 18.00 до 6.00</string>
    <string>VIII ФЕСТИВАЛЬ LADY IN JAZZ&lt;br&gt;&lt;br&gt;Концертное агентство Bird Art и клуб «Космонавт» представляют: VIII международный фестиваль Lady in Jazz.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ровно год прошел с момента проведения в Северной столице последнего фестивального эпизода. Не изменяя доброй традиции, в октябре 2013 года Lady in Jazz возвращается в привычные петербургские декорации, вновь предоставляя свою сцену блистательным джазовым исполнительницам. Среди участников грядущего фестиваля: Andreya Triana (Великобритания), Club De Belugas &amp;amp; Brenda Boykin (Германия) и Gayana (Россия). &lt;br&gt;&lt;br&gt;Впрочем, есть у VIII фестиваля и существенное отличие от всех предыдущих: когда отзвучит выступление последних заявленных участников, на сцену выйдут молодые джазовые петербургские коллективы, и фестиваль продолжится до самого утра.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Lady in Jazz — изысканный джазовый подарок осеннему Петербургу!&lt;br&gt;&lt;br&gt;20:00 - ANDREYA TRIANA &lt;br&gt;21:20 - CLUB DES BELUGAS &amp;amp; BRENDA BOYKIN&lt;br&gt;22:30 - GAYANA&lt;br&gt;&lt;br&gt;с 00:00 ВХОД СВОБОДНЫЙ - далее:&lt;br&gt;&lt;br&gt;00:30 - Sofia Bridge&lt;br&gt;01:15 - Smooth Kats&lt;br&gt;02:00 - Анастасия Абруцкая и Just For You&lt;br&gt;02:45 - Dub Hope Joint&lt;br&gt;03:30 - Lounge Time&lt;br&gt;04:30 - Mariqua live project&lt;br&gt;&lt;br&gt;БИЛЕТЫ БЕЗ НАЦЕНКИ:&lt;br&gt;1) Касса клуба&lt;br&gt;2) 20 штук на сайте Музкассы по 1000 руб.: http://muzkassa.ru/ladyinjazz_2510&lt;br&gt;&lt;br&gt;Билетные операторы:&lt;br&gt;1) http://spb.kassir.ru/spb/order/359287595-287963544.html&lt;br&gt;2)http://order.muzbilet.ru/muzbilet/ru/tickets/koncert-grupp-lady-in-jazz-sankt-peterburg-klub-kosmonavt-534584/performance.html&lt;br&gt;3) http://www.bileter.ru/order.phtml?mycod=order&amp;amp;myactex=196374&lt;br&gt;4) http://www.biletsofit.ru/order/id63559.html</string>
    <string>Официальная страничка группы RAVAGER Spb.ВКонтакте&lt;br&gt;Стиль: поп-рок&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дамы и господа, всем огромное спасибо за поддержку и проявленный к деятельности Ravager интерес! Скорее всего, группа больше не соберётся. Но в этом нет драмы, так как участники группы втягиваются в новые муз. проекты =)</string>
    <string>Клуб любителей каверов.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Слушаем каверы на знаменитые и не очень&lt;br&gt;знаменитые песни.&lt;br&gt;Отличие этой группы от клонов - посмотрите, вы сами это поймете.&lt;br&gt;&lt;br&gt;для поиска: каверы, перепевки, covers</string>
    <string>Группа о сериале EPISODES, новом творении создателей сериала ДРУЗЬЯ и Мэта ЛеБлана - звезды лучшего ситкома в истории:))&lt;br&gt;► Все серии&lt;br&gt;► Разные переводы&lt;br&gt;► Постеры, скриншоты, фото со съемок и т.д.&lt;br&gt;► ОФИЦИАЛЬНЫЙ перевод телеканала FOX!&lt;br&gt;Всем поклонникам ДРУЗЕЙ вступать в незамедлительном порядке!:)))&lt;br&gt;В ролях:  Мэтт ЛеБлан, Стефен Мэнгэн, Тэмсин Грег, Ричард Гриффитс</string>
    <string>Выступление Skrillex в Санкт-Петербурге переносится.&lt;br&gt;На данный момент мы ждем информацию о дате выступления Skrillex в Санкт-Петербурге от менеджмента артиста. Информация будет сразу же размещена на сайте radiorecord.ru.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вы можете:&lt;br&gt;1.Сохранить билет и посетить шоу Skrillex в Спб позднее.&lt;br&gt;&lt;br&gt;2. Обменять билеты на мероприятие Пиратская Станция Revolution, которое состоится 16 февраля 2013 года в Петербургском СКК:&lt;br&gt;- 1 билет категории VIP с местом - на 2 билета категории GOLD&lt;br&gt;- 1 билет категории VIP без места - на 3 билета категории DELUXE&lt;br&gt;- 1 билет категории Standard - на 3 билета категории STANDARD&lt;br&gt;&lt;br&gt;3. Вернуть деньги за билет. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Обменять ваши билеты (пункт 2) или вернуть их стоимость (пункт 3) можно по адресу: г. Санкт-Петербург, пр. Стачек, д.105, корп.1 (м.Автово) с 18 декабря до 22 декабря 2012 г. (с 12:00 до 19:00).&lt;br&gt;Вы можете сдать билет, купленный для себя лично, заполнив заявление на возврат денежных средств и предоставив по указанному адресу оригинал и копию паспорта.&lt;br&gt;ВНИМАНИЕ! осуществляется возврат номинальной стоимости билета (указана на билете).&lt;br&gt;Посетители из других городов, могут получить дополнительную информацию о возврате, отправив письмо на адрес support1@radiorecord.ru (тема письма БИЛЕТЫ SKRILLEX).&lt;br&gt;Приносим извинения и ждем хороших новостей.</string>
    <string>Свежие Новинки музыкального мира! Релизы, качественные плейлисты и обзоры самых новых альбомов!</string>
    <string>Мы делаем букеты в бумаге и доставляем их по Санкт-Петербургу, а вот и букеты: vk.com/album-41040183_162162988.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы можем сделать мини-букеты в бумаге с вашим принтом, как здесь: vk.com/photo-41040183_293365295.&lt;br&gt;&lt;br&gt;У нас есть outpost, где вы можете забрать букеты, в городском особняке «Четверть» в переулке Пирогова, 18.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Пишите: vk.com/n.tuzhikov или звоните +7 (911) 995-76-30.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Упомянуть нас можно с хештегом #tsvetkov.</string>
    <string>13-14 июля 2013 - фeстиваль STEREOLETO на Елагином острове! http://bestfest.ru/&lt;br&gt;&lt;br&gt;14 июля 2013&lt;br&gt;La Roux&lt;br&gt;Ariel Pink&apos;s Haunted Graffiti&lt;br&gt;BadBadNotGood&lt;br&gt;Dub Invaders&lt;br&gt;Sergent Garcia&lt;br&gt;Izabo&lt;br&gt;Karimouche&lt;br&gt;Pepe Deluxe&lt;br&gt;Beasty&lt;br&gt;Nosfell&lt;br&gt;Weloveyouwinona</string>
    <string>Оф. Группа игр Открытой Невской лиги КВН, собирающих большое количество поклонников.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В финале разыгрывается поездка на ХХV Международный фестиваль «КиВиН» в г. Сочи.</string>
    <string>В  ДШИ №2 им.П.И.Чайковского много направлений: художественное, музыкальное, хореографическое, оркестровое, театральное и мн. др. Реклама концертов ДШИ №2&lt;br&gt;Мы находимся по адресу: г. Ижевск &lt;br&gt;ул. Пастухова, 11&quot;А&quot;, телефон 510 - 115</string>
    <string>H      E      L      L     O     !&lt;br&gt;&lt;br&gt;Event мастерская GVOZDI – это молодой творческий кластер, сосредоточенный на создании событий и управлении ими. Свежесть наших идей поможет вам выйти из порочного круга банальщины,  чуткость же, и внимание к деталям сделают мероприятие особенным воспоминанием для каждого.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы не приемлем заскорузлости в принятии концептуальных решений. Свои достоинства мы видим в педантичности, как при работе с принятым бюджетом, так и подборе команды профессионалов для каждого отдельно взятого проекта. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Цель - помочь вам отказаться от клише. &lt;br&gt;&lt;br&gt;                ________________________&lt;br&gt;&lt;br&gt;Область применения - организация и проведение корпоративных мероприятий, личных торжеств / построение Event- коммуникаций для корпоративных клиентов / Разработка уникальных тимбилдинг сессий / .........&lt;br&gt;&lt;br&gt;                 ________________________&lt;br&gt;&lt;br&gt;                     &lt;br&gt;                      info@gvozdi-event.ru&lt;br&gt;                        &lt;br&gt;                              GVOZDI&lt;br&gt;                               -2013-</string>
    <string>Театр ПАРАФРАЗ&lt;br&gt;тел. 8 (34141) 5 - 71 - 45</string>
    <string>БИЛЕТЫ БЕЗ НАЦЕНКИ:&lt;br&gt;1) Касса клуба&lt;br&gt;2) http://muzkassa.ru/teslaboy_2710&lt;br&gt;3) http://www.bileter.ru/order/199883&lt;br&gt;4) http://www.biletsofit.ru/order/id66194.html&lt;br&gt;5)http://order.muzbilet.ru/muzbilet/ru/tickets/tesla-boy-sankt-peterburg-klub-kosmonavt-557134/performance.html&lt;br&gt;6) http://spb.kassir.ru/spb/order/370648681-287963544.html&lt;br&gt;&lt;br&gt;27 октября в Космонавте Tesla Boy, группа, с успехом выступавшая в США, Европе и Скандинавии, делившая сцену с Klaxons, Missy Eliot, Royksopp, Placebo, Midnight Juggernauts, Yacht, Suede, Groove Armada The Hurts и Metronomy, сыгравшая на десятках международных и российских музыкальных фестивалях!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Коллектив, созданный в 2008 саундпродюсером и музыкантом Антоном Севидовым оказался самым успешным российским проектом новой волны! Музыканты побывали на обложке британского журнала &quot;Q&quot; и страницах американских VICE, Forbes и Interview ,удостоились звания «русские Daft Punk» и даже попали в айподы саундпродюсера Lady Gaga Мартина Кирзенбаума и актера Джареда Лето! &lt;br&gt;&lt;br&gt;21 мая 2013 состоялся релиз их второго и новейшего на сегодняшний момент альбома «The Universe Made Of Darkness», который сразу же прочно закрепившегося в топах iTunes в России, США, Мексике и Европе! Это неудивительно, потому что над новыми треками также потрудился один из лучших английских саундпродюссеров Мартин Дубка, сотрудничавший с Ali Love, Cazals, Aero¬plane и Tyson. А критики сразу же окрестили Tesla Boy «жемчужиной российского музыкального экспорта». 27 октября «самая экспортная» отечественная группа выступит в Петербурге! Приходите!</string>
    <string>Официальная группа Dj Dirty Roc... Вся реальная информация о музыке, видео и выступлениях диджея только здесь!!!</string>
    <string>T.C.I. - одна из крупнейших концертных компаний России.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Некоторые проекты: Rammstein, 50 Cent, Rage, Rihanna, Garbage, Black Eyed Peas, Nazareth, Nick Cave, Bloodhound Gang, Blur, Brainstorm, Chris Rea, Scorpions, Ok Go, Slayer, The Cardigans, Iggy Pop, Faith No More, Modern Talking, Megadeth, Moby, The Prodigy, Patricia Kaas, Dio, The Gathering, Deep Purple, Reamonn, Uriah Heep и др.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЗДЕСЬ МЫ БУДЕМ РАДЫ ОТВЕТИТЬ НА ВАШИ ВОПРОСЫ О НАШИХ МЕРОПРИЯТИЯХ. СПРАШИВАЙТЕ!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Общаемся...&lt;br&gt;&lt;br&gt;Предоставление актуальной информация - наш приоритет. Чтобы покупать лучшие билеты по лучшей цене нужно просто знать. Мы будем стараться делать так, чтобы вы знали.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Господа и госпожи, смелее, участвуйте в деятельности группы, высказывайте свои предложения, приглашайте своих друзей, партнеров, коллег. Впереди много интересных проектов!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Хотелось бы также получать от вас информацию о нас, которую мы не знаем. Например, если вы вдруг видите где-то две висящие рядом афиши - смело рассказывайте об этом нам, скорее всего, это не мы их так повесили.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Все вместе мы поднимаем экономику страны, удваиваем ВВП и делаем это по-честному!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вы приходите на наши мероприятия и получаете кайф -&amp;gt; на следующий день вы работаете лучше, потому что вам весело и у вас хорошее настроение -&amp;gt; экономика страны растет, потому что вы хорошо работаете -&amp;gt; все вместе мы поднимаем экономику страны..&lt;br&gt;&lt;br&gt;Enjoy!</string>
    <string>Марк Юсим - яркий молодой талантливый артист, композитор, музыкант, хорошо знакомый ценителям поп-джазового направления музыки. &lt;br&gt; &lt;br&gt;  Амбициозный и харазматичный певец покоряет своих слушателей не только своими песнями, но и потрясающей искренней улыбкой. Его публика разных поколений, которым близка музыка разный стилей, как поп, соул, попса и даже джаз! Марк Юсим покоряет своим творчеством сразу, оставляя только положительные эмоции!&lt;br&gt; &lt;br&gt;  В ноябре 2011 была представлена широкой публике двухлетняя работа над первым альбомом Марка Юсима &quot;Тайна&quot; в клубе Gipsy. Кропотливая работа над альбомом стала настоящим экспериментом - в поисках лучшего варианта звучания неожиданного сочетания разноплановых стилей и направлений. Альбом получил множество тёплых отзывов в прессе.&lt;br&gt; &lt;br&gt;  Музыка Марка балансирует на грани качественного рок-н-ролла и современных джазовых течений, приятно удивляя грувом, рисующим позитивные и улыбчивые мелодии блюзовыми нотами. Во время работы над альбомом Марк успел снять дебютный клип на трек «Давай лететь вверх», спродюсированный совместно с Андреем Тимониным и Юрием Усачевым. &lt;br&gt; &lt;br&gt;  Видео работу украсила своим участием  «Мисс Россия» Ирина Антоненко,  одна из немногих именитых поклонниц творчества Марка. В работе над клипом принял участие еще один звездный почитатель таланта юного артиста - стилем Марка занимался один из самых знаменитых дизайнеров России - Максим Черницов.&lt;br&gt; &lt;br&gt;  Ежегодно участвуя в эстетском фестивале «Усадьба джаз», проектах «Трибьют Майклу Джексону» и открытых jam-sessions знаменитых московских клубов, Марк обрел свое преданную аудиторию ценителей качественной современной музыки.  Призовое место на международном музыкальном конкурсе «Новая Волна» обозначило для Марка старт нового этапа профессионального развития.&lt;br&gt; &lt;br&gt;  Юного яркого артиста из России заметили продюсеры музыканта Michael Buble (Майкл Бабл), всемирно известного канадского свингового и поп-джазового певца, обладателя звания Best new artist 2004 на Juno Awards и престижнейшей музыкальной премии Grammy. После встречи с продюсерcкой командой  Michael Buble в Америке, Марк Юсим не отказался от желания самостоятельно продюсировать свой проект и продолжать развиваться в России, но серьезно задумался о работе над пластинкой для Американского рынка.&lt;br&gt; &lt;br&gt;  Для Марка Юсима была большая удача и честь представлять Россию на международном конкурсе «Новая Волна» в Юрмале, где он занял призовое 3-е место. Также Марк является  постоянным участником фестиваля «Усадьба джаз», проеков «Трибьют Майкла Джексона» и открытых jam-sessions в московских клубах. &lt;br&gt; &lt;br&gt;  Результат творческого поиска – признание среди весьма востребованных поп-артистов и уважение и поддержка в музыкальной среде, далекой от мейнстрима. С Марком на равных работает один из лучших продюсеров России Юрий Усачев, а музыкальные идеи реализуют лучшие молодые музыканты&lt;br&gt; &lt;br&gt;  Параллельно музыкальной карьере певец получает образование в РАМ им. Гнесиных. В свои юные годы певец ставит цели и достигает вершин благодаря своему таланту и трудоспособности.&lt;br&gt; &lt;br&gt;  Впереди у молодого артиста много задуманных планов, которых он намерен  реализовать в ближайшем будущем. Уже в этом году поклонников певца ждут много музыкальных сюрпризов!&lt;br&gt; &lt;br&gt;  Официальный сайт: www.markyusim.ru</string>
    <string>Директор лиги: &lt;br&gt;Паберзс Андрис Имантович &lt;br&gt;Редакторы: &lt;br&gt;Антон Сасин («Прима», г. Курск), &lt;br&gt;Алексей Екс (&quot;Левый берег&quot;, Красноярск)  &lt;br&gt;Администраторы:&lt;br&gt;Шурекова Надежда&lt;br&gt;Петрова Екатерина</string>
    <string>Сообщество любителей желтых бегемотов</string>
    <string>Пока другие говорят, мы делаем.</string>
    <string>Преподаватели нашего замечательного факультета. Вливайся, общайся, делись мнением.&lt;br&gt;Создал тему - напиши админу.</string>
    <string>Добрых дней вам. Это мы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Более 10 лет мы делаем креативные закрытые вечеринки для своих. Вечеринок набралось уже за 2 сотни... Мы произошли из Универа.&lt;br&gt;&lt;br&gt;4 факта о нас. Выбирайте любой. Ладно, уговорили. Выбирайте два.&lt;br&gt;&lt;br&gt;1. Уже много лет только мы являемся организаторами всех ОФИЦИАЛЬНЫХ вечеринок СПбГУ.&lt;br&gt;Официальным событием является любое, где есть логотип Университета или Профкома. Также на афише всегда есть наше лого (kpd).&lt;br&gt;&lt;br&gt;2. Мы начинали тогда, когда под словом &quot;контакт&quot; подразумевалось инопланетное, а Павел Дуров был школьником.&lt;br&gt;&lt;br&gt;3. Мы не занимаемся селфпиаром. Пиарим мы только сами проекты.&lt;br&gt;&lt;br&gt;4. Все мы имеем громадный опыт в проведении совершенно разных видов событий. Пишите.&lt;br&gt;&lt;br&gt;-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-&lt;br&gt;&lt;br&gt;ФОТОГРАФИИ С НЕКОТОРЫХ НАШИХ ВЕЧЕРИНОК:&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/albums-1713145</string>
    <string>если вы являетесь участником этой группы - вам полагается 5%  скидки на любые фотоуслуги в моём исполнении</string>
    <string>Информационный портал Профбюро и Студсовета факультета ПМ-ПУ</string>
    <string></string>
    <string>♦▀♦&quot;Эйнштейн шоу&quot; ▬ это самое лучшее научное шоу. Самые невероятно- интересные опыты и эксперименты!&lt;br&gt;          &lt;br&gt;            ♦▀♦ Научно▬ развлекательное Шоу для детей и взрослых! Если вы хотите создать незабываемый подарок для своего ребенка или удивить коллег невероятным сюрпризом - &quot;Эйнштейн Шоу&quot; ▬  это то, что нужно каждому!&lt;br&gt;           &lt;br&gt;               Ваши дети окунутся в мир настоящих экспериментов: увидят своими глазами настоящий вулкан, создание  искусственного снега, узнают чем опасен водород и создадут свой «водородный взрыв»,  вызовут «джина из колбы»,   увидят настоящий водоворот, раскроют тайны телекинеза и еще много всего из мира интереснейших опытов. &lt;br&gt;         &lt;br&gt;   А самое интересное- в экспериментах будут участвовать все!!! Кроме того, каждый ребенок получит СУПЕР ПОДАРОК от профессора, например, HANDGAM(жвачка для рук) или ИСКУССТВЕННЫЙ СНЕГ. Ребята заберут домой научные подарки от профессора Неона и  Платенки  и будут продолжать свои эксперименты уже дома!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наше Шоу поможет каждому полюбить науку, ВЕДЬ НАУКА-ЭТО КРУТО!!!)&lt;br&gt;&lt;br&gt;   █ █ █ Телефон : 8-921-646-80-16 ____ Звони прямо сейчас!!!!!!! ХИМИЧЕСКОЕ ШОУ</string>
    <string>И вновь СПбГУ на пороге величайшего фестиваля студенчества: &quot;2 Недели Факультета ПМ-ПУ 2013&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;С 8 по 14 апреля мы будем встречаться на &quot;Теневой неделе факультета ПМ-ПУ&quot; с вами по вечерам на битвах в &quot;Шляпу&quot;, Карточные и Настольные игры, окунемся в мир &quot;Смеха для Своих&quot;,сразимся в online-баталиях.&lt;br&gt;&lt;br&gt;С 15 по 20 апреля нас ждет уже любимая нами НФ с долгожданными вечерами Акустика и Электричество, Неформальной конференцией,Мат-боями,Квестами,Спортивными состязаниями  и многим-многим другим...&lt;br&gt;&lt;br&gt;В этой группе вы можете найти последнюю версию расписания 2НФ, ссылки на все ее мероприятия...&lt;br&gt;Включиться в процесс организации,написав любому Оргу...&lt;br&gt;Добавляйтесь сами и приглашайте друзей!Чем больше народу,тем больше кислороду!</string>
    <string>•{✿}•{✿}•{✿}•{✿}•{✿}•{✿}•{✿}•{✿}•{✿}•{✿}•&lt;br&gt;&lt;br&gt;ТРЕТИЙ модный ФЛЭШ-МОБ в Питере!&lt;br&gt;​Ты профессионал моды и стиля? Твое чувство прекрасного позволяет тебе создавать неповторимые образы и преображать людей? Проверь свои силы в Модном квесте Awoo, и о тебе узнают все! &lt;br&gt;&lt;br&gt;•{✿}•{✿}•{✿}•{✿}•{✿}•{✿}•{✿}•{✿}•{✿}•{✿}•&lt;br&gt;8 июня — целый день модных заданий в ТРЦ «Питерлэнд», веселое after-party, стильные призы победителям и приятные подарки всем участникам. &lt;br&gt;Скачивай Awoo для iPhone и присоединяйся :)</string>
    <string>Наша кондитерская-пекарня занимается производством и продажей самых разных видов выпечки, начиная с традиционных пирожков с капустой, ржаного хлеба, классических медовика и наполеона и заканчивая сливочными круассанами, изысканным тирамису и нежным чизкейком.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В наших продуктах вкус - прежде всего. Мы продаем действительно вкусную еду из  качественных ингредиентов и ценим возможность радоваться ей каждый день.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы принимаем заказы на торты любой сложности: свадебные, детские, деньрожденческие, к любому праздничному дню и каждодневному чаепитию - не только красивые внешне, но и потрясающе вкусные. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Делаем разнообразные пироги, пирожки, караваи, кексы, печенье, хлеб, мороженое и многое другое)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Также у нас вы всегда можете выпить  чайничек-чашечку чая, кофе, пропустить по стаканчику-другому молочного коктейля, кефирного ласси, теплого молока, домашнего клюквенного морса и чего душа пожелает.&lt;br&gt;&lt;br&gt;У нас уютно, душевно и интересно, приходите)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Кафе &quot;Фамильная выпечка&quot; находится по адресу: ул. Парашютная д. 23 к.2&lt;br&gt;&lt;br&gt;Телефон: 8 (911) 090-90-60&lt;br&gt;&lt;br&gt;Время работы: 10.00-22.00</string>
    <string>Добро пожаловать, друзья! Мы рады приветствовать Вас на страницах интернет-магазина аксессуаров и примочек для яблочной продукции True-Apple.com!&lt;br&gt;&lt;br&gt;True-Apple – это магазин С САМЫМИ НИЗКИМИ ЦЕНАМИ! Это магазин, где легко заказать и быстро получить! Это магазин, где Вы, самые привередливые и ненасытные покупатели, найдете для себя  популярные и качественные аксессуары для любимого гаджета, будь то iPhone, iPad или iPod.&lt;br&gt;&lt;br&gt;True-Apple это:&lt;br&gt;     - Самые низкие цены&lt;br&gt;     - Качественный товар&lt;br&gt;     - Широкий ассортимент&lt;br&gt;     - Быстрая доставка&lt;br&gt;&lt;br&gt;***&lt;br&gt;ЗАКАЗАТЬ:&lt;br&gt;- http://vk.com/trueappleman в ЛС&lt;br&gt;- order@true-apple.com&lt;br&gt;- 8 (495) 508-14-64 &lt;br&gt;- 8 (903) 508-14-64 &lt;br&gt;ПО ПРОЧИМ ВОПРОСАМ:&lt;br&gt;- http://vk.com/trueappleman в ЛС&lt;br&gt;- info@true-apple.com</string>
    <string>The Rocket Summer - пауэр-поп команда родом из города Коллейвиль, штат Техас. Хотя командой это назвать можно весьма условно - за всем стоит талантливый певец и мультиинструменталист Брюс Эйвери, который поёт и играет на всём, что участвует в записи. Песни его, в большинстве своём, характеризуются мощной подачей, разнообразными аранжировками и оптимистичными текстами.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В музыке Эйвери почти с самого детства - свой первый сингл он выпустил уже в 16 лет. Песни с него попали на местную радиостанцию и за короткое время стали самыми востребованными в эфире. Вскоре о музыканте узнали и вне Америки - на гребне обретённой популярности проект The Rocket Summer выпускает дебютный альбом Calendar Days, который хотя и был низкобюджетной записью, всё же стал большим хитом и в Японии.&lt;br&gt;&lt;br&gt;С выходом второй пластинки Hello, Good Friend, успех The Rocket Summer только продолжил расти - более зрелая и профессиональная работа, спродюсированная Тимом О&apos;Хэйром, получила поддержку даже в христианском мире. Несмотря на то, что Эйвери не позиционировал свою музыку именно так, позитивные и жизнеутверждающие гимны отлично вписались в христианскую идеологию.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В 2007 году свет увидел третий номерной релиз под названием Do You Feel - первая пластинка The Rocket Summer на лейбле Island Def Jam Records.&lt;br&gt;&lt;br&gt;More info:&lt;br&gt;http://www.facebook.com/TheRocketSummer&lt;br&gt;http://www.lastfm.ru/group/The+Rocket+Summer&lt;br&gt;http://www.youtube.com/user/rocketsummerchannel?blend=2&amp;amp;ob=4&lt;br&gt;http://www.myspace.com/therocketsummer\&lt;br&gt;&lt;br&gt;Merch:&lt;br&gt;http://merchnow.com/catalogs/the-rocket-summer</string>
    <string>Добро пожаловать в официальное сообщество о замечательной группе из Лас Вегаса The Cab, исполняющих power pop rock.&lt;br&gt;&lt;br&gt;The Cab – американская рок-группа из Лас-Вегаса(привет вам, дорогие Panic at the Disco), которая работает от имени Fueled by Ramen, а, если быть точными, от всемогущего питиного DecayDance. Их первый альбом, который называется Wisper War, что в дословном переводе означает “Война шепотом”, вышел 29 апреля 2008г. Также им было присвоено звание &quot;The Band You Need To Know 2008&quot;(Группа, которую вы должны знать2008) журналом Alternative Press.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Просьба соблюдать правила поведения в группе, в противном случае вы окажитесь в бан-листе. Запрещено:&lt;br&gt;1. Рассылать спам (без предупреждения)&lt;br&gt;2. Выражаться нецензурной лексикой&lt;br&gt;3. Оскорблять участников данной группы, а также The Cab (с предупреждением)&lt;br&gt;4. Копирование материалов группы&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если вы вступили в группу, принимайте активное участие в её жизни :)</string>
    <string>Группа выпускников и учащихся физико-математического лицея, а так же всех, кто был когда-то с нами.</string>
    <string>Городской Молодежный День Донора – первый в Санкт-Петербурге общегородской День донора для молодежи пройдет 16 октября.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Организаторы – городское добровольческое агентство и фонд доноров.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В Дне Донора примут участие 13 пунктов переливания крови и две выездных бригады, планируется привлечь до 1000 доноров.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Противопоказания:&lt;br&gt;http://vk.com/page-50992424_44404590&lt;br&gt;&lt;br&gt;Зарегистрироваться на День донора http://gda.timepad.ru/event/81937/</string>
    <string>Команда КВН &quot;Доброжелательный Роман&quot; - &lt;br&gt;Всё только начинается!</string>
    <string>Спасибо всем, кто видел наше выступление на Дне Города на Дворцовой площади. Мы старались очень.&lt;br&gt;&lt;br&gt;L.I.Q. это как бы рэп со смыслом. &lt;br&gt;Intellectual rap (i-rap) или - brain hop.&lt;br&gt;&lt;br&gt;L.I.Q. = We are like you! We like you! We&apos;ve got IQ!</string>
    <string>7 сентября 2013 года. 23:30. Киноцентр «Мираж Синема».&lt;br&gt;ИНОЕКИНО представляет&lt;br&gt;&lt;br&gt;НОЧЬ КИНОПРЕМЬЕР &lt;br&gt;&lt;br&gt;Проект «Иноекино» открывает осенний киносезон сразу тремя интереснейшими премьерами! Как всегда, это самое лучшее из мира современного авторского кино. В эту ночь на большом экране в оригинале с субтитрами можно будет увидеть новый фильм непредсказуемого французского режиссера Франсуа Озона &quot;Молода и Прекрасна&quot;, в котором он в своей чувственной манере покажет историю молодой студентки запутавшейся в мире запретной любви и в поисках себя.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Далее программу &quot;Ночи Кинопремьер&quot; продолжит премьера американского фильма &quot;Лавлэйс&quot; оскароносного режиссера Роба Эпштейна. &quot;Лавлэйс&quot;  - это биография самой известной в мире порноактрисы Линды Лавлейс. Под угрозой смерти муж заставлял ее заниматься проституцией, а затем насильно привлек к съемкам в порнографии. Чтобы заработать подобную славу, ей нужно было сыграть только в одном фильме — «Глубокая глотка».  сю свою жизнь после этого она посвятила борьбе за права женщин.  &lt;br&gt;&lt;br&gt;Завершается мероприятие новым фильмом Марка Манна &quot;Трое в Нью-Йорке&quot;, главную роль в котором исполнил Киану Ривз. &quot;Трое в Нью-Йорке&quot; – это интересный образец авторского кино, посвященный потерянному поколению детей мегаполиса, поглощенных сексом, наркотиками и собственной неуверенностью.&lt;br&gt;&lt;br&gt;23.30 - Сбор гостей: чай с угощениями, музыка и приятная компания&lt;br&gt; &lt;br&gt;00.00 — МОЛОДА И ПРЕКРАСНА  (Jeune &amp;amp; Jolie). Франция. 2013&lt;br&gt;(В оригинале с русскими субтитрами)&lt;br&gt;Режиссер: Франсуа Озон&lt;br&gt;В ролях: Марина Вакт, Жеральдин Пайя, Фредерик Пьеро, Шарлотта Рэмплинг и др.&lt;br&gt;&lt;br&gt;01.40 - Антракт: чай с угощениями, музыка и приятная компания&lt;br&gt;&lt;br&gt;02. 10 — ЛАВЛЭЙС (Lovelace). США. 2013&lt;br&gt;(Дублировнный)&lt;br&gt;Режиссеры: Роб Эпштейн, Джеффри Фридман&lt;br&gt;В ролях: Аманда Сайфред, Питер Сарсгаард, Адам Броди, Роберт Патрик и др.&lt;br&gt;&lt;br&gt;03.40 - Антракт: чай с угощениями, музыка и приятная компания&lt;br&gt;&lt;br&gt;04.10 – ШЕСТЬ РАЗ (Shesh peamim). Израиль. 2012&lt;br&gt;(В оригинале с русскими субтитрами)&lt;br&gt;Режиссер: Джонатан Гарфинкел&lt;br&gt;В ролях: Сиван Леви, Рой Ник, Нив Зилберберг и др.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Билеты в кассах кинотеатра «Мираж Синема» &lt;br&gt;(Большой проспект П.С., д. 35А, м. Чкаловская, Горьковская, Спортивная)&lt;br&gt;Бронирование билетов по тел.: 677-15-92&lt;br&gt;Стоимость билета: 600 рублей на всю ночь</string>
    <string>Конкурс «Мисс ПМ-ПУ» для девушек, которые стремятся проявить себя, свои способности, творческую инициативу и талант, показать себя всему факультету! Мероприятие уже давно стало традиционным, и вот уже четвертый раз нам предстоит устроить грандиозное шоу и наградить самую достойную титулом «Мисс ПМ-ПУ»! Столько бессонных ночей для жюри, спонсоров, а самое главное мальчишек нашего факультета! Покажи себя, заполни анкету ниже и стань частью этого феерического действа!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Анна Краснова - Мисс ПМ-ПУ 2013&lt;br&gt;Полина Мезенцева - Мисс ПМ-ПУ 2012&lt;br&gt;Анастасия Игольникова - Мисс ПМ-ПУ 2011&lt;br&gt;Алла Типсина - Мисс ПМ-ПУ 2010</string>
    <string>Wedding photo &amp;amp; photo reporting.&lt;br&gt;Свадебная  фотография по всему Миру.&lt;br&gt;&lt;br&gt;От Санкт-Петербурга,Москвы и Киева&lt;br&gt;до Парижа,Греции и Исландии=))&lt;br&gt;Во все точки Мира!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Всем привет и доброго времени суток!&lt;br&gt;Мы,Глеб Широков и Аня Василенко готовы оставить вам самые хорошие воспоминания о любом дорогом событии в вашей жизни.&lt;br&gt;Стоит только спросить=)) &lt;br&gt;&lt;br&gt;Ну и один из самых приятных моментов -&lt;br&gt;Артем сможет сделать замечательное кино!&lt;br&gt;https://vimeo.com/thelookoflove&lt;br&gt;&lt;br&gt;Глеб Широков&lt;br&gt;+7-911-201-91-62&lt;br&gt;Анна Василенко&lt;br&gt;+7-952-376-06-42&lt;br&gt;Артем Емельянов&lt;br&gt;+7-951-689-67-02</string>
    <string>Университет Импровизаций - юмористический проект, признающий только живой настоящий юмор.&lt;br&gt;2-3 раза в месяц мы открыты для вас в арт-сердце Петербуга...&lt;br&gt;Добро пожаловать в мир импровизации, горячей воды, песен Леди Гаги и отличного настроения. Ждём!</string>
    <string>Ты – умна, привлекательна и уверена в себе? Имеешь хорошее чувство юмора, общительна и харизматична?&lt;br&gt;&lt;br&gt;Молодые люди, парни и мужчины, мы к Вам тоже обращаемся!!!!&lt;br&gt;Вы готовы рисковать, поймать удачу за хвост и ПЕРВЫМ получить титул Мистер Химического Факультета!?&lt;br&gt;&lt;br&gt;ТОГДА ТЕБЕ СЮДА!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Признайтесь, каждый желает внимания, восхищения и потока улыбок! Только здесь, благодаря лишь своему таланту, а также уму и привлекательности, ИМЕННО ТЫ способен получить всё и сразу!&lt;br&gt;Стань участницей или участником &quot;Мистер и Мисс Химического Факультета&quot; – почувствуй себя героем сцены! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Это твой шанс заявить о себе!&lt;br&gt;&lt;br&gt;А Вам дорогие зрители решать....а на чей стороне ВЫ????)))</string>
    <string>Сборная Татар Санкт-Петербурга.&lt;br&gt;____&lt;br&gt;Первая татароская команда из города Петродворец. &lt;br&gt;&lt;br&gt;В центре Петергофа есть улица, названная в честь великого поэта и героя татарского народа Мусы Джалиля. Уже несколько поколений на этой улице живут татары. И вот в один прекрасный день они собрались и решили создать сборную команду нашей улицы для игр на курае и КВН. Теперь о татарах и М. Джалиле знают и жители Петергофа и Санкт-Петербурга. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Без бергә. Рәхим итегез. КВН байрамы!</string>
    <string>Дорогие первокурсники!&lt;br&gt;Добро пожаловать на факультет Прикладной Математики - Процессов Управления СПбГУ!&lt;br&gt;Группа создана для вас Студенческим советом при поддержке профсоюза СПбГУ, к которым Вы можете обратиться с любым вопросом или проблемой, касающимися Вашей жизни в СПбГУ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПМ-ПУ СМИ:&lt;br&gt;https://vk.com/smipmpu&lt;br&gt;&lt;br&gt;Председатель Студенческого совета: https://vk.com/id176439126&lt;br&gt;&lt;br&gt;Председатель Профбюро:&lt;br&gt;http://vk.com/selena_sun&lt;br&gt;&lt;br&gt;Председатель Спортивной комиссии:&lt;br&gt;http://vk.com/alex_jiotti&lt;br&gt;&lt;br&gt;Председатель Комиссии по трудоустройству:&lt;br&gt;http://vk.com/max_lyatur&lt;br&gt;&lt;br&gt;Председатель Информационной комиссии:&lt;br&gt;http://vk.com/khan_ks&lt;br&gt;&lt;br&gt;Председатель Культ-массовой комиссии:&lt;br&gt;http://vk.com/id33871036&lt;br&gt;&lt;br&gt;Главный редактор газеты ПМ-OPEN:&lt;br&gt;http://vk.com/id18108366&lt;br&gt;&lt;br&gt;Председатель Комиссии по кадрам:&lt;br&gt;http://vk.com/a.raevskaya&lt;br&gt;&lt;br&gt;Председатель Студенческого комитета по работе с общежитиями:&lt;br&gt;http://vk.com/anastasiia.zhbakova&lt;br&gt;&lt;br&gt;Председатель Социальной комиссии:&lt;br&gt;http://vk.com/id26615118&lt;br&gt;&lt;br&gt;Председатель Студенческого Научного Общества:&lt;br&gt;http://vk.com/id9453118&lt;br&gt;&lt;br&gt;Председатель ПМ-Media:&lt;br&gt;http://vk.com/lifeisgame</string>
    <string>Общество для студентов, проживающих в 15ом общежитии, интересы которых направлены на улучшение жилищно-коммунальных условий. Студенческий совет общежития № 15, в свою очередь, всегда будет рад помочь и ответит на все ваши вопросы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наша почта, на которую вы также можете писать ваши вопросы и предложения: studsovet.15@gmail.com</string>
    <string>Напоминаем, что веселье отдыхающих – дело рук самих отдыхающих!&lt;br&gt;</string>
    <string>питер,  пм-пу, спбгу, 15 общага, парапет, воздух пропитанный алкоголем, глаза слезятся от табачного дыма, пары, скайп, смех, улыбки, радость, скучаю по дому, любимая девушка, танцы утром, еда вечером, голод, истерика, добро... да, бро?</string>
    <string>politiks&lt;br&gt;&lt;br&gt;----------------------------------------&lt;br&gt;&lt;br&gt;любовь к людям, к музыке, для кого-то - мечта всей жизни, для кого-то -  способ отключиться от всего мира и погрузиться в эпицентр драйва, для кого-то - спасение от одиночества и болезни... Для каждого музыканта POLITIKS стала чем-то своим: домом, местом, где можно как обрести, так и потерять себя в этом музыкальном безумии. &lt;br&gt;вы спросите, почему POLITIKS? это загадка, но ясно одно: нам не жаль ни одного вдоха и выдоха, когда мы вместе. &lt;br&gt;&lt;br&gt;это наш космос.&lt;br&gt;&lt;br&gt;------------------------------------&lt;br&gt;&lt;br&gt;мы:&lt;br&gt;Аня | голос&lt;br&gt;Миша | гитара&lt;br&gt;Паша | гитара&lt;br&gt;Дима | бас&lt;br&gt;Серега | ударные&lt;br&gt;&lt;br&gt;бывшие участники:&lt;br&gt;Алексей | ударные</string>
    <string></string>
    <string>Вот уже третий сезон российский бренд Bat Norton радует студентов своей линией BAT NORTON UNIVERSITY.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Отлично подходят под сумочку GUCCI, учебник по матанализу или бутылку Jack Daniels, фирменные вещи Bat Norton® UNIVERSITY должны быть у каждого уважающего себя студента.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Теперь Bat Norton  распространяет свою одежду  &lt;br&gt; не только в:&lt;br&gt;1) МГУ&lt;br&gt;2) МГИМО&lt;br&gt;3) ВШЭ&lt;br&gt;&lt;br&gt;Но и нашем любимом и родном СПбГУ!!!!!</string>
    <string>Имеем честь пригласить Вас на традиционный Зимний бал Санкт-Петербургского Государственного Университета! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Вам будут предложены салонные игры, возможность поучаствовать в благотворительной лотерее, послушать живую музыку и потанцевать вальс, мазурку и полонез.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Действо начнется по адресу Биржевая линия, д. 6 («Центр культурного и делового сотрудничества СПбГУ) в 19:00 22 декабря 2012 года. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Просим Вас учесть, что Ваш внешний вид должен соответствовать мероприятию. Умение танцевать классические бальные танцы приветствуется.</string>
    <string>Друзья! Вы хотите весело и с пользой провести время в веселой компании? Или хотите показать свое мастерство в чемпионате? 9 и 11 апреля (вторник и четверг) мы ждем вас на парапете 3-го этажа на празднике настольных игр. Отличное настроение, незабываемая атмосфера, дух азарта и, конечно, интересные и увлекательные игры гарантированы!</string>
    <string>12 мая 2013&lt;br&gt;12:00&lt;br&gt;Наш всеми любимый Солнцеворот!&lt;br&gt;Костер, сосиски, волейбол, слон и еще много другого!&lt;br&gt;Приходите, отдохните на природе, получите кучу позитива и отличного настроения!</string>
    <string>Архив Профбюро и Студсовета ПМ-ПУ включает в себя все медиаматералы, которые удалось собрать за последние несколько лет, а именно фотографии практически со всех мероприятий, видеоролики, а также все выпуски газеты ПМ-open!</string>
    <string>Вы! Те, у кого нет будущего!&lt;br&gt;Повторяйте ошибки прошлого!&lt;br&gt;Для кого-то успешного и кого-то гУбящего,&lt;br&gt;Для кого-то бухого и пошлого.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ловите халяву, верьте в грядущее,&lt;br&gt;Которое НИКОГДА не нагрянет!&lt;br&gt;Зависть - порок, а ваше сущее&lt;br&gt;Угасает, гнеёт и вянет!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Долг платежом красен!&lt;br&gt;Берёшь у ДРУЗЕЙ - отдай!&lt;br&gt;Смысл пророчества Майя ясен -&lt;br&gt;Вы не попадёте в Рай!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Как пост скриптум хочу добавить.&lt;br&gt;Гениальная мысль проста!&lt;br&gt;У людей всегда идей хватит,&lt;br&gt;А у вас черепушка пуста!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;...........................................&lt;br&gt;От МММ пострадали лучшие друзья моих родителей! То, что происходило с ними, Я видел  своими  детскими глазами! Я не хочу верить, что простая ленивая доверчивость моих сверстников и их старших братьев и сестёр отыграется на наших детях!!! Не играйте с деньгами, если не умеете!!! Делайте жизнь осмысленной!! Становитесь личностью, а не одним из... Бойтесь, когда умирает душа!!!</string>
    <string>Постараюсь сделать все, что в моих силах :)&lt;br&gt;срок работы 1-2 дня)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Примерные цены: &lt;br&gt;- укоротить брюки/юбку --- 100-200&lt;br&gt;- замена молнии --- 100-200&lt;br&gt;- подогнать по фигуре ---от 100&lt;br&gt;- остальное по договоренности :)  &lt;br&gt;&lt;br&gt;примечание: стоимость фурнитуры войдет в стоимость заказа, если она не предоставлена заказчиком. т.е. здесь указаны цены только за работу.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ps. с кожаными изделиями, к сожалению,  пока не работаю..&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мои контакты: &lt;br&gt;общ. №15, к. 615а &lt;br&gt;+7 981 808 81 41&lt;br&gt;[id89659621|Ляйсан (можно Леся)]</string>
    <string>В рамках Весенней Недели Добра-2013 Городское Добровольческое Агентство организует Молодежный пресс-центр.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В этой группе будут публиковаться актуальные новости и отчеты о ходе Весенней Недели Добра 2013!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Подписывайтесь и будьте в курсе!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мероприятия ГДА в рамках ВНД-2013:&lt;br&gt;&lt;br&gt;1. Первый городской молодежный День Донора (24 апреля)&lt;br&gt;http://vk.com/pgmdd&lt;br&gt;&lt;br&gt;2. МАЯК - фестиваль короткого метра на соц. тематику (24 апреля)&lt;br&gt;http://vk.com/mayak_festival&lt;br&gt;&lt;br&gt;3. Квест по музеям Петербурга&lt;br&gt;(дата уточняется)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Весенняя неделя Добра - это общероссийская добровольческая акция социальных и экологических действий. Традиционно проводится с 1997 года.</string>
    <string>Друзья! С 2012 года мы начинаем каждый год отмечать День Рождения нашего замечательного и самого лучшего Профбюро ПМ-ПУ! Приглашаются активисты всех поколений (и действущие в том числе) Празднование планируется в одну из суббот октября.</string>
    <string>Городское Добровольческое Агенство впервые проводит фестиваль короткометражного кино на социальную тематику «МАЯК».&lt;br&gt;&lt;br&gt;Цель фестиваля - стать творческой площадкой для тех, кто не боится открывать новые горизонты кинематографа, кто с помощью кино пытается говорить о сегодняшнем дне, используя яркие идеи и новаторские подходы, кому не безразличны судьбы людей и социальная атмосфера города.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для участия в конкурсе, необходимо ознакомиться с условиями и положением о фестивале.</string>
    <string>Те игры, которые вы все прекрасно знаете, но теперь в новом цвете!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вы прокачались в WOW до 80 уровня?&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вы устали угадывать заезженные слова в &quot;Шляпе&quot;? &lt;br&gt;&lt;br&gt;Игра Крокодил&quot; вас забавляет не так, как &lt;br&gt;раньше?&lt;br&gt;&lt;br&gt;В &quot;Мафии&quot; вы убиваете всех в первую же ночь независимо от того, кем играете, и несмотря на то, что это противоречит правилам?&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы вас поздравляем, ведь ВЫ НАШЛИ, ЧТО ИСКАЛИ!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Творческая лаборатория &quot;Фонтан-Самовар&quot; представляет! Новый, занимающий вас и ваших близких проект &quot;Салонные и настольные игры&quot;!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Следите за новостями и вы не пропустите время настоящего веселья! ;)</string>
    <string>Состав:&lt;br&gt;Павел Белецкий-гитара ,вокал&lt;br&gt;Алексей Рябов-гитара,вокал&lt;br&gt;Иван Коляда-барабаны</string>
    <string>Знаешь офигенное место куда давно хотел сходить компанией? &lt;br&gt;Хочешь не просто куда-то сходить, а что-нибудь такое концептуальненькое, с изюмчиком?&lt;br&gt;&lt;br&gt;Тогда тебе сюда!&lt;br&gt;У любой встречи есть несколько составляющих:&lt;br&gt;Люди &lt;br&gt;Место&lt;br&gt;Настроение&lt;br&gt;&lt;br&gt;Место: Найти новое место - ну да я погуглил даже почитал отзывы каких-то людей, может посмотрел фотки, спросил н знакомых - запарно!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Люди: соорганизовать людей - обычно кто-нибудь берёт на себя эту ношу. Проблема всем известная, если ты хочешь куда-то пойти твои друзья могут быть в это время по уши в делах. А кого-то я позвать могу забыть, и он обидится.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Настроение, это место + люди. Подобрать место каждому в настроение оч сложно. Если несколько человек хотят в разные места, то у организатора начинают плавится мозги.&lt;br&gt;В итоге выбирается место, чтобы сильно не парится (главный закон любой встречи - парится поменьше)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Предложение простое.&lt;br&gt;&lt;br&gt;У тебя есть любимое место которое ты знаешь лучше всех остальных. Цены, музыка, атмосфера, развлекательная программа. Напиши здесь о нём! Мы хотим пойти туда!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Хочет тот кто хочет, а кто не хочет тот не хочет=) &lt;br&gt;Организатор не нужен, нужны энтузиасты. &lt;br&gt;Предложи и каждый соорганизуется сам.&lt;br&gt;Так можно познакомится с новыми людьми которым уже нравится кое-что что нравится тебе.&lt;br&gt;&lt;br&gt;P.S. Просто бухать? Не, не слышал!&lt;br&gt;&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/topic-30607441_25248049 - тут подробнее</string>
    <string>Привет вам, лучшие из лучших! Первокурсники СПбГУ!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Пора сделать то, к чему вы шли всё это лето! Возьмём 24 факультета, танцами и весельем из себя самый бодрый, задорный и драйвовый микс города. Это очень позитивная вечеринка - спросите старших.)&lt;br&gt;Добро пожаловать на...&lt;br&gt;&lt;br&gt;▄ ДЕНЬ ПЕРВОКУРСНИКА СПбГУ. УНИВЕРСИТЕТСКИЙ КОКТЕЙЛЬ 2012 ▄▄▄&lt;br&gt;▄ BALTIKA BREW CLUB (BBC, EX-LIDVAL) ▄&lt;br&gt;▄ 11 ОКТЯБРЯ ▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄&lt;br&gt;▄ 21.00-6.00 ▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄&lt;br&gt;&lt;br&gt;СМЕШАЙ 24 ФАКУЛЬТЕТА!&lt;br&gt;ДОБАВЬ ОГНЯ!&lt;br&gt;УГОСТИ ДРУЗЕЙ!&lt;br&gt;ОФИЦИАЛЬНОЕ СОБЫТИЕ СПбГУ!&lt;br&gt;&lt;br&gt;_-_________________ DJs _________________-_&lt;br&gt;&lt;br&gt;2 топ-диджея нашего города:&lt;br&gt;VADIM VOGUE&lt;br&gt;KOSINUS&lt;br&gt;&lt;br&gt;а также прокачающие любой мэшшшшап&lt;br&gt;GUEL (SPBU, KPD)&lt;br&gt;HARDY&apos;S (KPD)&lt;br&gt;&lt;br&gt;_-________________ music ________________-_&lt;br&gt;&lt;br&gt;HOUSE RNB MASH UP: POP RETRO&lt;br&gt;&lt;br&gt;_-______________ dress-code ______________-_&lt;br&gt;&lt;br&gt;Полная мешанина. Чем ярче и разнообразнее ты выглядишь... тем больше ты выпендришься (точно-точно)&lt;br&gt;&lt;br&gt;_-______________ programme ______________-_&lt;br&gt;&lt;br&gt;КЛУБНЫЙ КВЕСТ - впервые в многолетней истории Университетского Коктейля! &lt;br&gt;&lt;br&gt;ФРИК-ПАРАД - вы стопудово зацените&lt;br&gt;ФОТОСЕССИЯ С СЮРПРИЗОМ&lt;br&gt;ЖЕСТОЧАЙШИЙ ОТРЫВ (только не говорите вашим кураторам=)&lt;br&gt;&lt;br&gt;СПЕЦИАЛЬНЫЙ UNIVERSITY NON-ALCOHOL SHAKE В БАРЕ!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ну и разумеется, всякие конкурсы там, глум, веселуха и всё такое.)&lt;br&gt;&lt;br&gt;_-______________ ведущий ______________-_&lt;br&gt;&lt;br&gt;KONSTANTIN PODOLSKY. И тут не нужно лишних слов...&lt;br&gt;&lt;br&gt;▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄&lt;br&gt;&lt;br&gt;Организаторы:&lt;br&gt;Профсоюзная организация студентов и аспирантов СПбГУ&lt;br&gt;KPD creative bureau&lt;br&gt;&lt;br&gt;Официальная i-поддержка:&lt;br&gt;www.proforg.ru&lt;br&gt;www.ecfac.ru&lt;br&gt;(факультетские сайты, присоединяйтесь; вешаете на сайт афишу - появляетесь тут в списке)&lt;br&gt;&lt;br&gt;▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПРИГЛАШЕНИЯ всего по 200 р.&lt;br&gt;&lt;br&gt;- в ПРОФКОМЕ (главный корпус, 2 этаж)&lt;br&gt;- у распространителей на факультетах и в профбюро факультетов&lt;br&gt;&lt;br&gt;- по телефонам:&lt;br&gt;993-93-07&lt;br&gt;328-97-83&lt;br&gt;8-911-2364304&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПЕТЕРГОФ=), звоните 993-93-07, это удобно.</string>
    <string>Группа памяти Никиты Иванова</string>
    <string>Посетителям и работникам общепита. Общепит глазами персонала.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для посетителей:&lt;br&gt;помним, ребят, что чаевые в счёт не включены и равны 10% от вашего счёта, а не 10 рублям из вашего кошелька.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Статья про чаевые:&lt;br&gt;http://www.prostomore.ru/statji/skolko-davat-chaevyh.html</string>
    <string>Открыта регистрация на Акустику 43ей Недели Факультета!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если вы хорошо поете, играете на гитаре или скрипке, а может быть джембе?! и у Вас есть шикарная песня, а может и композиция, которой хочется поделиться, тогда мы приглашаем Вас на Акустику. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Тема акустики этого года звучит так: &quot;Прекрасное далеко&quot;, а что это такое? Это песни из нашего детства, ну или почти детства =) &lt;br&gt;&lt;br&gt;Это не только песни из мультиков и детских фильмов, но и те песни, которые вы слышали по радио и телевизору, под которые танцевали на дискотеках, которые пели в школе... В общем те песни, которые вызывают у вас ностальгию по вашему прекрасному детству! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Условия для участия: &amp;gt;= 50% песен по теме.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ваш план действий:&lt;br&gt;1) Заявить о себе в теме Регистрация&lt;br&gt;2) Согласовать время прослушивания&lt;br&gt;3) Встретиться и пройти прослушивание&lt;br&gt;3) Приготовиться к акустике&lt;br&gt;4) 16го числа связаться с Женей подтвердить участие &lt;br&gt;5) Прийти на акустику, увидеть себя в списке выступающих&lt;br&gt;6) отметиться у организаторов и идти готовиться&lt;br&gt;7) Выступить&lt;br&gt;8) Продолжение банкета =)</string>
    <string>26 АПРЕЛЯ 2012 ГОДА &lt;br&gt;&lt;br&gt;В КЛУБЕ PHOENIX АПТЕКАРСКИЙ ПР., 2&lt;br&gt;&lt;br&gt;&quot;Мисс факультет Социологии&quot; одна из самых ярких и красивых весенних традиций нашего факультета, и эта весна не исключение.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мисс Социология получает ценный приз и &lt;br&gt;честь представлять факультет Социологии на конкурсе Мисс СПБГУ&lt;br&gt;&lt;br&gt;Конкурсы:&lt;br&gt;1 Визитная карточка участницы и первое дефиле&lt;br&gt;&lt;br&gt;2 Творческий конкурс&lt;br&gt;&lt;br&gt;3 Импровизация&lt;br&gt;&lt;br&gt;4 Дефиле в купальниках&lt;br&gt;&lt;br&gt;5 Дефиле в вечерних платьях&lt;br&gt;&lt;br&gt;История:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мисс факультет Социологии 2011&lt;br&gt;http://vk.com/club25583106&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мисс факультет Социологии 2010 http://vkontakte.ru/event16308406&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мисс факультет Социологии 2009  http://vkontakte.ru/event8846980</string>
    <string>Такого Конкурса одной песни еще никогда ни у кого не было! Здесь мы уж точно Первые, Йи-ХА!) </string>
    <string>Чтобы зима не казалась скучной и затяжной, собираем дружные веселые компании для катания на бордах, лыжах, ватрушках, пакетиках, попах! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Вытаскиваем друзей из душных комнат и тащим их на катки, горки, походы и в стипклубы тоже!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Организовываем массовые интересные мероприятия и поездки куда-либо!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Воплощаем свои давние и совсем свежии мечты!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Снежные страсти только начинаются)))&lt;br&gt;&lt;br&gt;.</string>
    <string>Студенты 5го курса и аспиранты СПбГУ проводят бесплатное психологическое консультирование!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Время: вторник с 16:30 до 19:00&lt;br&gt;Место: В.О. наб. Макарова, д.6, комн.109в.&lt;br&gt;&lt;br&gt;  Если Вас тревожит какая-то проблема, мешает Вам в вашей повседневной жизни, не даёт пути к дальнейшему развитию - Вы можете обратиться к нам за консультацией.&lt;br&gt;  Со своей стороны мы можем обещать основательный и всесторонний разбор проблемы и её истоков. +конфиденциальность.&lt;br&gt;  Единственное условие консультаций, которые являются одновременно и учебным процессом,- на них присутствует супервизор.</string>
    <string>Имеем честь пригласить Вас на традиционный Зимний бал Санкт-Петербургского Государственного Университета! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Для Вас будут предложены салонные игры, возможность сыграть роль исторического героя, поиграть в карты, поучаствовать в благотворительной лотерее, послушать живую музыку и потанцевать вальс, мазурку и полонез.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Действо начнется по адресу Биржевая линия, д. 6 («Центр культурного и делового сотрудничества СПбГУ) в 18.00 23 декабря 2011 года. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Просим Вас учесть, что Ваш внешний вид должен соответствовать мероприятию. Умение танцевать классические бальные танцы приветствуется.</string>
    <string>Издревле кочующие кланы враждовали между собой. Их было 6, однако счастья они не ведали. Уже и самые древние мудрецы не помнили, почему началась эта война...&lt;br&gt;И однажды вожди племен, уставшие от изнуряющих битв, договорились об объединении. Однако, кто станет новым вождем? &lt;br&gt;И решили они это выяснить в последнем бою. Каждый должен будет привести по 9 своих лучших бойцов.&lt;br&gt;В назначенный день, в назначенный час! Да будет финальная битва!</string>
    <string>Как и любое произведение искусства, самого высокого уровня, «Пианист» полимерен и затрагивает множество тем. &quot;Пианист&quot; - шедевр режиссерского мастерства, обладающий фантастической силой. &lt;br&gt;&lt;br&gt;ПИАНИСТ (The Pianist). Германия, Франция, Великобритания, Польша. 2002 &lt;br&gt;Режиссер: Роман Полански &lt;br&gt;В ролях: Эдриан Броуди, Эмилия Фокс, Михал Жебровский, Эд Стоппард и др. &lt;br&gt;&lt;br&gt;В оригинале с субтитрами. 150 минут.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Фильм повествует о судьбе Владислава Шпильмана — выдающегося польского пианиста, еврея по национальности. Вынужденный жить в Варшавском гетто во время Второй мировой войны, он сполна познает вкус унижений, страдания и борьбы. Один из офицеров отступающей немецкой армии обнаруживает его среди руин разрушенного бомбежками города и помогает ему выжить.&lt;br&gt;&lt;br&gt;«Пианист» — не просто экранизация мемуаров польского пианиста Владислава Шпильмана. Картина Полански обретает плоть и цвет не только благодаря великолепной операторской работе, тонкой режиссуре, музыкальными вставками композитора, но и воспоминаниями самого Полански. Именно в этой киноленте, посвященной гонениям евреев нацистами, режиссер открыто, неинасказательно говорит о своих детских страхах, ужасе и комплексах. В возрасте 8 лет он попал в руки нацистов, а его мать погибла в концлагере. Особенно автобиографичны первые сцены фильма: вхождение немцев в Варшаву, жестокое, кровавое насилие над беззащитными евреями. В этой части фильма непосредственно экранизация воспоминаний Полански.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Исполнитель главной роли, Эдриан Броуди, сыграл свою роль бесподобно. Для образа Владека Шпильмана он сбросил 14 килограмм, сидя в течении 6 недель на диете из двух варёных яиц и зелёного чая на завтрак, цыплёнка на обед и кусочка рыбки или цыплёнка с варёными овощами на ужин.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Несмотря на то, что были уже и «Список Шиндлера», и «Жизнь прекрасна», снятые на подобную тему, Полански посчитал, что вопрос этот ещё не исчерпан и, судя по удивительно согласованной реакции и европейской, и американской кинообщественности, не ошибся. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Награды:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Каннский кинофестиваль, 2002 год&lt;br&gt;Победитель: Золотая пальмовая ветвь&lt;br&gt;&lt;br&gt;Оскар, 2003 год&lt;br&gt;Победитель: Лучшая мужская роль (Эдриан Броуди), Лучший режиссер (Роман Полански), Лучший адаптированный сценарий&lt;br&gt;Номинации: Лучший фильм, Лучшая работа оператора, Лучшие костюмы, Лучший монтаж&lt;br&gt;&lt;br&gt;Европейская киноакадемия, 2002 год&lt;br&gt;Победитель: Лучшая операторская работа&lt;br&gt;Номинации: Лучший фильм, Лучший режиссер (Роман Полански), Приз зрительских симпатий за лучшую мужскую роль (Эдриан Броуди)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Британская академия, 2003 год&lt;br&gt;Победитель: Лучший фильм, Премия имени Дэвида Лина за достижения в режиссуре (Роман Полански)&lt;br&gt;Номинации: Лучшая мужская роль (Эдриан Броуди), Лучший адаптированный сценарий, Лучшая работа оператора, Лучший звук, Премия имени Энтони Эскуита за достижения в создании музыки к фильму&lt;br&gt;&lt;br&gt;Рецензия Андрея Плахова:&lt;br&gt;http://kinoart.ru/2002/n10-article7.html&lt;br&gt;&lt;br&gt;---------------------------------------------------------&lt;br&gt;27 декабря. Вторник.&lt;br&gt;Начало в 20.00&lt;br&gt;Вход: 100 р.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Оплата осуществляется при входе в зал.&lt;br&gt;Показ осуществляется при поддержке магазина ИНОЕКИНО -www.inoekino.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;FABRIQUE NOUVELLE - это более просторный зал от старейшего клуба Петербурга FISH FABRIQUE который располагается напротив старого помещения (через двор) и занимает весь первый этаж знаменитого адреса «Пушкинская, 10».</string>
    <string>Занимаемся тем, чем интересно!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Предлагаем:&lt;br&gt;1. Живой юмор;&lt;br&gt;2. Музыкальные проекты;&lt;br&gt;3. Вечера салонных игры;&lt;br&gt;4. Вечера настольных игры.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Базируемся в Петергофе&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вечера Импровизаций проходят&lt;br&gt;в Нижнем баре ДКиН &quot;Шайба&quot; Студгородка СПБГУ каждую субботу&lt;br&gt;&lt;br&gt;А каждый четверг в том же помещении &lt;br&gt;&quot;Салонные игры&quot; здесь вас ждут:&lt;br&gt;- &quot;Шляпа&quot;&lt;br&gt;- &quot;Мафия&quot;&lt;br&gt;- &quot;Колонизаторы&quot;&lt;br&gt;- &quot;Манчкин&quot;&lt;br&gt;- &quot;UNO&quot;&lt;br&gt;и многие другие игры!</string>
    <string>Дорогие друзья! Не за горами 53 День Химика, а это значит, что и уже традиционный юмористический вечер Смех для своих! Вас ждет заряд хорошего настроения, много молодых дуэтов и море юмора про химию и не только!)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Состоится 6 апреля в 21.00 в Нижнем баре ДКиН &quot;Шайба&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вход свободный!) Химики - народ дружелюбный и гостеприимный, так что будем рады вас видеть!)</string>
    <string>Сборная Юридического Факультета и Факультета Политологии СПбГУ&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ваши няши:&lt;br&gt;Шадрин Данил (Факультет Политологии) - автор, актёр&lt;br&gt;Мельник Илья (Юридический Факультет) - автор, актёр&lt;br&gt;Лупенко Евгений (Факультет Конферанса и Кудрей) - автор, актёр&lt;br&gt;Мищенко Алина (Факультет Журналистики) - актриса, певица, поэт, скрипач&lt;br&gt;Степанец Егор (Географический Факультет) - звукорежиссер&lt;br&gt;Клименкова Алина (Философский Факультет) - администратор&lt;br&gt;&lt;br&gt;ex &quot;СПбГУргант&quot;</string>
    <string>Если ты любишь фотографировать? или хотя бы знаешь как пользоваться фотоаппаратом, или может быть у тебя клевая камера на мобильнике, то тебе точно нужно принять участие в фотокроссе.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Это не конкурс для крутых фотографов, попробовать свои силы должен каждый!</string>
    <string>Свободный видеохудожник</string>
    <string>30 сентября, пн, 20:00&lt;br&gt;&lt;br&gt;St.Petersburg Improvisers Orchestra&lt;br&gt;Санкт-Петербургский оркестр импровизации&lt;br&gt;Сессия XXIII&lt;br&gt;&lt;br&gt;Александр Владимирский /контрабас&lt;br&gt;Никита Епифанов /контрабас&lt;br&gt;Наташа Назарова /виолончель&lt;br&gt;Антонина Позднякова /скрипка&lt;br&gt;Диана Капизова /скрипка&lt;br&gt;Вера Дорн /саксофон&lt;br&gt;Николай Рубанов /духовые&lt;br&gt;Константин Оганов /труба&lt;br&gt;Николай Маевский /флейта&lt;br&gt;Михаил Коловский /туба&lt;br&gt;Алиса Песегова /саксофон&lt;br&gt;Максим Позин /флейта&lt;br&gt;Владимир Китляр /терменвокс&lt;br&gt;Леонид Перевалов /бас-кларнет&lt;br&gt;Владимир Григ /гитара&lt;br&gt;Наталия Потапенко /аккордеон&lt;br&gt;Екатерина Лопатина /голос&lt;br&gt;Марина Овчинникова /голос&lt;br&gt;Татьяна Богомолова /голос&lt;br&gt;Николай Судник /объекты&lt;br&gt;Екатерина Федорова /перкуссия&lt;br&gt;Алексей Иванов /ударные, перкуссия&lt;br&gt;Дирижер - Дмитрий Шубин&lt;br&gt;&lt;br&gt;http://improvisers.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вход - 200, студентам - 100.</string>
    <string>Возвращение самой жаркой эпической тусы СПбГУ в самом модном клубе последнего месяца!&lt;br&gt;&lt;br&gt;что ▄▄ ЭКВАТОР 2013 СПбГУ&lt;br&gt;где ▄▄ клуб HOUSE Of SWAG&lt;br&gt;когда ▄▄ 7 МАРТА&lt;br&gt;когда ▄▄ 22.00-6.00&lt;br&gt;&lt;br&gt;4 праздника в одном: &lt;br&gt;▄ Экватор (третий курс йоххо!)&lt;br&gt;▄ 8 марта (встретим и отметим), &lt;br&gt;▄ 23 и 14 февраля (не забудем, отожжём)...&lt;br&gt;&lt;br&gt;-----====▄=== ПОДРОБНОСТИ ===▄====-----&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЖМИ =)&lt;br&gt;&lt;br&gt;-----======== MUSIC ▄ DJs ========-----&lt;br&gt;&lt;br&gt;2 танцпола + chillout&lt;br&gt;SKAT&lt;br&gt;CANI COCS (KPD)&lt;br&gt;DMC GUEL (SPBU, KPD)&lt;br&gt;HARDY&apos;S DJ (KPD)&lt;br&gt;GOSHA (KPD)&lt;br&gt;SURPrising NY DJs&lt;br&gt;&lt;br&gt;-----======== DRESS ▄ CODE ========-----&lt;br&gt;&lt;br&gt;Яркая весна, чуви=)&lt;br&gt;&lt;br&gt;-----==== ПРОГРАММА ▄ АТМОСФЕРА ====-----&lt;br&gt;&lt;br&gt;4 ПРАЗДНИКА В ОДНОМ: ЭКВАТОР третьего курса, 8 марта, 23 и 14 февраля!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Все ночь с нами ярчайшие зажигатели, чемпионы централок КВН - команда &quot;ЭкФория&quot;. Глобальные жаркие движи на танцполах.&lt;br&gt;&lt;br&gt;АТМОСФЕРА КЛУБА, ДОМАШНЕЙ ТУСЫ И АЛКОТРЭША ОДНОВРЕМЕННО!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Преференции для ветеранов Экватора!&lt;br&gt;&lt;br&gt;КАК ЭТО БЫЛО:&lt;br&gt;2011 http://vk.com/album-1713145_129743757&lt;br&gt;2011 http://vk.com/album-1713145_129922053&lt;br&gt;2005-2010 http://vk.com/album-1713145_128555433&lt;br&gt;&lt;br&gt;-----======▄=== ORGs ====▄=====-----&lt;br&gt;&lt;br&gt;Профсоюзная организация студентов и аспирантов СПбГУ (www.proforg.ru)&lt;br&gt;&lt;br&gt;KPD creative bureau http://vk.com/kpday - организаторы проектов:&lt;br&gt;УНИВЕРСИТЕТСКАЯ ЁЛКА L.U.X. (28.12.12)&lt;br&gt;http://vk.com/spbunewyear&lt;br&gt;ДЕНЬ ПЕРВОКУРСНИКА. УНИВЕРСИТЕТСКИЙ КОКТЕЙЛЬ 2012 (11.10.12) http://vk.com/freshmanday&lt;br&gt;ЭКВАТОР СПбГУ 2011 (06.02.11)&lt;br&gt;МИСС СПбГУ 2010 (12.12.10)&lt;br&gt;и более, чем сотни других официальных вечеринок за последние годы...&lt;br&gt;&lt;br&gt;Фотографии с тусовок: http://vkontakte.ru/albums-1713145&lt;br&gt;&lt;br&gt;▄*▄*▄*▄*▄*▄*▄*▄*▄*▄*▄*▄*▄*▄*▄*▄*▄*▄*▄*▄*▄*▄*▄&lt;br&gt;&lt;br&gt;-----== ▄ ПРИГЛАШЕНИЯ ▄ 200 р ▄ ==-----&lt;br&gt;&lt;br&gt;ОСНОВНАЯ ЛИНИЯ = 9939307&lt;br&gt;&lt;br&gt;В ПРОФКОМЕ (ГЛАВНОЕ ЗДАНИЕ СПбГУ, 2 ЭТАЖ), 328-95-76&lt;br&gt;&lt;br&gt;НА ФАКУЛЬТЕТАХ (ИЩИТЕ АФИШИ НА Ф-ТАХ)&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПО ТЕЛЕФОНАМ 328-95-76, &lt;br&gt;993-93-07 (ПУНК и ГОРОД), &lt;br&gt;8-911-2364304 (ГОРОД)&lt;br&gt;&lt;br&gt;АННА ПЕТРОВНА САПРЫКИНА&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/id405639, т. 8(911)2364304&lt;br&gt;&lt;br&gt;Официальная i-поддержка:&lt;br&gt;www.proforg.ru&lt;br&gt;#экватор #houseofswag #2013 #спбгу&lt;br&gt;&lt;br&gt;Адрес клуба House of SWAG = Фурштатская ул., 58 б</string>
    <string>Время проведение: 10 – 12 апреля&lt;br&gt;&lt;br&gt;Аудитория: 8  - 20 человек.&lt;br&gt;___&lt;br&gt;Темы вечеров.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Среда: Загадки.&lt;br&gt;Стиль: Шерлок Холмс.&lt;br&gt;Разгадываем загадки для нестандартно мыслящих.&lt;br&gt;Призы: за лучшую загадку, которую принес участник, за наибольшее количество разгаданных загадок.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Четверг: Поэзия. &lt;br&gt;Стиль: XX век.&lt;br&gt;Читаем собственные стихи, стихи классиков и других авторов. Разговариваем о вопросах нравственности и моральном здоровье современного общества.&lt;br&gt;Призы: за лучшее собственное стихотворение, за лучшее исполнение&lt;br&gt;&lt;br&gt;Пятница: Дебаты. &lt;br&gt;Стиль: Белый дом.&lt;br&gt;Ведем дебаты, дискуссии, споры на актуальные и волнующие сердца темы.&lt;br&gt;Призы: лучшим ораторам.</string>
    <string>43 Неделя Факультета скоро стартует!&lt;br&gt;Она замечательна многими событиями. Одним из таких событий является Вечер тяжелой музыки и рока: «Электричество».&lt;br&gt;НФ ПМ-ПУ, 19 апреля, пятница, вечер. Электрический концерт лучших групп ПУНКа и взрывных гостей из Петеребурга. &lt;br&gt;ДкиН Шайба. 18:00. Верхний бар. &lt;br&gt;Приходите - будет жарко!</string>
    <string>Финал IV Турнира Импровизаций творческой лаборатории Фонтан-Самовар.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В ГОРОДЕ!!! =)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Свершилось! В последний Уикенд года ФС устраивает праздник юмора и веселья в городе! Новое место, новый формат, но в лучших традициях Петергофа! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Отдохнем от зачетов, экзаменов и работы!&lt;br&gt;&lt;br&gt;23.00 - Ночь Импровизаций&lt;br&gt;Вас  ждут самые смешные и крутые выступление наших резидентов. А также определится,  кто станет лучшим Импровизатором 2011 года.&lt;br&gt;&lt;br&gt;01.00 - Вечеринка&lt;br&gt;Ночная шоу программа от финалистов турнира&lt;br&gt;Конкурсы и игры&lt;br&gt;Go-Go&lt;br&gt;Dj-support от shy-ba crew при поддержке радиошоу Облако Слез&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стоимость 150 руб (на входе 200)&lt;br&gt;Билеты  по телефонам:&lt;br&gt;Город +7 911 960-21-22 (Настя)&lt;br&gt;ПУНК +7 921 093-78-66 (Полина)&lt;br&gt;ПУНК +7 921 098-21-47 (Петр)&lt;br&gt;(15-щка блок 604б)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Также спрашивайте билеты у участников финала.&lt;br&gt;&lt;br&gt;И помните: &lt;br&gt;Из Петергофа – значит с любовью! ^_^</string>
    <string>Сольный концерт группы Politiks, посвященный презентации первого студийного альбома.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Здесь будет появляться самая свежая информация о данном мероприятии.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вступайте сами и зовите друзей!</string>
    <string>Теперь нас много, теперь мы разные, с разных факультетов (мат-мех, журфак, факультет географии, филологи тоже с нами, кроме этого, мы захватываем другие учебные заведения))&lt;br&gt;Каждый раз рады видеть Вас&lt;br&gt;Каждый раз готовые шутить для Вас</string>
    <string>Фотоклуб, организованный на факультете ПМ-ПУ.&lt;br&gt;Возможность повесить свои фотографии в холле нашего факультета, и ,конечно же, общение с заинтересованными фотографией.&lt;br&gt;Возможны и более перспективные исходы нашей с вами совместной работы.Например:&lt;br&gt;Выездной  мастер-класс  с фотографом.</string>
    <string>============  XLIII  NF  ============&lt;br&gt;&lt;br&gt;========16  апреля (вторник) ========&lt;br&gt;&lt;br&gt;=====ПМ ЗАЖИГАЕТ В КЛУБЕ Club&apos;OK!=====&lt;br&gt;&lt;br&gt;        Проведи незабываемую ночь в одном из лучших клубов!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Тебя ждут:&lt;br&gt;Безбашенные конкурсы и, конечно, призы за победу и участие в них!&lt;br&gt;&lt;br&gt;бесплатный Wi-Fi&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стоимость билетов:&lt;br&gt;Для студентов фаакультета ПМ-ПУ  150 рублей&lt;br&gt;для студентов и гостей - 200 рублей &lt;br&gt;&lt;br&gt;Билеты можно будет приобрести:&lt;br&gt; во время обеда на факультете ПМ-ПУ ауд. 427(1).&lt;br&gt;&lt;br&gt;В общежитии №15: &lt;br&gt;Ильшат: +7 911 937 09 58   (810 а)&lt;br&gt;+7 921 796 50 60 (Александра)&lt;br&gt;+7 911 837 68 20 (Иван) 15 общ. 1303 б</string>
    <string>26 июля. Четверг.&lt;br&gt;&lt;br&gt;19.00 МЕЖДУ НЕБОМ И ЗЕМЛЁЙ &lt;br&gt;Жанр: Романтическая комедия. &lt;br&gt;Реж. Марк Уотерс, США, 2005, 95 мин.&lt;br&gt;ஜ════════════ஜ۩۞۩ஜ═══════════ஜ&lt;br&gt;21.00 ИНТУИЦИЯ&lt;br&gt;Жанр: Романтическая комедия.  &lt;br&gt;Реж. Питер Челси, США, 2001, 90 мин.&lt;br&gt;ஜ════════════ஜ۩۞۩ஜ═══════════ஜ&lt;br&gt;Вход на один фильм - 150 руб., на два - 200 руб. Чай в подарок!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для того, чтобы регулярно получать анонсы кинопоказов добавляйтесь в друзья:&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/id94547451</string>
    <string>В ночь c  16 НА 17 ОКТЯБРЯ &lt;br&gt;в БЛИЖАЙШЕМ к ПУНКУ баре&lt;br&gt;СОСТОИТСЯ ВЕЧЕРИНКА  &lt;br&gt;THE  BEATLES PARTY IN  SAINT-PETERHOF!&lt;br&gt;&lt;br&gt;ОБРАЩАЮ ВНИМАНИЕ НА ДРЕСС-КОД!&lt;br&gt;ЭТО 60-е. &lt;br&gt;&lt;br&gt;People!!!!&lt;br&gt;нам разрешили взять свои КАЛЬЯНЫ!!&lt;br&gt;очень хотелось бы этим воспользоваться.&lt;br&gt;Давайте те, у кого они есть и кто готов их взять, отпишутся организаторам. &lt;br&gt;будет очень тру. &lt;br&gt;&lt;br&gt;НАЧАЛО В 22:00&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стоимость билета скромна :&lt;br&gt;70 рублей (это Катя  говорит))).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Билеты приобретаем у распространителей. Если вы таковых не встретили, то прямо у организаторов.&lt;br&gt;Наша горячая линия 8-981-715-77-95 &lt;br&gt;(ВНИМАНИЕ мы не занимаемся решением личных проблем).&lt;br&gt;&lt;br&gt;ДРЕСС-КОД очень приветствуется !&lt;br&gt;&lt;br&gt;Алкоголь покупается в клубе(это их условие). С ценами, кстати, все неплохо. Примерно как в убей рыбу.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Будут: музыка, игры (в том числе ролевка), настолки, рисовалка,  АКУСТИКА (если кто-то желает сыграть, либо отписывайтесь в группе, либо звоните по номеру нашей горячей линии) , караоке.&lt;br&gt; &lt;br&gt;Место:&lt;br&gt;Диско-бар &quot;Пионер&quot;!!!&lt;br&gt;его адрес  Петергоф, ул.Чичеринская д.2 .&lt;br&gt;(двухэтажный красный дом)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Не стесняйтесь, звоните, приходите!!!&lt;br&gt;Мы вам РАДЫ!</string>
    <string>КВН в Питере стал забывать, что такое Секс, Наркотики и Рок-н-ролл! 30 сентября. в 18.00 команда КВН ЭкФория сыграет в Высшем Дивизионе Лучезарной Городской Лиги КВН ШИШКИНА. В особом формате. Бой пройдёт с ОДНИМ соперников в ШЕСТИ конкурсах, некоторые из которых до сих пор остаются для нас загадкой. Мы сразимся против опытной сборной СПбГУКИТ под названием &quot;Улица Правды&quot;. Что уж тут добавить - это НУЖНО ВИДЕТЬ. ЧУВСТВОВАТЬ. ВПИТЫВАТЬ. ВСААААСЫВАТЬ! &lt;br&gt;ПРИХОДИТЕ И УЗРЕЙТЕ!!!&lt;br&gt;по вопросам билетов обращаться к демонической дьяволице, по совместительству продающая все желающим наши души - нашему администратору Ники Хамицкой по телефону&lt;br&gt;☎ 8 911 150 75 05&lt;br&gt;всего 200 рублей и ты будешь счастлив. &lt;br&gt;за перепост встречи и рекламного сообщения откладываются билеты на ЛУЧШИЕ МЕСТААААА!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЗВОНИ! ПИШИ! ТВОЯ ЭКФОРИЯ! БУДЕМ ЖДАТЬ ТЕБЯ, МАЛЕНЬКИЙ ЗАСРАНЧИК!</string>
    <string>Группа для людей, интересующихся ящиками, отрастившими себе тела.</string>
    <string>Yo! Мини-рокфест будет проходить 2 ноября с 18.00 до 23.00 в дк &quot;Шайба&quot;, расположенном на территории кампуса СПбГУ в Петергофе.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ВХОД БЕСПЛАТНЫЙ !!! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Команды: &lt;br&gt;&lt;br&gt;БеZ Б          —- http://vk.com/bezbnemodno&lt;br&gt;POPPERS DANCE (участники ПОРТ-812) —- http://vk.com/poppersdance &lt;br&gt;СУПОВОЙ НАБОР  —- http://vk.com/club146796&lt;br&gt;ZR —- http://vk.com/zrband&lt;br&gt;ЭЛЕКТРОЗОМБИ   —- http://vk.com/electrozombie&lt;br&gt;MONDAY MORNING —- http://vk.com/mondaymorningband&lt;br&gt;СОБАЧЬЕ СЕРДЦЕ —- http://vk.com/sobachye_serdce&lt;br&gt;&lt;br&gt;Самостоятельно от Автово добраться можно так —- goo.gl/maps/7i3W9 —- на маршрутке № 404, 424 или автобусе № 210 (нужно будет выйти из метро, повернуть направо и перейти дорогу по подземному переходу, а дальше совсем немного пройти вперед, до остановок). Ехать до остановки &quot;Университет&quot;. Время в пути -35-40 мин.&lt;br&gt;Вернуться обратно - таким же образом, на маршрутке,- они идут и после 23.00.</string>
    <string>В прошлом 2о11 году братьям Пилотам всё-таки удалось раскрыть тайну &quot;Самсона&quot;. В этом им помогли друзья с факультета ПМ-ПУ, которым пришлось немало побегать...&lt;br&gt;&lt;br&gt;В 2о12 Колобки расследуют новое дело! И им снова требуется помощь!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дата проведения: 15 апреля 2012.&lt;br&gt;(Неделя факультета ПМ-ПУ СПбГУ)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Место: Петергофы, ПУНК.</string>
    <string>Финальная космическая  битва собирает зрителей, дабы смешить и веселить!&lt;br&gt;&lt;br&gt;На сцене сойдутся:&lt;br&gt;Tequila-Boom (Мат-Мех, Химический факультет) &lt;br&gt;Лось зла (факультет ПМ-ПУ) &lt;br&gt;16:30 (Исторический факультет) &lt;br&gt;Понедельник (факультет Международных отношений) &lt;br&gt;Вивальди (Юридический факультет, факультет Политологи) &lt;br&gt;&lt;br&gt;Да пребудет с нами Юмор!</string>
    <string>Социологи, самый главный наш праздник  -  уже совсем скоро!&lt;br&gt;В этом году мы сможем посмотреть на подмостках 216 аудитории СоцТВ – живое социологическое телевидение, созданное студентами из пяти творческих групп. &lt;br&gt;И куда же без импровизации в эфире?&lt;br&gt;У кого получилось лучше всех, будут оценивать как всегда беспристрастные и ещё более объективные преподаватели. До встречи в прямом эфире 14 ноября!</string>
    <string>Путь к сердцу мужчины лежит через облепиху!</string>
    <string>Вот и настал тот миг, когда можно надеть красивый, яркий наряд и выйти в свет, на бал.&lt;br&gt;24 ноября состоится ежегодный осенний бал для студентов факультета ПМ-ПУ, куда вы можете прийти и потанцевать со своей парой. Или же найти себе партнера и слиться с ним в одном танце. По традиции танцуем четыре танца: вальс. танго, ча-ча-ча, самба. Будут проведены мастер-классы перед событием. так что даже те, кто никогда не танцевал смогут принять участие в этой сказке.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Также для профессионалов или просто желающих показать себя проводится конкурс на самые красивые, оригинальные, эмоциональные танцы. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Регистрация проводится для тех пар, которые участвуют в конкурсе!&lt;br&gt;&lt;br&gt;P.S. Вы приглашены на бал-маскарад, так что дресс-код - маска/вуаль.</string>
    <string>Все виды репортажной фотосъемки. Наша профессиональная команда увековечит важнейшие события вашей жизни.&lt;br&gt; Здесь вы найдете наши работы и контакты. &lt;br&gt;Цены можно узнать лично у администраторов группы.</string>
    <string>В рамках XLIII недели факультета проходит ЧЕТВЁРТЫЙ ежегодный турнир среди самых ПМ-ПУ&apos;шных игроков в &quot;Шляпу&quot; (то же, что и &quot;Шапка&quot;).&lt;br&gt;Здесь вы сможете показать всё, чему научились на парапетах, в посиделках на кухне и других местах, где всегда пользовалась особой популярностью игра &quot;Шляпа&quot;.</string>
    <string>17 ОКТЯБРЯ!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Проведи день Первокурсника весело!&lt;br&gt;Приходи в клуб и оторвись по-полной!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Тебя ждут увлекательные конкурсы и классные призы!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Коктейли со скидкой:&lt;br&gt;&quot;Первак&quot;, &quot;ПМ-ПУ&quot; и, уже полюбившийся многим, &quot;ДЕМИДОВИЧ&quot; !!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!&lt;br&gt;Билеты в клуб &quot;Дансинг холл Триумф&quot;(ст.Нарвская) с 10.10 продаются:&lt;br&gt;&lt;br&gt;- У кураторов групп&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Общежитие № 15! &lt;br&gt;8(965)009-03-15 Настя (комната 1411 а ) - БИЛЕТЫ ПЕРВОКУРСНИКАМ &lt;br&gt;8(911) 937-09-58 Ильшат (комната 810 а)&lt;br&gt;&lt;br&gt;- ПМ-ПУ 427/1 (Комната Профсоюза) каждую большую перемену&lt;br&gt;&lt;br&gt;- До и после концерта в 17:00 17 октября (рядом с Конференц залом)&lt;br&gt;Влад - 8(911)900-41-62 &lt;br&gt;&lt;br&gt;При наличии билетов:&lt;br&gt;- С 23:00 по 2:00 в Клубе &quot;Триумф&quot; 1 БИЛЕТ ПО 200р. (скидки не действуют) &lt;br&gt;8(965)009-03-15 Настя</string>
    <string>Задумайся над нами</string>
    <string>Граждане! Мы вынуждены прервать поток будничных мероприятий кое-чем невероятным!&lt;br&gt;Только в это воскресенье (25.11), в 18:00 в Доме молодежи СПб пройдет грандиознейшее мероприятие уходящего года!&lt;br&gt;&lt;br&gt;ФИНАЛ ДИВИЗИОНА &quot;А&quot; МЕЖВУЗОВСКОГО ЧЕМПИОНАТА КВН СПб!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Это будет событие, стоящее в одном ряду с ураганом Сэнди, закрытием универсама &quot;Народный&quot; и выходом первого студийного альбома Софии Ротару!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Спасать всю планету от шторма грусти и конца Светы будет команда КВН &quot;Парик Ломоносова&quot;! Стоимость спасенной жизни - 200 рэ.</string>
    <string>24 сентября 2013 года ,  Москва&lt;br&gt;&lt;br&gt;ВНИМАНИЕ!!!!&lt;br&gt;Данная группа предназначена для тех, кто поедет из Санкт-Петербурга!!!&lt;br&gt;Москвичей просим вступать в эту встречу:&lt;br&gt;http://vk.com/event58015567&lt;br&gt;&lt;br&gt;Спасибо!&lt;br&gt;&lt;br&gt;В игре примут участие: &lt;br&gt;&lt;br&gt;«Доброжелательный Роман», Санкт-Петербург&lt;br&gt;«Город развлечений», Серпухов&lt;br&gt;«Миусский парк», МУ им. С.Ю. Витте (МИЭМП), Москва&lt;br&gt;Сборная БФУ им. Канта, Калининград&lt;br&gt;«Будет не больно», Хабаровск</string>
    <string>Привет ВСЕМ СТУДЕНТАМ СПБГУ!!!&lt;br&gt;Специально для вас, каждый год, УНИВЕРСИТЕТ СПБГУ, организует студенческий фестиваль Петергофска Осень!&lt;br&gt;В этом году, он будет проходить с 1 по 4 ноября. А это означает, что у нас впереди целых 4 дня, отличного настроения, хорошей музыки и интересных, ярких событий!&lt;br&gt;Приглашаем Вас побывать на этом замечательном празднике.&lt;br&gt;День 1 - Литературно-музыкальный вечер&lt;br&gt;День 2 - РОК концерт&lt;br&gt;День 3 - Гала концерт (спец. проект для первокурсников)&lt;br&gt;День 4 - КВН&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вход на все мероприятия - бесплатный!</string>
    <string>все просто! тут орг вопросы только для участников.</string>
    <string>Милейшие жители Петергофского УНКа! &lt;br&gt;КВН уже не тот, а &quot;Фонтан-Самовар&quot; - еще тот!     На вашей Ботанической улице - праздник!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Да еще какой - жгучие шутники и искрометные вечные студенты из творческой лаборатории &quot;Фонтан-Самовар&quot; накопили достаточное количество позитива (океан) и приглашают вас в него окунуться!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Все эти феерические водно-юмористические процедуры состоятся, разумеется, в Шайбе. Суббота, сбор гостей в 20.30.&lt;br&gt;&lt;br&gt;18+, так что если вам 17, не забудьте взять с собой родителей.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Всем Гринпис!</string>
    <string>Сейчас, когда в опасном и жестоком мире на нашем пути встречаются сложности и преграды, нас  объединяет теплое и по настоящему искреннее чувство - любовь к Валерию Георгиевичу Ланшакову!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Условия группы: &lt;br&gt;1) Не забывать пополнять группу новыми доказательствами нашей любви.&lt;br&gt;2) Все материалы не имеющие отношения к Валере публиковаться не будут.</string>
    <string>Друзья! Наконец-то! 12 апреля пройдет долгожданный, как Вами так и нами, Финал университетских игр КВН, в котором Вы сможете увидеть всеми вами любимую команду Текила-БУМ</string>
    <string>Финал Лиги &quot;Балтика&quot; 16 ноября - это то самое место и время, в которых произойдет долгожданная встреча Доброго Зрителя и Доброжелательного Романа!! Роман готовит приятные ожиданности и более чем приятные неожиданности. И хотя Зритель может пока и посекретничать и не раскрывать своих карт, но Роман-то знает, что тот еще ни разу не приходил без улыбок и аплодисментов!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Все только начинается!&lt;br&gt;Решающий любовный треугольник Доброжелательного Романа, Доброго Зрителя и Наикомпетентнейшего Жюри!&lt;br&gt;&lt;br&gt;А теперь немного сухой информации:&lt;br&gt;&lt;br&gt;16 ноября в Доме молодёжи играют 6 команд:&lt;br&gt;&lt;br&gt;&quot;Доброжелательный Роман&quot;, Санкт-Петербург&lt;br&gt;&quot;Ленинградское время&quot;, Ленинград&lt;br&gt;&quot;ИНЖЭКОН&quot;, Питер&lt;br&gt;ГУАП, Петроград&lt;br&gt;СИМ, ГУ-ВШЭ, Москва&lt;br&gt;&quot;АбсурдЪ&quot;, РГСУ, Москва&lt;br&gt;&lt;br&gt;Тема игры: 310 лет Санкт-Петербургу. Само событие будет в 2013 году, финал - хороший повод поразмышлять, как лучше отметить юбилей, подытожить сезон и дать свой прогноз на наступающий год. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Билеты можно приобрести по телефонам:&lt;br&gt;8 - 952 - 355 - 69 - 90 (Костя), 8 - 953 - 151 - 71 - 57 (Дима), 8 - 965 - 763 - 83 - 85 (Аким), 8 - 904 - 631 - 22 - 90 (Сергей), 8 - 921 - 098 - 21 - 47 (Петр).</string>
    <string>Фестиваль-трибьют к масштабному событию 28 июня в Санкт-Петербурге, который пройдет на двух сценах в ЦКЗ Аврора.&lt;br&gt;&lt;br&gt;18 00 - 18 40   Р.К&lt;br&gt;&lt;br&gt;http://vk.com/rbk_band&lt;br&gt;&lt;br&gt;18 40 - 19 20   JUMP!&lt;br&gt;&lt;br&gt;http://vk.com/jumpband&lt;br&gt;&lt;br&gt;19 20 - 20 10   ACEFORA&lt;br&gt;&lt;br&gt;http://vk.com/acefora&lt;br&gt;&lt;br&gt;20 10 - 20 50   ТЕКТО&lt;br&gt;&lt;br&gt;http://vk.com/id70007950&lt;br&gt;&lt;br&gt;20 50 - 21 30   JARED PARKER BAND&lt;br&gt;&lt;br&gt;http://vk.com/jaredparkerband&lt;br&gt;&lt;br&gt;21 30 - 23 00   POLITIKS&lt;br&gt;&lt;br&gt;http://vk.com/politiks&lt;br&gt;&lt;br&gt;вход: 200 руб</string>
    <string>Итак, друзья мои, и великие люди ПМа!!) В этой группе мы обсуждаем всю ту адскую работу, что нам предстоит, чтобы наши НФ были незабываемыми!! Настраиваемся на позитив, раздачу обнимашек и постоянную, пусть и истерическую улыбку!!) У нас все получится! Ведь...&lt;br&gt;Лучший в СПбГУ....уууууу!!)</string>
    <string>11 ноября в городе пройдёт не просто рубилово команды КВН ЭкФория с очередной лютой сборной, на этот раз, РГПУ. Бой пройдёт перед главной игрой этого сезона - финалом Центральной Рязанской Лиги КВН. А это значит, что на игре ГРАН-При, в это воскресенье, мы покажем самый неординарный КВН, дабы вы помогли нам разобраться, что из  тучи нашего горностайного бреда нам просто необходимо везти на суд рязанскому зрителю) А это значит, что мы ждём именно тебя  - приходи и зацени первым то, что потом вырежут в других городах) &lt;br&gt;&lt;br&gt;за билетами и лучшими местами обращаться по телефону к нашему незаменимому златоволосому (и с ноября уже совсем взрослому) администратору Нике Хамицкой по телефону &lt;br&gt;☎ 8 911 150 75 05 и ссылке &lt;br&gt;http://vk.com/hamitskaya_nika&lt;br&gt;&lt;br&gt;а также несравненной Кате Капустиной&lt;br&gt;по телефону  &lt;br&gt;+79112429317&lt;br&gt;и ссылке&lt;br&gt;http://vk.com/oh_katrin&lt;br&gt;&lt;br&gt;а также у других членов команды.&lt;br&gt;&lt;br&gt;билеты 200 рублей. Спешите, количество мест ограниченоограниченоограниченоограниченоограниченоограниченоограниченоограниченоограниченоограниченоограниченоограниченоограниченоограниченоограниченоограниченоограниченоограниченоограниченоограниченоограниченоТвоя ЭкФори.я</string>
    <string>25 сентября ЭкФория сыграет в полуфинале Центральной Лиги МС КВН ЛаМПе (г. Москва). &lt;br&gt;&lt;br&gt;Полуфинал собрал команды высокого уровня - чемпионов центральных лиг, лучших команд фестиваля Сочи и, конечно же, будущих участников Премьерки. &lt;br&gt;&lt;br&gt;25 сентября играют:&lt;br&gt;«Экфория», экономический факультет СПбГУ, Санкт-Петербург&lt;br&gt;СГВ (Сборная ВлГУ), Владимир&lt;br&gt;Сборная МИСиС, Москва&lt;br&gt;«Дядя MARVEL», Волгоград&lt;br&gt;«Королева Зергов», Омск&lt;br&gt;&lt;br&gt;Нам очень нужна поддержка.  &lt;br&gt;Зажжём зелёный свет в ЛаМПе&lt;br&gt;Для этого:&lt;br&gt;1. Приходите, приезжайте, прилетайте) &lt;br&gt;2. Возьмите на игру что-то зелёное, мы сразу поймём, что вы с нами и нам будет легче) &lt;br&gt;3. Конечно же, обращайтесь к участникам команды, чтобы приобрести билеты на игру! &lt;br&gt;по 300р, по 250р, по 200р&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы готовы. &lt;br&gt;Твоя ЭкФория.</string>
    <string>Приглашаем настоящих Человечество на 1/2 Лиги KVN Балтика! &lt;br&gt;г. Санкт-Петербург, глк. Млечный путь.&lt;br&gt;&lt;br&gt;13.10.13&lt;br&gt;Дом Молодёжи.&lt;br&gt;Новоизмайловский пр. д. 48.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Билеты по 150 р. можно брать у человек с круглым пузом  http://vk.com/aaaaaaaa&lt;br&gt;&lt;br&gt;4elovek, поддержи нестандарт существ, созданных по европейскому стандарту #579.</string>
    <string>Дискотека (Суббота 21.04.2012)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Место проведения: Ночной клуб &quot;Phoenix&quot;&lt;br&gt;Ст.метро: Петроградская</string>
    <string>Согласитесь, эти объёмные 4 буквы выглядят не современно. Почему бы нам не собраться и не придумать что-то просто офигительное, чтобы все остальные завидовали. Ведь приятно носить футболку с классным рисунком и на вопрос &quot;что это?&quot; отвечать с не меньшей гордостью, чем за лейбл Lacoste, что это символ МОЕГО факультета - ПМ-ПУ :)&lt;br&gt;ТАК ЧТО ДАВАЙТЕ КРЕАТИВИТЬ!)))&lt;br&gt;результаты можно заливать в альбом группы или отправлять по адресу pm.symbol@gmail.com&lt;br&gt;&lt;br&gt;Требования и ограничения:&lt;br&gt;1. Изображение в векторном формате(как эскиз можно Photoshop, Paint, фотография рисунка от руки, но в последствии должен быть переведён  в вектор)&lt;br&gt;2. Гармоничная цветовая гамма&lt;br&gt;3. Универсальность (для официального и неофициального представления нашего факультета)&lt;br&gt;4. &quot;Читабельность&quot;</string>
    <string>Дорогой Добрый Зритель, весна тебе!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Начинается сезон ЛаМПы, а это значит, что &lt;br&gt;8 апреля нам без тебя никак не обойтись - и без Гостеприимного Московского и без Верного Петербургского. Лед тронулся, давайте же дружить!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Все очень просто - наша восьмушка ЛаМПы состоится в ДК  МИИТа (г. Москва) 8 апреля в 19:00, там и увидимся!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Билеты и всякие там подробности можно обсудить по телефону: 8(916)888-76-01 (Таня) или лучше в Контакте: http://vk.com/id1755864</string>
    <string>13.10.2012 в 18.00 на сцене Дома Молодежи (Новоизмайловский пр., д. 48) совершится возвращение команды &quot;Доброжелательный Роман&quot; на родную петербургскую сцену!! Все, все, все, кто нас помнит и любит, добро пожаловать - у нас накопилось много добра! Все, все, все, кто еще с нами не знаком, добро пожаловать - вы наконец-то поверите в любовь с первого взгляда!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Трясем стариной и радуемся молодости!!&lt;br&gt;К черту средний возраст!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Тема игры - 95 лет Революции 1917 года &lt;br&gt;&lt;br&gt;Визитка &quot;Первый залп&quot; &lt;br&gt;Разминка &quot;У матросов есть вопросы&quot; &lt;br&gt;5 новостей &quot;Похоже на &quot;Правду&quot; &lt;br&gt;Муз.номер &quot;Новое время - новые песни&quot; &lt;br&gt;&lt;br&gt;Играют:  &lt;br&gt;ДОБРОЖЕЛАТЕЛЬНЫЙ РОМАН, СПб &lt;br&gt;Сборная СПбГИЭУ, СПб &lt;br&gt;Фавориты Екатерины, СПб &lt;br&gt;5 авеню, Москва &lt;br&gt;Сборная Политех, СПб &lt;br&gt;Маша и медведи, Рязань &lt;br&gt;Маргарет Тэтчер, Москва &lt;br&gt;СИМ, Москва &lt;br&gt;&lt;br&gt;По вопросам приобретения билетов обращаться: &lt;br&gt;8-906-228-02-34 (Надя)&lt;br&gt;http://vk.com/nadyashurekova&lt;br&gt;&lt;br&gt;Также билеты можно приобрести по телефонам:&lt;br&gt;8 - 952 - 355 - 69 - 90 (Костя), 8 - 953 - 151 - 71 - 57 (Дима), 8 - 965 - 763 - 83 - 85 (Аким), 8 - 904 - 631 - 22 - 90 (Сергей).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стоимость 150 рублей.&lt;br&gt;&lt;br&gt;НАМ НУЖНА ТВОЯ ПОДДЕРЖКА!!!</string>
    <string>Группа для тех кто любит шумные и веселые посиделки!</string>
    <string>Эгегееееей, дружища, пм-пушники!!! &lt;br&gt;Намечается та самая, &lt;br&gt;долгожданная, &lt;br&gt;нужная&lt;br&gt;и необычайная встреча с преподавателями! &lt;br&gt;Именно здесь ты сможешь уравняться в правах с преподом! &lt;br&gt;Именно тут ты хлебнешь их жизни сполна, посмеешься и удовлетворишь все свои тайные желания!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вы боялись задать вопросы на парах, но вас всегда что-то интересовало? &lt;br&gt;Вам хочется встретиться с преподавателями в неформальной обстановке?&lt;br&gt;Спросить, когда был его первый поцелуй или что он подарил на первом свидании?&lt;br&gt;А может, что он\она делает сегодня вечером?&lt;br&gt;&lt;br&gt;Все в твоих руках!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Спеши присоединиться к нашей встрече и зови на нее всех своих друзей!))&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы ждем именно тебя и твой каверзный вопрос!</string>
    <string>Тихий зал, небольшое помещение, душевная компания, свободный микрофон, гитары. В этот вечер все свои и каждый имеет возможность выступить. Песни и стихи как своего собственного сочинения, так и любимые и популярные. В привычных звучаниях или посвященные любимому факультету. Репертуар определяют сами участники. Ни один выступающий не уйдет без сувениров. Приходи, послушай других или выступи сам.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вход свободный!!!</string>
    <string>29 Марта (пятница)&lt;br&gt;Начало: 19.00&lt;br&gt;&lt;br&gt;Место: Sound Bar Banka&lt;br&gt;м.Чернышевская, ул. Чайковского 12.&lt;br&gt;Телефон для справок: 921-56-64&lt;br&gt;&lt;br&gt;Теплый акустический вечер в дружелюбном саундбаре Banka.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вход СВОБОДНЫЙ, друзья!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Выступают:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сергий Черепихо&lt;br&gt; https://vk.com/sergiy_cherepiho&lt;br&gt;&lt;br&gt;Саша Ом &lt;br&gt;http://vk.com/sashaommusic&lt;br&gt;&lt;br&gt;Аффинаж &lt;br&gt;http://vk.com/affinage_group&lt;br&gt;&lt;br&gt;Merletto&lt;br&gt;http://vk.com/merletto_acoustic&lt;br&gt;&lt;br&gt;Андрей Гаврилов &lt;br&gt;https://vk.com/club29804504&lt;br&gt;&lt;br&gt;О клубе:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Banka Soundbar&lt;br&gt;Новое культовое место на карте питерского андеграунда!&lt;br&gt;http://vk.com/bankaclub&lt;br&gt;http://vk.com/bankapublic&lt;br&gt;&lt;br&gt;Адрес: м.Чернышевская, ул. Чайковского 12.&lt;br&gt;Телефон для справок: 921-56-64&lt;br&gt;как пройти:&lt;br&gt;http://vk.com/photo-3761276_270149822</string>
    <string>Друзья, мы продолжаем традиции совместного просмотра игр и на этот раз ждем вас в баре Хемингуэй!&lt;br&gt;Самый жаркий полуфинал сезона на большом экране с командой КВН &quot;Факультет Журналистики&quot;!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сбор в 18.00, начало эфира в 18.45</string>
    <string>Если ты из ПУНКа,&lt;br&gt;Если ты умеешь петь или играть на каком-то инструменте,&lt;br&gt;Если ты хочешь регулярно репетировать, прослушиваться, &lt;br&gt;Если ты нуждешься в помощи в поиске музыкантов для группы или нужен совет от опытного коллеги,&lt;br&gt;Если ты хочешь выступать, участвовать в джемах, квартирниках и т.д.&lt;br&gt;Значит тебе просто необходимо сотрудничать с нами. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Друзья! Давайте объединимся и зажжем! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Show must go on!</string>
    <string>Международный театральный центр &quot;Легкие люди&quot; приглашает:&lt;br&gt;повторный показ выпускного спектакля курса Лены Бедрак - &quot;Гамлет. Хроники&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;30 марта , 20.00, Белинского, 9, пятый этаж. Вход - 100 р.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Гамлет. Хроники:&lt;br&gt;Приехал на похороны, застал свадьбу&lt;br&gt;Встретил призрака Отца&lt;br&gt;Прикинулся сумасшедшим&lt;br&gt;Расстался с возлюбленной&lt;br&gt;Поставил спектакль&lt;br&gt;Убил Полония&lt;br&gt;Был ранен&lt;br&gt;Ранил Лаэрта&lt;br&gt;Умер&lt;br&gt;Все умерли&lt;br&gt;Дальше тишина&lt;br&gt;&lt;br&gt;«Гамлет» — пьеса, которая не дает покоя не режиссерам ни актерам вот уже более четырех столетий. Шлейф постановок тянется еще от самого Гарика.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Но такое историческое богатство лишь подтверждает, что бессмертный гений произведения «Вильяма нашего Шекспира» все стерпит.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Руководствуясь девизом: «Если учиться — то у великих. Если ставить цели — то большие», ученики Лены Бедрак завершающий этап своего обучения назвали лабораторией и сделали спектакль, в первую очередь, о себе самих, о собственных поисках, приобретениях и разочарованиях. «Почувствуй наш театр».&lt;br&gt;&lt;br&gt;Длительность 1 час 30 минут&lt;br&gt;&lt;br&gt;Руководитель курса: Елена Бедрак&lt;br&gt;&lt;br&gt;Участники: Виталий Андреев, Анастасия Марданова, Максим Шведов, Кира Чесалина, Никита Филиппов.</string>
    <string>Группа для тех, кто знает, что такое &quot;Четырка&quot;, ходил к ней играть в футбол, слоников, ел в &quot;Новинке&quot;, пьет пиво и продвигал брэнд &quot;Четырочка&quot;. Наша цель - выпить все пиво на земле!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Великие заповеди:&lt;br&gt;1)Пей - передавай&lt;br&gt;2)Пей - не забывай&lt;br&gt;3)Пей - денег не жалей&lt;br&gt;4)Пей - на баб забей&lt;br&gt;5)Пей и не тын-дын&lt;br&gt;6)Пей и не робей&lt;br&gt;7)Пей,но не синей&lt;br&gt;8)Пей и заповеди соблюдай&lt;br&gt;9)Пей - не унывай&lt;br&gt;10)Пей - не засыпай&lt;br&gt;11)Пей и зови друзей&lt;br&gt;&lt;br&gt;По просьбе телезрителей&lt;br&gt;&lt;br&gt;http://vk.com/topic-731504_26742284?offset=500</string>
    <string>Настоящики очень готовится и очень хочет порадовать зритель.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Настоящикам помогать с билеты:&lt;br&gt;милая Настя&lt;br&gt;http://vk.com/ms_sun&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для пообщаться с Настоящики:&lt;br&gt;Евгений&lt;br&gt;http://vk.com/aaaaaaaa</string>
    <string>Что наша жизнь? Игра!&lt;br&gt;Импровизационное казино &quot;Фонтан-Самовар&quot; объявляет о начале Весенних Игр Клуба! Первый Полуфинал состоится уже в эту пятницу - 23 марта в прямом эфире! Лучшие знатоки юмора, подкованные в юморе зрители и таинственный Господин Крупье!!&lt;br&gt;Новый телевизионный канал &quot;Фонтан-Самовар TV&quot; теперь вещает на весь Санкт-Петербург - не пропустите общегородскую премьеру!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;23 марта. Клуб &quot;Игра&quot;&lt;br&gt;(бывший  &quot;Luna bar&quot;)&lt;br&gt;адрес: Вознесенский пр. 44&lt;br&gt;метро: Сенная/Садовая&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стоимость: 150р.&lt;br&gt;Телефоны для заказа билетов:&lt;br&gt;+7 911 960-21-22 (Настя)&lt;br&gt;+7 921 098-21-47 (Петр)</string>
    <string>В Это воскресенье Сборная Казантипа ЭкФория сыграет против Сборной Университетов в игру КВН. Эта игра возникла довольно давно и хорошо ценится, поэтому почему бы и не сходить, спросил бы я.  А я себе отвечу - потому что это же хорошо. Тем более это первая игра, которую в Гран-При будет редактировать Антон Сасин - редактор лиги &quot;Балтика&quot;. После всех этих ста причин сложно найти оправдание и не прийти, тем более билеты уже можно приобретать у &lt;br&gt;&lt;br&gt;Непревзойдённой Никули Хамицкой&lt;br&gt;8-911-150-75-05&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/id338153 &lt;br&gt;&lt;br&gt;И других участников команды.&lt;br&gt;&lt;br&gt;и, что абсолютная правда, нам нужна поддержка. Университетов у сборной четыре, и нас с Казантипа тоже четыре. А с вами - тысячи.</string>
    <string>Да, да, Текила снова идет в сезон, и у уже четвертого ноября мы выступаем в &quot;Шайбе&quot; на отборочном фестивале команд КВН межфакультетского чемпионата СПбГУ. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Нам, как обычно, нужна ваша поддержка!</string>
    <string>•  Проведение мероприятий, тематических вечеров, выпускных, свадеб, корпоративов, концертов, вечеринок&lt;br&gt;•  Разработка оригинального сценария для различного вида мероприятий, разработка  сценария для видеороликов и видеоклипов&lt;br&gt;• Выступление в жанре stand up и в жанре КВН&lt;br&gt;• Выступление вокалистки Адели Загидуллиной&lt;br&gt;• Фотосъемка мероприятия&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы ответим вам на любые ваши вопросы в ЛС или по:&lt;br&gt;Тел.: + 7 (965) 76 408 40&lt;br&gt;E-mail: broklya@gmail.com&lt;br&gt;&lt;br&gt;Молодые, энергичные и креативные артисты и сценаристы сделают ваш ПРАЗДНИК незабываемо веселым и, конечно, наполнят его теплом и улыбками! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Специализируемся на татарских мероприятиях, мероприятиях СПбГУ и выступлениях в юмористическом жанре.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Локация: Санкт-Петербург Петергоф Ломоносов Стрельна Уфа Салават&lt;br&gt;&lt;br&gt;Теги: Ведущий Сценарий Выступление КВН Вокалистка Аделя Загидуллина &lt;br&gt;&lt;br&gt;Жми &quot;Информация 100%&quot;&lt;br&gt;▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼</string>
    <string>в очередной раз сборная Мат-Меха и Химфака идет на прорыв полуфинала лиги СПбГУ. В этот раз мы, как никогда, нуждаемся в вашей поддержке.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Билеты +7964-374-6009 (Миша)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Кроме нас выступают:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сборная улицы Джалиля &lt;br&gt;(ПМ-ПУ,Геологический ф-т,Химический ф-т) &lt;br&gt;&lt;br&gt;Да, бро &lt;br&gt;(ф-т ПМ-ПУ, Мат-Мех) &lt;br&gt;&lt;br&gt;Понедельник &lt;br&gt;(ф-т Международных отношений) &lt;br&gt;&lt;br&gt;Неожиданный поворот &lt;br&gt;(ф-т Политологии)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Индиана &lt;br&gt;(Филологический ф-т)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стас Михайлов (Геологический ф-т)</string>
    <string>Мы ждем вас на традиционном концерте &quot;Радуги Успеха&quot;- &quot;В бой идут одни старики&quot;&lt;br&gt;Будет как минимум тепло,уютно,по-радужному!&lt;br&gt;Как максимум-драйвово,свежо и весело!&lt;br&gt;Пойте вместе с нами!&lt;br&gt;Ждем всех без исключения!</string>
    <string>Хватит предупреждений! Приступаем к действиям. В эту субботу Вечер Импровизаций творческой лаборатории &quot;Фонтан-самовар&quot; начинает оздоровительные процедуры.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Здоровый юмор, регулярный смех продлевающий жизнь. Субботний вечер в ДКиН Шайбе оздоравливает, кто бы мог подумать. Приглашены как все!</string>
    <string>Приходите на игру. А там разберемся ;)&lt;br&gt;&lt;br&gt;В эту субботу, 13 апреля ,Сборная Казантипа ЭкФория сыграет во втором туре дивизиона Гран-при.&lt;br&gt;Столько электричества не видели даже электрики Москоу Сити.&lt;br&gt;Электроюмор &quot;Сборной КаZантипа&quot; сыграет против команды КВН Электрошок .&lt;br&gt;&lt;br&gt;&quot;Почему бы и не сходить?&quot;, спросим мы. &lt;br&gt;&quot;А и правда!&quot; ответите вы. &lt;br&gt;&lt;br&gt;и как сказала бы небезызвестная вам участница команды:&lt;br&gt;&quot;Вова, приезжай, я буду тебя ждать&quot;.&lt;br&gt;приходи на игру, почувствуй себя Вовой.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сложно найти оправдание и не прийти, тем более билеты уже можно приобретать у &lt;br&gt;&lt;br&gt;легендарной Никули Хамицкой&lt;br&gt;8-911-150-75-05&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/id338153 &lt;br&gt;&lt;br&gt;И других участников команды.</string>
    <string>Профсоюзная организация студентов и аспирантов факультета ПМ-ПУ при большой поддержке Творческой лаборатории Фонтан-Самовар представляет вечер юмора и импровизаций &quot;Смех для своих&quot;!&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПМ-ПУ всегда славился чемпионами КВН. Можно смело заявлять, что на нашем факультете учатся самые смешные люди Университета. Пора в очередной раз выяснить, кто самый смешной из самых смешных!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Время: 14 апреля (суббота)&lt;br&gt;Начало программы: 20:00&lt;br&gt;Место: Нижний бар ДКиН «Шайба»&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вас ждут уже любимые дуэты с факультета ПМ-ПУ, выпускники КВН-щики, а также специальные гости и сюрпризы!&lt;br&gt;Чай с печеньками всем обеспечен!&lt;br&gt;Вход свободный!</string>
    <string>Цветущая, почти летняя Москва - это ли не чудо, о Добрый Зритель!?&lt;br&gt;&lt;br&gt;Именно в столице 21го мая мы сыграем пока что самую важную свою игру - Ваш Доброжелательный Роман уже в четвертушке Лампы. Это второе чудо!&lt;br&gt;&lt;br&gt;И только вместе с тобой, Верный Друг, мы сможем совершить третье чудо. Только вместе с тобой!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Будь с нами на этой игре.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Билеты и подробности: 8(916)888-76-01 (Таня)  http://vk.com/id1755864</string>
    <string>Привет всем! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Традиционный Зимний Вечер Осенней Песни на физическом факультете пройдёт 9 декабря 2011 года в 17.00 в КЗ&lt;br&gt;&lt;br&gt;Порядок выступлений&lt;br&gt;&lt;br&gt;1. PS&lt;br&gt;2. Слава&lt;br&gt;3. Илья Блашков&lt;br&gt;4. Залина Кайтмазова и Артем Тараканов&lt;br&gt;5. Алексей Петров&lt;br&gt;6. Саша Мальтюг &lt;br&gt;7. Неизвестный исполнитель&lt;br&gt;8. Андрей Тимко и Фред Халитов&lt;br&gt;9. ИПтицыПобедноУпалиВТраву&lt;br&gt;&lt;br&gt;Просьба ко всем музыкантам выслать информацию о вас.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Всех музыкантов ждём с 17.00 до 17.45 на sound check</string>
    <string>Дорогой друг!&lt;br&gt;&lt;br&gt;9 мая - День Великой Победы. Если тебе небезразличен подвиг советских людей, присоединяйся к нам!&lt;br&gt;&lt;br&gt;5 и 6 мая мы организуем неформальное возложение цветов к памятнику Родины-матери на Пискаревском мемориальном кладбище.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Там не будет военных маршей, выстроившихся в ряд представителей органов государственной власти и военных училищ, очереди из желающих возложить цветы - мы сможем просто услышать историю самого большого в мире мемориального кладбища, на котором похоронены тысячи Ленинградцев, отдавших свою жизнь за Победу.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для того, чтобы принять участие, пожалуйста, заполни небольшую анкету. Спасибо!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Анкета:&lt;br&gt;https://docs.google.com/forms/d/1anKQ0a3Ud_hyN_aeskX75aoYPbaypU-NoO09-OctkLQ/viewform</string>
    <string>36&lt;br&gt;24&lt;br&gt;12&lt;br&gt;Фотографируем на пленку&lt;br&gt;Без фотошопа</string>
    <string>Выступает Mr. Peter Cummings - СEO консалтинговой компании ESSEX Lake Group 12 декабря в аудитории 232 главного здания Политеха!&lt;br&gt;&lt;br&gt;ESSEX Lake Group - международная консалтинговая  фирма с офисами в Нью-Йорке, Лондоне, Милане, Шанхае и Нью-Дели. Компания работает с клиентами, лидирующими в рейтинге Fortune 500  - транснациональными банками, инвестиционными и телекоммуникационными компаниями.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В настоящее время компания открывает новый офис в Санкт-Петербурге, и приглашает лучших выпускников технических Вузов присоединиться к своей быстро растущей команде в России (открыта позиция бизнес-аналитика). &lt;br&gt;&lt;br&gt;ESSEX предлагает многочисленные возможности для быстрого карьерного роста -  участие в решении реальных бизнес-задач, обучение у профессионалов ЕSSЕХ, а также работу с топ- мeнеджерами клиентов.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Участников встречи ждет презентация о деятельности компании ЕSSЕХ, ее развитии в России, а также о карьерных возможностях для студентов последнего курса и выпускников.</string>
    <string>Из года в год на неделе мат-меха в среду вечером собирается большая дружная компания, чтобы весело и душевно провести время.&lt;br&gt;Это – литературно-музыкальный вечер «Акустика».&lt;br&gt;&lt;br&gt;Последние два года «Акустика» проходит в верхнем баре ДКН «Шайба».&lt;br&gt;Это своеобразный вечер творчества: все желающие приглашаются на маленькую, уютную сцену, чтобы прочитать стихи или спеть песни.&lt;br&gt;Помимо исполнения популярных песен всегда приветствовалось и приветствуется авторское творчество, как стихотворное, так и музыкальное.&lt;br&gt;Каждый выступающий получает скромное вознаграждение, приз за демонстрацию своего таланта, ну и, конечно, благодарность слушателя.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Приглушенный свет, свечки на столиках, туман сигаретного дыма, мелодичное звучание гитары, улыбки друзей – вот Романтика «Акустики».&lt;br&gt;Здесь ты можешь расслабиться и отдохнуть от суеты будней, да и просто хорошо провести время.&lt;br&gt;Лит-Муз «Акустика» состоится 26 апреля, в среду, в ДКН «Шайба».&lt;br&gt;Начало мероприятия в 19-00.&lt;br&gt;Заходи на «огонёк».</string>
    <string>Весной 2002 года факультет ПМ-ПУ обзавелся собственной газетой с гордым интернациональным названием «ПМ-open».&lt;br&gt;Желающие вступить в редакцию должны непосредственно обратиться к редактору.</string>
    <string>В вариантах ответа люблю крайности. Голосую в спонтанный момент времени. Делаю для себя нетривиальные выводы.</string>
    <string>КВН. Москва.&lt;br&gt;Одна/Восьмая ЛаМПы - это как свидание после первой встречи на фестивале. Свиданка может закончиться как бурным сексом так и небурным сексом.&lt;br&gt;Бурность соития как всегда зависит от количества поддерживающих! И в связи с этим мы ищем тех, кто готов прийти и поддержать нас в нелёгком деле! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Игра состоится в ДК МИИТа, недалеко от ст. метро Марина Роща, 8 апреля, в 19.00.&lt;br&gt;Билеты В Москве можно приобрести у наших московских друзей:&lt;br&gt;&lt;br&gt;8-926-665-78-83 Варя&lt;br&gt;8-915-207-80-01 Александр&lt;br&gt;8-905-593-02-38 Дмитрий &lt;br&gt;8-985-961-94-47 Евгений&lt;br&gt;&lt;br&gt;А также у остальных членов команды :)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Приходите! Трэш и Угар с нас. А там резберёмся)</string>
    <string>Алярм, алярм!!!&lt;br&gt;Товарищи, устремите свой взгляд в небеса!&lt;br&gt;К нам приближается нечто из глубин космоса...&lt;br&gt;Угроза, которая заставит нас плакать. Плакать от смеха:)&lt;br&gt;В эту субботу, 17 декабря, наши участники буду сражаться не только за место в финале турнира, но за всю планету Юмора и Импровизации. &lt;br&gt;Давайте, поддержим их нашими заразительным смехом, улыбками и аплодисментами!&lt;br&gt;Приходите, мы ждем вашей помощи, веселые защитники Земли!</string>
    <string>Пламенный привет всем жителям и гостям FunTown&apos;а!!! Не прошло и трех недель после открытия нового района, а жизнь в нем уже кипит! Как и полагается, первой зашевелилась организованная юмористическая преступность FunTown&apos;а - и уже в этот четверг состоится раздел территории. Так что 22 ноября уложите детей пораньше, одевайте бронежилеты и приходите в &quot;Китайский Летчик Джао Да&quot; - будут серьезные несерьезные терки!&lt;br&gt;&lt;br&gt;За порядком и соблюдением юмористических законов будут следить специально приглашенные авторитеты - Антон Борисов и Игорь Элвис Меерсон. Им, кстати, тоже есть, что сказать.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ждем всех в четверг, засранцы!&lt;br&gt;Чао!</string>
    <string>Чуть меньше разговоров и чуть больше посмеяться.&lt;br&gt;Все эти трудности не радуют нас и меня&lt;br&gt;Чуть больше кусаться, чуть меньше лаяться,&lt;br&gt;Чуть меньше ссор и чуть больше огня&lt;br&gt;Закрой свой рот, раскрой свое сердце &lt;br&gt;и посмейся!&lt;br&gt;[подпевка] - В эту -суббо-о-оту!&lt;br&gt;- И-и-и посмейся! &lt;br&gt;[подпевка] - В эту -суббо-о-оту!&lt;br&gt;&lt;br&gt;В эту субботу, Нижний бар ДКиН Шайба Вечер Импровизаций посвещенный Рок-культуре. Не пропустите!</string>
    <string>С Наступающим вас Финалом Турнира Импровизаций, дорогие жители FunTowna! 2012 год подарил Санкт-Петербургу много хорошего, но главное - это появление нашего района, который очень активно включился в борьбу с неблагоустройством, несправедливостью, холодами и, главное, плохим настроеним!!&lt;br&gt;27 декабря в &quot;Китайском Летчике Джао Да&quot; на елке юмора будут сиять самые яркие наши украшения - ведь это именно они своим талантом заслужили право учавствовать в финале!&lt;br&gt;Новогоднее веселье финалистов, азарт в глазах зрителей, всеобщее счастье и, конечно же, запах мандаринов!!!</string>
    <string>Дамы, господа и пролетарии!!! Творческая лаборатория &quot;Фонтан-Самовар&quot; с гордостью объявляет о торжественном открытии вечеров импровизаций в самом сердце культурной столицы! Тонкий, изящный, в то же время искрометный юмор в знаменитом &quot;Китайском Летчике Джао Да&quot;!!! &lt;br&gt;Вагоны хохота и тележка любви вместе с участниками лучших команд КВН Санкт-Петербурга!&lt;br&gt;Это для вас, друзья, приходите, устраивайтесь поудобнее! &lt;br&gt;Александр Сергеевич, вы уж нас простите, но мы докажем, что осень - это не унылая пора!</string>
    <string>17 марта Дом Культуры и Науки &quot;Шайба&quot; 21.00 - открытие семестра творческой лаборатории Фонтан-самовар!&lt;br&gt;&lt;br&gt;На этот раз в своих смелых фантазиях мы решили пойти еще дальше - Тема нового семестра:&lt;br&gt;&quot;Фонтан-самовар TV&quot;&lt;br&gt;Мы организовали свой собственный канал со своим оригинальным форматом! А что из этого получится, зависит и от вас, дорогие друзья и теперь уже телезрители!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Тема вечера &quot;Пилотный выпуск&quot;&lt;br&gt;- Открытие канала &quot;Фонтан-самовар TV&quot; позволит вам оценить сразу несколько проектов и первых серий уникальных телешоу нашей творческой лаборатории.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ждем всех, вход свободный.</string>
    <string>21 декабря наступает или наступит конец света!&lt;br&gt;И мы с вами,господа,должны быть к нему готовы.Нам предстоит выбраться в глубокие леса ЛО,пройти курс выживания в постапокалиптических условиях и ,выжив, кхм...продолжить род...кхм....затусить до самого рассвета Новой эры;))</string>
    <string>Друзья, подруги и друзья друзей!!&lt;br&gt;Порой в суровых реалиях нашей непростой студенческой жизни, мы забываем, что пища должна быть вкусной, а главное здоровой! В спешке мы пренебрегаем тщательными приготовлениями и виртуозными рецептами.&lt;br&gt;20 октября 2012 года (это суббота, кстати) Творческая Лаборатория &quot;Фонтан-Самовар&quot; с помощью мастеров юмористической кулинарии приглашает всех вас на дегустацию изысканных веселостей в собственном соку!!! Традиционная и нетрадиционная шуточная кухня, чай с печеньками на десерт, первое, второе, третье и компот (в смысле напиток, не бойтесь)!!!&lt;br&gt;Приятного аппетита, дамы и господа!!!</string>
    <string>Волонтерский центр приглашает!&lt;br&gt;&lt;br&gt;На территории Царского Села есть Агрокомплекс, в котором растет яблочный сад. &lt;br&gt;Задача заключается в том, чтобы собрать яблоки, а потом мы все вместе отвезем их на конный комплекс, при возможности покормим лошадей! &lt;br&gt;А в благодарность за труд руководство Царского Села приглашает нас на экскурсию в Екатерининский дворец.&lt;br&gt;Уникальная возможность насладиться последними летними деньками на свежем воздухе.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Состоится при условии хорошей погоды.&lt;br&gt;&lt;br&gt;РЕГИСТРАЦИЯ:&lt;br&gt;https://docs.google.com/spreadsheet/viewform?fromEmail=true&amp;amp;formkey=dEdXMVN3T2Ytb2ZlQS1YSFRLcDUtZXc6MQ</string>
    <string>Некоторые уже забыли, другие все еще помнят, у остальных же память об этом свежа и наполнена самыми радостными красками. Школа. Беззаботное время контрольных, диктантов и уроков рисования. Выпускной вечер, первый поцелуй (с учителем обж? прим. ред.), экзамены, последний звонок, цветы, пионеры, коммунизм, партия, сила...стоп... к чему это я. Ах, да!&lt;br&gt;&lt;br&gt;В этот субботний вечер 29 сентября состоится уникальное и сверхюмористическое шоу нашей творческой лаборатории под названием &quot;Школьная пора&quot;!!! Чай, печеньки, мммм восьмикласницыыы (прим. В. Цоя) и теплая дружеская атмосфера ждет вас! Спешите! Зовите друзей, приглашайте подруг, заводите детей, любите друг друга, что бы ни было и ждите несмотря ни на что!&lt;br&gt;Не забудьте дневники и аплодисменты - они вам еще пригодятся!)</string>
    <string>Друзья, ребята, дамы и господа -  как же все соскучились!! Но вот настало время вновь собраться в Нижнем Баре Шайбы, расслабиться и поболтать обо всем, что происходит с нами и вокруг нас. Ну или посмеяться над тем, как это делают участники Вечера Импровизаций под названием &quot;Ток-Шоу&quot;!! Так давайте же хотя бы в субботу выкинем все из головы и просто потрещим!!</string>
    <string>Фонтан-самовар ТВ продолжает свое вещание. И следующим в нашей программе &quot;Детское время&quot; -  вернитесь в ваше беззаботное детство! Наши Персонажи подарят вам искренний восторг, праздник Импровизации и юмора.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мультипликация творческой лаборатории Фонтан-самовар ждет вас в эти выходные, как всегда в Нижнем баре ДКиН &quot;Шайба&quot;! Всем добро пожаловать</string>
    <string>Добрый Зритель, без тебя опять никак!&lt;br&gt;Ведь 2 декабря в КЦ &quot;Троицкий&quot; твой Роман опять идет в бой - на этот раз в финале Невской Лиги! Дорогой ты наш человек, битва эта очень важна - не пропусти ее, потому что вместе мы гораздо сильнее!!!&lt;br&gt;Только подумайте - в финале разыгрывается поездка на ХХIV Международный фестиваль «КиВиН» в г. Сочи!&lt;br&gt;Роман готовит новые вкусности и украшает старые свежим соусом, так что Тебе предстоит не автоматически хлопать старым вещам, а наслаждаться новыми.&lt;br&gt;Увидимся, родной!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Играют:&lt;br&gt;«300 связистов», Москва&lt;br&gt;«Moriarty», СПб&lt;br&gt;«Масло», СПбЮА&lt;br&gt;«Гостилицы», Ломоносовский район&lt;br&gt;«Доброжелательный Роман», СПб&lt;br&gt;«Льва Толстого, 4», Псков&lt;br&gt;«Полицейский ИлиМент», СПБУ МВД России&lt;br&gt;&lt;br&gt;Конкурсы:&lt;br&gt;1) Визитка&lt;br&gt;2) Разминка&lt;br&gt;3) Биатлон&lt;br&gt;4) МДЗ&lt;br&gt;&lt;br&gt;Билеты можно приобрести по телефонам:&lt;br&gt;8 - 921 - 098 - 21 - 47 (Петр), 8 - 952 - 355 - 69 - 90 (Костя), 8 - 953 - 151 - 71 - 57 (Дима), 8 - 965 - 763 - 83 - 85 (Аким), 8 - 904 - 631 - 22 - 90 (Сергей).&lt;br&gt;&lt;br&gt;И, кстати, всего за 150 рублей)</string>
    <string>Ура Ура!!! Ребята!&lt;br&gt;Кто после митингов, кто после бала, кто после душа, ВСЕ приходите на второй отборочный день на финал &lt;br&gt;Зимнего Турнира Импровизаций 2011 &lt;br&gt;&quot;Предапокалипсис&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Тема вечера &quot;Восстание машин&quot;&lt;br&gt;Мир уже трясет от всяких потрясений, и что же нам теперь грустить? Никак нет. В эту субботу фонтан-самовар отдохнувший, свежий, вновь для вас зажигает, не угас!</string>
    <string></string>
    <string>Добавь в этот май немного тепла и много-много СМЕХА.&lt;br&gt;6 мая - это три дня до Дня Победы&lt;br&gt;6 мая - пять дней после Дня Весны и Труда.&lt;br&gt;6 мая - это финал лиги СПбГУ!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Принстон здесь, здесь все. Артур, Антон, Юля, Аня и Настя. &lt;br&gt;Здесь СМЕХ, СТИЛЬ, КУРАЖ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Они ждут тебя 6 мая в 19.00 в Доме Молодежи на Новоизмайловском пр. 48.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Билеты на это чудно весенне-стильно-юмористическое мероприятие можно приобрести у девочек участниц команд.&lt;br&gt;Спешите записать телефоны.&lt;br&gt; &lt;br&gt;Аня&lt;br&gt;+79112694418&lt;br&gt;&lt;br&gt;Настя&lt;br&gt;+79602484247</string>
    <string>В рамках годовщины победы в Великой Отечественной Войне Волонтерский центр СПбГУ примет участие в мероприятиях:&lt;br&gt;&lt;br&gt;4 мая 13.00-15.30 встреча с универсантами СПбГУ - ветеранами ВОВ&lt;br&gt;7 мая - возложение цветов на Пискаревском кладбище (11.15. ст.м. Площадь Мужества)&lt;br&gt;8 мая - торжественный митинг на Смоленском кладбище (10.15 у ст.м. Приморская)</string>
    <string>В воскресенье 27 января мы дадим наш первый концерт в 2013 году в клубе МОД. 1,5 часа мы будем делиться с вами драйвом и позитивом, которые скопили за прошедшие праздники! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Будем рады вас видеть! Приходите сами и приводите друзей - ВХОД СВОБОДНЫЙ! &lt;br&gt;&lt;br&gt;На сайте клуба вы сможете заранее ознакомиться с меню бара - http://www.modclub.info/bar/&lt;br&gt;&lt;br&gt;Там же можно найти и схему прохода/проезда к клубу:&lt;br&gt;http://www.modclub.info/contact/&lt;br&gt;&lt;br&gt;Скоро увидимся!</string>
    <string>Яркое, искрометное телевизионное шоу в совершенно новом для нашей творческой лаборатории формате собирает всю семью в Нижнем Баре!!&lt;br&gt;Юмор и музыка, чай и печеньки, эксперименты и  готовые шедевры!&lt;br&gt;Не пропустите!!!</string>
    <string>Что тебе снится, крейсер &quot;Аврора&quot;, в час, когда наша лаборатория снова открыта для всех желающих и готова наполниться громом аплодисментов?&lt;br&gt;В эту субботу наши психологи с помощью юмора попробуют пробраться в ваши умы и души, зажечь в них свет, который сможет стать смехом, подарить вам немножко старого доброго...( Фрейда? - прим. ред.).&lt;br&gt;Итак, 10 ноября в Нижнем баре ДКиН &quot;Шайба&quot; состоится очередной вечер импровизаций. Чай, печеньки, телики на стенке и специальный гость вечера Игорь «Элвис» Меерсон! Торопитесь, рассказывайте друзьям, осталось совсем мало времени!</string>
    <string>Настоящики очень готовится и очень хочет порадовать зритель. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Настоящикам помогать с билеты:&lt;br&gt;милая Настя&lt;br&gt;http://vk.com/ms_sun&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для пообщаться с Настоящики:&lt;br&gt;Евгений&lt;br&gt;http://vk.com/aaaaaaaa&lt;br&gt;&lt;br&gt;Длина лицо Настоящика - 1/2 метра. 1/8 м^3 играет в 1/8 Балтика. Чисел Магия.</string>
    <string>28 числа все живущие на улице Джалиля в г. Петергоф,  кто умеют шутить - едут всем миром на КВН, чтобы не подвести главу улицы Рустама Заки-Минихановича!&lt;br&gt;Когда? Воскресенье, 28 апреля, 18: 00 &lt;br&gt;Где? Дом молодежи СПб (Новоизмайловский пр. 48)&lt;br&gt;Сколько? Билеты 100 рублей!&lt;br&gt;Хочу на квн:&lt;br&gt;1) Пиши в группе&lt;br&gt;2) Звони&lt;br&gt;3) Отправляй почтового голубя&lt;br&gt;___&lt;br&gt;Нашей сборной нужна ваша поддержка! &lt;br&gt;Ведь чемпионат СПб по КВН это вам не шулай-булай!&lt;br&gt;Приходи айда!</string>
    <string>группа закрытая! для жителей Нижнего Бара!</string>
    <string>Лучшая группа 2 курса магистратуры</string>
    <string>Фестиваль с нашим участием. Вход по спискам - 150р, без - 200. Список в обсуждениях</string>
    <string>Дорогой Петергофский Зритель!!&lt;br&gt;В эту субботу в нашей любимой Шайбе &quot;Доброжелательный Роман&quot; и его многочисленные друзья будут благодарить тебя за мощнейшую поддержку в финале лиги &quot;Балтика&quot;! В программе номера &quot;из невошедшего&quot;, сюрпризы специально для Тебя, экспериментальные дуэты и, конечно, наш приятель Игорь &quot;Элвис&quot; Меерсон!&lt;br&gt;Чай, кофе, печеньки никто, кстати, не отменял!&lt;br&gt;Добрый Зритель и Доброжелательный Роман наконец-то останутся наедине, вдали от хлопот и лишних глаз, мы ждем только тебя, малыш)</string>
    <string>Дорогие соседи и гости нашего района!&lt;br&gt;Вот и наступило время всем вместе направить свои силы на то, чтобы сделать FunTown приятным и комфортным местом, и возможно даже привлечь туристов из других стран!&lt;br&gt;А если все-таки нас ждет конец света, то пусть даже метеориту будет жалко разрушать такую красоту и социальное благоустройство!!&lt;br&gt;Для этого давайте соберемся 20 декабря в &quot;Китайском Летчике&quot; в компании великолепных экологов юмора и уборщиков негатива!&lt;br&gt;Не забудьте сменную обувь!</string>
    <string>Самая лучшая группа четвертого курса:)</string>
    <string>19 Сентября (Среда), Начало: 19.00&lt;br&gt;&lt;br&gt;Место: Sound Bar Banka&lt;br&gt;м.Чернышевская, ул. Чайковского 12.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Фестиваль со свободным входом от клуба Banka!</string>
    <string>Теги:&lt;br&gt;#jc_favourite&lt;br&gt;#jc_album&lt;br&gt;#jc_singles&lt;br&gt;#jc_clips&lt;br&gt;&lt;br&gt;#jc_rnb&lt;br&gt;#jc_pop&lt;br&gt;#jc_rap&lt;br&gt;#jc_hiphop&lt;br&gt;#jc_indie&lt;br&gt;#jc_folk&lt;br&gt;&lt;br&gt;#jc_jazz&lt;br&gt;#jc_bossanova&lt;br&gt;#jc_funk&lt;br&gt;#jc_synthpop&lt;br&gt;&lt;br&gt;#jc_posthardcore&lt;br&gt;#jc_metal&lt;br&gt;#jc_poprock&lt;br&gt;#jc_bluesrock&lt;br&gt;&lt;br&gt;#jc_house&lt;br&gt;#jc_progressivehouse&lt;br&gt;#jc_electrohouse&lt;br&gt;#jc_complextro&lt;br&gt;#jc_dubstep&lt;br&gt;#jc_brostep&lt;br&gt;#jc_dnb&lt;br&gt;#jc_liquidfunk&lt;br&gt;#jc_hardcore&lt;br&gt;#jc_breakcore</string>
    <string>Давайте собиремся здесь, в одной группе, чтобы всем вместе быть, и потом, когда мы уедем учиться, всегда знать, что и как с каждым из нашего класса</string>
    <string>И прошло 5 лет, хочется встретиться и пообщаться! Надеюсь и вам!</string>
    <string>Если вы первый, второй, третий курс, если вы творчески активный и если вам нужна площадка для своих творческих экспериментов, то не пропустите в эту субботу 22 сентября:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Большая презентация творческой лаборатории Фонтан-самовар в Шайбе.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Будет интересно, будут конкурсы и даже призы.</string>
    <string>Дорогие друзья! Приглашаю вас на премьеру полнометражного неигрового кино &quot;Вот он. День&quot; 24 февраля в 21.55 в 312 блок 15 общежития.&lt;br&gt;Фильм основан на архивном видео со всех подготовок, посиделок и выступлений.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В главной роли: команда КВН &quot;Смысл Жизни&quot;, во второстепенных ролях их многочисленные друзья и просто те, кто попали в кадр. Возможно даже вы.</string>
    <string>рабочая</string>
    <string>Друзья, коллеги по лаборатории и те кто хочет к нам присоединиться. Каждый четверг с 20.00 мы собираемся в Нижнем баре ДКиН Шайба.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Репетиции, штурмы, разминка, шляпа, ...&lt;br&gt;чай, кофе, печеньки приветствуются&lt;br&gt;&lt;br&gt;Как обычно мы придумываем новые номера, помогаем новым участникам, хорошо проводим время, готовимся к мероприятиям. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Приходите и зовите друзей, вместе веселей.</string>
    <string>Мы пережили конец света...теперь в планах на выживание пройти через заключительную точку этого года! Апогей намечается быть ярким, зажигательным, веселым, неожиданным, что просто ахахаха, прекрати. Но до 31ого еще есть время, а настроение в связи с зачеткой слегка не то, не так ли?) &lt;br&gt;Поэтому, &lt;br&gt;Завтра в 20:30 в Нижней Шайбе состоится заключительный эпичноновогодний выпуск нашего любимого шоу &quot;Фонтан-Самовар&quot;! Спешите быть! Новогоднее настроение всем и каждому, печеньки ,чай и тонс оф хэппинес фор ю! Смех, юмор, новый год!</string>
    <string>Друзья! Приближается 53 День Химика! А значит и уже традиционный &quot;смех для своих&quot;. Состоится он 6 апреля в нижнем баре Шайбы. Здесь хотелось бы с вами обсудить:&lt;br&gt;1. кто хотел бы поучаствовать!&lt;br&gt;2. кто хотел бы помочь (звуковики,фотографы)&lt;br&gt;3. ваши пожелания</string>
    <string>Обсуждения, ссылки, вопросы и т.д. и т.п.</string>
    <string>Вот это ничего себе сюрприз!&lt;br&gt;Все спрашивали, все скучали и вот - в честь праздника мы начинаем сезон на неделю раньше, чем планировали!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Юмор, хорошее настроение, цветы, чай, кофе и конечно же печеньки!&lt;br&gt;В эту субботу Нижний бар ДКиН Шайбы приглашает вас открыть новый семестр творческой лаборатории Фонтан-самовар!&lt;br&gt;#Fontan-samovar</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Клуб Анонимных придурков - Клуб анонимных придурков</string>
  </groups>
  <sex>MALE</sex>
  <friends class="linked-list">
    <long>1501462</long>
    <long>1553326</long>
    <long>3627344</long>
    <long>3810680</long>
    <long>3814921</long>
    <long>3959630</long>
    <long>4569525</long>
    <long>6497218</long>
    <long>6526540</long>
    <long>7391897</long>
    <long>7644331</long>
    <long>8164640</long>
    <long>8232400</long>
    <long>8847766</long>
    <long>10139433</long>
    <long>10806757</long>
    <long>12784580</long>
    <long>15377100</long>
    <long>16338674</long>
    <long>17233096</long>
    <long>17453703</long>
    <long>18774747</long>
    <long>20455339</long>
    <long>21406812</long>
    <long>30916389</long>
    <long>71335494</long>
    <long>103027594</long>
  </friends>
</AccountVector>