<AccountVector>
  <id>369621</id>
  <bdate>8.9</bdate>
  <first__name>Антон</first__name>
  <last__name>Подкопаев</last__name>
  <groups class="linked-list">
    <string>Мат-Мех СПбГУ.&lt;br&gt;Математическое обеспечение и администрирование информационных систем.&lt;br&gt;4 курс.&lt;br&gt;2012 - 2013 учебный год.</string>
    <string>Страница курса &quot;Функциональное программирование&quot;, мат-мех СПбГУ, осень 2013</string>
    <string>|OFFICIAL GROUP VKONTAKTE®|&lt;br&gt;Оф.группа любителей Картавого Футбола:)&lt;br&gt;Ник - только здесь!&lt;br&gt;● НАШИ ПРАВИЛА● &lt;br&gt;http://vkontakte.ru/page-26028117_39237363&lt;br&gt;●Новый выпуск - КАЖДЫЙ ВТОРНИК - СРЕДУ!●&lt;br&gt;ПОДПИСЫВАЕМСЯ!▼</string>
    <string>when i get sad, I stop being sad and be awesome instead. true story&lt;br&gt;-&lt;br&gt;a true Holmes fan would not need subs: he could deduce the dialogue&lt;br&gt;-&lt;br&gt;reading slash porn makes my English good&lt;br&gt;-&lt;br&gt;stop being a fucking pussy&lt;br&gt;-&lt;br&gt;twitter.com/tvinenglish</string>
    <string>The Place — уютный клуб, наполненный теплом и светом. Здесь деревянные стены и цветы в кадках, мягкие диваны и летающие качели, дирижабль, укромные балконы и камин. Но это не просто &quot;Место&quot;: это настоящий Дом для друзей и близких: для тех, кто любит качественную музыку, захватывающие дух выставки и уникальные игры. Два зала всегда переполнены звонким смехом и горящими глазами, а воздушная атмосфера с головой накрывает каждого гостя теплым одеялом непринужденности и легкости.&lt;br&gt;&lt;br&gt;The Place многим знаком по уникальным игровым вечеринкам, которые проходят здесь уже четвертый год. Именно отсюда берет начало история о том, как во всех барах, клубах и кафе Питера начали играть в настольные (и не только) игры.&lt;br&gt;Но игровые это приятное дополнение к музыкальной программе клуба: каждую субботу здесь проходят концерты, джемы или фестивали. Мы не придерживаемся строгой концепции - нам интересно все самое вкусное и сочное: Sunsay, Eskmo, БГ, Фёдоров и Волков, Dub FX, Simba Vibration, Non Cadenza, Crush и многие другие уже побывали на нашей сцене.&lt;br&gt;_________________________________&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наши двери открыты c понедельника по субботу.&lt;br&gt;Понедельник, вторник, среда и четверг - дни творческих вечеров, кинопоказов, чайных церемоний, выставок или мастер-классов. Чтобы быть в курсе, следите за нашими новостями) &lt;br&gt;Каждую пятницу традиционно проводим Ночи игр с dj-сетами, сотней игр, турнирами и приятными сюрпризами.&lt;br&gt;По субботам мы радуем гостей концертами, контестами, фестивалями и игровыми. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Если вам стало интересно, что у нас происходит — кликайте на ИГРЫ, КИНО И СОБЫТИЯ чуть ниже, а также присоединяйтесь к нашей большой семье здесь - http://vkontakte.ru/theplaceclub.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Подробней про игровые - http://vk.com/club8261999&lt;br&gt;&lt;br&gt;Про вечерние кинопоказы и игры - http://vk.com/club12548769&lt;br&gt;&lt;br&gt;Все игры дружелюбно предоставляет нам магазин-волшебник &quot;ИГРОВЕД&quot;. Они, как и мы, любим необычный отдых и полезное времяпрепровождение, а еще они сами придумывают игры:)&lt;br&gt;www.igroved.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наш адрес:&lt;br&gt;Адрес: ул. Маршала Говорова, 47.&lt;br&gt;М. «Нарвская»/«Балтийская», &lt;br&gt;тел.: 252-46-83</string>
    <string></string>
    <string>Футбольный центр &quot;Estadio&quot; (ст.м. &quot;Чкаловская&quot;)&lt;br&gt;&lt;br&gt;ФЦ &quot;ESTADIO&quot; - это специализированный спортивный центр, уютный и всесторонне гостеприимный для всех, кто неравнодушен к футболу!&lt;br&gt;&lt;br&gt;★ ДЛЯ ВСЕХ, КТО ИЩЕТ МЕСТО ДЛЯ ТРЕНИРОВОК СВОЕЙ КОМАНДЫ&lt;br&gt;* аренда футбольного поля&lt;br&gt;* 2 поля размером 30*18 м (формат 5х5)&lt;br&gt;* 1 поле размера 18*10 м (для индивидуальной работы или для игры с малышами)&lt;br&gt;* искусственный газон 60 мм последнего поколения с РЕЗИНОВОЙ крошкой&lt;br&gt;* комфортабельные раздевалки и душевые&lt;br&gt;* предоставление сопутствующего инвентаря&lt;br&gt;&lt;br&gt;СКИДКИ: школьникам, студентам, постоянным посетителям&lt;br&gt;&lt;br&gt;★ ДЛЯ ВСЕХ, КОМУ НЕ С КЕМ ИГРАТЬ, а также ДЛЯ ВСЕХ, КТО ХОЧЕТ СТАТЬ СИЛЬНЕЕ - ЗАНЯТИЯ С ТРЕНЕРОМ&lt;br&gt;Программа &quot;НОВЫЙ УРОВЕНЬ&quot;&lt;br&gt;* регулярная работа над физической формой&lt;br&gt;* совершенствование технических приемов&lt;br&gt;* прекрасная площадка для новых футбольных знакомств!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;★ ДЛЯ ВСЕХ, КТО ХОЧЕТ УДИВЛЯТЬ ДРУЗЕЙ &lt;br&gt;* занятия по футбольному фристайлу с многократным чемпионом Европы!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;По вопросам записи, звоните по номеру: 997 27 47&lt;br&gt;Адрес: СПб, Чкаловский пр.,15 лит.А (вход с ул. Гатчинская)&lt;br&gt;&lt;br&gt;#Estadio&lt;br&gt;#Эстадио</string>
    <string>Computer Science клуб при ПОМИ РАН создан в сентябре 2007–го года при поддержке Антона Лиходедова, на сегодняшний день поддержку клубу оказывают Антон Лиходедов (Deutsche Bank) и Юрий Богданов (Rigmora Holdings). Основная цель клуба — предоставить возможность студентам Санкт–Петербурга получить образование в области Computer Science. Лекции читаются местными и приглашёнными преподавателями по субботам и воскресеньям в ПОМИ РАН (Фонтанка, 27). По основным из прочитанных курсов проводится экзамен, оценка за который может быть зачтена формально. Вход в клуб свободный.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Координатор клуба — Александр Куликов (kulikov()logic.pdmi.ras.ru).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Часто задаваемые вопросы: http://compsciclub.ru/faq</string>
    <string>Добрых дней вам. Это мы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Более 10 лет мы делаем креативные закрытые вечеринки для своих. Вечеринок набралось уже за 2 сотни... Мы произошли из Универа.&lt;br&gt;&lt;br&gt;4 факта о нас. Выбирайте любой. Ладно, уговорили. Выбирайте два.&lt;br&gt;&lt;br&gt;1. Уже много лет только мы являемся организаторами всех ОФИЦИАЛЬНЫХ вечеринок СПбГУ.&lt;br&gt;Официальным событием является любое, где есть логотип Университета или Профкома. Также на афише всегда есть наше лого (kpd).&lt;br&gt;&lt;br&gt;2. Мы начинали тогда, когда под словом &quot;контакт&quot; подразумевалось инопланетное, а Павел Дуров был школьником.&lt;br&gt;&lt;br&gt;3. Мы не занимаемся селфпиаром. Пиарим мы только сами проекты.&lt;br&gt;&lt;br&gt;4. Все мы имеем громадный опыт в проведении совершенно разных видов событий. Пишите.&lt;br&gt;&lt;br&gt;-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-&lt;br&gt;&lt;br&gt;ФОТОГРАФИИ С НЕКОТОРЫХ НАШИХ ВЕЧЕРИНОК:&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/albums-1713145</string>
    <string>Computer Science Center - объединенная иницатива Школы анализа данных, Computer Science клуба и Академии современного программирования. Мы существуем, чтобы дать возможность талантливым студентам и не студентам развиваться в интересном им направлении.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы предлагаем обучение по трем направлениям:&lt;br&gt;- Computer Science;&lt;br&gt;- Data Mining;&lt;br&gt;- Software Engineering.</string>
    <string>AUTOBUS BAND | АВТОБУС БЭНД&lt;br&gt;&lt;br&gt;Автобус Бэнд - сайд-проект музыкантов группы Surtsey Sounds. Время от времени они неожиданно появляются на улицах Петербурга и дают импровизированные концерты для случайных прохожих.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Все деньги, заработанные на улице, музыканты откладывают на микроавтобус, на котором они планируют путешествовать по миру.</string>
    <string>Эта группа - о настольном футболе.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наша задача - оперативно и полно информировать игроков о событиях в жизни кикера.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Помимо расписания ближайших турниров в России, здесь публикуются результаты, обзоры соревнований, сохраняются архивы игр.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Группа не представляет интересов какой-либо одной из действующих в России кикерных организаций.</string>
    <string>Ежегодный фестиваль живой музыки, проходящий под маркой Физико-Математического Лицея №239, а также других известных математических школ (ФТШ, 30а etc) с 2004ого года. Фестиваль проходил в таких клубах, как Red club, Port, Money-honey, Арктика,БКЗ Орландина (старый большой зал), Zoccolo, MOD club. К фестивалю  привлекались такие исполнители, как The Indie Ocean, Encounter, Whiteout, The Seasons, Infinity, Lanewyn, Добрые Люди, Dub Band, Flash Fever, Другая Жизнь, Sun Phenomenon, Болотная Агония, Pretty Much Ignore, The Overblows, Plaats, Поле Разложения, Обратный Ход, Паровоз до Кубы, Hole Discovery, Death Roll, Mos-Coast, Mercurial Jam, Revelatorius,  Molten Steel, Ветра, Banana Burger, Eternal Delight, Obsession Inside.</string>
    <string>Городское Ориентирование среди Физ-Мат лицеев Санкт-Петербурга: ФТШ, ФМЛ 239, ФМЛ 30 и ЮМШ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Проводится с весны 2006 года.</string>
    <string>Группа - любителей кикера, а также полупрофессиональная категория игроков. Задачами группы, является ознакомление игроков с миром настольного футбола, обучение игры при помощи турниров, серии «В и С». Все участники, зарабатываю ранги в официальных соревнованиях и соответствующий рейтинг. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Участвуйте и приглашайте в группу друзей!&lt;br&gt;</string>
    <string>Матмех 45&apos;13 (СП)</string>
    <string>Мы не предлагаем Вам готовить, мы делаем это за Вас!&lt;br&gt;Домашние кексики с начинкой и без, брауни и шоколадные трюфели на заказ.&lt;br&gt;Река времени не останавливает бег, меню обновляется.&lt;br&gt;Добавляйтесь - будет вкусно!&lt;br&gt;Наша менюшка : https://docs.google.com/file/d/0B0kwdkOlaTLDcG13eExOdkZVaHc/edit?usp=sharing</string>
    <string>C/к «Основы архитектуры ОС Android»&lt;br&gt;Мат. Мех. СПбГУ весна 2012&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сегодня никого не удивишь смартфоном или планшетом. Но Вы когда-нибудь задумывались, как они работают? Что их отличает от обычного настольного компьютера или ноутбука? &lt;br&gt;Давайте разберемся в этом вместе на примере ОС Android, которая буквально за несколько лет смогла стать одной из самых популярных мобильных систем, создав ощутимую конкуренцию нашумевшей iOS.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Занятия проходят по понедельникам 2ой парой&lt;br&gt;Мат-Мех. Аудитория 3389</string>
    <string>Группа СП Мат-Мех, 5 курс</string>
    <string></string>
    <string>Итак:&lt;br&gt;В данной группе собраны всегда желаемые и проверенные компаньоны-фигуристы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Отныне следите за информацией в группе, а не у меня на стене ;)&lt;br&gt;время-место-впечатления-фото отчёты - всё здесь.&lt;br&gt;в добрый путь! ;)</string>
    <string>+7 921 745 2508  Снимаем всё, что шевелится. И  монтируем из этого маленькие шедевры.</string>
    <string>Обещанные фоточки.</string>
    <string></string>
    <string>Предлагаю отметить последние выходные лета традиционным походом на традиционное место в Лемболово.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В качестве основного варианта: отъезд вечером после работ в пятницу, возвращение в воскресенье. Так у нас будет больше времени, можно будет взять пайп, который обычно пролетал, когда мы ходили на 2 дня.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Список участников:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Пятница вечер:&lt;br&gt;1) Тёма Г. + П4, пайп&lt;br&gt;2) Андрей С. + П4, пила, тент&lt;br&gt;3) Оля К. + П3, котел-8л&lt;br&gt;4) Валентин Ф. (обратно сб)&lt;br&gt;5) Антон П.&lt;br&gt;6) Никита А. + П3, котел-4л, топор, гитара&lt;br&gt;7) Аня У.&lt;br&gt;8) Саша М. (обратно сб)&lt;br&gt;9) Даша С. (обратно сб)&lt;br&gt;10) Таня Ф.&lt;br&gt;11) Лида Ч. (обратно сб)&lt;br&gt;12) Юля К.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Суббота утро:&lt;br&gt;13) Катя Б. (?)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Суббота вечер:&lt;br&gt;14) Миша Ш. + П3 (?)&lt;br&gt;15) Даша Г. (?)</string>
    <string>Придумавыем, снимаем, монтируем. </string>
  </groups>
  <sex>MALE</sex>
  <friends class="linked-list">
    <long>432992</long>
    <long>617015</long>
    <long>692471</long>
    <long>1175118</long>
    <long>1526701</long>
    <long>1676722</long>
    <long>1835693</long>
    <long>1852326</long>
    <long>1940423</long>
    <long>3226573</long>
    <long>4604056</long>
    <long>6053606</long>
    <long>6232450</long>
    <long>7926066</long>
    <long>12828920</long>
    <long>15309342</long>
    <long>17043347</long>
    <long>18625267</long>
    <long>19428388</long>
    <long>42284313</long>
    <long>80321107</long>
    <long>115753099</long>
  </friends>
</AccountVector>