<AccountVector>
  <id>3959630</id>
  <first__name>Кирилл</first__name>
  <last__name>Козлов</last__name>
  <groups class="linked-list">
    <string>НАШИ НОМЕРА:&lt;br&gt;доставка в Петергоф, Ломоносов, Стрельна, Кронштадт 347-77-87, 8-911-154-33-31, 8-911-154-33-32, 912-80-12&lt;br&gt;доставка в Кировский, Красносельский, Московский районы 244-55-45, 8-921-848-70-92, 8-981-786-79-15&lt;br&gt;&lt;br&gt;Роллы, супы, пиццы, наборы, чизкейки.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Часы приема заказов с 11 до 23 часов.&lt;br&gt;Бесплатная доставка - от 600 рублей.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наши адреса:&lt;br&gt;пр. Народного Ополчения 115 (вход с левого торца здания)&lt;br&gt;Ораниенбаумское шоссе 2А (между Петергофом и Ломоносовым, навпротив Храма Серафима Саровского)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Меню можно посмотреть в альбомах.</string>
    <string>Вообщем, думаю мужскому коллективу нужно подумать над тем, как и где мы празднуем новый год. Просто не хочется чтобы вся женская сторона организовывала, пересралась и обиделась, гиблое это дело, а хочется тусануть большой компанией, как раньше. Вот такие дела.</string>
    <string>Неожиданное бухалово в субботу</string>
    <string>Видеолаборатория UFO занимается подготовкой видеороликов к различным мероприятиям, проводимым в университете, а так же выпуском роликов развлекательного плана. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы активно сотрудничаем с Профсоюзной организацией студентов и аспирантов СПбГУ, преподавателями и студентами факультета ПМ-ПУ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В работе видеолаборатории именно вы сможете принять непосредственное участие. Любая свежая идея будет рассмотрена в самые кратчайшие сроки и воплощена.&lt;br&gt;&lt;br&gt;По всем вопросам обращайтесь к администраторам группы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;UFO VideoLab (c)2013</string>
    <string>Самое крупное русскоязычное сообщество людей, изучающих английский язык. Практикуем английский каждый день прямо в ВК, не отрываясь от повседневных задач, с пользой и удовольствием. Присоединяйся! Достаточно зайти на нашу страницу и нажать &quot;Вступить в группу&quot;</string>
    <string>THE OFFICIAL, THE FIRST AND THE BIGGEST GROUP ABOUT GREAT BRITAIN ON VK.COM&lt;br&gt;&lt;br&gt;Клуб людей так или иначе связанных с Великобританией. Здесь будут обсуждаться вопросы от получения Визы до работы, образования и бизнеса в этой замечательной стране. От истории Тауэра до сортов английского чая. От музыкальных групп до английских монархов.&lt;br&gt;&lt;br&gt;У нас Вы найдете:&lt;br&gt;● Самые свежие новости о культуре, политике и спорте.&lt;br&gt;● Фотоальбомы, посвященные городам Великобритании, достопримечательностям, стилю улиц Лондона, вещам с символикой UK и т.д.&lt;br&gt;● Аудиоальбомы с самыми известными записями Британских исполнителей, гимнами и традиционными песнями&lt;br&gt;● Видеозаписи с фильмами на английском, британскими сериалами, репортажами, важными событиями и мероприятиями&lt;br&gt;● Полезные обсуждения&lt;br&gt;&lt;br&gt;Welcome, англоманы! :)))&lt;br&gt;&lt;br&gt;P.S. в ЧЕРНЫЙ СПИСОК у нас попадают за:&lt;br&gt;1. спам&lt;br&gt;2. троллинг и провокаторство&lt;br&gt;3. мат&lt;br&gt;4. грубое общение, оскорбление участников и провоцирование&lt;br&gt;5. обсуждение действий администрации&lt;br&gt;6. досаждение администратору в лс &lt;br&gt;7. любую несанкционированную рекламу&lt;br&gt;&lt;br&gt;Огромная просьба негативные комментарии оставлять при себе, дабы не провоцировать остальных участников. Спасибо :)</string>
    <string>В нашей группе вы сможете найти ответы на любые вопросы о США – как поехать, получить визу, green card, найти работу, жилье, отели и хостелы, дешевые авиабилеты, найти попутчиков, подобрать колледж, узнать все о программе Work &amp;amp; Travel, как остаться в Америке легально или иммигрировать, найти друзей и пообщаться.&lt;br&gt; &lt;br&gt;Америка большая, Америка разная. Здесь есть Нью-Йорк, Чикаго, Сан-Франциско и Лас-Вегас, океан Тихий и Атлантический, Миссисипи и Ниагарские водопады, Великие озера, Долина Смерти и Большой каньон.&lt;br&gt;&lt;br&gt;По Америке хорошо летать, ездить, плавать, учиться и работать, ну и конечно, просто жить или путешествовать. Независимо от возраста.</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Реальные пацаны - комедийный сериал о жизни пермских пацанов. &lt;br&gt;Реальных пацанов. &lt;br&gt;Реально о жизни.&lt;br&gt;&lt;br&gt;[id176778820|Николай Наумов Вконтакте]&lt;br&gt;[id8945993|Зоя Бербер Вконтакте]&lt;br&gt;Антохи и Вована в контакте нет!</string>
    <string>Искусство - посредник того, что невозможно высказать</string>
    <string>Приветствуем вас в фан-клубе игры «Легенда о вампире»! &lt;br&gt;Если ваша цель поиск новых друзей – пожалуйста, воспользуйтесь для этого специальной темой.</string>
    <string>Не знаешь что посмотреть? Не помнишь как называется фильм? Как зовут актера? &lt;br&gt;- Не беда! В нашей группе ты найдешь ответы на любые вопросы!!! Спроси на стене и тебе быстро помогут участники группы!!! &lt;br&gt;KINOMAX - Лучшая группа кино!&lt;br&gt;Все фильмы и новинки 2012 и 2013 только в HD качестве!&lt;br&gt;ПОЛНОЕ ОПИСАНИЕ+АКТЕРСКИЙ СОСТАВ К КАЖДОМУ ФИЛЬМУ!!!&lt;br&gt;Только здесь вы можете смотреть все мировые премьеры, вышедшие на широких экранах, &lt;br&gt;в отличном качестве HD 720 p, а так же фильмы, ставшие бестселлерами, хиты всех времен и народов, которые можно смотреть всегда, по многу раз, а так же советовать друзьям. Приятных просмотров!))&lt;br&gt;Триллеры, боевики, ужасы, мелодрамы, комедии, фантастика, сериалы, фильмы 2012 года, 2011, 2010, 2009, 2008, 2007, 2006, 2005, 2004, 2003, 2002, 2001, 2000. Киномакс, Kinomax, Kinomaks, Online Кинотеатр.&lt;br&gt;Внимание. Администрация группы не нарушает каких-либо авторских прав, а так же не несет ответственности за ролики, размещенные пользователями.</string>
    <string>Подписываемся ;)</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>ДОРОГИЕ ДРУЗЬЯ! &lt;br&gt;ПРИГЛАШАЕМ В НАШУ ГРУППУ. &lt;br&gt;-------------------------------------------------------&lt;br&gt;СПЕЦИАЛЬНО ДЛЯ ВАС: &lt;br&gt;Все мировые премьеры, все новинки 2012 и 2013 ТОЛЬКО В HD720 КАЧЕСТВЕ! &lt;br&gt;ПОЛНОЕ ОПИСАНИЕ + АКТЕРСКИЙ СОСТАВ К КАЖДОМУ ФИЛЬМУ!!!&lt;br&gt;-------------------------------------------------------&lt;br&gt;Каждый день группу просматривают десятки тысяч людей! ВСТУПАЙ И ТЫ!)</string>
    <string>Главный аниме проект по Ван Пису в ВКонтакте:&lt;br&gt;http://vk.com/vk_one_piece&lt;br&gt; По количеству материала нас никто не догнал, так что вступать в группу смысл есть.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Единственная группа ВКонтакте, имеющая огромную базу данных по Ван Пис.&lt;br&gt;&lt;br&gt;После вступления обязательно ознакомтесь с правилами группы http://vk.com/page-334424_21529453, добавьте её в закладки, пригласите друзей. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Действие «One Piece» происходит в мире, находящемся в «Эре Пиратов». Событие, ставшее точкой отсчёта эры — казнь «короля пиратов», Золотого Роджера. Когда Роджеру было предоставлено право последнего слова, он объявил, что спрятал все свои сокровища в некоем месте. После этого тысячи людей отправились на поиски сокровища, названного «One Piece».&lt;br&gt;&lt;br&gt;Через двадцать два года после казни Роджера главный герой «One Piece», Монки Д. Луффи отправляется в плавание с целью стать новым «Королем Пиратов». Для этого ему, во-первых, нужна отличная команда, а во-вторых — найти «One Piece».</string>
    <string>Друзья! В нашей группе мы собрали самые лучшие сериалы в HD 720p! Желаем приятного просмотра!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Полный список сериалов:&lt;br&gt;http://vk.com/page-34435688_44228910&lt;br&gt;&lt;br&gt;Когда серия?&lt;br&gt;http://vk.com/topic-34435688_26663853&lt;br&gt;&lt;br&gt;Посоветуйте, что посмотреть!?&lt;br&gt;http://vk.com/topic-34435688_26768895&lt;br&gt;&lt;br&gt;Посмотрел(а) сериал? Сезон? Серию? Делись впечатлением с другими пользователями группы!&lt;br&gt;Читайте и отписывайтесь в обсуждениях.</string>
    <string>Мы против jailbreak!!! Если вам тоже надоел jailbreak, который грузит ваш девайс от apple, и быстро садит батарею, тогда вам сюда!!! Здесь можно стать участником общего аккаунта в App Store и наслаждаться только лицензионными играми для apple устройств...</string>
    <string>Здесь вы можете поделиться любыми секретами и ситуациями из жизни, имеющими то или иное отношение к СПбГУ. Анонимность гарантируется. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Есть два способа добавить секрет: &lt;br&gt;1. Предложить новость в сообществе. Секрет опубликуется без вашего авторства, само собой. &lt;br&gt;2. Написать на ask.fm/overhearspbsu&lt;br&gt;&lt;br&gt;Поехали ;)&lt;br&gt;&lt;br&gt;P.S. Не пытайтесь присылать бородатые анекдоты и истории, все откровения проходят безжалостную проверку гуглом&lt;br&gt;&lt;br&gt;Орфография авторов сохраняется</string>
    <string>Основная информация:&lt;br&gt;&lt;br&gt;    — ExpSp - x100 | Adena - x75 | DropItem - x50 | Spoil - x35 | Quest - x25&lt;br&gt;    — Сбалансированные хроники Interlude&lt;br&gt;    — Тип игры: Craft-PVP&lt;br&gt;    — Дата старта: 23 марта 2013 года в 18-00 по Московскому времени&lt;br&gt;    — 36 слота под баф&lt;br&gt;    — Автоизучение умений&lt;br&gt;    — Удобный личный кабинет в игре (Наберите в чате .menu)&lt;br&gt;    — Офлайн трейд/Крафт (выход из игры во время торговли)&lt;br&gt;    — Лучшая Geodata (постоянная доработка)&lt;br&gt;    — Уникальные евенты&lt;br&gt;    — Наличие Block Buff&lt;br&gt;    — /unstuck - 15 секунд&lt;br&gt;    — Защита вашего аккаунта от брута, путем добавление префикса&lt;br&gt;    — Укороченный квест на Nobless (все итемы находятся в гмшопе)&lt;br&gt;    — Максимальное количество допустимых SUB-классов - 3, взятие без квеста!&lt;br&gt;    — Классическая олимпиада, максимальная заточка на олимпе +6&lt;br&gt;    — Для начала боя необходимо 5 человек&lt;br&gt;    — Период олимпиады 1 месяц</string>
    <string>В состав группы СПАЛЬНЫЙ РАЙОН входят:&lt;br&gt;- PARKER a.k.a Park&lt;br&gt;- ALSEP&lt;br&gt;------------------------------------------------------------&lt;br&gt;Начали свое продвижение в рэпе в далеком 2007 году. Из-за веских причин прекратили совместную деятельность.В конце мая 2009 года снова решили продвигать свой рэп в массы под новым название группы &quot;Спальный район&quot;. В июле 2009 года начали сотрудничать со студией &quot;U.H.H.S Records&quot;. Проработав на U.H.H.S rec. 3 месяца ушли. Позже познакомились с новыми людьми и сделали объединение [S.U.D Project] писали треки на студии M.U.U.Z Rec. За этот период выпущен один трек группы, и несколько сольных DEMO.  В основном на студии M.U.U.Z Rec. Велась работа над совместными темами с множеством исполнителей. К лету 2010 года “объединение” распалось и деятельность на студии M.U.U.Z Rec. прекратилась.&lt;br&gt;------------------------------------------------------------&lt;br&gt;&lt;br&gt;В данный момент идет работа над новыми трэками, так что ждите.......... всем МИР.</string>
    <string>Всосиску.ру — это сервис подвижных скидок по барам, клубам, кафе, ресторанам и пабам.&lt;br&gt;—  Сервис укажет, где сегодня выгоднее отдохнуть. Есть ли скидка в вашем любимом баре, кафе, пабе или ресторане. &lt;br&gt;—  Сервис покажет, где и какие события запланировали ваши друзья. &lt;br&gt;—  Если вы не хотите ничего организовывать, оповестите ваших друзей через сервис о том, что вы хотите отдохнуть. Выставьте флаг!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Чтобы воспользоваться этими возможностями, зайдите на сервис www.vsosisku.ru и станьте обладателем карты «Всосиску.ру».&lt;br&gt;&lt;br&gt;Но что же такое подвижная скидка?&lt;br&gt;Это нефиксированная скидка, которую предоставит кафе, бар, паб или ресторан — участник сервиса. Сегодня это 5%, а завтра, может быть, и 50%. Размер выгоды зависит от желания самого места — увидеть больше посетителей.</string>
    <string>скорбим и будем помнить!((&lt;br&gt;Зайка мы тебя любим.....И всегда будем помнить...Ты лучший.....&lt;br&gt;Мы утешаемся тем,что ты счастлив сейчас и находишься с Мамой и Бабушкой.....&lt;br&gt;Ты всегда останешься в наших сердцах,Ришатик!!!!!&lt;br&gt;Но у всех один вопрос &quot;Зачем?&quot;,но этот вопрос ты унёс с собой!!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Не забудем, любимый!!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;люди так что не держим зла,все прощаем&lt;br&gt;друг друга за все...не дай Бог такое и потом будем каиться,что были в ссоре!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;надеюсь все это прочитают до ЕДИНОГО человека !!!!</string>
    <string>Гёте-институт в Санкт-Петербурге&lt;br&gt;Правительство Федеральной Земли &lt;br&gt;Северный Рейн-Вестфалия &lt;br&gt;представляют программу&lt;br&gt;КИНО НА РЕЙНЕ&lt;br&gt;&lt;br&gt;20 апреля в рамках «НЕДЕЛИ ГЕРМАНИИ В САНКТ-ПЕТЕРБУРГЕ» в кинотеатре «Аврора» пройдет программа «Кино на Рейне». В нее вошли четыре картины, представляющие землю Северный Рейн-Вестфалия – «землю угля и стали», которая в последние годы стремительно превращается в крупнейший в Европе культурный центр. Программа предназначена для зрителей всех возрастов: в нее включены детский фильм, молодежная мелодрама, комедия и драма. Все показы – премьерные!&lt;br&gt;&lt;br&gt;13:00&lt;br&gt;Детский фильм «СЕСТРЫ-ВАМПИРШИ» - экранизация одноименной книги детской писательницы Франциски Гейм, которая создала целую серию романов о приключениях эксцентричной семьи вампиров. &lt;br&gt;&lt;br&gt;14:40&lt;br&gt;Молодежная мелодрама «ОБЛАЧНО С ПРОЯСНЕНИЯМИ» - необычная история любви, действие которой происходит в современном Кёльне. Главные роли в фильме исполнили немецкие секс-символы Макс Римельт и Эльяс М&apos;Барек, звезда сериала «Турецкий для начинающих». &lt;br&gt;&lt;br&gt;19:00&lt;br&gt;Самый титулованный фильм программы – драма «НАД НАМИ ТОЛЬКО НЕБО», тонкое исследование семейной психологии. Актриса Сандра Хюллер за исполнение главной роли в этой картине была номинирована на «немецкий Оскар» - премию Немецкой киноакадемии «Лола».&lt;br&gt;&lt;br&gt;21:00&lt;br&gt;Комедия «КАК НАЗЛО, СИБИРЬ» - российско-немецкая копродукция, фильм о необычных приключениях немца в России: главный герой, среднестатистический бюргер, путешествует по Сибири и находит там свою любовь – певицу, которая занимается горловым пением. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Все показы пройдут на немецком языке с русскими субтитрами</string>
    <string>Друзья! С 2012 года мы начинаем каждый год отмечать День Рождения нашего замечательного и самого лучшего Профбюро ПМ-ПУ! Приглашаются активисты всех поколений (и действущие в том числе) Празднование планируется в одну из суббот октября.</string>
    <string>(Армспорт, гиревой спорт, кроссфит, пауэрлифтинг, силовой экстрим, тяжелая атлетика)&lt;br&gt;Сообщество людей которым небезразличны силовые виды спорта в СПбГУ,те кому не все равно какие места наши сборные занимают на ВУЗах, те нездоровые альтруисты которые готовы тратить на это время, деньги, силы и здоровье а в ответ получать почти полный пофигизм и отсутствие поддержки со стороны начальства...&lt;br&gt;В связи с грядущими изменениями, ситуация может измениться, когда появится спортклуб силовых видов спорта =)))</string>
    <string>Привет вам, лучшие из лучших! Первокурсники СПбГУ!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Пора сделать то, к чему вы шли всё это лето! Возьмём 24 факультета, танцами и весельем из себя самый бодрый, задорный и драйвовый микс города. Это очень позитивная вечеринка - спросите старших.)&lt;br&gt;Добро пожаловать на...&lt;br&gt;&lt;br&gt;▄ ДЕНЬ ПЕРВОКУРСНИКА СПбГУ. УНИВЕРСИТЕТСКИЙ КОКТЕЙЛЬ 2012 ▄▄▄&lt;br&gt;▄ BALTIKA BREW CLUB (BBC, EX-LIDVAL) ▄&lt;br&gt;▄ 11 ОКТЯБРЯ ▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄&lt;br&gt;▄ 21.00-6.00 ▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄&lt;br&gt;&lt;br&gt;СМЕШАЙ 24 ФАКУЛЬТЕТА!&lt;br&gt;ДОБАВЬ ОГНЯ!&lt;br&gt;УГОСТИ ДРУЗЕЙ!&lt;br&gt;ОФИЦИАЛЬНОЕ СОБЫТИЕ СПбГУ!&lt;br&gt;&lt;br&gt;_-_________________ DJs _________________-_&lt;br&gt;&lt;br&gt;2 топ-диджея нашего города:&lt;br&gt;VADIM VOGUE&lt;br&gt;KOSINUS&lt;br&gt;&lt;br&gt;а также прокачающие любой мэшшшшап&lt;br&gt;GUEL (SPBU, KPD)&lt;br&gt;HARDY&apos;S (KPD)&lt;br&gt;&lt;br&gt;_-________________ music ________________-_&lt;br&gt;&lt;br&gt;HOUSE RNB MASH UP: POP RETRO&lt;br&gt;&lt;br&gt;_-______________ dress-code ______________-_&lt;br&gt;&lt;br&gt;Полная мешанина. Чем ярче и разнообразнее ты выглядишь... тем больше ты выпендришься (точно-точно)&lt;br&gt;&lt;br&gt;_-______________ programme ______________-_&lt;br&gt;&lt;br&gt;КЛУБНЫЙ КВЕСТ - впервые в многолетней истории Университетского Коктейля! &lt;br&gt;&lt;br&gt;ФРИК-ПАРАД - вы стопудово зацените&lt;br&gt;ФОТОСЕССИЯ С СЮРПРИЗОМ&lt;br&gt;ЖЕСТОЧАЙШИЙ ОТРЫВ (только не говорите вашим кураторам=)&lt;br&gt;&lt;br&gt;СПЕЦИАЛЬНЫЙ UNIVERSITY NON-ALCOHOL SHAKE В БАРЕ!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ну и разумеется, всякие конкурсы там, глум, веселуха и всё такое.)&lt;br&gt;&lt;br&gt;_-______________ ведущий ______________-_&lt;br&gt;&lt;br&gt;KONSTANTIN PODOLSKY. И тут не нужно лишних слов...&lt;br&gt;&lt;br&gt;▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄&lt;br&gt;&lt;br&gt;Организаторы:&lt;br&gt;Профсоюзная организация студентов и аспирантов СПбГУ&lt;br&gt;KPD creative bureau&lt;br&gt;&lt;br&gt;Официальная i-поддержка:&lt;br&gt;www.proforg.ru&lt;br&gt;www.ecfac.ru&lt;br&gt;(факультетские сайты, присоединяйтесь; вешаете на сайт афишу - появляетесь тут в списке)&lt;br&gt;&lt;br&gt;▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄^▄&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПРИГЛАШЕНИЯ всего по 200 р.&lt;br&gt;&lt;br&gt;- в ПРОФКОМЕ (главный корпус, 2 этаж)&lt;br&gt;- у распространителей на факультетах и в профбюро факультетов&lt;br&gt;&lt;br&gt;- по телефонам:&lt;br&gt;993-93-07&lt;br&gt;328-97-83&lt;br&gt;8-911-2364304&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПЕТЕРГОФ=), звоните 993-93-07, это удобно.</string>
    <string>============  XLIII  NF  ============&lt;br&gt;&lt;br&gt;========16  апреля (вторник) ========&lt;br&gt;&lt;br&gt;=====ПМ ЗАЖИГАЕТ В КЛУБЕ Club&apos;OK!=====&lt;br&gt;&lt;br&gt;        Проведи незабываемую ночь в одном из лучших клубов!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Тебя ждут:&lt;br&gt;Безбашенные конкурсы и, конечно, призы за победу и участие в них!&lt;br&gt;&lt;br&gt;бесплатный Wi-Fi&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стоимость билетов:&lt;br&gt;Для студентов фаакультета ПМ-ПУ  150 рублей&lt;br&gt;для студентов и гостей - 200 рублей &lt;br&gt;&lt;br&gt;Билеты можно будет приобрести:&lt;br&gt; во время обеда на факультете ПМ-ПУ ауд. 427(1).&lt;br&gt;&lt;br&gt;В общежитии №15: &lt;br&gt;Ильшат: +7 911 937 09 58   (810 а)&lt;br&gt;+7 921 796 50 60 (Александра)&lt;br&gt;+7 911 837 68 20 (Иван) 15 общ. 1303 б</string>
    <string>Финальная космическая  битва собирает зрителей, дабы смешить и веселить!&lt;br&gt;&lt;br&gt;На сцене сойдутся:&lt;br&gt;Tequila-Boom (Мат-Мех, Химический факультет) &lt;br&gt;Лось зла (факультет ПМ-ПУ) &lt;br&gt;16:30 (Исторический факультет) &lt;br&gt;Понедельник (факультет Международных отношений) &lt;br&gt;Вивальди (Юридический факультет, факультет Политологи) &lt;br&gt;&lt;br&gt;Да пребудет с нами Юмор!</string>
    <string>Тихий зал, небольшое помещение, душевная компания, свободный микрофон, гитары. В этот вечер все свои и каждый имеет возможность выступить. Песни и стихи как своего собственного сочинения, так и любимые и популярные. В привычных звучаниях или посвященные любимому факультету. Репертуар определяют сами участники. Ни один выступающий не уйдет без сувениров. Приходи, послушай других или выступи сам.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вход свободный!!!</string>
    <string>Самый яркий выпуск лицея..&lt;br&gt;ЗЫ мы ведь еще и скромные)))</string>
    <string>Факультет ПМ-ПУ&lt;br&gt;Специальноть-прикладная математика и физика</string>
    <string>Тусанём со мной на природе, проводим лето и отметим мою днюху!!</string>
    <string>Уникальный день, когда вы можете нахаляву не только поесть, но и побухать. За это с вас требуется повышенное внимание к именнинице, старание ничего не разбить и, главное, если будет сильное желание, то старайтесь не промахнуться и не делитесь с окружающими людьми вашим &quot;внутренним миром&quot; :)</string>
    <string>Не знаю,всех ли вас предупредили о том, что новый год решено праздновать в сауне, но факт остается фактом. Сейчас мы в процессе поиска нужной сауны, все детали на стене, плиз не будьте чмом и отпишитесь что вам нравится а что нет:) &lt;br&gt;Решать нужно быстро, потому что больше половины всего уже ЗАНЯТО, соберитесь,сделайте глубокий вдох и станьте настоящим контактером, комментя все что вам попадется под компьютерную мышку</string>
    <string></string>
  </groups>
  <sex>MALE</sex>
  <friends class="linked-list">
    <long>356011</long>
    <long>1588979</long>
    <long>1773254</long>
    <long>3353370</long>
    <long>4569525</long>
    <long>5324011</long>
    <long>6497218</long>
    <long>6526540</long>
    <long>7644331</long>
    <long>8164640</long>
    <long>8847766</long>
    <long>10139433</long>
    <long>10766592</long>
    <long>10823336</long>
    <long>12784580</long>
    <long>16035377</long>
    <long>17233096</long>
    <long>17277007</long>
    <long>18774747</long>
    <long>28025905</long>
    <long>30916389</long>
    <long>49819143</long>
    <long>71333138</long>
    <long>71335494</long>
  </friends>
</AccountVector>