<AccountVector>
  <id>4169161</id>
  <bdate>1.3.1992</bdate>
  <first__name>Виктор</first__name>
  <last__name>Тимофеев</last__name>
  <groups class="linked-list">
    <string>Правила группы:&lt;br&gt;http://vk.com/page-11982_30656969</string>
    <string>Just for fun!&lt;br&gt;Repost of the best jokes from 9gag.com&lt;br&gt;9GAG is the easiest way to have fun.&lt;br&gt;Official page.</string>
    <string>Свежая независимая музыка, актуальные видео, розыгрыши билетов на концерты в Москве и Питере!&lt;br&gt;&lt;br&gt;#IndieEvents - Анонсы событий и конкурсы&lt;br&gt;#IndieNew - новая музыка&lt;br&gt;#IndieOld - великие альбомы&lt;br&gt;#IndieVideos - новые клипы&lt;br&gt;#IndieVideosOld - старые клипы&lt;br&gt;#IndieCovers - каверы &lt;br&gt;&lt;br&gt;Авторские плейлисты:&lt;br&gt;#IndieWithBalls - Men&apos;s Choice &lt;br&gt;#IndieTopshop - плейлисты Topshop&lt;br&gt;#IndieNDRMXS&lt;br&gt;#IndieScandinavia - Скандинавия &lt;br&gt;#IndieGC - Girls&apos; Choice&lt;br&gt;#IndieNW - проект Nativewood&lt;br&gt;#IndieET - Электронный Четверг&lt;br&gt;#IndieWP - Weekend Playlist&lt;br&gt;#Indiefolks - Фолк плейлист&lt;br&gt;#IndieCS - Chill Sunday&lt;br&gt;#IndieVP - Video Playlist&lt;br&gt;#IndieAC - выбор музыкантов&lt;br&gt;#IndieReview - обзоры &lt;br&gt;#Indieblogs - обзор блогов&lt;br&gt;&lt;br&gt;#Indie60s #Indie70s #Indie80s &lt;br&gt;#Indie90s #Indie00s</string>
    <string></string>
    <string>Family Guy | The Cleveland Show | American dad&lt;br&gt;----------------------------------&lt;br&gt;Группа создана 25 июня 2010 года</string>
    <string>I was born in Chernobyl, grew up on a farm.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПРАВИЛА ПОЛЬЗОВАНИЯ ЭТОЙ СТРАНИЦЕЙ http://vk.com/topic-18403220_24416639</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Клуб поклонников классической жанровой и репортажной фотографии им. Анри Картье-Брессона&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если вы цените классику фоторепортажа, и такие фамилии как Брессон, Капа, Эрвитт, Куделка, Фуско вам о чём-то говорят, то вам сюда....</string>
    <string>Intelligent design – блог о графическом дизайне и типографике.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы предоставляем услуги:&lt;br&gt;- Графический дизайн; &lt;br&gt;- Брендинг;&lt;br&gt;- Веб-дизайн;&lt;br&gt;- Продвижение в социальных сетях (SMM);&lt;br&gt;- Поисковая оптимизация (SEO).</string>
    <string>Джазовый трек-блог&lt;br&gt;&lt;br&gt;tags: #jazz, #bebop, #swing, #neo_swing, #fusion, #crossover,  #avant_garde,  #big_band, #chamber,  #cool, #free_jazz, #hard_bop, #latin,  #neo_bop, #orchestral, #post_bop, #soul, #stride, #traditional,  #vocal, #nu_jazz, #manouche, #smooth, #acid_jazz, #dixieland, #jazz_hop #post_jazz etc.&lt;br&gt;&lt;br&gt;примечание: система тегов, к сожалению, оказалась очень непродуманной, поэтому есть один совет, если вам нужно что-то найти, и вы не хотите, используя поиск по тегам, сталкиваться с кучей мусора в поисковой выдаче. помочь искать могут следующие шаги: у многих записей есть тег, который указывает на национальность музыканта или коллектива. поэтому нужно искать следующим образом: набрать тег, например, #american и к нему добавить тег, допустим, #cool, и в результате вы найдете американский кул джаз.</string>
    <string>Группа для поклонников THE BEATLES&lt;br&gt;Состав:&lt;br&gt;John Lennon - замечательный вокалист, Paul McCartney - превосходный композитор, George Harrison - гениальный гитарист, Ringo Starr - изобретательный ударник.&lt;br&gt;&lt;br&gt;the club was created on: December 01, 2007&lt;br&gt;&lt;br&gt;tags: beatles, Paul McCartney, John Lennon, George Harrison, Ringo Starr, music, rock, rock&apos;n&apos;roll, Маккартни, Леннон, Харрисон, Старр, Битлз, Ливерпуль, Liverpool, England, Англия</string>
    <string>Художественная галерея посвященная лучшим артам на тему супергероики.</string>
    <string>Soul Images - это постоянно пополняющаяся коллекция художественных портретов.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Здесь можно встретить работы, сделанные современными авторами, которые живут и снимают как в России и СНГ, так и за рубежом.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Основной критерий выбора снимков - визуальная простота и глубина наполнения.</string>
    <string>Узнавай каждый день о самых интересных событиях в  городе Санкт-Петербурге! Забирай их себе на стену с помощью кнопки «рассказать друзьям» — этим ты зовешь друзей с собой.</string>
    <string>Фотоаппарать купиль, крышка сняль, фокусь навёль, кнопка нажаль...Птичка палетель!</string>
    <string>Группа посвящена моему хобби - поиску разнообразных переходников, использованию старых объективов, с новыми фотоаппаратами, ненависть к мейнстриму в фотографии - когда 95% людей фотографируют один и тем же, и обрабатывают по одному алгоритму.</string>
    <string>http://ru.wikipedia.org/wiki/Dasistfak&lt;br&gt;&lt;br&gt;телефон директора: +79818213320 или +79159947587&lt;br&gt;(Шауль Васильевич)&lt;br&gt;&lt;br&gt;твиттер: twitter.com/dasistfak&lt;br&gt;&lt;br&gt;e-mail: dasistfak@amik.ru&lt;br&gt;законспирированный e-mail: dif-revolution@mail.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;Замечательно все.</string>
    <string>Наши хэш тэги #physics&lt;br&gt;#zadachi  #лекции_физика  #gordon  #kvantmech     &lt;br&gt;#zitaty</string>
    <string>ОКТЯБРЬ:&lt;br&gt;&lt;br&gt;✖ 06 октября - Санкт-Петербург, клуб Космонавт&lt;br&gt;   Встреча: http://vk.com/dolphin_kosmonavt&lt;br&gt; &lt;br&gt;✖ 12 октября - Рязань, Арт-клуб Планетарий &lt;br&gt;   Встреча: http://vk.com/dolphin_planetarii&lt;br&gt;&lt;br&gt;✖ 19 октября - Нижний Новгород, клуб Premium &lt;br&gt;   Встреча: http://vk.com/dolphin_premium&lt;br&gt;&lt;br&gt;✖ 26 октября - Москва, ARENA Moscow&lt;br&gt;   Встреча: http://vk.com/dolphin_arena&lt;br&gt; &lt;br&gt;✖ 31 октября - Самара, Максимилианс&lt;br&gt; &lt;br&gt;&lt;br&gt;НОЯБРЬ: &lt;br&gt;&lt;br&gt;✖ 03 ноября - Архангельск, M33 &lt;br&gt;   Встреча: http://vk.com/event42917368&lt;br&gt;&lt;br&gt;✖ 13 ноября - Симферополь, VITAMIN &lt;br&gt;   Встреча: http://vk.com/dolphinsimferopol&lt;br&gt;&lt;br&gt;✖ 15 ноября - Донецк, Клуб Liverpool &lt;br&gt;&lt;br&gt;✖ 16 ноября - Киев, Crystal Hall</string>
    <string>Нашел интересную новость\картинку\видео\цитату - нажми &quot;Предложить новость&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если Вашу &quot;новость&quot; не опубликовали один раз, то это не значит, что не опубликуют и в следующий, также рекомендую её залить в АЛЬБОМ. Старайтесь придерживаться формата паблика: картиночка, фото с комментарием, краткая ,но интересная статья, видео\клип.</string>
    <string>У нас вы всегда будете получать интересные уроки фотографии, обработки, онлайн-стримы, советы фотографов и просто прекрасные снимки мастеров.&lt;br&gt;Убедительно просим вас писать в комментариях на русском языке. Мы уважаем языки всех стран, но вас могут просто не понять другие участники сообщества.</string>
    <string>Группа для зрителей реал-стримов по обработке фотографий на портале sc2tv.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стрим – это бесплатное онлайн вещание, к которому может подключиться любой желающий, кому интересна фотография, разные способы обработки, критика и разбор своих или чужих работ. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Следи за графиком выхода стримов, подключайся к трансляции в назначенные день и время, перейдя по ссылке, указанной ниже.</string>
    <string>Шутки, которые я скопировал сюда из своего твиттера, а отсюда скопирую в Фейсбук. Ещё пишу для журнала Maxim. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Предложений о сотрудничестве жду на почту d.chuzhoy@gmail.com&lt;br&gt;&lt;br&gt;Google+:&lt;br&gt;https://plus.google.com/u/1/117045184933640899190/&lt;br&gt;&lt;br&gt;Твиттер:&lt;br&gt;https://twitter.com/fe_city_boy&lt;br&gt;&lt;br&gt;Фейсбук:&lt;br&gt;http://www.facebook.com/denischuzhoy (личная страница/блог)&lt;br&gt;http://www.facebook.com/fecityboy&lt;br&gt;(паблик)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Спрашивалка: &lt;br&gt;http://ask.fm/fe_city_boy</string>
    <string>Согласно словарю Merriam-Webster и другим:&lt;br&gt;&quot;gaga&quot; - немного сумасшедший, влюбленный, увлеченный.&lt;br&gt;—————————————————————&lt;br&gt;Здесь каждый может быть настолько &quot;gaga&quot;, насколько захочется. Для этого у нас есть все, что нужно: более 500 настольных игр, образовательные и развлекательные мероприятия, концерты, встречи с интересными людьми, и, конечно, здесь можно спокойно поработать, посидеть, поболтать, почитать и просто отдохнуть.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Wi-Fi, печеньки, чай, кофе, консультанты по играм и создатели отличного настроения - безлимитны. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Расписание мероприятий: http://www.gaga.ru/play/events/&lt;br&gt;&lt;br&gt;2 минуты от м. Адмиралтейская, 300 метров красоты внутри и огромные окна с видом на крыши Петербурга в награду каждому, кто не поленится забраться на 5-й этаж.&lt;br&gt;—————————————————&lt;br&gt;Малая Морская, 15/7&lt;br&gt;(Вход с Гороховой 7)&lt;br&gt;&lt;br&gt;(812)924-83-61&lt;br&gt;—————————————————&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы открыты ежедневно с 12.00 до 23.00.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В будни с 12 до 17 минута стоит 1,5 рубля, &lt;br&gt;с 17 до 23 и в выходные и праздники - 2,5 рубля. &lt;br&gt;Всего не более 550 рублей.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Что полезно знать о нас перед тем, как зайти:&lt;br&gt;http://vk.com/album-51762920_173004804</string>
    <string>Товарищ с авоськой – это тот, кого мы хотим видеть на улицах Петербурга. Авоська – это социальная сетка. В 70-х с ней стояли в очереди и обменивались новостями, ожидая, что «авось, чего-то купят». Сегодня с ней можно стать звездой, обеспечить себе доверие полиции (абсолютная прозрачность!), избавиться от шуршащих и рвущихся пакетов и стать другом природы, отказавшись от полиэтилена. Товарищ с авоськой – тот самый стильный, умный, экологичный, вежливый, успешный и ироничный тип, который уступает женщинам место в метро, переходит дорогу по правилам, выключает мобильный телефон в кино. А еще он хорошо выглядит независимо от того, где живет – в 50-х, 60-х, 80-х или 2000-х.</string>
    <string>По сути, любое популистское знание это миф, заблуждение, или стереотип, созданный, пиарщиками, журналистами, политтехнологами или же и вовсе не очень добросовестными учеными.  Ну что же приступим к промывке мозгов…&lt;br&gt;</string>
    <string>Музыка, фильмы, роковые красотки, джентльмены и вино. </string>
    <string></string>
    <string>I LOVE FRANZ FERDINAND!&lt;br&gt;YOU LOVE FRANZ FERDINAND!&lt;br&gt;WE LOVE FRANZ FERDINAND!&lt;br&gt;SHE LOVES FRANZ FERDINAND!&lt;br&gt;HE LOVES FRANZ FERDINAND!&lt;br&gt;IT LOVES FRANZ FERDINAND!&lt;br&gt;THEY LOVE FRANZ FERDINAND!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Franz Ferdinand are a Scottish rock band that formed in Glasgow, Scotland in 2002.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Named after Archduke Franz Ferdinand of Austria, the band comprises:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Alex Kapranos (lead vocals and guitar),&lt;br&gt;&lt;br&gt;Bob Hardy (bass guitar),&lt;br&gt;&lt;br&gt;Nick McCarthy (rhythm guitar, keyboards and backing vocals),&lt;br&gt;&lt;br&gt;Paul Thomson (drums, percussion and backing vocals).&lt;br&gt;&lt;br&gt;У нас более 8 000 фото!!!&lt;br&gt;Общие правила:&lt;br&gt;&lt;br&gt;- использование нецензурной лексики, оскорбительные высказывания в адрес участников сообщества наказывается баном после первого предупреждения. Бан бессрочный.&lt;br&gt;- сообщения с целью раскрутки левых сайтов или содержащие в себе рекламу либо спам будут удаляться, а вас удалять из группы.&lt;br&gt;- обратите внимание, что у каждой категории фотографий в группе создана отдельная папка - для вашей фотографии уже наверняка есть свой альбом.&lt;br&gt;- администрация группы вправе переименовывать темы обсуждений, или удалять топы на своё усмотрение.</string>
    <string>Предлагаю всем учащимся и выпускникам Гимназии №2  выкладывать фотографии и видео о вашей школьной жизни. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Заранее огромное спасибо всем кто поддержит данную инициативу :)&lt;br&gt;&lt;br&gt;С уважением, Дмитрий Метелица.</string>
    <string>Живу и работаю в Ираклионе (остров Крит), выезжаю в другие города на Крите и близлежащих островах.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Заявки на фотосессию можно написать личным сообщением [id2675|Ольге], а можно оставить в соответствующей теме http://vk.com/topic-37790777_26803980&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ответы на наиболее часто задаваемые вопросы найдутся на этой странице http://vk.com/page-37790777_44484192 &lt;br&gt;&lt;br&gt;Кстати, мне можно задавать вопросы про Крит и читать новости/советы по тому, куда съездить, сделать это можно вот тут: http://vk.com/whatsupincrete&lt;br&gt;&lt;br&gt;Пожилым людям и молодым прекрасным обнажённым девам скидки!</string>
    <string>Му́хи (лат. Musca) — род насекомых семейства Настоящие мухи (Muscidae). Наиболее хозяйственно значимые виды: повсеместно распространенная синантропная комнатная муха (Musca domestica Linnaeus, 1758), встречающаяся в Закавказье и Средней Азии базарная муха (Musca sorbens Wiedemann), являющаяся переносчиком возбудителей холеры, дизентерии, брюшного тифа. У одного из видов рода (M. larvipara Portschinsky) описано живорождение.</string>
    <string>Открытый киноклуб CINEMAtards&lt;br&gt;общежитие №14 этаж №8 правое крыло&lt;br&gt;&lt;br&gt;Смотрим хорошие фильмы с проектора на большом экране по вечерам  в приятной компании, пьем чай, едим вкусняшки, которые вы принесете. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Показы более-менее регулярны (2-3 раза в неделю).&lt;br&gt;часто смотрим на английском с субтитрами&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вход разумеется FREE,&lt;br&gt;но есть коробка для добровольных пожертвований на нужды синематардов.</string>
    <string>Генштаб</string>
    <string>Итак, начинаем! Эта группа посвящена всему, что касается шоу &quot;Мисс Физика 2012&quot; на физическом факультете СПбГУ. Задавайте вопросы, обсуждайте шоу и восторгайтесь конкурсантками! Show goes on!</string>
    <string>Электронная версия газеты Физического факультета СПбГУ &quot;Сачок&quot;</string>
    <string>Группа для студентов 1ого курса магистратуры Физического Факультета СПбГУ</string>
    <string>Группа для проверки успеваемости студентов.&lt;br&gt;Если вы были у нас на МК, создавайте альбом со своим именем и грузите работы туда.</string>
    <string>Котлета (фр. côtelette) — в русской кухне и языке: мясное блюдо из фарша в виде лепёшки, а также блюдо схожего способа приготовления, но из других продуктов.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Пропустив 150 гр. мяса без костей через мясорубную машинку, смешивают массу с 30 гр. белого хлеба, намоченного 50 гр. молока и вновь пропускают все через машинку, чтобы лучше все превратилось в однообразную массу, из которой формуют К.; последние обваливают в толченых сухарях и затем жарят на сковороде, на которой предварительно распускают 5 гр. муки с 3 гр. масла. Такие К. называются рубленными, в отличие от К., делаемых из целого куска телятины, баранины и проч., и называемых отбивными. Котлетную массу лучше не солить, а иначе случается, что мясо остается красным сколько бы К. не жарили. Тем же способом делают К. из рыбы, курицы и пр. Другой способ приготовления К. состоит в том, что хлеб и молоко в К. не кладут, а вместо того в массу выпускают сырое яйцо, но такие К. выходят много компактнее и не имеют рыхлости К. с хлебом.</string>
    <string>Данная группа о кино предназначена для того, чтобы делиться  интереснейшей инофрмацией о мировом кинематографе.</string>
    <string>Группа для оганизаторов Дня первокурсника - обмен информацией и мнениями</string>
    <string>1 июля в клубе 39 состоится Бодряк Fest №1&lt;br&gt;в этот день для Вас нарежут бодрой, драйвовой музычки:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Look Other Life (Санкт-Петербург)&lt;br&gt;http://vk.com/lookotherlife&lt;br&gt;Merry-go-round (Великий Новгород)&lt;br&gt;http://vk.com/merrygoround_band&lt;br&gt;Meditari (Великий Новгород)&lt;br&gt;http://vk.com/meditari&lt;br&gt;SPARE CHANGE (Великий Новгород)&lt;br&gt;http://vk.com/spare_change&lt;br&gt;ДЕФЕКТОЛОГИЯ (Боровичи)&lt;br&gt;http://vk.com/club17705037&lt;br&gt;&lt;br&gt;Цена на входе: 150 р.&lt;br&gt;&lt;br&gt;По всем вопросам: 89517240527  http://vk.com/artem_nikolaich или http://vk.com/id12767947</string>
    <string>Это страница творческого объединения &quot;Суровые люди&quot;, которое занимается различного рода творчеством. В первую очередь - производством фильмов. &quot;Суровые люди&quot; находятся на стадии развития.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В этой группе можно будет узнать о состоянии текущих проектов объединения, увидеть и обсудить уже существующие произведения и т.д.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Добро пожаловать!</string>
    <string>Одноклассники. (=</string>
    <string>ГЕНИИ МЫСЛИ, FUNKY MAESRTOZ&lt;br&gt;&lt;br&gt;Снизойдя с неба - не закручивай плотно гайки&lt;br&gt;ДОРОГИЕ ДРУЗЬЯ!&lt;br&gt;ВОТ И НАСТУПИЛ МОЙ МАЙ ДОРОГИЕ ДРУЗЬЯ!!! ДО НОВОГО АЛЬБОМА ОАСТАЛОСЬ СОВСЕМ ЧУТЬ-чУТЬ! А ПОКА, ВОЛЯ ВАША РЕКОРДС ИЩЕТ ТАЛАНТЫ!!!! ПРИСЫЛАЙТЕ СВОЕ ДЕМО К НАМ И МЫ ЕГО ВЫПУСТИ НА КВАДРАТНОМ ВИНИЛЕ С ПОМЕТКОЙ &quot;ВЕСЕЛО&quot;! ВСЕ СЕРЬЕЗНО, ВОЛЯ ВАША К ВАШИМ УСЛУГАМ! &lt;br&gt;Утренние коляски идут каждую среду в 21-00 часов по мск на радио http://109fm.net</string>
    <string>5 апреля 2013 года (пятница)&lt;br&gt;в аудитории B02&lt;br&gt;в 16.45&lt;br&gt;состоится встреча-лекция с представителями компании Mars&lt;br&gt;&quot;Естественные науки в бизнесе&quot;</string>
    <string>Нород надобы после сессии отметить экватор. Прошло 3 года и все кто выжил на ФФ уже герои.Все предложения когда отмечать и как на стену группы.</string>
    <string>Кафедра Вакуумной Акустики им. Марии Фёдоровны Чушь</string>
    <string>Студенческая газета физического факультета СПбГУ</string>
    <string>Квантуем на официальных началах!</string>
    <string>Все кто сидит за кампом и у кого нету новогоднего настроения вообще !!!</string>
    <string>здесь сало людей &lt;br&gt;всего двое&lt;br&gt;</string>
    <string>ребятки,предлагаю намутить нам втсречу,так как я по всем очень соскучилась)&lt;br&gt;дату оставляю открытой,так как не знаю,кто когда сможет&lt;br&gt;думаю,что с 4 всем будет удобно,и мне тоже)&lt;br&gt;поэтому активно участвуем в обсуждении)</string>
  </groups>
  <sex>MALE</sex>
  <friends class="linked-list">
    <long>1588979</long>
    <long>4569525</long>
    <long>5324011</long>
    <long>16338674</long>
  </friends>
</AccountVector>