<AccountVector>
  <id>42284313</id>
  <first__name>Михаил</first__name>
  <last__name>Спицин</last__name>
  <groups class="linked-list">
    <string>Мат-Мех СПбГУ.&lt;br&gt;Математическое обеспечение и администрирование информационных систем.&lt;br&gt;4 курс.&lt;br&gt;2012 - 2013 учебный год.</string>
    <string>A group of young developers trying to make the world better</string>
    <string>Я увожу к отверженным селеньям,&lt;br&gt;Я увожу сквозь вековечный стон,&lt;br&gt;Я увожу к погибшим поколеньям.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Был правдою мой зодчий вдохновлен:&lt;br&gt;Я высшей силой, полнотой всезнанья&lt;br&gt;И первою любовью сотворен.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Древней меня лишь вечные созданья,&lt;br&gt;И с вечностью пребуду наравне.&lt;br&gt;Входящие, оставьте упованья.&lt;br&gt;&lt;br&gt;    // Надпись на дверях матмеха.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Математическое обеспечение и администрирование информационных систем.&lt;br&gt;4 курс. 442 группа&lt;br&gt;2012 - 2013 учебный год.</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Раньше здесь было пять больших абзацев о том, что такое «КиноПоиск». Теперь всё и так ясно: КиноПоиск — это самый популярный киносайт Рунета. &lt;br&gt;По вопросам размещения рекламы на странице писать сюда http://vkontakte.ru/aleha&lt;br&gt;&lt;br&gt;За публикацию ссылок на другие сайты/группы/картинки/видео/мат бан!</string>
    <string>Официальная страница российского National Geographic.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Правила Клуба: http://vk.com/topic-24565142_26410361</string>
    <string>Официальное сообщество TopGear в России.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сезоны TopGear: topgearrussia.ru/tv-show/sguide/&lt;br&gt;Новости: topgearrussia.ru/news/car-news/&lt;br&gt;Тесты: topgearrussia.ru/cars/car-reviews/&lt;br&gt;Видео: topgearrussia.ru/videos/&lt;br&gt;&lt;br&gt;За спам баним. Рекламу не размещаем.</string>
    <string>LinguaLeo.com - лучший онлайн-сервис для изучения и практики английского языка.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В этой группе вас ждут интересные, смешные и обучающие материалы. &lt;br&gt;&lt;br&gt;На сайте LinguaLeo.com вы найдете более 150 тысяч интерактивных материалов (фильмы, аудио и тексты) от носителей языка, сможете создать личный словарь, пройти увлекательные тренировки и получить сертификат по итогам обучающих курсов (грамматика, ЕГЭ и ГИА, бизнес-английский) и даже пообщаться с жителями солнечной Бразилии. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Добро пожаловать в Джунгли!</string>
    <string>Группа посвящена разработке приложений на основе платформы ВКонтакте API и всему, что с ней связано.&lt;br&gt;&lt;br&gt;API позволяет создавать интересные, интерактивные и популярные приложения. Встроенные средства монетизации позволяют приносить доход разработчикам приложений, начиная с первых дней запуска.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если у вас возник вопрос или проблема, связанная с приложениями, а не с их созданием - обратитесь в службу поддержки: http://vk.com/dev. Там помогут, тут нет.</string>
    <string>Наверняка каждый натыкался на неправдивую информацию ВКонтакте.&lt;br&gt;Наша задача — опровергнуть эту ересь. &lt;br&gt;Подписывайтесь на наш паблик и зовите друзей. Ведь чем нас больше, тем интереснее будут обсуждения!&lt;br&gt;&lt;br&gt;F.A.Q. : vk.cc/1cyS9m&lt;br&gt;&lt;br&gt;Список опровержений: vk.cc/109yN9&lt;br&gt;&lt;br&gt;МАТ=БАН! НЕ ЗАБЫВАЕМ ОБ ЭТОМ!</string>
    <string>Твиттер: twitter.com/tproger&lt;br&gt;RSS: tproger.ru/rss/&lt;br&gt;&lt;br&gt;Правила: vk.com/page-34266318_43743411&lt;br&gt;Сотрудничество: vk.com/page-34266318_43759202&lt;br&gt;FAQ: vk.com/page-30666517_44243227&lt;br&gt;Генератор цитат: tproger.ru/quotation/&lt;br&gt;Локальные сообщества: vk.com/page-30666517_44064992</string>
    <string>Это первая группа ВКонтакте по игре Counter-Strike.&lt;br&gt;Здесь вы найдете всю исчерпывающую информацию об игре, а также сможете найти команду для совместной игры.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Хостинг игровых серверов http://vifort.ru</string>
    <string>Журнал «ROLLING STONE» - журнал о современной культуре.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Facebook: http://www.facebook.com/RollingStoneRussia&lt;br&gt;&lt;br&gt;Rolling Stone  - это русская версия легендарного американского журнала, основанного в 1967 году Яном Веннером и являющегося одним из самых авторитетных и популярных журналов о современной культуре в мире. На страницах Rolling Stone представлена культурная и общественная жизнь во всех ее проявлениях: кино, литературе, театре, музыке - от мейнстрима до авангарда и андеграунда.  Журнал не обходит вниманием политические и социальные явления. Rolling Stone читают более 16 миллионов человек в странах Северной и Южной Америки, Европы, Азии и Австралии.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Rolling Stone  - это отражение жизни...&lt;br&gt;&lt;br&gt;#rs_quotation #rs_interview #rs_top #rs_style #rs_rockweek #rs_cinema #rs_articles #rs_review #rs_trailer #rs_biography #rs_видео_дня #rs_трек_дня #rs_city #rs_question</string>
    <string>Все заявки на ПОИСК НОТ пишем сюда: http://vk.com/topic-230714_26574320&lt;br&gt;&lt;br&gt;Запрещено:&lt;br&gt;1. Просить ноты в комментариях к новостям. Для этого выделена специальная тема.&lt;br&gt;2. Публиковать рекламные сообщения.&lt;br&gt;3. Публиковать сообщения в разделах, не подходящих по теме.&lt;br&gt;4. Ругаться матом, вести себя грубо и оскорблять других участников группы.</string>
    <string></string>
    <string>Больше Рапторов тут:&lt;br&gt;#1 - http://vk.cc/UlmG3&lt;br&gt;#2 - http://vk.cc/UlmM9&lt;br&gt;#3 - http://vk.cc/UlmRD&lt;br&gt;&lt;br&gt;Отправляйте нам своих Рапторов - нажимайте &quot;Предложить новость&quot;</string>
    <string>Лучшие новинки музыки 2013</string>
    <string>Игры созданные в Unity3D.</string>
    <string></string>
    <string>Официальная страница магазина &quot; В Яблочко&quot;. &lt;br&gt;Адрес: г. Иркутск, ул. Свердлова, 36 офис 522&lt;br&gt;Телефон: 620-991&lt;br&gt;&lt;br&gt;Приобретайте товар в наличии в г. Иркутск.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Заказы принимаем только на опт (в любой город)</string>
    <string>Под защитой Анонимуса (N).ORLY? &lt;br&gt;&lt;br&gt;Группа для художников в сфере компьютерной графики, в основном для начинающих работать в Photoshop ,Zbrush и т.д. и т.п. ...&lt;br&gt;&lt;br&gt;и просто для людей любящих смотреть на рисунки и наслаждаться красотой )&lt;br&gt;Присоединяйтесь!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Всегда рады советам опытных художников и просто творческих личностей.&lt;br&gt;&lt;br&gt;01час 47минут - 28 января 2009 годa, запоздалое открытие)&lt;br&gt;-----------------------------------------------------------&lt;br&gt;Для поисковиков: Art, Adobe_Photoshop, SAI, Corel painter, anime, to draw, digital painting, computer graphics , massive black, gnomon workshop, traditional art, design, tutors, brushes, links, scetch theater, anatomy, speed-art , speedart, chalenges, manga studio, music, visualisation, maya, 3dmax &amp;gt; компьютерная графика, традиционное искусство , уроки, массив блек, фотошоп, корел пейнтер, дизайн, кисти, спидарт, скетч, рисовать, рисунок, музыка, обучалки, краски, видеоуроки, анатомия, фигура, формы, светотень, перспектива, рисовать, чертить, красить, Genius, Wacom, Aiptech, intuos, graphite, a4, net, computer graphics, сеть, планшет,  ...&lt;br&gt;-----------------------------------------------------------&lt;br&gt;&lt;br&gt;СПИДПЕЙНТ КАЖДУЮ субботу с 19.00 до 22.10 по Москве в группе http://vkontakte.ru/club23842547</string>
    <string>Наивная и сентиментальная особа, подружка типичного программиста.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Правила и общее положение - vk.com/page-34266318_43592647&lt;br&gt;Сотрудничество - http://vk.com/pages?oid=-34266318&amp;amp;p=girl_partnership</string>
    <string>Это группа ведётся от лица петербургской кинокомпании &quot;ИНОЕКИНО&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наше ближайшее киномероприятие: &lt;br&gt;НОЧЬ КИНОПРЕМЬЕР, 7 сентября.&lt;br&gt;http://vk.com/inoekino_new_season&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для получения приглашения на наши мероприятия, добавляйте к себе юзера - &lt;br&gt;http://vkontakte.ru/id133436754</string>
    <string>Петергофский учебно-научный комплекс (факультеты, Шайба, общаги, кони, коровы, свежий воздух и пиво конечно)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Давайте ещё раз всмотримся в наши до боли знакомые лица. Помню, выйдешь куда-нить на улицу, в магаз, в Шайбу и всюду вы, мои дорогие интеллектуальные личища! Как мне теперь этого не хватает!!!</string>
    <string>Мы испытываем большое, светлое и бескорыстное чувство к  Мат-Меху и всему, что с ним связано!&lt;br&gt;&quot;Мы соль земли, мы украшение мира,&lt;br&gt; Мы полубоги - это постулат...&quot;&lt;br&gt;                                это наш гимн)))</string>
    <string>По-моему, вполне лаконично...</string>
    <string>Интересные вопросы и задачки на сообразительность. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Для начала задача некоторое время висит без ответа, затем ответ на неё появляется в соответствующей теме. Обсуждение каждой задачи идёт в комментариях, но правильный ответ при этом оставляйте только под столбиком точек, чтобы не было нежелательных подсматриваний ;)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ответы: http://vk.com/topic-40710398_27028603&lt;br&gt;Спорные вопросы: http://vk.com/topic-40710398_27081123&lt;br&gt;Задачи присылать сюда: http://vk.com/topic-40710398_27028655 (не забудьте отправить ответ админу)&lt;br&gt;Шахматная нотация: http://vk.com/wall-40710398_4208</string>
    <string>Всё о карьере в сфере IT!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ты сможешь не только найти работу, но и узнать секреты трудоустройства, познакомиться с представителями крупнейших IT-компаний, а также весело провести время в специальной game-зоне!&lt;br&gt;&lt;br&gt;В программе:&lt;br&gt;•    Выставочная сессия ведущих IT-компаний&lt;br&gt;•    Мастер-классы и лекции от лучших специалистов отрасли&lt;br&gt;•    Стартап-сессия с инвесторами от бизнес-инкубатора QD&lt;br&gt;•    Game-зона&lt;br&gt;&lt;br&gt;Бесплатная регистрация уже открыта: http://centercareer.timepad.ru/event/76809/</string>
    <string>Официальная группа лучшего музыкального плагина для браузера Google Chrome.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Использовать очень просто:&lt;br&gt;Устанавливаете плагин http://goo.gl/HSgkP.&lt;br&gt;Заходите на любую страницу Last.fm и нажимаете на понравившуюся синию кнопку, например тут: http://www.last.fm/music/The+Beatles/Abbey+Road :)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Не забываем голосовать за приложение :)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Основные возможности:&lt;br&gt;1) Простой музыкальный плеер интегрированный в браузер&lt;br&gt;2) Поддержка скробблинга&lt;br&gt;3) Не требует Flash&lt;br&gt;4) Проигрывание музыки в фоне&lt;br&gt;&lt;br&gt;Следите за обновлениями на нашем блоге http://chrome-music.tumblr.com/ или http://twitter.com/chrome_music.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Группа на Last.fm: http://www.last.fm/group/Last.fm+free+music+player+users.&lt;br&gt;Группа на Facebook: http://www.facebook.com/pages/Lastfm-free-music-player/128158783888611&lt;br&gt;&lt;br&gt;ДЛЯ ПОЛЬЗОВАТЕЛЕЙ CHROMIUM!:&lt;br&gt;Расширение работает только в Google Chrome. Для того что бы оно работало в Chromium вам нужно поставить дополнительный пакет кодеков для него. Для Ubuntu это &quot;chromium-codecs-ffmpeg-nonfree&quot;.</string>
    <string>Группа скрипта vkPatch</string>
    <string>7 сентября 2013 года. 23:30. Киноцентр «Мираж Синема».&lt;br&gt;ИНОЕКИНО представляет&lt;br&gt;&lt;br&gt;НОЧЬ КИНОПРЕМЬЕР &lt;br&gt;&lt;br&gt;Проект «Иноекино» открывает осенний киносезон сразу тремя интереснейшими премьерами! Как всегда, это самое лучшее из мира современного авторского кино. В эту ночь на большом экране в оригинале с субтитрами можно будет увидеть новый фильм непредсказуемого французского режиссера Франсуа Озона &quot;Молода и Прекрасна&quot;, в котором он в своей чувственной манере покажет историю молодой студентки запутавшейся в мире запретной любви и в поисках себя.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Далее программу &quot;Ночи Кинопремьер&quot; продолжит премьера американского фильма &quot;Лавлэйс&quot; оскароносного режиссера Роба Эпштейна. &quot;Лавлэйс&quot;  - это биография самой известной в мире порноактрисы Линды Лавлейс. Под угрозой смерти муж заставлял ее заниматься проституцией, а затем насильно привлек к съемкам в порнографии. Чтобы заработать подобную славу, ей нужно было сыграть только в одном фильме — «Глубокая глотка».  сю свою жизнь после этого она посвятила борьбе за права женщин.  &lt;br&gt;&lt;br&gt;Завершается мероприятие новым фильмом Марка Манна &quot;Трое в Нью-Йорке&quot;, главную роль в котором исполнил Киану Ривз. &quot;Трое в Нью-Йорке&quot; – это интересный образец авторского кино, посвященный потерянному поколению детей мегаполиса, поглощенных сексом, наркотиками и собственной неуверенностью.&lt;br&gt;&lt;br&gt;23.30 - Сбор гостей: чай с угощениями, музыка и приятная компания&lt;br&gt; &lt;br&gt;00.00 — МОЛОДА И ПРЕКРАСНА  (Jeune &amp;amp; Jolie). Франция. 2013&lt;br&gt;(В оригинале с русскими субтитрами)&lt;br&gt;Режиссер: Франсуа Озон&lt;br&gt;В ролях: Марина Вакт, Жеральдин Пайя, Фредерик Пьеро, Шарлотта Рэмплинг и др.&lt;br&gt;&lt;br&gt;01.40 - Антракт: чай с угощениями, музыка и приятная компания&lt;br&gt;&lt;br&gt;02. 10 — ЛАВЛЭЙС (Lovelace). США. 2013&lt;br&gt;(Дублировнный)&lt;br&gt;Режиссеры: Роб Эпштейн, Джеффри Фридман&lt;br&gt;В ролях: Аманда Сайфред, Питер Сарсгаард, Адам Броди, Роберт Патрик и др.&lt;br&gt;&lt;br&gt;03.40 - Антракт: чай с угощениями, музыка и приятная компания&lt;br&gt;&lt;br&gt;04.10 – ШЕСТЬ РАЗ (Shesh peamim). Израиль. 2012&lt;br&gt;(В оригинале с русскими субтитрами)&lt;br&gt;Режиссер: Джонатан Гарфинкел&lt;br&gt;В ролях: Сиван Леви, Рой Ник, Нив Зилберберг и др.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Билеты в кассах кинотеатра «Мираж Синема» &lt;br&gt;(Большой проспект П.С., д. 35А, м. Чкаловская, Горьковская, Спортивная)&lt;br&gt;Бронирование билетов по тел.: 677-15-92&lt;br&gt;Стоимость билета: 600 рублей на всю ночь</string>
    <string></string>
    <string>Двери нашего профбюро открыты для вас с понедельника по пятницу с 13.00 до 13.30.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мат и прямые оскорбления караются баном.&lt;br&gt;E-mail: profburo.mm@gmail.com</string>
    <string>Добро пожаловать в группу, посвящённой Школе Одарённых Детей им. А.П. Гужвина! ПРИСОЕДИНЯЙТЕСЬ К НАМ!</string>
    <string>Наша группа посвящена всем учащимся и выпускникам Школы Одаренных Детей им. Гужвина в городе Астрахани. В этом сообществе вы сможете найти своих одноклассников, задать вопрос о жизни школы на сегодняшний день, вспомнить годы своего обучения или обсудить вчерашнюю контрольную по химии:) В группе разрешено практически все: добавление видео и фото, создание отдельных тем и т.д. Однако все же есть ряд действий, которые в группе недопустимы: &lt;br&gt;- Употребление нецензурных выражений&lt;br&gt;- Оскорбление участников группы или преподавателей&lt;br&gt;- Обсуждение частной (личной) жизни преподавателей&lt;br&gt;- Рассылка спама</string>
    <string>20 апреля 2013 - открытие велосезона 2013.&lt;br&gt;Велопитер -  Велодрайв&lt;br&gt;&lt;br&gt;Маршрут для новичков, дистанция 16 км:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сбор в 13:00, старт в 13:50 от магазина Велодрайв – «Лахта», ТВК «Гарден Сити», Лахтинский пр. 85&lt;br&gt;&lt;br&gt;Маршрут для профессионалов, дистанция 66 км:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сбор в 10:00, старт в 11:00 от торгового центра «Активспорт», ТК «Меркурий», ул. Савушкина 141</string>
    <string>Вступайте, скоро будем разыгрывать нахаляву видеоигры и новинки :3 как только будет 1000 человек, стартуют конкурсы, так что не теряйтесь, приглашайте друзей и вступайте!</string>
    <string>Открытый киноклуб CINEMAtards&lt;br&gt;общежитие №14 этаж №8 правое крыло&lt;br&gt;&lt;br&gt;Смотрим хорошие фильмы с проектора на большом экране по вечерам  в приятной компании, пьем чай, едим вкусняшки, которые вы принесете. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Показы более-менее регулярны (2-3 раза в неделю).&lt;br&gt;часто смотрим на английском с субтитрами&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вход разумеется FREE,&lt;br&gt;но есть коробка для добровольных пожертвований на нужды синематардов.</string>
    <string>New Name Media совместно с компанией SoundFuture (аренда музыкальной аппаратуры) представляет:&lt;br&gt;&lt;br&gt;20 сентября NEW ROCK FEST открывает новый концертный сезон! Еще больше новых лиц, интересных призов и, конечно же, свежей музыки!День недели - пятница,так что каждый сможет вырваться и послушать молодые команды.&lt;br&gt;О каждой из команд мы будем рассказывать по чуть-чуть,так что не пропустите!&lt;br&gt;&lt;br&gt;18 00 - 18 40 TJ&lt;br&gt;&lt;br&gt;18 40 - 19 20 Puzzles&lt;br&gt;http://vk.com/puzzzzles&lt;br&gt;&lt;br&gt;19 20 - 20 10 Напротив&lt;br&gt;http://vk.com/naprotv&lt;br&gt;&lt;br&gt;20 10 - 21 00 Индиана&lt;br&gt;http://vk.com/indianarocken&lt;br&gt;&lt;br&gt;Начало в 17 00&lt;br&gt;Вход 200</string>
    <string>Мы музыкальная группа, играем что то Роковое=) Набираемс обороты=)&lt;br&gt;По всем вопросам участия группы в концертах сюда-&amp;gt;http://vk.com/greensenatov&lt;br&gt;&lt;br&gt;Logo by Rina Nilova&lt;br&gt;&lt;br&gt;Состав группы -----&amp;gt;&amp;gt;&amp;gt;v</string>
    <string>Мафия на МатМехе!&lt;br&gt;Уже почти 2 года регулярно проводим игры, присоединяйтесь))&lt;br&gt;Обычно на 7ом этаже 22ой общаги около 20 часов.&lt;br&gt;Приходите со своими стульями!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Приглашаются ВСЕ=) Хочешь поиграть?Познакомиться с новыми людьми? Пообщаться?Значит тебе к нам=)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Тут мы договариваемся о времени встреч, спорных моментах в прошедших играх, да и просто обсуждаем столь чудесную игру!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Играем в классическую &lt;br&gt;Девизы: Играем, пока нравится играть. Общаемся, пока нравится общаться)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Главные особенности:&lt;br&gt;&lt;br&gt;*Доктор лечит от всего, но не лечит одну цель 2 ночи подряд.&lt;br&gt;*Обозначение для комиссара: палец вверх - хороший, палец вниз - плохой.&lt;br&gt;*Маньяк сам за себя как третья сторона.&lt;br&gt;*Голосовать обязательно всем ровно по 1 разу.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Остальные правила смотрите в обсуждениях.</string>
    <string>Игра,с бумажками и конечно шляпой=)&lt;br&gt;Приглашаются все!!!&lt;br&gt;Все,кто может,кто хочет и кому скучно сидеть дома=)&lt;br&gt;Зовите друзей,зовите знакомых,возлюбленных и просто чуваков,встретившихся по дороге=)&lt;br&gt;Приходите!!!&lt;br&gt;Сборы проходят в 20:00 в холле 22-ого общежития.&lt;br&gt;День будет всегда указываться заранее&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ах,да, о чём это я...Стулья!!!- не стоит сидеть на голом бетоне-это не удобно и не очень полезно;))&lt;br&gt;Ну если вы не из 21-22-ой общаги,то что-нибудь придумаем.На крайняк будем сбегать из холла в комнату.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Суть игры-отгадывание слов.&lt;br&gt;1.В кругу сидит четное количество игроков.(Между собой заранее поделенных на пары жребием)&lt;br&gt;2.По кругу идет шляпа.&lt;br&gt;3.Человек,держащий шляпу в руках,  достает бумажку со словом и пытается объяснить напарнику,что за слово выпало ему,  за определенное количество секунд&lt;br&gt;4.Нельзя употреблять коренные слова.&lt;br&gt;5.Выигрывает та пара,которая угадала больше всех слов.</string>
    <string>группа с целью общения и обменом информацией, не являющейся государственной тайной</string>
    <string>25 августа 2013 года в 11 часов 00 минут во Дворце бракосочетания №2.&lt;br&gt;Мы  разослали приглашения тем, кто возможно захочет нас поддержать и посмотреть как мы станем мужем и женой, но это не является чем-то обязательным. Все по вашему желанию.&lt;br&gt;Желающим просьба прийти чуть пораньше. Сразу после церемонии во дворце мы с Сашей улетаем, поэтому цветы на свадьбу лучше не брать - мы все равно не сможем насладиться ими.</string>
    <string>Самое неавторитетное мнение, самые бездарные обзоры на самой худшей группе ВК!&lt;br&gt;ПОДПИШИСЬ!</string>
    <string>Обещанные фоточки.</string>
  </groups>
  <sex>MALE</sex>
  <friends class="linked-list">
    <long>248121</long>
    <long>369621</long>
    <long>617015</long>
    <long>1175118</long>
    <long>1676722</long>
    <long>1835693</long>
    <long>1852326</long>
    <long>3226573</long>
    <long>3320654</long>
    <long>3627344</long>
    <long>4604056</long>
    <long>5122688</long>
    <long>6053606</long>
    <long>6232450</long>
    <long>7926066</long>
    <long>12828920</long>
    <long>15309342</long>
    <long>18625267</long>
    <long>19428388</long>
    <long>27852602</long>
    <long>49830073</long>
    <long>55363692</long>
    <long>80321107</long>
    <long>115753099</long>
  </friends>
  <birthDate>
    <day>9</day>
    <month>12</month>
    <year>1992</year>
  </birthDate>
</AccountVector>