<AccountVector>
  <id>432992</id>
  <first__name>Антон</first__name>
  <last__name>Калинкин</last__name>
  <groups class="linked-list">
    <string>Мат-Мех СПбГУ.&lt;br&gt;Математическое обеспечение и администрирование информационных систем.&lt;br&gt;4 курс.&lt;br&gt;2012 - 2013 учебный год.</string>
    <string></string>
    <string>Страница курса &quot;Функциональное программирование&quot;, мат-мех СПбГУ, осень 2013</string>
    <string>Я увожу к отверженным селеньям,&lt;br&gt;Я увожу сквозь вековечный стон,&lt;br&gt;Я увожу к погибшим поколеньям.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Был правдою мой зодчий вдохновлен:&lt;br&gt;Я высшей силой, полнотой всезнанья&lt;br&gt;И первою любовью сотворен.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Древней меня лишь вечные созданья,&lt;br&gt;И с вечностью пребуду наравне.&lt;br&gt;Входящие, оставьте упованья.&lt;br&gt;&lt;br&gt;    // Надпись на дверях матмеха.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Математическое обеспечение и администрирование информационных систем.&lt;br&gt;4 курс. 442 группа&lt;br&gt;2012 - 2013 учебный год.</string>
    <string>Студенты-второкурсники из 241ой группы Мат-Меха. На 2010-2011 учебный год.&lt;br&gt;&lt;br&gt;На самом деле это тайная организация супер героев, которые каждодневно препятствуют Мат.Меховскому злу и стойко держат оборону на границах Матанализа.</string>
    <string></string>
    <string>Никакого мейнстрима. Россия в чистом виде!</string>
    <string>Just for fun!&lt;br&gt;Repost of the best jokes from 9gag.com&lt;br&gt;9GAG is the easiest way to have fun.&lt;br&gt;Official page.</string>
    <string>everywhere!</string>
    <string>Всех, кто имеет отношение к легендарной школе №80 им. А.С.Пушкина с углубленным изучением английского языка, милости просим!!!</string>
    <null/>
    <string>Шоу-рум РЕТЕК  предлагает Вашему вниманию аксессуары из натуральной кожи, которые будут сочетать в себе высшую моду и функциональность, соответствуя, таким образом, требованиям современных женщин и мужчин. Свыше 450 искусных мастеров-дизайнеров Италии и других европейских стран превращают кожу в красивую сумку, пормоне, ремень, чехол или портфель. Кожа всегда считалась символом благосостояния и престижа, а хорошая кожа - это уже стиль.&lt;br&gt;Наш интернет- магазин является официальным  поставщиком продукции  &quot;Neri Karra&quot; и &quot;Petek&quot; в России. Вы  сможете  приобрести интересную модель, при этом  не переплачивая лишних  денег , а также  заказать с доставкой на  дом в удобное  вам время.</string>
    <string>Профессиональная команда шкиперов и инструкторов «Илакс».&lt;br&gt;&lt;br&gt;Следуя известной истине, что «Нет ничего прекраснее корабля, идущего под всеми парусами» мы организуем и предлагаем туры активного времяпрепровождения в шхерной части Ладожского озера, которое еще в 1703 году Петр I специальным указом произвел в «НАСТОЯЩЕЕ МОРЕ», а древние карелы, первые жители Северо-Западных берегов Ладоги, называли «Карельским морем».&lt;br&gt;&lt;br&gt;Путешествовать любят многие и ради новых ощущений готовы отправиться в самые дальние уголки, не считаясь с затратами ни времени, ни средств. Они и не предполагают, что всего в 200 километрах от Санкт - Петербурга находится место, способное поразить своей красотой и оставить незабываемые впечатления на всю жизнь, заставляя возвращаться сюда снова и снова.........&lt;br&gt;&lt;br&gt;Шхеры Ладожского озера......&lt;br&gt;&lt;br&gt;Побывав здесь, влюбляешься в эти места раз и навсегда! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы дадим Вам прекрасную возможность провести здесь несколько незабываемых дней и ночей в компании таких же влюбленных в северную природу людей.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЛАДОГА - это не просто озеро, а настоящее море, с солнцем, уходящим за горизонт, с морским прибоем и криком чаек.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Песчаные отмели, россыпи валунов и заросшие лесом островки. Запутанные лабиринты проливов завораживают путешественника. Вы услышите пение птиц, шум волны, плеск весла и скрип такелажа. Вольный ветер надует белый парус, а Ладожские шхеры и восхитительные Белые ночи не оставят Вас равнодушными. Приобретя новых друзей и испытав все трудности и радости походной романтики, Вы станете единой, сплоченной командой, отдохнете телом и душой, наберетесь новых, ни с чем не сравнимых впечатлений.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ВНИМАНИЕ!!! Смена основного офиса продаж в Санкт - Петербурге. &lt;br&gt;&lt;br&gt;&quot;МЭВЕРИК СПб&quot; 191036, САНКТ-ПЕТЕРБУРГ, САПЕРНЫЙ ПЕРЕУЛОК, ДОМ 20 &lt;br&gt;тел/факс:   + 7 812 719 61 10, &lt;br&gt;тел.  +7 812 324 41 47&lt;br&gt;&lt;br&gt;Офис находится в гостинице &quot;ТОАЗ&quot; в пяти минутах ходьбы от ст. метро &quot;Чернышевская&quot;&lt;br&gt; На вопросы по турам отвечают в офисе Татьяна Кульпина и Нина Никифорова. &lt;br&gt;Заходите в гости попить чайку и  обсудить вопросы наступающего сезона!!!</string>
    <string>Бесплатное теоретическое обучение парусному спорту.&lt;br&gt;Содействие устройству в экипажи яхт, в том числе для практического обучения.&lt;br&gt;Проведение молодежных мероприятий на парусных яхтах.&lt;br&gt;Набор в секцию  проводится в течение всего года.&lt;br&gt;Деятельность секции происходит на общественных началах, никто не получает и не платит никаких денег. &lt;br&gt;Никакого финансирования, ни от кого нет.&lt;br&gt;Секция открыта для всех желающих, не только для студентов СПбГУ. &lt;br&gt;Университет предоставляет только помещение для теоретических занятий.&lt;br&gt;Успешное прохождение теоретического курса предполагает наличие начального практического опыта. Поэтому перед теорией желательно походить под парусами или поучаствовать в подготовке яхты к выходам в море. Если у вас еще нет такой возможности, то можно устроиться в экипаж дружественной яхты: &lt;br&gt;http://vk.com/topic-491722_22291846 &lt;br&gt;&lt;br&gt;Основной целью секции являются популяризация парусного спорта среди молодежи.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Секция работает при поддержке членов Президиума Санкт-Петербургского парусного союза http://sailingunion.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;В рамках секции в период между навигациями, в течение октября – апреля проводится учебный курс по программе подготовки квалифицированных яхтсменов. &lt;br&gt;В 2008-2011 гг. курс читал капитан яхты &quot;Вея&quot; Николай Смирнов. &lt;br&gt;В 20011-2012 годах в секции работают уже 13 преподавателей по различным дисциплинам.&lt;br&gt;Учебные материалы на сайте яхты &quot;ВЕЯ&quot; http://veya7.spb.ru&lt;br&gt;Теоретические занятия проводятся по адресу: 10 линия В.О, 33/35, факультет географии и геоэкологии СПбГУ&lt;br&gt;В апреле - мае секция принимает участие в подготовке яхт к выходу в море. В июне – сентябре участвует в походах и соревнованиях.&lt;br&gt;В том числе Международной регате «THE TALL SHIPS’ RACES BALTIC – 2013»&lt;br&gt;&lt;br&gt;Подписаться на рассылку новостей можно здесь:&lt;br&gt;http://groups.google.ru/group/yachting_spbsu&lt;br&gt;&lt;br&gt;Секция организована при активной поддержке студентов и выпускников Факультета географии и геоэкологии СПбГУ в 2007 году.</string>
    <string>60˚N – это клуб, объединяющий парусные яхты России, работающий по программе парусных учебных экспедиций. На сайте клуба можно ознакомиться со списком ближайших походов, почитать отчеты о делах минувших дней или покопаться в библиотеке наших материалов по яхтингу. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Клуб предлагает:&lt;br&gt;    * Знакомство с яхтингом в неформальной обстановке&lt;br&gt;    * Улучшение и закрепление имеющихся навыков&lt;br&gt;    * Наработку опыта и плавстажа для яхтсменов, стремящихся к яхтенным дипломам&lt;br&gt;    * Участие в необычных и интересных парусных экспедициях</string>
    <string>ГРАФИК  ТУРОВ на 2013 год: &lt;br&gt;&lt;br&gt;СЕНТЯБРЬ-ОКТЯБРЬ. АДРИАТИЧЕСКОЕ МОРЕ. Хорватия. Остров Црес. &lt;br&gt;21.09.2013 по 28.09.2013&lt;br&gt;05.10.2013 по 12.10.2013. Стоимость тура на человека 18 880 руб.(Описание тура в разделе Документы)&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЕЖЕНЕДЕЛЬНО с июня:&lt;br&gt;по Ладожским шхерам и реке Вуоксе:&lt;br&gt;С понедельника по пятницу пятидневный тур - стоимость 7 500 руб.&lt;br&gt;С четверга по воскресенье четырехдневный тур - стоимость  5 880 руб.&lt;br&gt;по Ладожским шхерам:&lt;br&gt;С субботы по воскресенье двухдневный тур (выходного дня) стоимость 3 000 руб.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Все туры могут быть объединены между собой по вашему желанию, объяснения и описания в разделе &quot;Документы&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;С 1 мая по 10 сентября 2013 года проводятся путешествия по нашим бескрайним водным просторам – это Ладога, Онега, Белое море, озерные маршруты в труднодоступные места Северной Карелии. &lt;br&gt;&lt;br&gt;С середины сентября мы начнем путешествовать по югу  Европы – это Эгейское, Средиземное моря. &lt;br&gt;Наш девиз: КАЯК КРУГЛЫЙ ГОД!!! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Эта группа нужна для того, что бы информировать Вас о наших путешествиях. Будьте с нами и Вы всегда сможете присоединиться к интересующему Вас туру.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наши координаты:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Разработчики проекта: &lt;br&gt;Кривенко Алексей +7(911) 198 70 59 &lt;br&gt;Орлов Дмитрий     +7(911) 975 76 07&lt;br&gt;                            +7(921) 961 60 38</string>
    <string>Наша турфирма стабильно работает с 2006 года! Мы предлагаем широкий спектр направлений и огромный выбор горячих туров по низкой цене, только от надежных туроператоров!&lt;br&gt;Телефоны для связи: 702-79-90, 275-54-02, 921-50-76!</string>
    <string>Группа занимающихся на теоретических занятиях в Секции яхтинга на геофаке СПбГУ с ноября 2012 по апрель 2013 г. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Расписание занятий:&lt;br&gt;понедельник, четверг с 20:00 до 21:30&lt;br&gt;&lt;br&gt;Адрес: &lt;br&gt;г. Санкт-Петербург, 10я линия В.О. дом 33-35, актовый зал факультета географии и геоэкологии СПбГУ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Секцию ведет капитан яхты Вея - Николай Смирнов. http://www.veya7.spb.ru/&lt;br&gt;В течении года будет прочтен теоретический курс по парусному спорту. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Набор в секцию проводится в течение всего года, участие в деятельности секции является бесплатным.</string>
    <string>- стиралка&lt;br&gt;- пол с подогревом&lt;br&gt;- стеклопакеты&lt;br&gt;- душ&lt;br&gt;- большая кухня&lt;br&gt;- 7 мест &lt;br&gt;&lt;br&gt;500р. с человека.&lt;br&gt;&lt;br&gt;8-911-960-60-54 Слава&lt;br&gt;&lt;br&gt;поселок пл. 69 км&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дополнительно: теплая квартира, евроремонтом (это так наверное называется когда стеклопакеты и выглядит не че), большой площади( вроде как 17 первая комната, кухня метров 12, и вторая комната метров тоже 17) Коридор нормальный, не маленький. Место под хостел выбрано так чтобы на кухне можно было устраивать треш и не мешать соседям. Очень напоминает КИРОВСК. За окном играют дети в садике. Вокруг белый снег. Очень напоминает ФИНКУ. Мусор и уборка за хозяевами. Стараемся варить кашу с утра перед каткой. До 2-х креселки 10 минут пешком. Что касается спальных мест то это две двухярусные новые Икеевские кровати (кто разбирается: матрас ср. жесткость, подушка высокая, одеяло особо теплое) и диван на двух человек. Постельное белье стираем в стиралке которая тоже есть. Холодильник. Телек даже не включали, тоже есть.  &lt;br&gt;&lt;br&gt;ПО СУББОТАМ ХОДИМ В БАНЮ (она в 400м.)</string>
    <string>Приглашаю Вас на фотосъемку в любом стиле: репортажную, постановочную, портретную, деловую, семейную, детскую, love story.&lt;br&gt;Организациям предлагаю съемку различных мероприятий на выгодных условиях.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Так же предлагаем Вам:&lt;br&gt;- Печать фотографий&lt;br&gt;- Художественную ретушь&lt;br&gt;- Создание фото-коллажей&lt;br&gt;- Восстановление старых фото&lt;br&gt;- Дизайн и печать фотокниг&lt;br&gt;&lt;br&gt; Задать все интересующие Вас вопросы можно по телефонам:&lt;br&gt;           +7(911)016-51-50 Ольга&lt;br&gt;почта:&lt;br&gt;          tixomirova_olga@mail.ru</string>
    <string></string>
    <string>Фотографируйте детские рисунки и оформляйте заказ на посуду с Вашими рисунками на нашем сайте www.bukashka.su.</string>
    <string>Приветствуем всех одноклассников! Наконец-то у нас есть собственная группа! Всем кабачок! И помните: Половозрела невозможно победить! Его можно только преодолеть!...</string>
    <string>Приглашаем с 12 по 15 сентября 2013 года своих друзей, коллег по туристскому бизнесу, организаторов корпоративных встреч, журналистов, репортеров, фото и видео корреспондентов, создателей сайтов и активных, непоседливых людей различных профессий &lt;br&gt;на традиционный, осенний рекламный четырехдневный тур – &lt;br&gt;«Небольшие каникулы на Ладоге – с четверга по воскресенье».&lt;br&gt;Рекламный тур завершает юбилейный, пятнадцатый сезон программы «Отдых под парусами на Ладожском озере». Профессиональная команда шкиперов и инструкторов туризма под брендом «ИЛАКС» пятнадцать лет работает с туристами с июня по сентябрь на просторах Северо – Западной части Ладожского озера.&lt;br&gt;Лето 2013 года на Ладоге – как всегда, было теплым и ласковым. Много солнца, ветра и дождей в меру настолько, что отличный урожай земляники, малины, черники, брусники и грибов на островах радовал нас летом и продолжает радовать осенью!!! Суперская рыбалка в этом году в Ладожских шхерах!!! Как показывают наши многолетние наблюдения за Северо-Западной частью Ладожского озера –&lt;br&gt;НА ЛАДОГЕ ВСЕГДА ТОЛЬКО ХОРОШАЯ ПОГОДА!!!&lt;br&gt;На осеннем рекламном туре представляем яхту «Сигма 2» с капитаном Сергеем Дедушенко. Новая яхта на причале – новые возможности на следующий сезон. Конечно в программе будут морские каяки и, если повезет с погодой, соревнования на двадцатиместных каноэ типа «Дракон».&lt;br&gt;Наша парусная флотилия ждет Вас у причала в заливе Лехмалахти.</string>
  </groups>
  <sex>MALE</sex>
  <friends class="linked-list">
    <long>248121</long>
    <long>369621</long>
    <long>617015</long>
    <long>692471</long>
    <long>1484560</long>
    <long>1526701</long>
    <long>1553326</long>
    <long>1676722</long>
    <long>1835693</long>
    <long>1940423</long>
    <long>3226573</long>
    <long>3627344</long>
    <long>6053606</long>
    <long>10177908</long>
    <long>27852602</long>
    <long>49830073</long>
    <long>80321107</long>
  </friends>
</AccountVector>