<AccountVector>
  <id>4569525</id>
  <bdate>4.9.1991</bdate>
  <first__name>Екатерина</first__name>
  <last__name>Башканкова</last__name>
  <groups class="linked-list">
    <string>Я обязательно напишу тут что-нибудь. Но сначала... Мне нужно выпить.</string>
    <string>Неожиданное бухалово в субботу</string>
    <string>Что поделать, осталась водка.</string>
    <null/>
    <string>Если кто-то хочет сделать какой-то салат/мясо, в общем любую еду, создавайте опрос с ответами да/нет&lt;br&gt;&lt;br&gt;Внимание! Проголосуйте, пожалуйста, везде, чтобы потом не было такого, что где-то не учтено ваше мнение. И следите за обновлениями группы.</string>
    <string>Днюшечка некоего г-на .</string>
    <string>Самое крупное русскоязычное сообщество людей, изучающих английский язык. Практикуем английский каждый день прямо в ВК, не отрываясь от повседневных задач, с пользой и удовольствием. Присоединяйся! Достаточно зайти на нашу страницу и нажать &quot;Вступить в группу&quot;</string>
    <string>Эта группа для тех, кто любит путешествия и ценит красоту. Здесь вы откроете для себя самые интересные места на Земле, выберете маршруты своих будущих путешествий, сможете рассказать о своих путешествиях. Найдете попутчиков, сможете пообщаться с единомышленниками и просто с интересными людьми.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Меню сообщества: http://vkontakte.ru/page-14897324_37052376&lt;br&gt;&lt;br&gt;Поиск по темам&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/board14897324?act=search&amp;amp;q=</string>
    <string>В этой группе вы можете наслаждаться просмотром своих самых любимых фильмов, сериалов.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вопросы по поводу выхода и озвучки интересующего Вас сериала задаем здесь:&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/topic-19802817_24118129&lt;br&gt;Вопросы заданные на стене будут удаляться.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если у Вас не отображаются альбомы группы, ищите тот или иной сериал здесь: &lt;br&gt;http://vkontakte.ru/video?act=edit&amp;amp;gid=19802817</string>
    <string>Интересное из мира науки и не только!&lt;br&gt;То, что происходит вокруг нас каждый день!&lt;br&gt;То, что мы обязаны знать!&lt;br&gt;То, что мы обязаны передавать!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ежедневные рубрики:&lt;br&gt;- «Science-News» (#Science);&lt;br&gt;- «Science-Date»(#SciDate).&lt;br&gt;- «Познавательная статья из мира науки»;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Независимые рубрики:&lt;br&gt;- «Science-Fact»;&lt;br&gt;- «Science-Photo»;&lt;br&gt;- «Science-Technology»;&lt;br&gt;- «Science-Auto»;&lt;br&gt;- «Science-Architecture»;&lt;br&gt;- «Science-Design»;&lt;br&gt;- «Science-Futurity»;&lt;br&gt;- «Science-Psychology»;&lt;br&gt;- «Science-Video»;&lt;br&gt;- «Science-Health»;&lt;br&gt;- «Science-Art»;&lt;br&gt;- «Science-совет дня»;&lt;br&gt;- «N самых…»;&lt;br&gt;- «Паранормальные и аномальные явления»;&lt;br&gt;- «Science-Quotes»;&lt;br&gt;- «Science-Other».&lt;br&gt;&lt;br&gt;История публикаций(архив): vk.cc/NCFIG;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наши проекты вы можете увидеть в списке &quot;Рекомендуем&quot; в правой колонке.&lt;br&gt;&lt;br&gt;©2011-2013 vkScience &lt;br&gt;&lt;br&gt;Каждая 3-я предложенная статья набирает необходимое количество лайков.</string>
    <string></string>
    <string>Хитрости жизни - набор методик и приёмов «взлома» окружающей жизни для упрощения достижения поставленных целей при помощи разных полезных советов и хитрых трюков.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы не создаем новые методики, а просто эффективно владеем существующими&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Советы&lt;br&gt;- Полезное видео&lt;br&gt;- Вещи, сделанные своими руками</string>
    <string></string>
    <string>Чтобы стать успешным человеком, нужно всего лишь думать, как они. Измени свое мышление и ты изменишь себя</string>
    <string></string>
    <string>В нашей группе вы найдёте идеи для романтических сюрпризов, подарков, идеи проведения и оформления праздника.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Предлагайте свои идеи (сделать это можно чуть ниже, нажав &quot;предложить новость&quot;)!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Чтобы найти романтические идеи, воспользуйтесь поиском по группе http://vk.com/topic-35059398_27063910  по словам &quot;романтическая идея&quot;, &quot;романтический подарок&quot; и пр. Также можно искать и по любым другим словам, например &quot;Декор&quot;. Вбиваем в строку поиска без &quot;&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;За несанкционированную рекламу в группе - бан.</string>
    <string>Сообщество людей, которые любят handmade.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мастер-классы, пошаговые уроки и инструкции, советы и примеры продукции, сделанной вручную. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы ничего не продаем, а лишь рассказываем людям о лучших примерах того, что можно сделать своими руками. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Дизайн мебели, интерьер, одежда, бижутерия, игрушки, экстерьер, подарки.</string>
    <string></string>
    <string>Откройте природу заново вместе с нами...&lt;br&gt;&lt;br&gt;Рубрики:&lt;br&gt;1. Animals - все про животных:&lt;br&gt;- «Animals-Fact»;&lt;br&gt;- «Animals-Art»;&lt;br&gt;- «Animals-Photo»;&lt;br&gt;- «Animals-Video»;&lt;br&gt;- «Млекопитающие»;&lt;br&gt;- «Собаки»;&lt;br&gt;- «Кошки»;&lt;br&gt;- «Беспозвоночные»;&lt;br&gt;- «Земноводные»;&lt;br&gt;- «Птицы»;&lt;br&gt;- «Пресмыкающиеся»;&lt;br&gt;- «Рыбы».&lt;br&gt;&lt;br&gt;Обращаем Ваше внимание на то, что разделение животных на вышеуказанные рубрики сделано для простоты навигации и поиска, а не по классам и видам.&lt;br&gt;&lt;br&gt;2. Nature - природа:&lt;br&gt;- «Nature»;&lt;br&gt;- «Nature-Fact»;&lt;br&gt;- «Nature-Art»;&lt;br&gt;- «Nature-Photo»;&lt;br&gt;- «Nature-Video».&lt;br&gt;&lt;br&gt;3. Plantes - растения:&lt;br&gt;- «Plantes»;&lt;br&gt;- «Plantes-Fact»;&lt;br&gt;- «Plantes-Art»;&lt;br&gt;- «Plantes-Photo».&lt;br&gt;&lt;br&gt;4. Общие рубрики:&lt;br&gt;- «N-самых»;&lt;br&gt;- «News»;&lt;br&gt;- «Аномальные явления»;&lt;br&gt;- «Other».&lt;br&gt;&lt;br&gt;С уважением, администратор Nature.</string>
    <string>Сообщество о красоте&lt;br&gt;&lt;br&gt;Идеи и how to макияжей, причесок, маникюра Советы по уходу за кожей и телом &lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы открыты к сотрудничеству и будем рады услышать ваши идеи и пожелания!</string>
    <string>Каждый день следует прочитать хоть какое-нибудь мудрое изречение.&lt;br&gt;© Иоганн Вольфганг Гёте</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>«Blog Fiesta» — для людей, интересующихся событиями Петербурга и всем, что связано с городом. Мы ищем необычные, интересные мероприятия, делимся фотографиями и рассказываем о неформальных достопримечательностях города.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Рубрики:&lt;br&gt;• Live — http://blog-fiesta.com/4&lt;br&gt;• Места — http://blog-fiesta.com/5&lt;br&gt;• Новости — http://blog-fiesta.com/1&lt;br&gt;• События — http://blog-fiesta.com/3&lt;br&gt;• Достопримечательности — http://blog-fiesta.com/6</string>
    <string>Если вы любите сериал FRIENDS (Друзья), то милости просим, а кто его никогда не смотрел, тот многое потерял!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Друзья (Friends) — популярный американский комедийный телевизионный сериал (ситком), повествующий о жизни шестерых лучших друзей. Сериал стал одним из наиболее заметных телевизионных проектов 1990-х годов и получил множество наград, в том числе три премии «Эмми».&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПУБЛИЧНАЯ СТРАНИЦА ГРУППЫ:&lt;br&gt;vk.com/public23302992&lt;br&gt;Сериал FRIENDS - 10 сезонов, 236 серий&lt;br&gt;Сериал Joey - 2 сезона&lt;br&gt;Группа создана 21.01.2007&lt;br&gt;Правила группы: vk.com/page-2992_1569286</string>
    <null/>
    <string>Новости музыки. Подборки, клипы, хиты.</string>
    <string>•  Основным направлением нашей деятельности является освещение прекрасного мира инструментальной музыки во всем его многообразии &lt;br&gt;&lt;br&gt;•  Авторство всех текстов, сопровождающих публикации, принадлежит администрации сообщества; подборки музыкального материала уникальны и созданы на основе внимательного изучения творчества того или иного музыканта.&lt;br&gt;&lt;br&gt;•  В соответствии с законодательством РФ весь музыкальный материал, представленный на странице, предназначен исключительно для персонального использования в ознакомительных целях. Все права на него принадлежат их владельцам.</string>
    <string></string>
    <string>«Футура́ма» (англ. Futurama) — американский мультсериал, созданный на студии «XX век Фокс» Мэттом Грейнингом (Matt Groening) и Дэвидом Коуэном (David X. Cohen), авторами мультсериала «Симпсоны». Действие сериала происходит в Нью-Нью-Йорк Сити в 3000 году (то есть в далёком будущем).&lt;br&gt;&lt;br&gt;На данный момент (лето 2012 г.) снято 7 ПРОИЗВОДСТВЕННЫХ (нумерация эпизодов через ACV) сезонов &quot;Футурамы&quot;:&lt;br&gt;Сезон 1 - 13 серий;&lt;br&gt;Сезон 2 - 19 серий;&lt;br&gt;Сезон 3 - 22 серии;&lt;br&gt;Сезон 4 - 18 серий;&lt;br&gt;Сезон 5 - 4 полнометражных мультфильма;&lt;br&gt;Сезон 6 - 26 серий;&lt;br&gt;Сезон 7 - 13 серий.&lt;br&gt;Для показа на ТВ первые 4 производственных сезона были разбиты на 5 ТЕЛЕВИЗИОННЫХ (нумерация эпизодов через SE), а полнометражки показаны в виде отдельного сезона из 16 серий. Поэтому число телевизионных сезонов сейчас  равно 8.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В группе запрещены:&lt;br&gt;- спам;&lt;br&gt;- мат;&lt;br&gt;- сообщения, унижающие личность других пользователей;&lt;br&gt;- флуд;&lt;br&gt;- реклама;&lt;br&gt;- просьбы о добавлении в друзья.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Нарушители получат пожизненный БАН.</string>
    <string>Мы пишем про интересные события, заведения и новости Петербурга.</string>
    <string>Добро пожаловать на официальную страницу Burton Russia. Мы расскажем про яркую, активную жизнь в стиле Burton. Про друзей, про горы, снег, моря и города!</string>
    <string>Лёгкий английский&lt;br&gt;Вся грамматика в игровой форме&lt;br&gt;&lt;br&gt;Заходите и занимайтесь:&lt;br&gt;&lt;br&gt;1. Грамматический тренажёр (конструктор английских мыслей): PapaMango.com/#c&lt;br&gt;2. Тренажёр для совершенствования произношения и навыка понимания речи: PapaMango.com/#t&lt;br&gt;3. Тренажёр для запоминания слов: PapaMango.com/#w</string>
    <string>Первая группа любителей Симпсонов ВКонтакте.</string>
    <string>Самые вкусные рецепты!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для вашего удобства в поиске нужных рецептов у нас появились рубрики:&lt;br&gt;&lt;br&gt;#Блюдо_дня_PinMe - все рецепты блюд (кроме напитков)&lt;br&gt;&lt;br&gt;#Выпечка_PinMe&lt;br&gt;&lt;br&gt;#Напитки_PinMe&lt;br&gt;&lt;br&gt;#Полезное_и_интересное_PinMe - здесь собраны разные полезные советы, а также немного кулинарного юмора&lt;br&gt;&lt;br&gt;#Завтрак_PinMe&lt;br&gt;&lt;br&gt;#Рецепт_на_утро_PinMe - здесь мы с вечера публикуем разные рецепты чем вы можете себя побаловать с утра&lt;br&gt;&lt;br&gt;#Десерт_PinMe&lt;br&gt;&lt;br&gt;#Твой_PinMe - рецепты и советы присланные нашими любимыми читателями&lt;br&gt;&lt;br&gt;#На_диете_PinMe - лёгкие и низкокалорийные блюда</string>
    <string></string>
    <string>Официальная группа в контакте для ценителей творчества группы JANE AIR.&lt;br&gt;&lt;br&gt;http://janeair.ru&lt;br&gt;http://twitter.com/JaneAirBand&lt;br&gt;http://www.youtube.com/janechannel&lt;br&gt;http://www.facebook.com/JaneAirBand&lt;br&gt;&lt;br&gt;Правила группы смотреть тут! http://vkontakte.ru/topic-9828_24107078&lt;br&gt;&lt;br&gt;Состав группы:&lt;br&gt;Антон Лиссов &lt;br&gt;http://vkontakte.ru/lissoff&lt;br&gt;https://twitter.com/lissoff &lt;br&gt;&lt;br&gt;Сергей Макаров&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/sergeygokk&lt;br&gt;http://twitter.com/SergeyGokk&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сергей Григорьев&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/ikoren&lt;br&gt;http://twitter.com/sergeikoren&lt;br&gt;&lt;br&gt;Антон Сагачко&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/id586092&lt;br&gt;http://twitter.com/toxadrumz</string>
    <string>!!подписывайтесь на публичную страничку!!&lt;br&gt;\/ Ссылка ниже \/</string>
    <string>Два блестящих физика, Леонард и Шелдон, считают себя «великими умами». Но их гениальность ничуть не помогает им общаться с людьми, особенно с женщинами. Всё начинает меняться, когда напротив них поселяется блондинка Пенни и Леонард начинает интересоваться ею. У главных героев есть странные друзья: Говард Воловиц, любящий употреблять фразы на шести разных языках и Раджеш Кутраппали, который не может ни слова сказать девушкам, если не выпьет хотя бы немного алкоголя.</string>
    <string>Федеральная сеть магазинов суши и всего для суши. Наши магазины работают в Санкт-Петербурге, Москве, Нижнем Новгороде,Екатеринбурге,Самаре,Великом Новгороде ,Пскове,Петрозаводск,Казани и Уфе.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Меню магазина Суши Шоп состоит из блюд японской, китайской и европейской кухни. У нас вы можете быстро и вкусно поесть, не проводя время в ожидании официанта и своего заказа. В Сети магазинов Суши Шоп заказ готовится сразу, на глазах у посетителя. Для удобства посетителей магазина Суши Шоп, внутри расположены комфортабельные стойки, за которыми можно посидеть и расслабиться. В каждом магазине также имеется плазменная панель, на которой транслируются познавательные уроки о приготовлении суши и роллов дома.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В Сети магазинов Суши Шоп вы можете не только вкусно поесть, но и купить всё необходимое для приготовления суши у себя дома. В продаже имеются все ингредиенты, входящие в состав суши (листы нори, лосось, рис для суши, чукка, икра масаго и многое другое).</string>
    <string>Регулярные Ночи Кино в Санкт-Петербурге!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ближайшие Ночи Кино 18 и 19 октября  в к/т Москва (ТРК Москва - 2 мин от ст.м. пл.А.Невского)&lt;br&gt;Бронировать билеты-&amp;gt;&lt;br&gt;Ночь с 18 на 19 октября http://vk.cc/1SDaJE&lt;br&gt;Ночь с 19 на 20 октября http://vk.cc/1SDbgB&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы покажем 5 премьеры этого месяца:&lt;br&gt;--&amp;gt; Сталинград&lt;br&gt;--&amp;gt; Философы: Урок выживания&lt;br&gt;--&amp;gt; Бойфренд из будущего&lt;br&gt;--&amp;gt; План Побега&lt;br&gt;--&amp;gt; Гонка&lt;br&gt;&lt;br&gt;Из пяти фильмов вы выбираете любые три, и бронируете билеты.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Также в стоимость билета входит:&lt;br&gt;☼ Игротеки от Мосигры! &lt;br&gt;☼ Развлекательная программа с кучей призов&lt;br&gt;☼ Фотосеты от профессиональных фотографов&lt;br&gt;☼ Викторина от организаторов!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стоимость билета на всю ночь от 399 до 599 рублей. Стоимость билета зависит от места в зале.&lt;br&gt;&lt;br&gt;При единовременной покупке 9-ти билетов, 10-ый билет идет в подарок!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Адрес: К/т Москва (ТРК Москва, 2 мин. от ст.м. пл.А.Невского)</string>
    <string>ИСТОРИЯ ГРУППЫ: &lt;br&gt;http://vk.com/page-6908_25907765&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПРАВИЛА НАШЕЙ ГРУППЫ:&lt;br&gt;(читать всем обязательно!)&lt;br&gt;http://vk.com/page-6908_10576219&lt;br&gt;&lt;br&gt;• СОСТАВ •&lt;br&gt;Brendon Urie (вокал) - 12/04/87&lt;br&gt;Spencer Smith (ударные) - 02/09/87&lt;br&gt;Dallon Weekes (бас-гитара) - 04/05/81&lt;br&gt;&lt;br&gt;• БЫВШИЕ УЧАСТНИКИ •&lt;br&gt;Ryan Ross (гитара) - 30/08/86&lt;br&gt;Jon Walker (бас-гитара)- 17/09/85&lt;br&gt;Brent Wilson (бас-гитара) - 20/07/87&lt;br&gt;Ian Crawford (гитара) - 29/09/88&lt;br&gt;&lt;br&gt;НАШ ПАБЛИК:&lt;br&gt;http://vk.com/patd.news</string>
    <string>Здравствуйте уважаемые мастерицы.Здесь я хочу поделится с вами интересными мастер-классами по работе с полимерной глины.Три дня с пт-вс будут выставляться мастер-классы(Взятые из интернета и сделанные мной).Если у вас имеются интересные мастер-классы (ваши собственные)и вы не прочь поделится с нами,выкладывайте фотографии в специальный альбом.&lt;br&gt;Правила группы:http://vk.com/topic-34864778_27015406</string>
    <string>ШТАБ - это сеть школ современных танцев для взрослых и детей.&lt;br&gt;Нас советуют друзьям, нам доверяют профессионалы и мы растим танцоров даже из тех, кто не верил, что научится танцевать! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Тел.: 7 [812] 993-47-68&lt;br&gt;&lt;br&gt;Особенности школ танцев ШТАБ:&lt;br&gt;- Бесплатный пробный урок&lt;br&gt;- Обучение с &quot;0&quot; (нуля)&lt;br&gt;- Детские, подростковые и взрослые группы&lt;br&gt;- Демократичные цены (от 1200 руб./мес.)&lt;br&gt;- Быстрые результаты&lt;br&gt;- Разные районы Санкт-Петербурга&lt;br&gt;- Выступления, соревнования, поездки&lt;br&gt;- Известнейшие педагоги&lt;br&gt;- Мастер-классы и семинары от мировых звёзд танцев&lt;br&gt;- Самая лучшая дружеская атмосфера&lt;br&gt;&lt;br&gt;Отзывы и как проходят занятия вы можете узнать на нашем сайте: www.shtab.me&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы находимся в разных районах города: ст.м. Маяковская / Елизаровская/ Кировский Завод / Ладожская / пр. Просвещения / город Пушкин</string>
    <string>Мы рады, что вы оказались на нашей страничке и тепло приветствуем Вас.&lt;br&gt;&lt;br&gt;    Нет ничего приятнее занятия любимым делом, наблюдая за результатами своих трудов и тем как сделанное тобой дарит улыбки и радость людям. Очень хочется, чтобы именно такие эмоции дарили Вам наши творения.&lt;br&gt;&lt;br&gt;    Теплота и доброжелательность наши главные приоритеты, а аккуратность и старание - способ воплотить идеи в жизнь и возможность порадовать окружающих.&lt;br&gt;&lt;br&gt; Друзья! О том,как сделать заказ читайте ниже)</string>
    <string>Официальная страница группы &quot;4 Апреля&quot;</string>
    <string>В этом сообществе мы собираем интересные ручные работы, сделанные людьми в Азии. Здесь вы найдёте как мастер-классы для изготовления милых вещей из полимерной глины, пряжи, бумаги, шерсти, фетра, так и просто интересные подборки азиатского творчества.&lt;br&gt;Добро пожаловать в vk.com/asia.handmade&lt;br&gt;&lt;br&gt;Поиск по мастер-классам группы http://vk.com/wall-25041?search=1&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ищете какой-то мастер-класс? Не помните, где его видели раньше или просто хотите смастерить что-то новенькое?&lt;br&gt;Теперь у нас есть тема vk.com/topic-25041_27196655, в которой вы можете оставлять свои комментарии.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Реклама только в соответствующем альбоме, все сообщения не по теме будут удаляться!</string>
    <string>С помощью этой группы можно получить списки адресов ЕЩЁ открытых крыш Петербурга: центральных и высоток. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Бесплатный способ получения списков крыш доступен только участникам группы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;1. Бесплатный. Но долгий. Только для участников группы.&lt;br&gt;&lt;br&gt; - В группе набирается 20 000 человек&lt;br&gt; - В этот момент создаётся новая тема в обсуждениях&lt;br&gt; - Первые 30 человек, которые зайдут в неё - получат список центральных крыш, остальные нет.&lt;br&gt;&lt;br&gt;2. Платный. Дешёвый, надёжный, круглосуточный.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если вы не хотите ждать бесплатной раздачи списка, то по многочисленным просьбам мы сделали сайт, на котором можно скачать списки крыш: центральных и высоток&lt;br&gt;&lt;br&gt;22 сентября список центральных крыш на сайте обновился. 35% обновлено, все крыши в центре.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сам список (12 адресов) можно посмотреть на сайте http://spbrooflist.ru/&lt;br&gt;&lt;br&gt;1 октября список открытых высоток на сайте обновился. Его можно посмотреть здесь - http://spbrooflist.ru/?page_id=504&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стоимость каждого списка крыш составляет 150 рублей.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Полный FAQ по группе&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/page-26304349_38243253&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы работаем с 2008-го года (дата основания группы)</string>
    <string>Группа посвященная талантливому актеру Джиму Парсонсу (24.03.73), знакомому российскому зрителю преимущественно по сериалу &quot;Теория Большого Взрыва&quot; ( The Big Bang Theory ) где он сыграл вершину эгоцентризма - Шелдона Купера.</string>
    <string></string>
    <string>Инновационный центр «Сколково» — строящийся современный научно-технологический комплекс по разработке и коммерциализации новых технологий. В комплексе будут обеспечены особые экономические условия для компаний, работающих в приоритетных отраслях модернизации экономики России: телекоммуникации и космос, медицинская техника, энергоэффективность, информационные технологии, а также ядерные технологии.</string>
    <string>job.unium.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;■ Работу легко совмещать с учебой&lt;br&gt;&lt;br&gt;■ Средняя зарплата 3000 руб. в день&lt;br&gt;&lt;br&gt;■ Интеллектуальная работа&lt;br&gt;&lt;br&gt;■ Бесплатное обучение&lt;br&gt;&lt;br&gt;■ Молодой коллектив&lt;br&gt;&lt;br&gt;■ 21 год на рынке&lt;br&gt;&lt;br&gt;Более 800 сотрудников в Москве, Санкт-Петербурге, Екатеринбурге, Нижнем Новгороде, Новосибирске, Челябинкске и Пензе.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Полный список вакансий вы найдете на сайте: job.unium.ru/vacancies/</string>
    <string>На майском Празднике Шоколада Вас ждут:&lt;br&gt;Выставка шоколадной живописи &quot;20 солнечных печатей индейцев Майя&quot;. Каждый сможет найти свою печать и прикоснуться к тайне своей судьбы с помощью магии шоколада&lt;br&gt;Ярмарка сладких подарков и угощений от лучших шоколатье и кондитеров Санкт-Петербурга&lt;br&gt;Необычные шоколадные экспонаты&lt;br&gt;Выставка кукол-сладкоежек&lt;br&gt;Потрясающе вкусные, творческие и очень шоколадные мастер-классы в режиме нон-стоп&lt;br&gt;Создание шоколадных скульптур и огромного шоколадного торта в режиме онлайн&lt;br&gt;Сладкий аквагрим&lt;br&gt;Шоколадные фонтаны&lt;br&gt;Сладкие конкурсы&lt;br&gt;Настольные игры, пряные напитки и тёплая атмосфера настоящего Праздника!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Пять тысяч сладкоежек всех возрастов соберутся вместе, чтобы воздать хвалу Шоколаду!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Когда: 3, 4 и 5 мая 2013 года, 11.00-20.00&lt;br&gt;Где: Лиговский пр., 74 Зона Действия (Лофт Проект ЭТАЖИ), карта: vk.cc/UWQgL&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ждём Вас 3, 4 и 5 мая с 11.00 до 20.00  в Зоне Действия на Городском Празднике Шоколада!&lt;br&gt;Вход: Детям бесплатно.&lt;br&gt;школьникам и студентам - 150 руб.&lt;br&gt;Взрослым - 200 руб.</string>
    <string>923-70-96&lt;br&gt;Работаем каждый день с 10:00 до 06:00 утра&lt;br&gt;&lt;br&gt;Идея проекта - создать закрытую от городской суеты зону для отдыха и творчества. В нашем заведении вы платите только за время пребывания - 2 руб/мин для первого часа и 1 руб/мин в последующие часы. Как только счетчик достигает 400 рублей - он замирает. И вы, приходя сразу после открытия и уходя вместе с работниками, заплатите только их.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Все игры, творческие вечера, концерты и что-еще-вы-придумаете проходят в открытом формате - на всей территории вы можете сами организовывать мероприятия, украшать заведение, придумывать новые фишечки и просто раскрашивать жизнь в самые яркие цвета. Мало того - мы вам за это еще и спасибо-спасибо-спасибо скажем. Потому что это же так приятно - видеть, как 12 комнат становятся вам родными :)&lt;br&gt;&lt;br&gt;В этом пространстве можно учиться, работать, отдыхать, готовить свою еду, общаться с друзьями, знакомиться с новыми людьми – все, что вашей душе угодно. любой идее мы будем рады и обязательно поможем претворить ее в жизнь в самом лучшем виде. Правда-правда - разрисуйте нам стены, проведите семинар или тренинг, устройте концерт или турнир по играм, соберите друзей на собственный киносеанс - в общем, чувствуйте себя, как дома :)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Отличный чай и кофе, печеньки, проектор для просмотра наших или ваших фильмов, настольные игры, кикер (настольный футбол), пополняющаяся библиотека, конечно же Wi-Fi, много места и интересные уголки - все для вас! :)&lt;br&gt;Работаем ночью каждый день - занимательные посиделки гарантированы ;)&lt;br&gt;&lt;br&gt;NB! У нас не пьют алкоголь и не курят. Последнее можно сделать на улице.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Адрес: ул. Большая Морская д.19, 2 этаж, &quot;12 Комнат&quot;, 2 минуты и 200 метров от м. Адмиралтейская.&lt;br&gt;&lt;br&gt;923-70-96&lt;br&gt;&lt;br&gt;#12rooms #чай #кофе #антикафе #уют #таймкафе #отдохнуть #сходить #Питер #мафия #кикер #семинар #тренинг #киносеанс #клиника  #хорошеенастроение #провестивремя #квартирник #мастеркласс #хэндмейд #читать #играть #адмиралтейская #вкусный #весело #котики</string>
    <string>Он - музыкальный гений? Он - человек, перенесший трепанацию черепа? Он - Эйнштейн электронной музыки 21-го века? Он - лысый сумасшедший, пишущий неповторимые песни? Он - инопланетянин?&lt;br&gt;Он — Моби! И этим все сказано!</string>
    <string>Все что вас интересует вы можете найти именно в этой группе.</string>
    <string>Скачать бесплатно в хорошем качестве Four Phonica - Divine https://soundcloud.com/fourphonica/divine</string>
    <string>Мы наглые. Нам всё равно.&lt;br&gt;&lt;br&gt;TABLESURFROCK</string>
    <string>Official Public Page in FALL out BOY || Black Cards, Patrick Stump and The Damned Things&lt;br&gt;===========================&lt;br&gt;Fall Out Boy (так же FOB) — американская рок-группа, основанная в 2001 году в городе Уилметт, штат Иллинойс (Wilmett, Illinois)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Состав группы:&lt;br&gt;• Патрик Мартин Вон Стамп (Patrick Martin Vaughn Stump) — вокал, ритм-гитара, композитор&lt;br&gt;• Питер Льюис Кингстон Вентц Третий (Peter Lewis Kingston Wentz III) — бэк-вокал, бас-гитара, автор песен&lt;br&gt;• Джозеф Марк Троман (Joseph Mark Trohman) — лидер/соло — гитара, бэк-вокал&lt;br&gt;• Эндрю Джон Хёрли (Andrew John Hurley) — ударные&lt;br&gt;&lt;br&gt;Первую свою демозапись Fall Out Boy издали самостоятельно, в 2001 году. Их первый полнометражный альбом “Take That to Your Grave” выпускался на небольшом лейбле Fueled by Ramen, однако крупная компания Island Records выплатила парням что-то вроде аванса для записи этой пластинки.&lt;br&gt;======&lt;br&gt;Подробнее на нашем Фансайте.</string>
    <string>Официальная группа The Homebodies  в контакте&lt;br&gt;&lt;br&gt;По вопросам организации сюда:&lt;br&gt;тел. - 0632456546&lt;br&gt;ICQ - 386019117&lt;br&gt;Skype - Aftins&lt;br&gt;e-mail - homebodiesband@gmail.com</string>
    <string>Возьми раствор, надуй мыльный пузырь и стань творцом прекрасного города мечты. Города в котором все счастливы, где нет запретов и плохого настроения. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Города, которого не существует, но словно мыльный пузырь он появится всего на день и исчезнет до следующего года.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы соберемся все вместе и будем пускать мыльные пузыри. Каждый участник станет творцом прекрасного Мыльного города – города мечты. Более десяти тысяч человек и каждый привнесет свою чуточку счастья.&lt;br&gt;&lt;br&gt;«Карнавал событий» обещает собрать лучшие театральные коллективы, которые создадут особую атмосферу праздника.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Просим всех участников приходить на мероприятие с мыльными пузырями, в ярких одеждах и с веселыми аксессуарами.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Нет яркой одежды – надевайте крылья! Нет крыльев – берите яркие зонтики! Украсим Петербург радугой переливающихся пузырей!</string>
    <string>Новости музыки, концертная афиша, интервью, рецензии, обзоры, блоги звёзд, конкурсы и многое другое&lt;br&gt;&lt;br&gt;---------&lt;br&gt;#modernrockaudio - наши плейлисты&lt;br&gt;#modernrockmusic - лучшие альбомы</string>
    <string>Кто только-только присоединился к нам можете узнать биографию в группе: http://vkontakte.ru/officialpanicatthedisco&lt;br&gt;Здесь же мы делимся новостями и интересными фактами ;)&lt;br&gt;</string>
    <string>Бордшоп &quot;НеИгры&quot; в контакте - объединение друзей магазина, фанатов сноуборда и скейтборда. Наши новости, соревнования, розыгрыши призов и специальные предложения для друзей &quot;В контакте&quot;!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Адреса:&lt;br&gt;----------------------&lt;br&gt;&lt;br&gt;Каменноостровский пр., 17&lt;br&gt;м. Петроградская или Горьковская.&lt;br&gt;Режим работы:&lt;br&gt;с 11.00 до 20.00 по будням.&lt;br&gt;c 11.00 до 19.00 по выходным.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Тел. (812) 498-03-37&lt;br&gt;Тел. (812) 232-74-87&lt;br&gt;-----------------------&lt;br&gt;&lt;br&gt;nongames  Nongames</string>
    <string>Переучить миллион человек на Java-программистов - скромная миссия проекта JavaRush :)&lt;br&gt;&lt;br&gt; А чтобы было интересно, все обучение сделано в форме онлайн-игры. &lt;br&gt;-  900 мини-лекций &lt;br&gt;-  2500(!) практических задач. &lt;br&gt;- Разбор собеседований&lt;br&gt;- Составление резюме&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если вы сможете дойти до конца - вы станете Java-программистом.</string>
    <string>3-4 августа, Санкт-Петербург, Елагин остров:&lt;br&gt;крупнейший европейский open air, посвященный современным технологиям, науке и искусству:&lt;br&gt;• 3 больших лектория (технологии, наука и искусство);&lt;br&gt;• Учёные с мировым именем; &lt;br&gt;• Битвы роботов;&lt;br&gt;• Музей занимательной науки;&lt;br&gt;• Детская зона;&lt;br&gt;• Летние виды спорта&lt;br&gt;• DJ сеты и многое другое.&lt;br&gt;Подробная программа GeekPicnic здесь: http://geek-picnic.ru/program&lt;br&gt;Мы - это сообщество тех, кто формирует будущее!&lt;br&gt;&lt;br&gt;#geekpicnic #technology #science #art&lt;br&gt;________________________________________&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вход на мероприятие - от 300 р.- на оба дня.</string>
    <string>Крупнейший зелёный фестиваль Санкт-Петербурга.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Фестиваль Think Q - не просто фестиваль зелёной культуры. Не просто выставка дизайнеров и художников. Не просто увлекательные мастер-классы, музыкальная программа и экокинопоказы. Это фестиваль о нас с вами и о планете, которая для всех нас Дом.&lt;br&gt;В сентябре 2013 года мы соберём вместе больше десяти тысяч любителей природы, искусства, светлой музыки и вдохновения!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Всех гостей ждут восхитительные выходные: здесь можно заниматься йогой, играть в настольные и активные игры, кататься на экотранспорте будущего, смотреть кино и слушать музыку на открытом воздухе, искать среди деревьев  ручных зверей, пробовать органическую и безумно вкусную еду, вникать в увлекательную и полезную для развития планеты информацию, изучать эко-моду и эко-дизайн, участвовать в мастер-классах и ловить настоящие чудеса!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вход на фестиваль Think Q по традиции свободный.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Добро пожаловать на лучшие зелёные выходные сентября!</string>
    <string>ПРИЧИНЫ ВСТУПИТЬ В КИНОДОМ:&lt;br&gt;&lt;br&gt;1) Хотите посмотреть хороший фильм, но не знаете какой? Лучшие мировые киноленты в нашем фотоальбоме! Спросите совета у наших киноманов в обсуждениях!&lt;br&gt;&lt;br&gt;2) Будьте в курсе новостей зарубежного кино оперативно!&lt;br&gt;&lt;br&gt;3) Посмотрите первыми новые трейлеры, тизеры интервью и многое другое в HD! Самая обширная и быстро пополняемая видеолента только у нас!&lt;br&gt;&lt;br&gt;4) Может вам надо узнать на какой фильм стоит идти в кино а на какой нет? Следите за нашими ревью и делитесь своим мнением!&lt;br&gt;&lt;br&gt;5) Общайтесь, спорьте и заводите новые знакомства с людьми живущими кино, как и вы! &lt;br&gt;&lt;br&gt;6) Станьте частью живого, быстроразвивающегося сообщества и внесите в него свой вклад!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Все это ничего не значит без вас! &quot;КиноДом&quot; - это вы, Киноманы и Кинолюбители, все те, кто смотрят, читают, пишут, снимают, комментируют и просто любят великое искусство, имя которому - КИНЕМАТОГРАФ!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;П.С. если хотите получать приглашения на все наши мероприятия, добавьте этого пользователя в друзья. &lt;br&gt;http://vkontakte.ru/kinodom&lt;br&gt;Обещаем, сообщения будут только по делу...</string>
    <string>ДОРОГИЕ ДРУЗЬЯ, ДОБРО ПОЖАЛОВАТЬ В ИНТЕРНЕТ МАГАЗИН СТИЛЬНОЙ ЖЕНСКОЙ ОДЕЖДЫ ИЗ ЯПОНИИ! &lt;br&gt;&lt;br&gt;У нас САМЫЕ НИЗКИЕ ЦЕНЫ и большой выбор товаров. &lt;br&gt;&lt;br&gt; Заказы с УКРАИНЫ с КИТАЯ&lt;br&gt;&lt;br&gt;!!!мы работаем по 100% ПРЕДОПЛАТЕ!!!&lt;br&gt;!!! ПРИНЕМАЕМ ЗАКАЗЫ по САНКТ-ПЕТЕРБУРГУ И ЛЕНИНГРАДСКОЙ ОБЛАСТИ !!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;БЕСПЛАТНАЯ ДОСТАВКА:&lt;br&gt;Лен. область:  Пушкин!!!&lt;br&gt;Спб: м. Купчино, м.Звёздная&lt;br&gt;&lt;br&gt;Внимательно измеряйте себя!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! &lt;br&gt;За правильный выбор размера ОТВЕЧАЕТЕ ВЫ.Так как мы ВСЕГО ЛИШЬ ПОСРЕДНИК.&lt;br&gt;ОБМЕНА И ВОЗВРАТА НЕТ(((&lt;br&gt;&lt;br&gt;Администрация группы club12354120</string>
    <string>Dúné  - молодая датская группа, которая определяет свой стиль как &quot;ИндиЭлектроРок&quot;.&lt;br&gt;Они из Дании, играют с 12 лет и очень популярны в Европе, но на достигнутом не останавливаются и стремительно завоевывают своей невероятной энергией и драйвом Японию, Америку и Россию.&lt;br&gt;Dúné - это успешные альбомы, музыкальные премии и выступления на самых лучших фестивалях Европы!</string>
    <string>В самый разгар лета истинные короли поп-панка, вернувшиеся в этом году на сцену после трехлетнего перерыва, чтобы с подобающей поводу помпой отпраздновать 10-летие выпуска, ставшего уже классическим, дебютного альбома «Fall Out Boy&apos;s Evening Out with Your Girlfriend», впервые приедут в Санкт-Петербург! Они не знают «мертвых сезонов» просто потому, что уже давно вошли в статус культовой группы своего времени, а значит в аншлаге сомневаться не стоит, и лишнее тому подтверждение - московский опыт 6-летней давности, когда Fall Out Boy впервые приезжали в Россию, фанаты, пришедшие на долгожданный концерт, едва не разобрали площадку на кирпичи.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Провинциальные пареньки из чикагских пригородов Джо Труман и Пит Венц подружились на почве одинаковых музыкальных пристрастий, причем, довольно своеобразных. Освоив игру на музыкальных инструментах и найдя единомышленников, предстояло выбрать название для коллектива. И только на втором концерте, тогда еще безымянной группы, случайно брошенное из зала имя второстепенного персонажа из мультсериала The Simpsons столь пришлось ребятам по вкусу, что на нем и решили остановиться. С самого начала команду отличал бойкий и резвый стиль игры, вообще эта гиперактивность – верный спутник Fall Out Boy во всех начинаниях группы. Второй их альбом «Take This to Your Grave» мигом вознес группу в престижные списки «самых перспективных из альтернативных». И в панк-комьюнити Чикаго Fall Out Boy заметили моментально, вскоре последовал контракт с легендарным лейблом. Клип на первый большой шлягер группы «Sugar, We`re Going Down» мгновенно завоевал сердца зрителей американского MTV, а затем уже и всех остальных. Дебютный альбом на  Island «From Under the Cork Tree» (2005) тут же оказался в лучшей американской десятке, дважды завоевал платиновый статус и был продан по миру тиражом более 5,5 млн экземпляров. Последовавший в 2007-ом «Infinity on High», записанный с привлечением людей далеких от рок-среды, добился статуса платинового на всех континентах. Новейший альбом Fall Out Boy «Save Rock and Roll» записанный после пятилетней паузы, во время которой все участники группы реализовывали собственные проекты, стартовал на первом месте чартов сразу в 27 странах. В студии Fall Out Boy на этот раз собрался впечатляющий состав приглашенных музыкантов, самые именитые из которых - Кортни Лав и Элтон Джон.  &lt;br&gt;&lt;br&gt;Триумфаторы Fall Out Boy с первым концертом в Санкт-Петербурге 30 июля в A2.Мир&lt;br&gt;&lt;br&gt;----------&lt;br&gt;Fall Out Boy в А2 / 30 июля 2013&lt;br&gt;&lt;br&gt;Билеты доступны в продаже в кассе А2 (пр.Медиков 3), на a2.fm, concert.ru, kassir.ru, radario.ru (е-тикет).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стоимость билета можно узнать на главной странице a2.fm&lt;br&gt;---------&lt;br&gt;A2 / a2.fm / +7 (812) 309-99-22 &lt;br&gt;СПб, м. Петроградская, пр. Медиков д. 3</string>
    <string>-----------------------------------------------------------------&lt;br&gt;Выпускники лицея №5! Все, кто провёл детство в стенах этого славного учебного заведения, кому он открыл дорогу в настоящую Жизнь или просто испоганил лучшие годы юности, Добро Пожаловать!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Приглашайте сюда всех выпускников и учащихся!&lt;br&gt;-----------------------------------------------------------------&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПРАВИЛА нашего сообщества &quot;Вконтакте&quot;:&lt;br&gt;-----------------------------------------------------------------&lt;br&gt;&lt;br&gt;1. В обсуждениях всех тем запрещен чрезмерный мат, а также нецензурные выражения, оскорбления в сторону учителей и участников группы, в том числе на почве несовпадения во вкусах, вероисповеданиях и тд. и тп. Уважайте друг друга! За несоблюдение в части мата - предупреждение, затем - Бан-лист.&lt;br&gt;&lt;br&gt;2. Запрещены спам, объявления и реклама. Пример: &quot;у меня есть платье на выпускной, никому не нужно?!&quot; Подобное будет удалятся, авторы получат предупреждение.&lt;br&gt;&lt;br&gt;3. Название новой темы, которую вы хотите создать, должно отражать суть вашего вопроса или целесообразного обращения к пользователям, поэтому давайте ей осмысленное название и содержание. Администраторы имеют право изменить название темы на более соответствующее, а также удалить тему с объяснением автору зачем они так сделали.&lt;br&gt;&lt;br&gt;4. Если вы создаете новый альбом - то называйте его согласно &quot;правилу названия&quot; - например, &quot;11 Е (выпуск 2002)&quot;. Выпуск может быть и предполагаемым, т.е. еще не наступившим. В противном случае, я перемещаю все фотографии из неправильно названного альбома в общий, т.к. названия, типа &quot;Наш 4 Ы&quot; не сулят ничего полезного в поиске своих бывших соседей по партам.&lt;br&gt;&lt;br&gt;-----------------------------------------------------------------&lt;br&gt;С уважением, Администрация группы.</string>
    <string>.</string>
    <string>Открытый университет Сколково (ОтУС) - программа Фонда &quot;Сколково&quot;, целью которой является формирование и развитие сообщества талантливых молодых людей с научно-технологическими и предпринимательскими компетенциями, через которые ИЦ Сколково и инновационная экосистема России получают поток человеческих ресурсов и технологических стартапов.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Участники программы проходят все этапы от создания идеи до создания компании, могут протестировать разработку в деловых играх и реальных конкурсах, поучаствовать в мероприятиях с мировыми лидерами в области бизнеса и технологий, получить менторскую поддержку со стороны успешных предпринимателей.</string>
    <string>● Стоимость - от 600 руб./сутки или от 9000 руб./месяц.&lt;br&gt;● Бронирование по тел.: 8 (967) 433-79-73 (круглосуточно) или личным сообщением: vkontakte.ru/write579998&lt;br&gt;● Адрес: ул. Ефимова, д. 1. (1 мин. ходьбы от станций метро Садовая/Спасская/Сенная пл.)&lt;br&gt;&lt;br&gt;● БЕСПЛАТНО ДЛЯ ВСЕХ ГОСТЕЙ: &lt;br&gt;- Такси от вокзала, аэропорта (при бронировании на сумму от 5000 руб./чел)&lt;br&gt;- Доступ в хостел 24 часа в сутки&lt;br&gt;- Wi-Fi на всей площади хостела&lt;br&gt;- Постельное белье, полотенце&lt;br&gt;- Ежедневная уборка&lt;br&gt;- Оборудованная кухня&lt;br&gt;- Стиральная машинка&lt;br&gt;- Посудомоечная машинка&lt;br&gt;- Утюг, фен&lt;br&gt;- Настольные игры в большом объеме&lt;br&gt;- Стационарный компьютер&lt;br&gt;- Библиотека&lt;br&gt;- Карта, буклеты о городе&lt;br&gt;&lt;br&gt;● ЗА ОТДЕЛЬНУЮ ПЛАТУ (СО СКИДКАМИ):&lt;br&gt;- Такси на обратную дорогу до&lt;br&gt;вокзала или аэропорта&lt;br&gt;- Камера хранения багажа&lt;br&gt;- Визовая поддержка&lt;br&gt;- Экскурсии по Санкт-Петербургу и пригородам&lt;br&gt;- Прокат туристского оборудования (палатки, рюкзаки, пенки, спальники, топоры, котелки и пр.)&lt;br&gt;- Туристические походы по Лен.&lt;br&gt;области, Карелии и всей России&lt;br&gt;- Услуга няни для ребенка, если вы путешествуете с детьми&lt;br&gt;- Прокат велосипедов&lt;br&gt;- Зонты и дождевики&lt;br&gt;- Домашние одноразовые тапочки&lt;br&gt;- Нужные мелочи: зубная паста, щетки, бритвы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;● ЦЕНЫ НА ПРОЖИВАНИЕ (до 15.09):&lt;br&gt;- Номер 2-спальной кроватью - 2000р. за номер.&lt;br&gt;- Номер с 2-ярусной кроватью - 1000р. за чел.&lt;br&gt;- Номер с 2-ярусной кроватью (без окна) - 900р. за чел.&lt;br&gt;- Трехместный номер - 900р. за чел.&lt;br&gt;- Шестиместный номер - 800р. за чел.&lt;br&gt;&lt;br&gt;● ТАРИФЫ НА МЕСЯЦ:&lt;br&gt;- Место в двухместном номере - 12 000 руб. &lt;br&gt;- Место в двухместном номере (без окна) - 11 000 руб. &lt;br&gt;- Место в трехместном номере - 12 000 руб. &lt;br&gt;- Место в шестиместном номере - 10 000 руб. &lt;br&gt;При бронировании сразу на два месяца - СКИДКА 1000 руб. &lt;br&gt;При бронировании сразу на три месяца - СКИДКА 1500 руб. &lt;br&gt;&lt;br&gt;● ФОТО НОМЕРОВ И ОБЩИХ ПОМЕЩЕНИЙ:&lt;br&gt;vk.com/album-21563669_129140543&lt;br&gt;&lt;br&gt;● Цены на более поздние сроки: vk.com/page-21563669_44584375&lt;br&gt;&lt;br&gt;● Принимаем групповые заявки на особо выгодных условиях: 8 (967) 433-79-73</string>
    <string>Лицеисты, все сюда!&lt;br&gt;&lt;br&gt;эл. почта лицея - licey@mail.rb.ru</string>
    <string>Bad Randall</string>
    <string>Учебно-оздоровительная база «Горизонт» Санкт-Петербургского Государственного университета. &lt;br&gt;Группа для тех, кто был в Горизонте и тех, кто только собирается туда поехать</string>
    <string>Пока другие говорят, мы делаем.</string>
    <string>Преподаватели нашего замечательного факультета. Вливайся, общайся, делись мнением.&lt;br&gt;Создал тему - напиши админу.</string>
    <string>Стиль: Fast/melodic punk hadrcore&lt;br&gt;&lt;br&gt;Влияние: Belvedere, Descendents, Anti-Flag, Rise Against, Strike Anywhere, H2O, Ignite, The Unseen, Satanic Surfers, A Wilhelm Scream, Sobut, The Suicide Machines, Leftover Crack, Star Fucking Hipsters, Strung Out, ZSK, This Is a Standoff, Forus, Mute, Jet Market ну и еще куча команд&lt;br&gt;&lt;br&gt;http://www.myspace.com/central_attack&lt;br&gt;состав:&lt;br&gt; [Палыч] - вокал&lt;br&gt; [Green] - барабаны&lt;br&gt; [Медуза] - гитара&lt;br&gt; [Уалера] - гитара&lt;br&gt;&lt;br&gt;контакты для организации концертов:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Игорь : http://vk.com/hank_palych&lt;br&gt;Грин : http://vk.com/greenturbopanic</string>
    <string>Студия татуировки &quot;Кактус&quot; рада приветствовать Вас!&lt;br&gt;&lt;br&gt;(347) 272-29-82&lt;br&gt;г.Уфа, М.Карима, 6&lt;br&gt;работаем С ПОНЕДЕЛЬНИКА ПО ВОСКРЕСЕНЬЕ С 12:00&lt;br&gt;&lt;br&gt;тату мастера:&lt;br&gt;- Артем +7 917 742 6917&lt;br&gt;- Ильяс +7 917 447 42 78&lt;br&gt;- Олег Иванов: +7 917 342 4165&lt;br&gt;- Тимур Юзар: +7 987 240 4270&lt;br&gt;- Андрей Зелень +7 917 80 47 320&lt;br&gt;&lt;br&gt;===============================&lt;br&gt;В нашей студии Вы сможете сделать татуировку любой сложности, а так же переделать сделанную прежде некачественную или отреставрировать старую, а так же закрыть шрамы. Вы можете быть полностью уверены  в безопасности наших услуг. Все процедуры проводятся квалифицированными специалистами с огромным опытом работы. В работе мы используем исключительно высококачественное профессиональное оборудование и расходные материалы. Оборудование и материалы сертифицированы!&lt;br&gt;&lt;br&gt;===============================&lt;br&gt;&lt;br&gt;ОБЩАЯ ИНФОРМАЦИЯ.&lt;br&gt;Прежде чем вы решите задать какой-либо вопрос, пожалуйста, ознакомтесь с информацией в этом разделе.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ВРЕМЕННЫЕ ТАТУИРОВКИ НЕ ДЕЛАЕМ, ТАК КАК ИХ НЕ БЫВАЕТ В ПРИРОДЕ!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Спичечными коробками/пачками сигарет/коробками от обуви и прочими мерами татуировки не оцениваем. Стоимость работы зависит от сложности/объема работы/затрачиваемого времени.&lt;br&gt;&lt;br&gt;=============================&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПРАВИЛА ГРУППЫ&lt;br&gt;&lt;br&gt;Все интересующие Вас вопросы можете задавать в соответствующих темах обсуждений, на стене, а так же в личку администрации или на e-mail.&lt;br&gt;&lt;br&gt;УБЕДИТЕЛЬНАЯ ПРОСЬБА уважать чужой труд и не использовать фотографии работ/эскизов/скетчей без разрешения или хотя бы ссылки на автора.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Хамство/мат/оскорбления/спам караются баном.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ДОПОЛНИТЕЛЬНУЮ ПОЛЕЗНУЮ ИНФОРМАЦИЮ О ТАТУИРОВКАХ, ПРОЦЕССЕ ИХ НАНЕСЕНИЯ И ЗАЖИВЛЕНИЯ БУДЕМ ВЫКЛАДЫВАТЬ В ЗАМЕТКАХ. СЛЕДИТЕ ЗА НОВОСТЯМИ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сеансы татуирования проводятся по предварительной записи.&lt;br&gt;&lt;br&gt;=============================&lt;br&gt;&lt;br&gt;Прежде чем Вы захотите сделать татуировку &quot;как у Маши/Саши&quot; или как у знаменитой личности, вспомните о том, что цель современной тату-культуры подчеркнуть индивидуальность каждого из нас! Не превращайте искусство в бездумное клеймление. Приносите свои идеи, и мастера нашей студии создадут для вас качественные эксклюзивные эскизы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ваша подготовленность к походу в тату-салон поможет значительно сэкономить время и Вам, и нам. Постарайтесь заранее решить что конкретно Вы хотите видеть в эскизе.&lt;br&gt;Мы можем помочь в выборе стиля/размера/палитры цветов, но мы не в праве навязывать Вам саму идею!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Убедительная просьба,смотреть в каком альбоме находятся фото ,дабы не задавать вопросов ( А чья это работа там?)Каждый альбом подписан именем мастера и контактным телефоном! Спасибо за понимание)</string>
    <string>14 июня впервые в нашем городе, пройдет Тотальная пятница. Огромное количество магазинов представят  реальные скидки на свою продукцию от 15 до 50%. &lt;br&gt;&lt;br&gt;В летней акции примут участие большинство магазинов нашего города. Для получения скидки участникам нужно будет скачать сертификат и предъявить его перед оплатой. &lt;br&gt;&lt;br&gt;За основу Тотальной пятницы взята концепция одноименного традиционного Американского мероприятия, которое впервые прошло в 2005 года, когда по данным маркетингового исследования стало понятно, что в понедельник после Дня благодарения резко увеличивается число продаж интернет магазинов.</string>
    <string>Добрых дней вам. Это мы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Более 10 лет мы делаем креативные закрытые вечеринки для своих. Вечеринок набралось уже за 2 сотни... Мы произошли из Универа.&lt;br&gt;&lt;br&gt;4 факта о нас. Выбирайте любой. Ладно, уговорили. Выбирайте два.&lt;br&gt;&lt;br&gt;1. Уже много лет только мы являемся организаторами всех ОФИЦИАЛЬНЫХ вечеринок СПбГУ.&lt;br&gt;Официальным событием является любое, где есть логотип Университета или Профкома. Также на афише всегда есть наше лого (kpd).&lt;br&gt;&lt;br&gt;2. Мы начинали тогда, когда под словом &quot;контакт&quot; подразумевалось инопланетное, а Павел Дуров был школьником.&lt;br&gt;&lt;br&gt;3. Мы не занимаемся селфпиаром. Пиарим мы только сами проекты.&lt;br&gt;&lt;br&gt;4. Все мы имеем громадный опыт в проведении совершенно разных видов событий. Пишите.&lt;br&gt;&lt;br&gt;-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-&lt;br&gt;&lt;br&gt;ФОТОГРАФИИ С НЕКОТОРЫХ НАШИХ ВЕЧЕРИНОК:&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/albums-1713145</string>
    <string>Билеты без наценки:&lt;br&gt;1) Сайт http://muzkassa.ru/apparatus_2210&lt;br&gt;2) Касса клуба&lt;br&gt;&lt;br&gt;The Red Jumpsuite Apparatus – американские рокеры едут покорять сердца российской публики!&lt;br&gt;Группа образовалась в 2003 году, когда два талантливых музыканта Джои Вествуд и Джон Уилкс присоединились к своим школьным друзьям и не менее талантливым людям Ронни Винтеру и Дюку Киченсу. Уже через год молодой коллектив обращает на себя внимание не только слушателей, но и известного лейбла Virgin Records. В вчерашние школьники получают контракт в 2006 году выпускают дебютный альбом «Don’t You Fake It», с ходу ставший золотым! Популярность группы растет и в 2008 году выходит второй альбом «Lonely Road» под продюсированием Ховарда Бенсона, работавшего с такими коллективами, как My Chemical Romance, Daughty и Hoobastank. &lt;br&gt;Также с творчеством музыкантов отлично знакомы киноманы и любители видеоигр. Песни  The Red Jumpsuite Apparatus звучали в таких фильмах, как «Работник месяца» и «Крутая Джорджия», «Misery Loves Its Company», «Пила IV» и «Никогда не сдавайся», а также входили в соундтрек к таким культовым играм, как  Madden NFL 07, Saints Row 2, MX vs. ATV: Untamed.&lt;br&gt;Последний альбом The Red Jumpsuite Apparatus увидел свет в 2011 году и называется «I Am The Enemy». Сейчас музыканты работают над следующим, но сделали паузу, чтобы подарить своим фанатам изрядную порцию концертного драйва! Если хотите побывать на празднике рока – приходите 22 октября в клуб Космонавт и услышите все сами!</string>
    <string>Rufio - pop-punk, emo-punk, fast melodic punk.&lt;br&gt;▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄&lt;br&gt;&lt;br&gt;Rufio были сформированы, когда Jon Berry, нынешний басист, был первокурсником в колледже а остальные три участника Scott Sellers, Mike Jimenez, и Clark Domae были в на последнем курсе старшей школы. Sellers и Berry были знакомы в течение некоторого времени и их интересы объединяли гитары и игра на них =). Sellers и Berry подходили друг другу, в смысле того что у них было очень много сходящихся интересов и они начали играть вместе в различных группах. Через некоторое время участники вдвоем приобрели 4-track, чтобы записать то, что они играли. После того, как Sellers и Berry записались, они дали послушать свои записи Mike Jimenez, и предложили ему играть на барабанах вместе с ними. Вскоре присоединился Domae, и стал завершающим звеном в создании группы. Музыканты выбрали название Rufio. Rufio - это лидер Потерянных Мальчиков, из произведения Питер Пэн =)&lt;br&gt;&lt;br&gt;▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄▄</string>
    <string>За последнее десятилетие мультиинструменталист Ян Тьерсен (Yann Tiersen), прославившийся за пределами родной Франции после &lt;br&gt;оглушительного успеха кинофильма “Амели” (Le Fabuleux destin d&apos;Amélie Poulain), к которому он записал саундтрек, окончательно закрепил за собой статус одного из самых ярких неоклассиков. Критики зачастую ставят его имя в один ряд с такими гениями композиторской мысли, как Нино Рота (Nino Rota), Эрик Сати (Erik Satie) и Майкл Найман (Michael Nyman). Столь громкие сравнения и реверансы в адрес француза отнюдь не кажутся необоснованной лестью –  никогда не повторяясь, и не используя один удачный найденный ход дважды, Ян Тьерсен по праву может считать себя реформатором современной музыки. В его композициях подчеркнутая академичность соседствует с легкой наивностью, инфантилизмом, и где-то даже хулиганством. Начав свое восхождение к музыкальному Олимпу с ранних лет, “переболев” панк-роком и сменив не одну академию, Тьерсен, вставший на путь творческих исканий, самостоятельно освоил игру на десятке не самых очевидных для человека с консерваторским образованием инструментах. Отсюда все эти невинные шалости – мелодика ни с того, ни с сего, прокрадывающаяся в строгую струнную партию; металлофон, трогательно звучащий среди нежных фортепианных пассажей; убаюкивающие вальсы под аккомпанемент шарманки. В этом и заключается его экстравагантный, узнаваемый и неповторимый стиль; неожиданность – вот, пожалуй, ключевое слово, отражающее лишь малую часть столь эклектичного почерка  композитора, не перестающего удивлять своими новыми творениями. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Его живые выступления очень сильно отличаются друг от друга. Последний визит Яна Тьерсена в Россию состоялся почти три года назад и сопровождался полным аншлагом в клубе A2. В этот раз талантливый француз приезжает в рамках тура в поддержку своего прошлогоднего альбома Skyline и по доброй традиции вновь выступит в А2, открывшемся на новом месте. Не пропустите.&lt;br&gt;&lt;br&gt;----------&lt;br&gt;Yann Tiersen в A2.Мир / 6 октября 2012&lt;br&gt;&lt;br&gt;Билеты доступны в продаже в кассе А2 (пр.Медиков 3), на a2.fm, concert.ru и radario.ru (е-тикет).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стоимость билета можно узнать на главной странице a2.fm&lt;br&gt;---------&lt;br&gt;A2 / a2.fm / +7 (812) 309-99-22 &lt;br&gt;СПб, м. Петроградская, пр. Медиков д. 3</string>
    <string>Нужны контактные линзы??&lt;br&gt;&lt;br&gt;Зачем ездить далеко, если можно взять в пригороде за те же деньги?&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПЕТЕРГОФ | СТРЕЛЬНА | ЛОМОНОСОВ | СПБ &lt;br&gt;Работаем с 9.00-20.00 по будням&lt;br&gt;                 с 10.00-18.00 по выходным&lt;br&gt;Заказ по телефону: 946-48-65&lt;br&gt;Для ознакомления с ассортиментом посетите фотоальбомы группы или наш сайт.</string>
    <string>NonGamesPromoGroup профессиональная команда специализирующаяся на проведении массовых спортивных мероприятий.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наша цель - развитие культуры здорового образа жизни, а так же демонстрация примеров реализации собственных проектов с пользой для общества. &lt;br&gt;&lt;br&gt;По любым идеям вам будет рад ответить Решентников Сергей (http://vk.com/write3797032)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Присоединяйся к нам чтобы первым получать информацию о наших проектах!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Почему NGP?&lt;br&gt;Проделанная нами работа получила много лестных отзывов от разных СМИ, участников, зрителей и, что не маловажно, от наших партнеров. &lt;br&gt; Мы смогли наладить сотрудничество с авиакомпаниями, телекоммуникационными компаниями, спортивными магазинами, страховыми компаниями, базами отдыха, магазинами молодежной одежды, фитнес центрами и автосалонами.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Добро пожаловать в нашу команду!</string>
    <string>http://www.myspace.com/stereoliza&lt;br&gt;http://www.youtube.com/user/stereolizaband&lt;br&gt;http://www.twitter.com/stereolizaband&lt;br&gt;http://www.lastfm.ru/music/stereo+liza&lt;br&gt;http://www.facebook.com/stereolizaband&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сергей Молчанов&lt;br&gt;Иван Дробыш&lt;br&gt;&lt;br&gt;История группы начинается весной 2010 года, когда Сергей и Иван встретились на студии Sonic Kitchen в Хельсинки, чтобы записать свою первую песню под руководством именитого продюсера Aku Sinivalo (Sunrise Avenue). До этого момента участники группы ни разу не встречались, собраться вместе им помогло знакомство Сергея с отцом Ивана.&lt;br&gt;За два дня были записаны все инструменты на сингл The Reason, вокал к нему был записан уже в Санкт-Петербурге на студии Solid Rock. Вокальные дорожки были отправлены в Хельсинки, но сведение песни пришлось отложить из-за переезда студии в другое помещение. Понимая, что это займет много времени, Иван и Сергей решают летом записать свой дебютный релиз под названием All My Hope на студии Solid Rock.&lt;br&gt;Из большого числа заранее написанных песен ребята выбрали три лучших (The Storm, We Stay Alone, Way Back Home), которым было суждено стать первым релизом группы. Пять дней потребовалось Ивану, чтобы отрепетировать и записать барабаны практически с нуля. Некоторое время спустя Сергей записывает инструменты и переходит к вокалу. Доводя вокальные дорожки до идеала, Сергей не жалел времени и упорно работал, чтобы получить как можно лучший результат. В начале осени началось сведение материала в Санкт-Петербурге. Параллельно с этим начались переговоры о сведении с американским продюсером по имени Chris Dowhan (Paramore, Haste The Day).&lt;br&gt;Первый концерт группы прошел 13го октября 2010 совместно с американской группой Blessthefall в ГлавКлубе (Санкт-Петербург). На тот момент Сергею было 22 года, а Ивану в два раза меньше, а именно 11 лет. Выступление ребят имело умопомрачительный успех. Зал аплодировал, пищал от удовольствия и ходил ходуном во время исполнения песен.&lt;br&gt;Название группы было окончательно выбрано прямо перед первым выступлением группы после долгих месяцев неопределенности. Когда оно пришло ребятам на ум, участники сразу поняли, что это именно то самое звучное и яркое название, которое необходимо такой уникальной группе.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Слова для поиска:&lt;br&gt;Stereo Liza, Music, Band, Tour, Fest, Concert, Show, Gig, Live, Venue, Arena, Club, Stage, Scene, Microphone, Guitar, Bass, Drums, Keys, Vocals, Scream, Record, Album, Ep, Lp, Single, Track, Song, Soundtrack, Video, Clip, Fan, Lyrics, Label, Producer, Musician, Interview, Photos, Cover, Logo, Promo, Modern, Rock, Pop Punk, Alternative, Post Hardcore, Metal, Indie, Hardcore, Crabcore, Southern, Emocore, Pop, Metalcore, Punk, Screamo, Powerpop, Mosh, Slam, Headbanger, Breakdown &lt;br&gt;&lt;br&gt;Любые предложения (выступления, публикации и т.д.) принимаются на электронный адрес: stereolizaband@gmail.com&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сообщения, посты и комментарии, содержащие нецензурную лексику, будут удалены. Призываем вас выражать свои мысли красиво и воспитанно.</string>
    <string>Добро пожаловать тем,кто живет в таком замечательном и тихом районе Уфы,как МВД)&lt;br&gt;WELCOME&lt;br&gt;МЫ САМЫЕ ЛУЧШИЕ!!!</string>
    <string>Изделия ручной работы ^^&lt;br&gt;Сделаны с любовью!♥&lt;br&gt;&lt;br&gt;Хотите порадовать своих близких людей?&lt;br&gt;Сделать маленький необычный сюрприз?&lt;br&gt;Добавить немножко радости и душевного тепла к Вашему подарку?&lt;br&gt;Значит, Вам сюда!&lt;br&gt;Добро пожаловать в мою группу! :)&lt;br&gt;&lt;br&gt;ДОСТАВКА ПО ВСЕЙ РОССИИ!&lt;br&gt;&lt;br&gt;♥Контакты:&lt;br&gt;▬http://vk.com/shveteg&lt;br&gt;&lt;br&gt;группа создана 5.10.11 ^^&lt;br&gt;открыта 6.10.11 :)&lt;br&gt;&lt;br&gt;│Ручная работа│ Изделия ручной работы│Открытки│Свадебные аксессуары│Пригласительные│Упаковка подарков│Свадьба│Праздник│Фотобутафория│&lt;br&gt;Игрушки│Тильды│</string>
    <string>&quot;вы слышали когда-нибудь &quot; Этажи&quot;   ? &quot; - &quot;да  .я сразу выдавил себе глаза.&quot;  (New York Times)&lt;br&gt;&lt;br&gt;&quot;...Этажи не играют в каком-то определенном стиле, они экспериментируют со звуком. Что-то от гранжа бесспорно присутствует, грязный хрипящий перегруженный звук, рваный вокал. Это экспрессия, выразительность; яркое, сильное проявление чувств, настроений, мыслей.&quot; (The Rolling Stone)&lt;br&gt;&lt;br&gt;гитары, голоса: Давыдов Андрей&lt;br&gt;бас: Ильин Вадим&lt;br&gt;бит: Чеботарёв Андрей</string>
    <string></string>
    <string>Доска объявлений специально для раскрутки вашего бизнеса/сайта/страницы/продукта.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Раскрутите себя и помогите другим. За каждый пост сделайте репост группы к себе на страницу. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Полностью открыта стена и фотографии.</string>
    <string>И вновь СПбГУ на пороге величайшего фестиваля студенчества: &quot;2 Недели Факультета ПМ-ПУ 2013&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;С 8 по 14 апреля мы будем встречаться на &quot;Теневой неделе факультета ПМ-ПУ&quot; с вами по вечерам на битвах в &quot;Шляпу&quot;, Карточные и Настольные игры, окунемся в мир &quot;Смеха для Своих&quot;,сразимся в online-баталиях.&lt;br&gt;&lt;br&gt;С 15 по 20 апреля нас ждет уже любимая нами НФ с долгожданными вечерами Акустика и Электричество, Неформальной конференцией,Мат-боями,Квестами,Спортивными состязаниями  и многим-многим другим...&lt;br&gt;&lt;br&gt;В этой группе вы можете найти последнюю версию расписания 2НФ, ссылки на все ее мероприятия...&lt;br&gt;Включиться в процесс организации,написав любому Оргу...&lt;br&gt;Добавляйтесь сами и приглашайте друзей!Чем больше народу,тем больше кислороду!</string>
    <string>Приди и запусти своего воздушного змея вместе с тысячами запускающих. Прими участие в самом красивом событии осени 2013 года!&lt;br&gt;&lt;br&gt;В небо поднимутся больше тысячи удивительных конструкций разнообразных форм и дизайна — одной из которых будет твоя.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Организаторы обещают пригласить на фестиваль лучших специалистов Европы и Азии, которые покажут свое мастерство управления бумажными змеями. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Это будет настоящее небесное шоу и ты станешь его героем! Настоящие танцы в воздухе, наполненные страстью и любовью исполнителей.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Во всем мире на фестиваль собираются десятки и сотни тысяч участников. В Петербурге на мероприятие придет около 5000 человек. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Участникам, запускающим змея впервые будут помогать опытные инструктора, а для специалистов будут выделены отдельные территории.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Насладись ветрами питерской осени!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стоимость билетов: от 300 рублей*&lt;br&gt;&lt;br&gt;*Со змеем больше 200 см. – вход бесплатный&lt;br&gt;*Детям до семи лет вход бесплатный в присутствии родителей&lt;br&gt;&lt;br&gt;———————————————————————&lt;br&gt;&lt;br&gt;Один из самых красочных и ярких ежегодных праздников – фестиваль воздушных змеев в городе Вэйфань в Китае.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Китайцы считают, что отпущенный в небо воздушный змей забирает с собой все несчастья и болезни своего хозяина, оказывает положительное влияние на здоровье и общее самочувствие человека. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Так что, если вам хочется изменений в лучшую сторону – запустите змея на Фестивале воздушных змеев «Вэйфань». Возможно всех проблем это и не решит, но море положительных эмоций подарит обязательно!</string>
    <string>ЛЮБИМЫЕ НАШИ СЛУШАТЕЛИ MARAKESH!&lt;br&gt;ЧТОБЫ ПОЛУЧИТЬ ДОПОЛНИТЕЛЬНОЕ ФИНАНСИРОВАНИЕ ФИЛЬМА, НАМ ОЧЕНЬ НУЖНО НАБРАТЬ КАК МОЖНО БОЛЬШЕ ПРОСМОТРОВ ПО ЭТОЙ ССЫЛКЕ:&lt;br&gt;&lt;br&gt;http://www.youtube.com/watch?v=8bU4_l1LDUA&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПОДДЕРЖИТЕ, БУДЕМ ВАМ ПРИЗНАТЕЛЬНЫ!</string>
    <string>Добро пожаловать в сообщество, посвященное группе Ghostlake, созданное и администрируемое фанатами проекта!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Группа играет ambient post-hardcore с большим влиянием progressive metal и post-rock направлений. Меньше чем за год команда успела разделить сцену с такими именами, как Underoath (USA), Norma Jean (USA), Blessthefall (USA), For The Fallen Dreams (USA), Caspian (USA), Turdus Musicus (Nor), Dufresne (It), Hopes Die Last (It).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Слова для поиска:&lt;br&gt;Music, Band, Tour, Fest, Concert, Gig, Live, Venue, Arena, Club, Stage, Scene, Microphone, Guitar, Bass, Drums, Keys, Vocals, Scream, Growl, Record, Album, Ep, Lp, Single, Track, Song, Soundtrack, Video, Clip, Fan, Lyrics, Label, Producer, Musician, Interview, Photos, Cover, Logo, Promo, Ambient, Post Hardcore, Indie, Hardcore, Post Metal, Crabcore, Downtempo, Metal, Post Rock, Southern, Sludge, Atmospheric, Pop Punk, Psychodelic, Emocore, Shoegaze, Metalcore, Punk, Mathcore, Rock, Deathcore, Experimental, Alternative, Easy Listening, Screamo, Mosh, Slam, Headbanger, Breakdown&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сообщество может развиваться только благодаря действиям слушателей. Приглашайте друзей, помогите достойной группе добиться известности.</string>
    <string>Для ярких и не ординарных личностей или тех кто хочет изменить себя. Здесь вы найдете всевозможные украшения выполненные из полимерной глины и не только по новейшим технологиям и современными техниками. Секреты и интересные факты о полимерной глине.Уроки по изготовлению бижутерии из полимерной глины.</string>
    <string>Билеты:&lt;br&gt;Предварительно: 500 руб.&lt;br&gt;VIP - 900 руб.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В резюме петербуржцев Jane Air уже есть более или менее все, к чему должна стремиться (и на что может рассчитывать) российская альтернативная группа с амбициями: полные залы, престижнейшие из профильных премий, выступления на разогреве у западных гастролеров ранга Clawfinger и Linkin Park.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Однако амбиции у Jane Air растут от пластинки к пластинке: тур в поддержку “Sex and Violence” завершился в свое время сольником во дворце спорта “Юбилейный”, а последовавшая за ней “Weekend Warriors” оказалась двойной, без малого полуторачасовой и с активным использованием электроники.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Объездив с очередным турне всю страну, прошлой осенью Jane Air напомнили о себе посетителям “Главклаба”, ну и, по-видимому, остались довольны полученным опытом: здесь же пройдет и концертная презентация нового альбома группы.</string>
    <string>Фотографирую ВСЕ.&lt;br&gt;Звони/пиши ПРЯМО СЕЙЧАС! :)&lt;br&gt; ☛   т. 8 987 613 68 98   ☚</string>
    <string>&quot;НеОлимпийские Игры&quot; - первый в России специализированный бордшоп, который открылся в 1998 году.</string>
    <string>Добро пожаловать в группу Интернет-магазина Муми-Store - официального поставщика множества интересных вещей в Санкт-Петербурге. В нашей группе представлены стильные, яркие цветные мужские и женские наручные часы, очки, гаджеты, и многое другое по доступной для молодёжи ценам!!! Все товары можно в купить в Санкт-Петербурге (СПб), а также заказать по почте! Мы доставляем наши товары по всей территории Российской Федерации!&lt;br&gt;Добавь в жизнь красок!</string>
    <string>Ночь первокурсника&lt;br&gt;Посвящение в студенты&lt;br&gt;&lt;br&gt;14 сентября&lt;br&gt;В 23.00&lt;br&gt;&lt;br&gt;Special guest:&lt;br&gt;DJ KEFIR(RECORD dance radio)&lt;br&gt;DJ MAGNIT(RECORD dance radio)&lt;br&gt;&lt;br&gt;В программе: &lt;br&gt;Шоу от Millenium Project&lt;br&gt;Кухня танца совместно с Millenium Project&lt;br&gt;Умопомрачительный коктейль &lt;br&gt;для первокурсников бесплатно!&lt;br&gt;МОЗГ-шоу</string>
    <string>Только для лучшего факультета, катание на коньках от заката до рассвета.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Как всегда вас ждет море позитива и хорошее настроение, а также веселые конкурсы и, конечно, призы за них!!!)))&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дата проведения: 13 апреля 2013&lt;br&gt;Время проведения: 23.00 - 06.00&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для вас:&lt;br&gt;-бесплатных вход на каток, на всю ночь;&lt;br&gt;-бесплатный прокат коньков всех цветов и размеров (в залог оставляете паспорт или 1000руб);&lt;br&gt;-заточка коньков;&lt;br&gt;-гардероб;&lt;br&gt;-круглосуточное кафе на территории катка;&lt;br&gt;-автоматы с горячими напитками;&lt;br&gt;-на территории катка и парка высокоскоростной бесплатный WiFi;&lt;br&gt;-автобус, который доставит прямо из Петергофа на каток и обратно.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для всех студентов, аспирантов, выпускников и преподавателей лучшего факультета вход является БЕСПЛАТНЫМ!!!&lt;br&gt;Прокат коньков, также является БЕСПЛАТНЫМ для всех!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Автобусный трансфер &lt;br&gt;от Петергофа до катка - 150 руб&lt;br&gt;от катка до Петергофа - 150 руб&lt;br&gt;Количество мест ограничено!!!&lt;br&gt;Запись в списки и оплата автобусов будут производиться до 10.04.13 (включительно).&lt;br&gt;Это можно сделать у http://vk.com/zhigrin или по тел: 8-911-837-68-20</string>
    <string>Студия современного танца &quot;Status&quot; &lt;br&gt;&lt;br&gt;Танец- жизнь, движение- вдох, музыка- пульс...Мы не учим танцевать, мы учим чувствовать, чувствовать вкус жизни, дышать полной грудью и быть уверенным в завтрашнем дне.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Приглашаем всех на занятия по направлениям: &lt;br&gt;Hip-hop (преп. Саитова Алина)&lt;br&gt;Dub Step (преп. Гайнуллин Артур)&lt;br&gt;Стрип-пластика (преп. Кондрова Ирина)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наши танцевальные стили:&lt;br&gt;- Hip-Hop&lt;br&gt;- House&lt;br&gt;- Breaking&lt;br&gt;- Popping&lt;br&gt;- Dubstep&lt;br&gt;- Jazz Modern&lt;br&gt;- Contemporary&lt;br&gt;- Plastic strip</string>
    <string>Хей, Друзья!:) А угадайте-ка, чем мы будем заниматься в рамках этого мероприятия на грядущей неделе факультета?!:))&lt;br&gt;&lt;br&gt;Пожалуй, дам несколько наводящих подсказок: нравятся ли вам очень большие телевизоры? любите ли вы попкорн? а вопросы типа: &quot;Ой, извините, а это девятый ряд?&quot; или &quot;А где тут 16-ое место?&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Да-да, все верно: МЫ БУДЕМ СМОТРЕТЬ НАШИ ЛЮБИМЫЕ, НЕТЛЕННЫЕ ФИЛЬМЫ!!!:)&lt;br&gt;&lt;br&gt;В программе: модный нынче экран IMAX, 3D-эффекты(куда ж без них!), бесплатный попкорн и пиво!*&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы с нетерпением ждем вас ВСЕХ! Давайте сделаем из этого замечательного нововведения хорошую традицию!:)&lt;br&gt;&lt;br&gt;* Все это должен проспонсировать Кристофер Нолан, но он пока трубку не берет...</string>
    <string>Друзья! Вы хотите весело и с пользой провести время в веселой компании? Или хотите показать свое мастерство в чемпионате? 9 и 11 апреля (вторник и четверг) мы ждем вас на парапете 3-го этажа на празднике настольных игр. Отличное настроение, незабываемая атмосфера, дух азарта и, конечно, интересные и увлекательные игры гарантированы!</string>
    <string>По вторникам на пятой паре (17:20 - 18:50) &lt;br&gt;будут проходить лекции, семинары с участием ведущих профессоров факультета ПМ-ПУ. Слушатели узнают о современных задачах прикладной математики, о направлениях деятельности кафедр факультета, будет возможность познакомиться со своим будущим научным руководителем.&lt;br&gt; &lt;br&gt;Приглашаются все желающие!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Место проведения: ф-т ПМ-ПУ, ауд. 204/2 (корпус Д)&lt;br&gt;Начало в 17-20.</string>
    <string>12 мая 2013&lt;br&gt;12:00&lt;br&gt;Наш всеми любимый Солнцеворот!&lt;br&gt;Костер, сосиски, волейбол, слон и еще много другого!&lt;br&gt;Приходите, отдохните на природе, получите кучу позитива и отличного настроения!</string>
    <string>ПРЕЗЕНТАЦИЯ ВСЕХ ПЕДАГОГОВ И СБОР НОВЫХ УЧЕНИКОВ 15 СЕНТЯБРЯ!!! &lt;br&gt;18.00!!!&lt;br&gt;Ст.м.Горьковская, ул.Мира, д.3, каб. 421!&lt;br&gt;&lt;br&gt;+ Открытие нового сезона 2012 - 2013!&lt;br&gt;+ Орг.сбор новых и старых учеников&lt;br&gt;+ Презентация педагогов&lt;br&gt;+ Планы на 2012-2013 годы! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Открыт набор в НОВЫЕ танцевальные группы!!! &lt;br&gt;Скоро выложим расписание первых (бесплатных) занятий, которые начнутся с 17 сентября!!! &lt;br&gt;&lt;br&gt;ПО ЗАПИСИ СКИДКА 15%!!! ЗАПИСЬ ЗДЕСЬ: &lt;br&gt;http://vk.com/topic-4058873_26791790&lt;br&gt;&lt;br&gt;+ Hip-Hop Choreography. Преподаватель - Артём Фетисов&lt;br&gt;+ Hip-Hop Choreography. Преподаватель - Дима Орлов&lt;br&gt;+ Hip-Hop Choreography. Преподаватель - Cтас Белоконь&lt;br&gt;+ Jazz Funk. Преподаватель - Alex Kazakov&lt;br&gt;+ Popping. Преподаватель - Nizam Bio&lt;br&gt;+ Locking. Преподаватель - Nizam Bio&lt;br&gt;+ House. Преподаватель - Olya Smirnova&lt;br&gt;+ House Преподаватель - Irri ScaryFaceeeZ&lt;br&gt;+ Hip-Hop. Преподаватель - Rashid&lt;br&gt;+ Hip-Hop. Преподаватель - Simoni ScaryFaceeeZ&lt;br&gt;+ Hip-Hop. Преподаватель - Irri ScaryFaceeeZ&lt;br&gt;+ Hip-Hop. Преподаватель - Ksu ScaryFaceeeZ&lt;br&gt;+ Dancehall. Преподаватель - Nora&lt;br&gt;+ Vogue. Преподаватель - Smetana Ninja&lt;br&gt;+ Waacking. Преподаватель - Polly&lt;br&gt;+ Krump. Преподаватель - Jawz&lt;br&gt;+ ДЕТСКИЕ ГРУППЫ (Современные танцы)&lt;br&gt;+ ГРУППЫ GO-GO, LADY MIX&lt;br&gt;+ Классические танцы (Соло Латина, бальные танцы и др.)&lt;br&gt;+ ФИТНЕС ГРУППЫ&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПРЕДВАРИТЕЛЬНОЕ РАСПИСАНИЕ НА СЕНТЯБРЬ 2012 посмотреть можно здесь: http://vk.com/page-4058873_43924450&lt;br&gt;&lt;br&gt;Приятности:&lt;br&gt;+ 1-е занятие бесплатно!!! &lt;br&gt;+ При приобретении абонемента сразу после первого занятия - скидка 15% (1700, вместо 2000 руб.)!&lt;br&gt;+ С новым абонементом можно сходить в каждую группу по 1 разу бесплатно!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПО ЗАПИСИ СКИДКА 15%!!! ЗАПИСЬ ЗДЕСЬ: &lt;br&gt;http://vk.com/topic-4058873_26791790</string>
    <string>ВЫПОЛНЕННЫЕ ЗАКАЗЫ:&lt;br&gt;- http://vk.com/album-54334809_175214426&lt;br&gt;&lt;br&gt;АССОРТИМЕНТ:&lt;br&gt;- http://vk.com/albums-54334809&lt;br&gt;&lt;br&gt;КАК ЗАКАЗАТЬ:&lt;br&gt;- http://vk.com/topic-51979697_28185613&lt;br&gt;&lt;br&gt;ОТЗЫВЫ:&lt;br&gt;- http://vk.com/topic-51979697_28158457&lt;br&gt;&lt;br&gt;Бесплатная доставка по Уфе &lt;br&gt;&lt;br&gt;Звоните: 89196012311&lt;br&gt;Пишите: sentiment-ufa@yandex.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;Оплата по факту&lt;br&gt;Оплата на киви-кошелек, номер: +79875874500&lt;br&gt;&lt;br&gt;ТЭГИ: цветы уфа, цветы в уфе, розы в уфе, цветы, Уфа, цветы недорого, букет, роз, невесты, свадебный, новогодний, 51 роза, 101 роза, wdtns eaf? wdtns d eat? hjps d eat? wdtns? Eaf? wdtns ytljhjuj? ,ertn? hjp? ytdtcns? cdflt,ysq? yjdjujlybq? 51 hjpf? 101 hjpf</string>
    <string>Маркет для дизайнеров и магазинов Петербурга, который пройдет в рамках конференции &quot;WE.Talk&quot;.&lt;br&gt;http://vk.com/we.talk&lt;br&gt;&lt;br&gt;Спикеры:&lt;br&gt;• Кажэ Обойма&lt;br&gt;• Top9&lt;br&gt;• BeatWell&lt;br&gt;• Дмитрий Retro (TAD crew)&lt;br&gt;• Dj Smirnoff&lt;br&gt;&lt;br&gt;Теперь у каждого появилась возможность узнать мнение САМЫХ известных деятелей в своей сфере культуры и задать им вопросы. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Площадка - Зона Действия ((Лиговский 74), на одной лестнице с Лофт Проектом ЭТАЖИ).</string>
    <string>Городское Добровольческое Агенство впервые проводит фестиваль короткометражного кино на социальную тематику «МАЯК».&lt;br&gt;&lt;br&gt;Цель фестиваля - стать творческой площадкой для тех, кто не боится открывать новые горизонты кинематографа, кто с помощью кино пытается говорить о сегодняшнем дне, используя яркие идеи и новаторские подходы, кому не безразличны судьбы людей и социальная атмосфера города.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для участия в конкурсе, необходимо ознакомиться с условиями и положением о фестивале.</string>
    <string>Те игры, которые вы все прекрасно знаете, но теперь в новом цвете!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вы прокачались в WOW до 80 уровня?&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вы устали угадывать заезженные слова в &quot;Шляпе&quot;? &lt;br&gt;&lt;br&gt;Игра Крокодил&quot; вас забавляет не так, как &lt;br&gt;раньше?&lt;br&gt;&lt;br&gt;В &quot;Мафии&quot; вы убиваете всех в первую же ночь независимо от того, кем играете, и несмотря на то, что это противоречит правилам?&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы вас поздравляем, ведь ВЫ НАШЛИ, ЧТО ИСКАЛИ!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Творческая лаборатория &quot;Фонтан-Самовар&quot; представляет! Новый, занимающий вас и ваших близких проект &quot;Салонные и настольные игры&quot;!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Следите за новостями и вы не пропустите время настоящего веселья! ;)</string>
    <string>Первая конференция &quot;WE.Talk&quot;.&lt;br&gt;&quot;МЫ.Говорим&quot;.&lt;br&gt;Первое ток-шоу о современной культуре!&lt;br&gt;&lt;br&gt;http://vk.com/we.talk&lt;br&gt;&lt;br&gt;Только ТОПОВЫЕ спикеры России и Санкт-Петербурга:&lt;br&gt;• Кажэ Обойма&lt;br&gt;• Top9&lt;br&gt;• BeatWell&lt;br&gt;• Дмитрий Retro (TAD crew)&lt;br&gt;• Dj Smirnoff&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ведущий ток-шоу: Masta Bass.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дата: 9 сентрября 2012 г.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Место: &quot;Зона Действия&quot;, Лофт проект &quot;Этажи&quot;, 3ий этаж, Лиговский 74.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Теперь у каждого появилась возможность узнать мнение САМЫХ известных деятелей в своей сфере культуры и задать им вопросы. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Также во время конференции будет проходить Street Market, где дизайнеры и известейшие магазины Петебурга смогут представить свои коллекции.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вход для зрителей: &lt;br&gt;По спискам: 150 руб.&lt;br&gt;Без списков: 200 руб.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Запись в списки здесь: http://vk.com/topic-42020847_26890781&lt;br&gt;&lt;br&gt;Информация и регистрация для дизайнеров - http://vk.com/we.talk.market</string>
    <string>Друзья!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Совсем скоро наступит долгожданная Неделя Факультета, а это значит, что вас ждёт море позитива, эмоций и конечно же СПОРТА!&lt;br&gt;&lt;br&gt;18 апреля состоится всеми любимый Спортпраздник в зале математико-механического факультета. Начало в 14:00.&lt;br&gt;Приходите поддержать команду своих однокурсников или друзей!&lt;br&gt;А так же всех желающих ждёт множество спортивных игр, таких, как ножной волейбол, дартс, борьба и др.&lt;br&gt;Не обойдётся и без розыгрыша призов, который уже вошёл в традицию нашего Спортпраздника!:)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Но не обошлось и без нововведений:) Мы решили учредить спортвалюту, которую вы сможете заработать, участвуя в различных играх. А раз есть валюта, значит, есть место, где её можно потратить:) Для вас будет работать торговая лавка в течение всего мероприятия, в которой можно будет приобрести много всего интересного, от печенек до символики нашего любимого факультета:)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы ждём вас, дорогие друзья! Вы получите незабываемые эмоции и впечатления!:)&lt;br&gt;&lt;br&gt;До встречи на Спортпрзднике!&lt;br&gt;&lt;br&gt;С любовью, спортком!</string>
    <string>12 комнат давно обещали кормить вас кадый день. И не просто кормить - кормить вкусно, сытно и недорого ;)&lt;br&gt;Ради это великой цели мы с радостью объединились с прекрасными Кашеварами (vk.com/kashevary), которые будут готовить для вас множество разной вкуснятины.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Меню на следующую неделю уже составлено, &lt;br&gt;цены определятся ближе непосредственно ко дню приготовления ;)</string>
    <string>приглашаю всех любителей этого классного мультика.</string>
    <string>Только одна КиНочь, специально по вашим заявкам! Трилогия Властелина колец!&lt;br&gt;☼☼☼ 15-16 декабря!!!☼☼☼&lt;br&gt;КиНочь в к/т Киномакс: &lt;br&gt;бронировать-&lt;br&gt;https://vk.com/topic-46833667_27441462&lt;br&gt;Киносеансы:&lt;br&gt;&lt;br&gt;→ Властелин колец: Братство кольца &lt;br&gt;http://www.kinopoisk.ru/film/328/&lt;br&gt;&lt;br&gt;→ Властелин колец: Две крепости&lt;br&gt;http://www.kinopoisk.ru/film/312/&lt;br&gt;&lt;br&gt;→ Властелин колец: Возвращение Короля&lt;br&gt;http://www.kinopoisk.ru/film/3498/&lt;br&gt;&lt;br&gt;Итак, что будет:&lt;br&gt;→ бесплатные напитки(коктейль на выбор, red bull )&lt;br&gt;→ игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru&lt;br&gt;→ ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов&lt;br&gt;→ Призы:&lt;br&gt;* сертификаты на игру в пейнтбол от суперактивных ребят из http://vk.com/johnnypaintball&lt;br&gt;* абонементы в школу танцев Lite Dance vk.com/litedance&lt;br&gt;→ 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно!&lt;br&gt;→ и, конечно же, три фильма!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Цена билета от 499 рублей за всю ночь!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>Очередное происшествие встревожило жителей Петергофа: пропали известные сыщики - братья Колобки.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В этом году за дело берутся знаменитый детектив Шерлок Холмс и его верный друг и помощник доктор Ватсон.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для расследования им потребуется ваша помощь!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дата проведения: 14 апреля 2013.&lt;br&gt;(Неделя факультета ПМ-ПУ СПбГУ)</string>
    <string>Рады всех пригласить на мини-открытие нового филиала школы танцев ШТАБ - на ст.м. Елизаровская! Мы будем рады видеть как всех наших учеников, которые были с нами на протяжении сезона работы ШТАБ-Че, так и всех тех, кто хочет присоединиться к семье ШТАБ-ELYZ или просто потусить с нами!)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Творческие Лаборатории Ш.Т.А.Б – одна из крупнейших танцевальных школ Санкт-Петербурга. Уроки от ЛУЧШИХ профессионалов своего дела, здоровый и модный образ жизни, обслуживание высочайшего класса, все это Творческие Лаборатории Ш.Т.А.Б.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Телефоны: 8-921-972-38-32, 904-74-21&lt;br&gt;ШТАБ-Елизаровская.&lt;br&gt;Открытие 8-го сентября, начало в 19:00!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Филиал располагается по адресу:&lt;br&gt;Ст.м. Елизаровская, пр. Обуховской  Обороны д.119Б (3-й этаж) - Klever Space&lt;br&gt;&lt;br&gt;Фото филиала здесь: http://vk.com/album-30824691_162294143&lt;br&gt;&lt;br&gt;На открытии:&lt;br&gt;- выступления наших преподавателей и друзей, &lt;br&gt;- информация о филиале,&lt;br&gt;- новости от ШТАБа, &lt;br&gt;- танцевальные джемы, сладкое чаепитие&lt;br&gt;- и многое-многое другое!) Всех ждем!&lt;br&gt;&lt;br&gt;ВНИМАНИЕ!!! &lt;br&gt;На открытии можно будет приобрести АБОНЕМЕНТЫ на занятия в филиале СО СКИДКОЙ 15%!!! (при записи)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Преподаватели и расписание ШТАБ-Елизаровская:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Преподаватели и расписание ШТАБ-Елизаровская:&lt;br&gt;&lt;br&gt;HIP HOP от Andy Scary Faceeez - вт и пт с 20:00 до 21:00 (первый урок - 14 сентября)***&lt;br&gt;&lt;br&gt;HIP HOP от Simoni Scary Faceeez - вт и пт с 21:00 до 22:00 (первый урок - 14 сентября)&lt;br&gt;&lt;br&gt;HIP HOP CHOREO от Олега Кима - пн и чт с 20:00 до 21:00 (первый урок - 17 сентября)&lt;br&gt;&lt;br&gt;JAZZ FUNK от Риты Sunshine (замена Инны) - вт и пт с 19:00 до 20:00 (первый урок - 4 сентября)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Jazz Funk team - вт и пт с 20:00 до 21:00 (первый урок - 4 сентября)&lt;br&gt;&lt;br&gt;JAZZ FUNK от Риты Sunshine (замена Инны) - пн и чт с 21:00 до 22:00 (первый урок - 1 октября)&lt;br&gt;&lt;br&gt;LOCKING от Антона Кота - пн и чт с 19:00 до 20:00 (первый урок - 10 сентября)&lt;br&gt;&lt;br&gt;POPPING от Виталия Михайлова - пн и чт с 20:00 до 21:00 (первый урок - 10 сентября)&lt;br&gt;&lt;br&gt;*** группа hip hop от Andy Scary Faceeez будет работать 4, 7, 11 сентября с 21 до 22 - всех ждем!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дополнительная информация по телефонам: 8-921-972-38-32, 904-74-21&lt;br&gt;Либо вопросы можете писать здесь: http://vk.com/topic-30824691_25460458&lt;br&gt;&lt;br&gt;Чтобы получить скидку на абонемент, нужно записать свои ФИ и номер телефона + выбранную группу здесь: http://vk.com/topic-30824691_26960031</string>
    <string>День открытых дверей в музыкальной школе для взрослых &quot;Виртуозы&quot;. СКИДКА 15%&lt;br&gt;————————————————————————————&lt;br&gt;17 августа с 12:00 до 20:00&lt;br&gt;&lt;br&gt;Муз.школа &quot;Виртуозы&quot; доказала:&lt;br&gt;-Музыкальные способности есть у каждого.&lt;br&gt;-Слух и чувство ритма развиваются. &lt;br&gt;-Взрослые быстрее осваивают муз.инстументы и вокал.&lt;br&gt;&lt;br&gt;-Прослушаем и определим Ваш слух!&lt;br&gt;-Презентация уникальной программы обучения &quot;Виртуозы Prof&quot;!&lt;br&gt;-БЕСПЛАТНЫЕ мастер-классы по музыке!&lt;br&gt;-Скидки на дальнейшее обучение 15%!!!&lt;br&gt;-Знакомство с педагогами школы!&lt;br&gt;-Чай, вкусняшки и хорошее настроение!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Нет никаких препятствий, чтобы заниматься музыкой. Самому младшему нашему ученику 3 года, самому старшему - 72!&lt;br&gt;&lt;br&gt;РАСПИСАНИЕ БЕСПЛАТНЫХ УРОКОВ:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вокал: с 16.00 до 20.00, преподаватель Михаил Геннадьевич!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Фортепиано: с 12.00 до 16.00, преподаватель Карина Викторовна! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Гитара: с 12.00 до 17.00, преподаватель Сергей Валентинович!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Саксофон: с 17.00 до 20.00, преподаватель Алексей Николаевич!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Аккордеон и баян: с 17.30 до 20.00, преподаватель Татьяна Владимировна!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Контакты:+7 (812) 950-04-01, +7 (812) 955-90-94&lt;br&gt;Адрес: Креативное пространство Ткачи, 2 этаж (наб.Обводного канала, 60).&lt;br&gt;Подробности: www.muz-school.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;Записываться заранее на занятия НЕ нужно.&lt;br&gt;&lt;br&gt;На Дне Отрытых Дверей занятия проходят в мини-группах, план занятия примерно такой:&lt;br&gt;&lt;br&gt;-знакомство с преподавателем&lt;br&gt;-знакомство с учеником, определение Вашего уровня, прослушивание&lt;br&gt;-возможность поиграть на инструменте или что-то спеть после распевки (в случае вокала)&lt;br&gt;-в зависимости от Вашего уровня... возможны варианты. В любом случае, Вы сможете узнать или научиться чему-то новому. &lt;br&gt;-Можно посетить несколько занятий, выбрать преподавателя, подходящий инструмент и наиболее подходящий для Вас курс занятий. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Администраторы и преподаватели расскажут обо всех вариантах обучения в &quot;Виртуозах&quot;, ответят на все Ваши вопросы.</string>
    <string>Группа пятикурсников ПМ-ПУ)</string>
    <string>Последние концерты:&lt;br&gt;04.02.09 - ДК Авангард&lt;br&gt;02.05.09 - ZERBERFEST II&lt;br&gt;24.05.09 - ROCK City&lt;br&gt;12.06.09 - Рыцарский турнир(парк Якутова)&lt;br&gt;22.08.09 - ZERBERFEST III&lt;br&gt;&lt;br&gt;Контакты:&lt;br&gt;89509408894 Андрей</string>
    <string>Семидневный тренинг «Сердцеедки» это уникальный курс, который позволяет добиться потрясающих результатов за столь короткий срок. Возможно, ты и раньше слышала о разных тренингах, но не верила в их эффективность и поэтому не обращала на них внимания. Не скажу, хорошо это или плохо, всему свое время. Обычно такие тренинги рассчитаны на людей, более старшего возраста от 26 лет к примеру. Но у нас есть преимущество – мы молоды. Мы хотим всего и сразу. И теперь у тебя есть возможность получить ту информацию, которую Мы собирали по крупицам в течении нескольких лет. В то время, когда другие вкладывались в оценки в школе, мы вкладывались в свои навыки в общении и манипулировании противоположным полом. И добились в этом хороших результатов, и теперь готовы поделиться с тобой. Нет, мы не были двоечниками и злостными прогульщиками, нас уважают там, где мы учимся, но именно психология – Вот наше призвание. Проект 4Б – уникальный. Аналогов ему еще нет. Это тусовка реально классных парней и девушек, которые, пройдя базовое обучение, вступают в закрытый клуб 4Б. Где дается информация совершенно другого уровня и отношения между участниками намного доверительнее. Здесь тебя всегда поддержат и помогут, если будет нужно.</string>
    <string>12 Комнат снова приглашают всех признанных и непризнанных гениев и просто любителей гитары просто собраться и поиграть: что хочешь, как хочешь и сколько хочешь.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если ты гуру или всего лишь начинающий музыкант или вообще себя таковым не считаешь, но проводишь вечера с любимым инструментом - давай к нам! У нас ты можешь спеть кавер на свою любимую песню, поделиться плодами собственного творчества или просто хорошо провести время, послушав музыку и попив любимого чая и кофе, который с удовольствием приготовят наши бариста.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Приходи и не забудь с собой гитару!&lt;br&gt;Соберём хорошую компанию.</string>
    <string>Финал IV Турнира Импровизаций творческой лаборатории Фонтан-Самовар.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В ГОРОДЕ!!! =)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Свершилось! В последний Уикенд года ФС устраивает праздник юмора и веселья в городе! Новое место, новый формат, но в лучших традициях Петергофа! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Отдохнем от зачетов, экзаменов и работы!&lt;br&gt;&lt;br&gt;23.00 - Ночь Импровизаций&lt;br&gt;Вас  ждут самые смешные и крутые выступление наших резидентов. А также определится,  кто станет лучшим Импровизатором 2011 года.&lt;br&gt;&lt;br&gt;01.00 - Вечеринка&lt;br&gt;Ночная шоу программа от финалистов турнира&lt;br&gt;Конкурсы и игры&lt;br&gt;Go-Go&lt;br&gt;Dj-support от shy-ba crew при поддержке радиошоу Облако Слез&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стоимость 150 руб (на входе 200)&lt;br&gt;Билеты  по телефонам:&lt;br&gt;Город +7 911 960-21-22 (Настя)&lt;br&gt;ПУНК +7 921 093-78-66 (Полина)&lt;br&gt;ПУНК +7 921 098-21-47 (Петр)&lt;br&gt;(15-щка блок 604б)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Также спрашивайте билеты у участников финала.&lt;br&gt;&lt;br&gt;И помните: &lt;br&gt;Из Петергофа – значит с любовью! ^_^</string>
    <string>============  XLIII  NF  ============&lt;br&gt;&lt;br&gt;========16  апреля (вторник) ========&lt;br&gt;&lt;br&gt;=====ПМ ЗАЖИГАЕТ В КЛУБЕ Club&apos;OK!=====&lt;br&gt;&lt;br&gt;        Проведи незабываемую ночь в одном из лучших клубов!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Тебя ждут:&lt;br&gt;Безбашенные конкурсы и, конечно, призы за победу и участие в них!&lt;br&gt;&lt;br&gt;бесплатный Wi-Fi&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стоимость билетов:&lt;br&gt;Для студентов фаакультета ПМ-ПУ  150 рублей&lt;br&gt;для студентов и гостей - 200 рублей &lt;br&gt;&lt;br&gt;Билеты можно будет приобрести:&lt;br&gt; во время обеда на факультете ПМ-ПУ ауд. 427(1).&lt;br&gt;&lt;br&gt;В общежитии №15: &lt;br&gt;Ильшат: +7 911 937 09 58   (810 а)&lt;br&gt;+7 921 796 50 60 (Александра)&lt;br&gt;+7 911 837 68 20 (Иван) 15 общ. 1303 б</string>
    <string>Друзья, приглашаем вас на крутейший мастер-класс Инны Алёхиной, который станет последним перед её поездкой в Америку!!! &lt;br&gt;&lt;br&gt;29 августа 20:00 (1,5 часа мастер, а дальше чаепитие, дружеский объятия, пожелания хорошего пути, в общем проводы Инны, по которой мы будем оооочень скучать!).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стоимость: 500 р. &lt;br&gt;Стоимость для учеников Инны в STADIA: 400 р.&lt;br&gt;&lt;br&gt;запись на мастер-класс:&lt;br&gt;http://vk.com/topic-4363837_26887790&lt;br&gt;http://vk.com/topic-4363837_26887790&lt;br&gt;http://vk.com/topic-4363837_26887790</string>
    <string>Начало в 19:00. Приходите с друзьями =) послушать друзей =)</string>
    <string>STADIA &amp;amp; INNA ALEKHINA PRESENTS!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;INNA ALEKHINA BIRTHDAY&lt;br&gt;JAZZ-FUNK MASTERCLASS &lt;br&gt;21 OCTOBER 17:00 &lt;br&gt;&lt;br&gt;Стоимость: 500 р.&lt;br&gt;Стоимость для учеников Инны в STADIA: 400 р.&lt;br&gt;&lt;br&gt;запись на мастер-класс:&lt;br&gt;http://vk.com/topic-4363837_27169288&lt;br&gt;http://vk.com/topic-4363837_27169288&lt;br&gt;http://vk.com/topic-4363837_27169288&lt;br&gt;&lt;br&gt;Танцуем и поздравляем Инну с Днём Рождения!!!</string>
    <string>17 ОКТЯБРЯ!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Проведи день Первокурсника весело!&lt;br&gt;Приходи в клуб и оторвись по-полной!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Тебя ждут увлекательные конкурсы и классные призы!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Коктейли со скидкой:&lt;br&gt;&quot;Первак&quot;, &quot;ПМ-ПУ&quot; и, уже полюбившийся многим, &quot;ДЕМИДОВИЧ&quot; !!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!&lt;br&gt;Билеты в клуб &quot;Дансинг холл Триумф&quot;(ст.Нарвская) с 10.10 продаются:&lt;br&gt;&lt;br&gt;- У кураторов групп&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Общежитие № 15! &lt;br&gt;8(965)009-03-15 Настя (комната 1411 а ) - БИЛЕТЫ ПЕРВОКУРСНИКАМ &lt;br&gt;8(911) 937-09-58 Ильшат (комната 810 а)&lt;br&gt;&lt;br&gt;- ПМ-ПУ 427/1 (Комната Профсоюза) каждую большую перемену&lt;br&gt;&lt;br&gt;- До и после концерта в 17:00 17 октября (рядом с Конференц залом)&lt;br&gt;Влад - 8(911)900-41-62 &lt;br&gt;&lt;br&gt;При наличии билетов:&lt;br&gt;- С 23:00 по 2:00 в Клубе &quot;Триумф&quot; 1 БИЛЕТ ПО 200р. (скидки не действуют) &lt;br&gt;8(965)009-03-15 Настя</string>
    <string>24 сентября 2013 года ,  Москва&lt;br&gt;&lt;br&gt;ВНИМАНИЕ!!!!&lt;br&gt;Данная группа предназначена для тех, кто поедет из Санкт-Петербурга!!!&lt;br&gt;Москвичей просим вступать в эту встречу:&lt;br&gt;http://vk.com/event58015567&lt;br&gt;&lt;br&gt;Спасибо!&lt;br&gt;&lt;br&gt;В игре примут участие: &lt;br&gt;&lt;br&gt;«Доброжелательный Роман», Санкт-Петербург&lt;br&gt;«Город развлечений», Серпухов&lt;br&gt;«Миусский парк», МУ им. С.Ю. Витте (МИЭМП), Москва&lt;br&gt;Сборная БФУ им. Канта, Калининград&lt;br&gt;«Будет не больно», Хабаровск</string>
    <string>Дорогие друзья и гости группы,после встречи всех заездов в Капу$та Баре,где оказалось очень много гитаристов,спонтанно у Сёмы и Насти родилась идея устроить отдельное мероприятие - Акустический Концерт,чем собственно мы и планируем заниматься =)!</string>
    <string>Все, кто хочет проверить свои театральные способности, возможности мима и телепатии просим оставлять записи в соответствующей теме в форме: &lt;br&gt;название команды, капитан, контакт капитана(телефон - лучше всего, страница вконтакте, ICQ, можно SKYPE) &lt;br&gt;Количество участников в команде 4 человека.</string>
    <string>2 курс, объединяемся и делаем нашу жизнь лучше и веселее. Приветствуются любые начинания, рассматриваем и обсуждаем любые вопросы, а также новости; полезная информация, и прочее... в общем всё, что вы хотите знать, и даже то, чего не хотите :)</string>
    <string>В нашей студии мы постоянно ищем что-то новое и самое интересное в танцевальной среде!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;СПЕЦИАЛЬНО для Вас мы объеденили эксцентричный Jazz-Funk и эпатажный Vogue!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;НОВЫЕ группы по данным направлениям ОТКРЫТЫ для ВАС!!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;◆ Педагог  Владимир Сидоркин  ◆&lt;br&gt;Неоднократный участник и победитель различных чемпионатов и батлов (vogue sea ball 2012 г. Сочи ,project 818, Jazz-Funk championship (fame your choreo) г. Москва 2012)&lt;br&gt;Посетитель Мастер-классов и ученик самых известных и крутых танцоров: Sisko Gomez (Jazz-Funk), Camillo (Jazz-Funk), Stasy (Vogue), Игорь Глински (Mizrahy) (Vogue) и др.&lt;br&gt;&lt;br&gt;РАСПИСАНИЕ занятий у Вовы:&lt;br&gt;ВТОРНИК и ПЯТНИЦА 21:15&lt;br&gt;СУББОТА 15:00 (2 часа подряд)&lt;br&gt;&lt;br&gt;◆Пробное занятие БЕСПЛАТНО при покупке абонемента после пробного посещения (пробным считается первый час занятий)&lt;br&gt;&lt;br&gt;ОБЯЗАТЕЛЬНАЯ запись в личном сообщении администраторам группы http://vk.com/danceshowtime&lt;br&gt;или по тел.: 961-70-95 или 911-762-51-70</string>
    <string>Спешим Вас порадовать!!!&lt;br&gt;В нашей студии появился новый замечательные преподаватель, к тому же он ну очень симпатичный молодой человек и профессионал своего дела!!!:)&lt;br&gt;Знакомьтесь!!!!:)&lt;br&gt;◆Владимир Сидоркин, преподаватель Jazz-Funk и Vogue◆&lt;br&gt;Неоднократный участник и победитель различных чемпионатов и батлов (vogue sea ball 2012 г. Сочи ,project 818, Jazz-Funk championship (fame your choreo) г. Москва 2012)&lt;br&gt;Посетитель Мастер-классов и ученик самых известных и крутых танцоров: Sisko Gomez (Jazz-Funk), Camillo (Jazz-Funk), Stasy (Vogue), Игорь Глински (Mizrahy) (Vogue) и др.&lt;br&gt;&lt;br&gt;РАСПИСАНИЕ:&lt;br&gt;СУББОТА 15:00 -17:00&lt;br&gt;&lt;br&gt;◆Занятия проходят по 2 часа, что позволяет провести интенсивный курс обучения&lt;br&gt;&lt;br&gt;◆Пробное занятие БЕСПЛАТНО при покупке абонемента после пробного посещения (пробным считается первый час занятий)&lt;br&gt;&lt;br&gt;ОБЯЗАТЕЛЬНАЯ запись в личном сообщении администраторам группы или по тел.: 961-70-95 или 911-762-51-70</string>
    <string>Добавьте мою вторую страницу:&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/id91390380&lt;br&gt;&lt;br&gt;Она будет только для Друзей =)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ответы на ваши вопросы относительно этого мероприятия читайте тут:&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/note91390380_10546621</string>
    <string>◆Школа танцев Show Time дает Вам уникальный шанс освоить самое модное направление Go-Go◆&lt;br&gt;&lt;br&gt;◆Что отличает нас от остальных:&lt;br&gt;-Мы находимся в самом центре СПб&lt;br&gt;-Квалифицированные и опытные педагоги...&lt;br&gt;-Индивидуальный подход к каждому учащемуся, обусловленный небольшим количеством людей в группах...&lt;br&gt;-Уютная атмосфера, отличные залы, эксклюзивный интерьер...&lt;br&gt;-Клубные вечеринки и выступления на лучших площадках города с Вашим личным участием...&lt;br&gt;-Отличный отдых: фотосессии, лимо-вечеринки....◆&lt;br&gt;&lt;br&gt;Первое занятие состоится в четверг 22.12 в 21.15.&lt;br&gt;Педагог - Ольга Гарник&lt;br&gt;&lt;br&gt;Только в эту группу и только 22 декабря НОВОГОДНИЕ СКИДКИ:&lt;br&gt;Пробное занятие: 100 руб. (вместо 200)&lt;br&gt;абонемент на 8 занятий 1600 (вместо 2200)</string>
    <string>10Г  и  11Г   классы всех поколений ! Давайте объединимся и узнаем все, что было, есть и БУДЕТ ))) в нашем ЛИЦЕЕ (а именно в &quot;Г&quot; классах) !</string>
    <string>Набор в совершенно новую группу по JAZZ FUNK! &lt;br&gt;Преподаватель: Igor&apos; Nastobursky!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПЕРВОЕ БЕСПЛАТНОЕ ЗАНЯТИЕ - 5 ноября, 19.00!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;РАСПИСАНИЕ:&lt;br&gt;понедельник - 19.00&lt;br&gt;пяница - 19.00&lt;br&gt;&lt;br&gt;Запись на занятия и на 15% скидку: http://vk.com/topic-4058873_26791790&lt;br&gt;&lt;br&gt;Немного о Игоре:&lt;br&gt;стаж преподавания - 5 лет.&lt;br&gt;преподаватель Jаzz-Funk, Waacking,&lt;br&gt;тренер команды KODA (Екатеринбург), проводил мастер классы по всей России.&lt;br&gt;&lt;br&gt;- 1 место, Jazz-Funk championship (Москва, судьи: Sisco Gomez, Nika Kljun, Brooklin Jay, 2012) &lt;br&gt;- 1 место, Mydance Jazz-Funk championship (Украина, судьи: Camillo Lauricella, Nika Kljun, Sasha Sherman, 2012)&lt;br&gt;- 2 место Project 818, в номинации Jazz-Funk команда (Москва, судьи: Jonah Aki (kaba modern), Michelle Maniscalco (Pussicat Dolls), Aviance Milan, 2012) &lt;br&gt;&lt;br&gt;посетил мастер классы&lt;br&gt;Alex Bullon&lt;br&gt;Camillo Lauricello&lt;br&gt;Brian Puspos&lt;br&gt;Nika Kljun&lt;br&gt;Robert Lenart&lt;br&gt;Violetta Kromer&lt;br&gt;Jonah Aki&lt;br&gt;Aviance Milan&lt;br&gt;Brian Green &lt;br&gt;Jawn Ha.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Запись на занятия и на 15% скидку: http://vk.com/topic-4058873_26791790</string>
    <string>НеИгры - это, большая семья и общие интересы.&lt;br&gt;Это коллекции шмоток, разобранные своими сразу после прихода, это общие тусовки и разнообразные мероприятия.&lt;br&gt;НеИгры -  сеть магазинов в москве и питере объединяющая под своей крышей самые разнообразные бренды, доски, одежду, снаряжение и многое другое.&lt;br&gt;Это то, где мы живем и зовем вас к себе в гости!&lt;br&gt;</string>
    <string>Новые группы В ШТАБ-е (Санкт-Петербург) от московского педагога Ира Малая!&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПЕРВОЕ ЗАНЯТИЕ 14 апреля, 18.00!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Первое занятие стоит 200 руб.! &lt;br&gt;Про абонементы на месяц ниже (после инф-ии о преп-е).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Информация о педагоге: &lt;br&gt;&lt;br&gt;Участница всевозможных международных фестивалей и батлов. &lt;br&gt;Танцует в стилях: Funk Styles, hip-hop, house, breaking. &lt;br&gt;Обожает фанк музыку, глубокий олдскульный бит и все что заставляет танцевать!&lt;br&gt;Закончила театрально-режиссерский факультет, кафедры театрализованных представлений и праздников Московского Государственного Университета Культуры и Искусств.&lt;br&gt;Состоит в одних из самых сильных и различныx по стилям командах: Funky Child, Little Mosquitos family, UMP.&lt;br&gt;Учит ТАНЦУ, понимать и сливаться с музыкой и чувствовать GROOVE! Свободе в танце и индивидуально самовыражаться.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Регалии:&lt;br&gt;&lt;br&gt;5ти кратная чемпионка России по хип-хопу, &lt;br&gt;Чемпионка Европы в номинации хип хоп. &lt;br&gt;1 место The Вattle FISHEC &lt;br&gt;1 место FISHEC European Championships&lt;br&gt;Финалистка Girls Fight’07 (hip hop)&lt;br&gt;Финалистка Mio Summer Session’ (hip hop)&lt;br&gt;1 место Dance Factory (Russia) (hip hop)&lt;br&gt;1 место Street Dance Open в номинации House&lt;br&gt;1 место - Lava Dance battle (Russia)2010&lt;br&gt;1 место - Funky House Jam (номинация House) 2010&lt;br&gt;1 место - Hip Hop skills 2010&lt;br&gt;1 место - Street Energy (crew vs crew)&lt;br&gt;2 место Street Energy 2010 (hip hop)&lt;br&gt;1 место - Street Fights 2010 и 2011 (hip hop) Батл 2 на 2 хаус 2011&lt;br&gt;&lt;br&gt;Расписание: &lt;br&gt;&lt;br&gt;среда: &lt;br&gt;18.00 | House &lt;br&gt;19.00 | Hip-Hop&lt;br&gt;21.00 | Hip-Hop&lt;br&gt;&lt;br&gt;суббота:&lt;br&gt;18.00 | House &lt;br&gt;19.00 | Hip-Hop&lt;br&gt;21.00 | Hip-Hop&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стоимость: &lt;br&gt;8 занятий: 2500 руб. &lt;br&gt;12 занятий: 3500 руб. &lt;br&gt;16 занятий: 4000 руб.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЗАПИСЫВАТЬСЯ ВОТ ЗДЕСЬ (по записи скидка 5%) : http://vk.com/topic-4058873_26559682</string>
    <string>Волонтерский центр приглашает!&lt;br&gt;&lt;br&gt;На территории Царского Села есть Агрокомплекс, в котором растет яблочный сад. &lt;br&gt;Задача заключается в том, чтобы собрать яблоки, а потом мы все вместе отвезем их на конный комплекс, при возможности покормим лошадей! &lt;br&gt;А в благодарность за труд руководство Царского Села приглашает нас на экскурсию в Екатерининский дворец.&lt;br&gt;Уникальная возможность насладиться последними летними деньками на свежем воздухе.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Состоится при условии хорошей погоды.&lt;br&gt;&lt;br&gt;РЕГИСТРАЦИЯ:&lt;br&gt;https://docs.google.com/spreadsheet/viewform?fromEmail=true&amp;amp;formkey=dEdXMVN3T2Ytb2ZlQS1YSFRLcDUtZXc6MQ</string>
    <string>Привет всем, кто хочет интересно и с пользой провести время, FANUC предоставил вам такую возможность (FANUC - это высокотехнологичный манипулятор, который используется на всех мега-заводах мира).&lt;br&gt;Организаторы обучат вас  (вашу команду т.е. 1-5 человек, может и больше)   озам мастерства управления им. &lt;br&gt;И вы перейдете к самой интересной части конкурса:      ПРИДУМАЙТЕ СЦЕНКУ С FANUC-ом И СО СВОЕЙ КОМАНДОЙ (это может быть все, что угодно, вплоть до драки с этим роботом, но помните он может победить))))) ) &lt;br&gt;&lt;br&gt;Организаторы заснимут видео с тем, что получилось, и проведут опрос, победитель получит приз и видео с его командой, которые будут использовать для привлечения абитуриентов на факультет ПМ-ПУ)</string>
    <string>Группа для каждого кто считает что в мире есть прекрасные моменты</string>
    <string></string>
    <string>18 декабря в 17:20.&lt;br&gt;&lt;br&gt;СПбГУ, ф-т прикладной математики - процессов управления, ауд. 210 (корпус Д)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Есть такая работа - создавать программное обеспечение. Этим вместе занимаются люди разных специальностей и среди них есть те, кто в процессе разработки ответственен за тестирование. К сожалению, тестированию в ВУЗе не учат, про него даже редко рассказывают, вот мы и решили о нём рассказать.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Докладчики - «живые» тестировщики, работающие в разных компаниях, с непохожем опытом работы и взглядами на свою профессию. Каждый расскажет свою историю, чтобы у слушателей сложилось начальное понимание о том, что же такое тестирование, кто такие тестировщики, кому они нужны, как ими стать и какие есть карьерные возможности.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Докладчики и Темы:&lt;br&gt;Алексей Фёдоров, Инженер по тестированию в Си-Проект. «Введение в тестирование».&lt;br&gt;Екатерина Кириллова, Руководитель отдела тестирования в Мегагрупп.ру. «Как начать карьеру тестировщика».&lt;br&gt;Ян Алексеенко, Senior QA Engineer/Software developer в GGA Software Services. «Автоматизация тестирования».&lt;br&gt;Маргарита Шлыкова, Test Lead в Ланит-Терком. «Тест-менеджмент».&lt;br&gt;Также докладчики расскажут о компаниях, в которых работают и об открытых вакансиях.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ждём студентов любого курса, аспирантов, преподавателей, всех кому интересны информационные технологии.</string>
    <string>ВНИМАНИЕ!!!&lt;br&gt;Если ты&lt;br&gt;• не хочешь тупо просиживать целыми днями за компом&lt;br&gt;• хочешь принять участие в организации и проведении студенческих мероприятий на факультете&lt;br&gt;• хочешь начать профсоюзную карьеру, но не знает с чего и как начать…&lt;br&gt;&lt;br&gt;Собрание-Презентация Профсоюзной организации Студентов и аспирантов ПМ-ПУ 2009 ДЛЯ ТЕБЯ!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Приди и узнай о структуре профсоюза и его комиссиях и всех мероприятиях, познакомься с организаторами, выскажи свое мнение, предложи идеи, прояви инициативу, влейся в веселый и дружный коллектив, узнай, в чем нужна твоя помощь и где ты можешь проявить себя…&lt;br&gt;Мы ждем тебя =))&lt;br&gt;&lt;br&gt;12 ноября(четверг) 21-00 в 312 блоке 15-го общежития</string>
    <string>Пора бы встретиться и вспомнить былые времена :))) Познакомиться с молодыми и энергичными :))) Дать пару напутствующих слов выпускника и многое другое :)))&lt;br&gt;&lt;br&gt;Поэтому по нашей любимой традиции объявляется о наборе участников на Новый Год кафедры ВММДТ :))) Приглашайте в эту группу патриотов ВММДТ и их друзей :)))&lt;br&gt;&lt;br&gt;Устроим же веселье на все 100 % :)))</string>
    <string>Моя дача сама создала себе группу О_о</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Вам безумно понравились прошедшие выходные? Хотите повторить, и чтоб следующая была еще лучше?&lt;br&gt;&lt;br&gt;Пишите отзывы, пишите предложения всему будем рады!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Кто фоткал события тех 3-х дней, выкладывайте фотки, а кто записывал видео с капустника, будет здорово, если выложите сюда!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Добавляйте друзей!!!! Давайте соберем здесь всех:))</string>
    <string>5-я ежегодная Туса. Встреча на реке Деме, с утра и до вечера. Мяч, плескания в лужице-Деме, гитара, песни, костры и курица.</string>
    <string>2 апреля в 13:50 состоится официальное открытие международной конференции &quot;Процессы управления и устойчивость&quot; (CPS&apos;13). В рамках открытия с докладом выступит член-корреспондент Российской академии наук, профессор Мешков Игорь Николаевич.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Тема доклада: &quot;Физика микромира – от фотона до хиггса&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Место: ф-т ПМ-ПУ, ауд 210 (корп. Д)&lt;br&gt;Время: 13:50, 2 апреля&lt;br&gt;&lt;br&gt;Приглашаются все желающие!</string>
    <string>Поиграем в крокодила!</string>
    <string>Колдырьство</string>
    <string>Дача . 36 километров от уфы, проезжая мимо Булгаково и деревни соок-чишмы.&lt;br&gt;на автобусе пока не знаю во  сколько</string>
    <string>Задорно будоражит мозг..и стенки желудка!!!=))))</string>
  </groups>
  <sex>FEMALE</sex>
  <friends class="linked-list">
    <long>356011</long>
    <long>1501462</long>
    <long>1588979</long>
    <long>1773254</long>
    <long>1862738</long>
    <long>3353370</long>
    <long>3959630</long>
    <long>4169161</long>
    <long>5324011</long>
    <long>6497218</long>
    <long>7644331</long>
    <long>8847766</long>
    <long>9731053</long>
    <long>9790107</long>
    <long>10139433</long>
    <long>10192920</long>
    <long>10823336</long>
    <long>12539662</long>
    <long>12784580</long>
    <long>15282290</long>
    <long>16338674</long>
    <long>17233096</long>
    <long>20455339</long>
    <long>28025905</long>
    <long>71333138</long>
    <long>71335494</long>
  </friends>
</AccountVector>