<AccountVector>
  <id>55363692</id>
  <first__name>Павел</first__name>
  <last__name>Федотовский</last__name>
  <groups class="linked-list">
    <string>Мат-Мех СПбГУ.&lt;br&gt;Математическое обеспечение и администрирование информационных систем.&lt;br&gt;4 курс.&lt;br&gt;2012 - 2013 учебный год.</string>
    <string>«Школа Разработчика» - это образовательный проект компании Digital Design, запущенный совместно с Санкт-Петербургским государственным университетом в 2008 году, призванный познакомить студентов с Java и .Net технологиями в условиях реальной работы.</string>
    <string>Это официальная страница команды ВКонтакте. Здесь Вы можете узнать обо всех изменениях на сайте из первых рук.</string>
    <string>Совершенствовать английский язык легче и лучше всего улыбаясь. Улыбайся, осваивая английский язык! Улыбайся всегда! Это полезно и эффективно!&lt;br&gt;Жми на кнопку ПОДПИСАТЬСЯ.&lt;br&gt;Будет много интересного!&lt;br&gt;Будь любопытным и совершенствуйся с удовольствием!</string>
    <string>Раньше здесь было пять больших абзацев о том, что такое «КиноПоиск». Теперь всё и так ясно: КиноПоиск — это самый популярный киносайт Рунета. &lt;br&gt;По вопросам размещения рекламы на странице писать сюда http://vkontakte.ru/aleha&lt;br&gt;&lt;br&gt;За публикацию ссылок на другие сайты/группы/картинки/видео/мат бан!</string>
    <string>Мы делаем Олимпийские игры и пишем о них здесь!</string>
    <string>Наверное, самое качественное русскоязычное шоу, посвящённое обзорам вирусных видео.)&lt;br&gt;&lt;br&gt;#youtube #thisishorosho #tix #horosho&lt;br&gt;_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _</string>
    <string>Cамые свежие, смешные шутки и картинки, тренды социальных сетей и интернета. &lt;br&gt;</string>
    <string>«Blog Fiesta» — для людей, интересующихся событиями Петербурга и всем, что связано с городом. Мы ищем необычные, интересные мероприятия, делимся фотографиями и рассказываем о неформальных достопримечательностях города.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Рубрики:&lt;br&gt;• Live — http://blog-fiesta.com/4&lt;br&gt;• Места — http://blog-fiesta.com/5&lt;br&gt;• Новости — http://blog-fiesta.com/1&lt;br&gt;• События — http://blog-fiesta.com/3&lt;br&gt;• Достопримечательности — http://blog-fiesta.com/6</string>
    <string>LinguaLeo.com - лучший онлайн-сервис для изучения и практики английского языка.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В этой группе вас ждут интересные, смешные и обучающие материалы. &lt;br&gt;&lt;br&gt;На сайте LinguaLeo.com вы найдете более 150 тысяч интерактивных материалов (фильмы, аудио и тексты) от носителей языка, сможете создать личный словарь, пройти увлекательные тренировки и получить сертификат по итогам обучающих курсов (грамматика, ЕГЭ и ГИА, бизнес-английский) и даже пообщаться с жителями солнечной Бразилии. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Добро пожаловать в Джунгли!</string>
    <string>Нельзя бесконечно ныть и смотреть, как Россия вымирает, пока воры и самозванцы у власти выкачивают все ресурсы на запад!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Нужно просто не дать ворам воровать: rospil.info&lt;br&gt;Заставить их ремонтировать дороги: rosyama.ru&lt;br&gt;и квартиру, подъезд вашего дома: roszkh.ru&lt;br&gt;Разбудить людей вокруг себя: mashina.org&lt;br&gt;&lt;br&gt;Это наша страна. Это наши деньги. Это дороги,&lt;br&gt;по которым можно ездить. Это нормальное медицинское обслуживание. Это качественное образование. Это надежда на лучшую жизнь для нас и наших детей♥ Присоединяйтесь!</string>
    <string>Добро пожаловать в крупнейшее сообщество во ВКонтакте, посвящённое культовому сериалу первого десятилетия ХХI века - &quot;LOST&quot;, или &quot;Остаться в живых&quot;. Спасибо, что вы с нами! Namaste и удачи!</string>
    <string>Linkin Park&apos;s official VK page.</string>
    <string>Твиттер: twitter.com/tproger&lt;br&gt;RSS: tproger.ru/rss/&lt;br&gt;&lt;br&gt;Правила: vk.com/page-34266318_43743411&lt;br&gt;Сотрудничество: vk.com/page-34266318_43759202&lt;br&gt;FAQ: vk.com/page-30666517_44243227&lt;br&gt;Генератор цитат: tproger.ru/quotation/&lt;br&gt;Локальные сообщества: vk.com/page-30666517_44064992</string>
    <string>Лучшие новинки кино 2013 года.&lt;br&gt;Каждому из нас,  после работы, учебы или в выходной день  нужно отдохнуть и расслабиться с чашкой кофей за каким-нибудь новым фильмом. У нас  Вы можете смотреть все фильмы в хорошем качестве. Наша группа  постоянно обновляется, мы следим за всеми новинками,  вышедшие в HD качестве. Становитесь участниками нашей группы  и смотрите популярные шедевры онлайн в отличном качестве у нас! А также рассказывайте  бабушкам, дедушкам, мамам, папам, друзьям, сестрам и братьям о нас:)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наш паблик : http://vk.com/public46593199</string>
    <string>Подписался на страницу - спас человечество!&lt;br&gt;Ученными доказано: Естественный смех продлевает жизнь. Благодаря смеху люди меньше болеют.</string>
    <string></string>
    <string>Поклонники сериалов How i met your mother  и Как я встретил вашу маму - собираемся здесь!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Изначально How i met your mother &quot;Как я встретил вашу маму&quot; снимался как некое продолжение сериала &quot;Друзья&quot;. Но в итоге, по популярности, он не просто ничуть не уступает Друзьям, но уже начинает опережать знаменитый ситком. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Так же в группе выложена русская адаптация сериала&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наслаждайтесь!</string>
    <string>4 8 15 16 23 42&lt;br&gt;&lt;br&gt;LOST - лучший сериал всех времен. &lt;br&gt;Мы помним и пересматриваем. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Это официальная группа сайта LOST-ABC.RU. Других таких нет.</string>
    <string>Часто Задаваемые Вопросы: vk.com/page-4861245_9544762&lt;br&gt;Правила: vk.com/page-4861245_9343240&lt;br&gt;Fringe - американский научно-фантастический телесериал, созданный Джей Джей Абрамсом, Роберто Орчи и Алексом Куртцманом. В сериале идет речь о подразделении ФБР при Министерстве Внутренней Безопасности. Команда использует неординарные методы ведения расследования, чтобы исследовать Образец, ряд необъяснимых и часто ужасающих происшествий, которые происходят во всем мире.</string>
    <string>Хакер — крупнейший в России и Европе компьютерный журнал, посвященный вопросам компьютерных трюков, информационной безопасности, программирования и администрирования компьютерных сетей.  &lt;br&gt;&lt;br&gt;Журнал издается с 1999 года, ежемесячный тираж составляет более 200 000 экз. Комплектуется двухслойным DVD объемом 8.5 Гб.</string>
    <string>Изучение английского с помощью музыки, игр, фильмов и плоского юмора. Смотрите в HD.</string>
    <string>Лучшая группа о сериале «Революция».&lt;br&gt;&lt;br&gt;Даты выхода серий в России:&lt;br&gt;● 2х01  — 26 сентября.&lt;br&gt;Вся наша жизнь зависит от электричества. Что же произойдет, если оно внезапно исчезнет? Однажды, словно по щелчку выключателя, весь мир был отброшен в темные века. Самолеты падали с небес, больницы лишались энергообеспечения, связь стала невозможной. Теперь, без всех современных технологий, кто же ответит, почему?&lt;br&gt;&lt;br&gt;Через 15 лет после бедствия, жизнь стала такой, какой она была до промышленной революции: семьи живут на глухих улочках, с заходом солнца зажигают фонари и свечи. Жизнь стала спокойнее и лучше. Но так ли это?&lt;br&gt;&lt;br&gt;За пределами небольших фермерских общин все еще таится опасность. Так жизнь молодой девушки резко меняется, когда местная милиция убивает ее отца, который каким-то неведомым для дочери образом имел связь с отключением. Это событие заставляет ее вместе с двумя спутниками отправиться в смелое путешествие, чтобы найти правду о прошлом в надежде изменить будущее.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ГЛАВНЫЕ РОЛИ:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Билли Бёрк — Майлс Мэтисон&lt;br&gt;Джанкарло Эспозито — капитан Том Невилл&lt;br&gt;Элизабет Митчелл — Рэйчел Мэтисон&lt;br&gt;Трэйси Спиридакос — Чарли Мэтисон&lt;br&gt;Тим Гуини — Бен Мэтисон&lt;br&gt;Дж.Д. Пардо — Нейт Уокер&lt;br&gt;Зак Орт — Аарон&lt;br&gt;Анна Лизе Филлипс — Мэгги&lt;br&gt;Грэхэм Роджерс — Дэнни Мэтисон&lt;br&gt;Мария Хауэлл — Грейс&lt;br&gt;Дэвид Лайонс — Басс / генерал Монро</string>
    <string>Увлекательные опыты и эксперименты для детей и взрослых детей</string>
    <string>Студенты, выпускники и абитуриенты Санкт-Петербургского государственного университета</string>
    <string>Когда группа террористов-фанатиков избегает запланированной казни в 2077 году, они переносятся назад во времени в 2012 год, увлекая служащую городского полицейского агентства Киеру Кэмерон (Рэйчел Николс) вместе с собой. С неожиданной помощью молодого и гениального в техническом смысле Алека Сэдлера (Эрик Кнудсен) Киера концентрируется на попытках остановить террористов прежде, чем они смогут изменить курс истории навсегда. Отчаявшись вернуться к мужу и сыну, Киера становится сотрудником местных правоохранительных органов, чтобы ускорить расследование, формируя непростой союз с ее новым напарником детективом Карлосом Фоннегрой (Виктор Вебстер).</string>
    <string>Лучшие стажировки, гранты, кейс-турниры, вакансии, конференции для амбициозных, молодых, думающих людей, для которых нет ничего  невозможного.</string>
    <string>Летом 2012 года мы пришли в самые популярные социальные сети в России и мире. Теперь у каждого из вас есть возможность получить актуальную информацию о деятельности аэропорта &quot;Пулково&quot; и отдельных его служб из первых рук. Просто выберете для этого наиболее удобную для вас социальную сеть: Facebook, ВКонтакте, Twitter, LiveJournal или YouTube.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Благодарим вас за проявленную активность - мы будем продолжать радовать вас интересными новостями и конкурсами. Давайте становиться ближе - общаться и получать удовольствие от общения. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Работа по обновлению содержания наших страниц ведется беспрерывно, мы обещаем, что ни один конструктивный вопрос не останется без ответа. Все только начинается!</string>
    <string>Для тех, кто забыл, что значит забывать.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сообщество пользователей Evernote.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Evernote – это программа для удобного хранения и оперативного доступа к любым записям, фото, аудиозаметкам и другой информации на компьютере, iPhone или смартфоне с Android.</string>
    <string></string>
    <string>Официальная группа Профсоюзной организации студентов и аспирантов СПбГУ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Новости, мероприятия, фотоотчеты, обратная связь, льготы, скидки.</string>
    <string>Главная цель группы: информирование студентов и аспирантов о возможностях, которые им предоставляет корпорация Intel в России.</string>
    <string>Эта страница о социотипе &quot;логико-интуитивный интроверт&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;На территории паблика запрещено использовать ругательства.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ГЛАВНОЕ МЕНЮ СТРАНИЦЫ:&lt;br&gt;http://vk.com/page-45218001_44307868</string>
    <string>Machinae Supremacy – группа из города Лулео на севере Швеции, которая совмещает современный метал и альтернативный рок с чиптюнами - музыкой, где все звуки генерируются с помощью звуковых микросхем игровых приставок или компьютера. Определенные группой как SID-Metal, многие их треки используют SidStation, основанную на SID (Sound Interface Device) чипе из старого Commodore 64. Комбинирование необычных восьмибитных звуков и качественного, профессионального металла оставляет неповторимые впечатления. Значительное количество треков было размещено для бесплатного скачивания на сайте группы - 32 оригинальные композиции, которые были скачаны более 3 миллионов раз только за 2006 год.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если Вам нравится восьмибитная музыка, metal, heavy metal, hard rock, alternative rock - тогда обязательно послушайте Machinae Supremacy. У вас есть шанс познакомиться с творчеством Если Вам нравится восьмибитная музыка, metal, heavy metal, hard rock, alternative rock - тогда обязательно послушайте Machinae Supremacy. У вас есть шанс познакомиться с творчеством первопроходцев в жанре SID-Metal.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Цель нашей группы - собрание всего, что связано с Machinae Supremacy, обсуждния, дискуссии, споры. Чувствуйте себя свободно - задавайте вопросы, просите, если что-то надо, руководство (например, скинуть какой-то трек вам через асю - всегда с радостью). И если вам понравилась музыка - советуйте знакомым!))</string>
    <string>Изучение английского языка с помощью любимых вами фильмов и сериалов.</string>
    <string>Android Explorer .NET — это новостной портал, на котором публикуется масса полезной и интересной информации из мира информационных технологий. Наши статьи помогут вам узнавать самые интересные и актуальные новости одним из первых, грамотно выбрать подходящее устройство и разобраться в новом гаджете. Мы искренне надеемся, что вам понравится наш ресурс!</string>
    <string>Всё о карьере в сфере IT!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ты сможешь не только найти работу, но и узнать секреты трудоустройства, познакомиться с представителями крупнейших IT-компаний, а также весело провести время в специальной game-зоне!&lt;br&gt;&lt;br&gt;В программе:&lt;br&gt;•    Выставочная сессия ведущих IT-компаний&lt;br&gt;•    Мастер-классы и лекции от лучших специалистов отрасли&lt;br&gt;•    Стартап-сессия с инвесторами от бизнес-инкубатора QD&lt;br&gt;•    Game-зона&lt;br&gt;&lt;br&gt;Бесплатная регистрация уже открыта: http://centercareer.timepad.ru/event/76809/</string>
    <string>Computer Science клуб при ПОМИ РАН создан в сентябре 2007–го года при поддержке Антона Лиходедова, на сегодняшний день поддержку клубу оказывают Антон Лиходедов (Deutsche Bank) и Юрий Богданов (Rigmora Holdings). Основная цель клуба — предоставить возможность студентам Санкт–Петербурга получить образование в области Computer Science. Лекции читаются местными и приглашёнными преподавателями по субботам и воскресеньям в ПОМИ РАН (Фонтанка, 27). По основным из прочитанных курсов проводится экзамен, оценка за который может быть зачтена формально. Вход в клуб свободный.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Координатор клуба — Александр Куликов (kulikov()logic.pdmi.ras.ru).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Часто задаваемые вопросы: http://compsciclub.ru/faq</string>
    <string>Эта группа для тех, кто&lt;br&gt;- родился и жил в Вологодской области, а сейчас живет в Питере&lt;br&gt;- просто влюблен в этот край&lt;br&gt;- желает поддерживать связь с малой родиной&lt;br&gt;- общаться с земляками&lt;br&gt;- хочет реализовать собственный проект или идею&lt;br&gt;- горит желанием участвовать в общественно-политической жизни&lt;br&gt;&lt;br&gt;Не теряем друг друга!=)&lt;br&gt;&lt;br&gt;==КОНТАКТЫ:==&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сметанина Екатерина&lt;br&gt;+7921-975-06-13&lt;br&gt;&lt;br&gt;Пишите письма: volzemspb@mail.ru</string>
    <string>Группа, объединяющая людей, связанных с кружком обучения мастерству программирования при СПбГУ.</string>
    <string>Игмас — посёлок в Нюксенском районе&lt;br&gt;Вологодской области, административный центр муниципального образования Игмасское сельское поселение.  &lt;br&gt;Посёлок Игмас находится на юго-западе Нюксенского района, на правом берегу реки Сухоны.&lt;br&gt;  &lt;br&gt;Улицы посёлка:  &lt;br&gt;ул. Лесная&lt;br&gt;ул. Молодёжная&lt;br&gt;ул. Набережная&lt;br&gt;ул. Октябрьская&lt;br&gt;ул. Советская&lt;br&gt;ул.Школьная.</string>
    <string>Международный форум по практической безопасности&lt;br&gt;&lt;br&gt;Миссия — объединить хакеров и компании ИБ-индустрии, чтобы они смогли понять, насколько они нужны друг другу. Участники форума — самые продвинутые знатоки из России, Европы, США и Китая, представители ведущих российских и зарубежных ИТ-компаний, независимые эксперты.</string>
    <string>Мы приветствуем на этой странице всех, кому интересно образование. Всех, кому интересно узнавать что-то новое. Каждого, кто хочет знать больше о технологиях и о свежих трендах IT сообщества.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Программа академического партнерства с коллегами и университетами по всему миру – EMC Academic Alliance – была создана для того, чтобы восполнить нехватку квалификации специалистов, возникшую вследствие роста объема и сложности данных. Это значительное увеличение объема создаваемых данных, а также повышение важности их хранения, защиты и управления этими данными сделало хранение информации основной функцией ИТ-инфраструктуры.&lt;br&gt;&lt;br&gt;#BigData #MachineLearning #CloudComputing #EMC #EMCEMEA #Cloud </string>
    <string>Отличный шахматный ресурс, на котором можно почитать новости, скачать шахматный софт, поиграть в шахматы on-line, и просто общаться.</string>
    <string>Сообщество владельцев Asus Eee PC 1215B&lt;br&gt;&lt;br&gt;Официальная группа пользователей сайта&lt;br&gt;http://www.1215b.ru&lt;br&gt;Зеркало: http://asusnetbooks.narod.ru/&lt;br&gt;&lt;br&gt;Неформальное общение и помощь в решении проблем.</string>
    <string>Двери нашего профбюро открыты для вас с понедельника по пятницу с 13.00 до 13.30.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мат и прямые оскорбления караются баном.&lt;br&gt;E-mail: profburo.mm@gmail.com</string>
    <string>Забейте, пожалуйста, на описание.</string>
    <string>Команда &quot;ХакерДом&quot; появилась осенью 2005 года на математико-механическом факультете Уральского государственного университета. В её состав входят студенты всех курсов. Основной деятельностью команды являются изучение компьютерных технологий, компьютерная безопасность, участие в хакерских состязаниях Capture the Flag, а так же проведение международных и всероссийских студенческих соревнований RuCTFE и RuCTF. Подробнее можно прочитать на сайте http://hackerdom.ru, о соревнованиях - на http://ructf.org/&lt;br&gt;Здесь вы сможете общаться с нужными вам людьми и находить нужную вам информацию. А если что-то непонятно - мы с удовольствием ответим на ваши вопросы :-)&lt;br&gt;Не надо думать, что это группа только для участников клуба, мы одинаково рады здесь всем!</string>
    <string>Эта группа создана для общения участников летних школ по информационному поиску:&lt;br&gt;&lt;br&gt;5-12 сентября 2007, Екатеринбург&lt;br&gt;1-5 сентября 2008, Таганрог&lt;br&gt;11-16 сентября 2009, Петрозаводск&lt;br&gt;13-18 сентября 2010, Воронеж&lt;br&gt;15-19 августа 2011, Санкт-Петербург&lt;br&gt;6-10 августа 2012, Ярославль&lt;br&gt;16-20 сентября 2013, Казань</string>
    <string>Корпорация EMC - мировой лидер в области разработки и поставки решений для информационных инфраструктур.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Санкт-Петербургский Центр Разработок корпорации EMC является частью глобальной программы ЕМС по инвестициям в исследования и разработки. Центр занимается разработкой и развитием широкого спектра лидирующих на рынке программных продуктов и ключевых технологий компании.&lt;br&gt;Основные направления разработок:&lt;br&gt;- системы хранения данных&lt;br&gt;- системы управления контентом</string>
    <string>Данная страница является официальным источником информации Студенческого совета Математико-Механического факультета СПбГУ</string>
    <string>Вы удивитесь, но по математике (а не только по программированию) проводятся международные студенческие соревнования. Самые известные - International Mathematics Competition http://www.imc-math.org.uk/&lt;br&gt;&lt;br&gt;Там студенты из разных университетов решают задачи, в основном весьма осмысленные. Как на школьных олимпиадах.&lt;br&gt;&lt;br&gt;С недавних пор в этом участвует и матмех СПбГУ. С переменным успехом, но мы с оптимизмом смотрим в будущее! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Чтобы выступать хорошо, необходимо, но не вполне  достаточно, овладеть навыками, которые приобретаются при обучении на обычных семинарских занятиях (в том числе - по английскому языку). Поэтому организуются специальные занятия по решению задач и тренировочные писанины.</string>
    <string>Закрытое сообщество для тех, кто когда-либо награждался стипендией компании ЕМС.</string>
    <string>Клуб любителей игры &quot;Герои Мата и Меха&quot;.</string>
    <string>Общая группа для всего матобеса.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Предлагается сливать сюда всю полезную информацию:&lt;br&gt;&lt;br&gt;• сканы лекций (актуально к сессии);&lt;br&gt;• переносы и отмены поточных лекций;&lt;br&gt;• раздаточные бумажки;&lt;br&gt;• списки книг;&lt;br&gt;• доп. объявления для гиков (открытые встречи и лекции в городе по нашей специальности);&lt;br&gt;• и прочие забавные буквы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;К/р и отмены практик предлагается по-прежнему оставлять в частных группах.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Активистам матобесовских групп: сюда стоит перенести (хоть свалкой прямо на стену) все, что им кажется актуальным и полезным для всего потока. Со временем администрация оформит это во внятную и наглядную сводку.</string>
    <string>Приглашаем всех универсантов принять участие во ВТОРОМ общеуниверситетском шахматном турнире «Кубок Спасского».&lt;br&gt;Подробности и РЕГИСТРАЦИЯ: http://www.students.spbu.ru/mmen-meroprijatija/meropriyatiya-spbgu/757-ii-obshcheuniversitetskij-shakhmatnyj-turnir-kubok-spasskogo.html</string>
    <string>11-го и 12-го октября 2013 года звезда YouTuba PHILOCHKO в ПИТЕРЕ! Проводим двухдневный семинар с его участием, каждый по два часа! МОРЕ ПОЛЕЗНОЙ ИНФОРМАЦИИ ДЛЯ ТЕХ, КТО ИЗУЧАЕТ АНГЛИЙСКИЙ, И, ОСОБЕННО, ДЛЯ ТЕХ, КТО ПЛАНИРУЕТ ПОСЕТИТЬ ШТАТЫ! Знания, которые вы не получите из учебников, но которые так важны в общении с носителями языка!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вас ждет:&lt;br&gt;- живой английский язык с популярным обаятельным  и харизматичным Филочко!&lt;br&gt;- много юмора!&lt;br&gt;- замечательная атмосфера!&lt;br&gt;- новые знакомства!&lt;br&gt;- уникальная информация!&lt;br&gt;- позитив и отличное настроение!&lt;br&gt;&lt;br&gt;У Вас есть возможность не только получить знания, но и весело провести время!</string>
    <string>Матмех 45&apos;13 (СП)</string>
    <string>PeterPen - группа студентов и выпускников Математико-механического факультета СПбГУ, участник всероссийских и международных соревнований по защите информации, проводящихся по правилам Capture the Flag.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Живое общение в IRC:&lt;br&gt;#spbctf @ irc.freenode.net&lt;br&gt;&lt;br&gt;Гугл-группа (рассылочка то бишь): https://groups.google.com/d/forum/peterpen-ctf</string>
    <string>Data Science – профессия 21 века, спрос на «ученых по данным» лавинообразно растет на рынке труда начиная с 2010 года.  У слушателей курса Data Science &amp;amp; Big Data Analytics есть уникальная возможность получить очень востребованные сегодня знания и компетенции.&lt;br&gt;Академическое предложение корпорации ЕМС включает в себя углубленную подготовку  по учебному курсу, бесплатную студенческую сертификацию (сертификат EMC&amp;amp;University) и профессиональную сертификацию (по желанию) в сертификационном центре VUE.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Продолжительность курса: 12 лекций и 5 лабораторных работ. Продолжительность каждого занятия - 1 пара.</string>
    <string>Обитель немногих ИТ-шнигов</string>
    <string>Подразумевается обмен информацией и общение администраторов группы</string>
    <string>Страница курса &quot;Функциональное программирование&quot;, мат-мех СПбГУ, осень 2013</string>
    <string>Группа СП Мат-Мех, 5 курс</string>
    <string>Группа для спец.семинара &quot;Язык С++&quot; (мат-мех СПбГУ, весна 2012)</string>
    <string></string>
    <string>Группа СП Мат-Мех, 4 курс&lt;br&gt;АВСС</string>
    <string>Информационные системы, СП, 4 курс, 2012-2014</string>
  </groups>
  <sex>MALE</sex>
  <friends class="linked-list">
    <long>1526701</long>
    <long>1852326</long>
    <long>3226573</long>
    <long>3627344</long>
    <long>7926066</long>
    <long>15309342</long>
    <long>18625267</long>
    <long>27852602</long>
    <long>42284313</long>
  </friends>
  <birthDate>
    <day>2</day>
    <month>3</month>
    <year>0</year>
  </birthDate>
</AccountVector>