<AccountVector>
  <id>71302723</id>
  <first__name>Машечка</first__name>
  <last__name>Эмо4ка</last__name>
  <groups class="linked-list">
    <string>Кому нравится пугающее, отталкивающее и неприятное в искусстве (18+)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Эстетика отвратительного - это то, что несмотря на омерзительность не позволяет нам отвернуться, поражая и восхищая, либо точностью передачи переживания, либо оригинальностью и порой абсурдностью, она шокирует нас, наполняя нас впечатлениями, а самые сильные впечатления, как правило, негативные. Ведь именно плохое мы запоминаем лучше.</string>
    <string></string>
    <string>Хочешь обсуждать модные новинки?&lt;br&gt;Первой узнавать о скидках в наших магазинах? Узнать много нового о стиле, секретах красоты и модных тусовках? &lt;br&gt;&lt;br&gt;Тогда вступай в нашу группу!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Каждый день - новые фото, обсуждения, а еще ты сможешь задать вопрос блогерам Fresh News и профессиональным визажистам и стилистам!&lt;br&gt;&lt;br&gt;*Компания P&amp;amp;G, являясь спонсором данной страницы, не несет ответственность за ее содержание. Всю ответственность за содержание и размещение информации на данной странице несут блогеры.</string>
    <string>Мы в Twitter - twitter.com/by_velcom&lt;br&gt;Мы в Facebook - fb.com/velcomLikes&lt;br&gt;Мы на YouTube - youtube.com/velcomBelarus</string>
    <string>ДОБРО ПОЖАЛОВАТЬ В ГРУППУ :) &lt;br&gt;&lt;br&gt;------------------------------------------------&lt;br&gt;В нашей группе  могут принимать  участие не только люди  которые относятся к субкультурам , но и так же любители этих молодёжных направлений&lt;br&gt; ------------------------------------------------&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наша вторая группа для пиара,добавляйтесь http://vkontakte.ru/club30200626&lt;br&gt;--------------------------------------------------&lt;br&gt;Внимание в данной группе запрещено:&lt;br&gt;&lt;br&gt;    1.Использовать мат или грубые выражения, оскорблять кого-либо в прямой или косвенной форме, высказывать неуважение или хамить участникам группы&lt;br&gt;    2. Реклама - сторонних ресурсов и коммерческая деятельность. Рекламировать в сообщениях, любые товары и услуги. Оставлять на стенке ссылки на другие группы&lt;br&gt;    3 .Спамить на стене предложением добавиться в друзья, (для этого есть отдельная тема) Так же кто не отписывается в обсуждениях по правилам (бан) не создавайте балаган ,отписывайтесь по правилам&lt;br&gt;    За не выполнения этих правил!Администрация будет банить&lt;br&gt;&lt;br&gt;Группа для тех, кто считает себя &lt;br&gt;индивидуальной неформальной личностью, а так же для тех, кто просто интересуется молодежными неформальными течениями.&lt;br&gt;&amp;gt;&amp;gt;&amp;lt;&amp;lt;&amp;lt;&amp;gt;&amp;gt;&amp;lt;&amp;lt;&amp;gt;&amp;gt;&amp;lt;&amp;lt;&amp;gt;&amp;gt;&amp;lt;&amp;lt;&amp;gt;&amp;gt;&amp;lt;&amp;lt;&amp;gt;&amp;gt;&amp;lt;&amp;lt;&amp;gt;&amp;gt;&amp;lt;&amp;lt;&amp;gt;&amp;gt;&lt;br&gt;В этой группе у нас проходят конкурсы&lt;br&gt;Разделы сайта: Музыка. Видео.Статусы.Обсуждения.Информация о треш моделях.Папки с треш моделями  и много много другого.</string>
    <string>Если тебе не безразличны Эмогерлы, которые носят  Эмо одежду, слушают Эмо музыку и льют Эмо слезы, то ты обязательно должен быть с нами! с клубом любителей Эмо Эмочек!&lt;br&gt;А если ты уже ЭмоЭмочка, то присоединяйся, дабы показывать пример для всех остальных! Мы стоим на защите ЭмоИнтересов! Если никто не понимает твоих чувств, а все лишь смеются или  относятся с агрессией к тебе то ты должна быть с нами! Вместе мы сила! Мы всегда дадим отпор и не дадим тебя в обиду! Мы сделаем так что тебе будет хорошо и комфортно! Здесь всегда найдутся люди готовые помочь и поддержать в трудную минуту. В нашем клубе любителей ЭмоЭмочек можно высказывать любые мнения и поднимать любые темы. Наш клуб не ставит своей целью показать всем что Эмо круче всех. Нам это не нужно. Давайте просто будем вместе! В клубе любителей ЭмоЭмочек!</string>
    <string></string>
    <string>Группа ‡ Anime World ‡ рада всем анимешникам!&lt;br&gt;=^___________________________________^=&lt;br&gt;ПРАВИЛА:http://vkontakte.ru/page6417434&lt;br&gt;Обновления происходят ежедневно! Следите за изменениями!&lt;br&gt;Группа создана и работает с 10.07.2009&lt;br&gt;Весь список аниме, залитого в группу &lt;br&gt;‡ AMV News ‡ Anime World ‡&lt;br&gt;http://vk.com/page-10590055_9212325&lt;br&gt;*************************************</string>
    <string>Лучшая музыка и лучшие хиты на самом улётном радио Беларуси - ПилотФМ!&lt;br&gt;---------------------------------&lt;br&gt;ВЕДУЩИЕ:  Полина Говоровская, Дмитрий Кустов, Дмитрий Санкович, Антон Жданов;&lt;br&gt;&lt;br&gt;ВЕДУЩИЕ НОВОСТЕЙ: Мария Вересаева, Дмитрий Сидорович, Никита Павлович;&lt;br&gt;&lt;br&gt;ДИДЖЕИ: DJ Andrey Mixell, DJ KAVALER&lt;br&gt;&lt;br&gt;ФОРУМ: http://www.pilotfm.com/forum/&lt;br&gt;---------------------------------</string>
    <string></string>
    <string>В этой группе собираются люди, которые верят в настоящую любовь, и никогда не скажут это слово без чувств.&lt;br&gt;Здесь вы можете познакомиться с интересными людьми, а может, найдете свою любовь.&lt;br&gt;&lt;br&gt;любовь надо ждать&lt;br&gt;она к вам придет&lt;br&gt;не станет стучать&lt;br&gt;а тихо войдет&lt;br&gt;закроется дверь&lt;br&gt;заплаканых снов&lt;br&gt;ты только поверь&lt;br&gt;что это любовь&lt;br&gt;и будь ей верна&lt;br&gt;и крепче держись&lt;br&gt;приходит она&lt;br&gt;однажды как жизнь&lt;br&gt;&lt;br&gt;================================&lt;br&gt;&lt;br&gt;Основные Правила:&lt;br&gt;&lt;br&gt;То что не запрещено, то разрешено !&lt;br&gt;&lt;br&gt;А ЗАПРЕЩЕНО у нас:&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Любая реклама (других групп, мероприятий, сайтов и т.д. и т.п.) и люди, которые занимаются этим, будут автоматически заноситься в бан-лист,&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Сообщения такого типа &quot;Проголосуйте за... / Добавляйте в друзья и т.п., будут удаляться, а их авторы будут автоматически заноситься в бан-лист,&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Нецензурные выражения, Бан-лист вне зависимости от пола&lt;br&gt;&lt;br&gt;– Неуважительное отношение к собеседнику (особенно к собеседницам), Бан-лист&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Фото, видео эротического содержания (лиц не достигших 21 года), а также порнография, будут удаляться с последующим занесением в бан-лист!&lt;br&gt;&lt;br&gt;-если хотите кинуть сюда какую нибудь рекламу, даже пусть просто приглашение в вашу группу, то посоветуйтесь с админами.. те, кто будет это делать без разрешения то сразу будут заноситься в бан лист!!!И НЕ СПАМИТЬ, для этого есть отдельные темы!</string>
    <string>Официальная группа TIMBIGFAMILY  vkontakte&lt;br&gt; TIMBIGFAMILY  проект который не перестает удивлять своих поклонников,&lt;br&gt;  это  многогранный бриллиант который сочетает в себе различные музыкальные направления течения и культуры,&lt;br&gt;работа над треками и remixami идет уже 7 лет за это время их музыку успели полюбить миллионы слушателей во всем мире&lt;br&gt;TIMBIGFAMILY  на сегодняшний день является единственным проектом  имеющим такой спрос среди клубов столицы&lt;br&gt;TIMBIGFAMILY желанные гости на самых горячих тусовках Moscow &lt;br&gt;  СПРАШИВАЙТЕ НОВЫЙ АЛЬБОМ от           Тимура TIMBIGFAMILY ..чистое небо..&lt;br&gt;УЖЕ В ПРОДАЖЕ!!!&lt;br&gt;МИР)))</string>
    <string>10ballov.by и kursachok.ru – проекты СОЦ &quot;КурсачОК&quot;, благодаря которым Вы можете заранее заказать или купить готовую студенческую работу в РБ и РФ. Больше не нужно тратить время на написание работ. Мы - то, что Вам нужно!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы выполняем работы технического, экономического, гуманитарного и др. профилей на высочайшем уровне!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Заказывайте работы на сайте www.10ballov.by и www.kursachok.ru.&lt;br&gt;Находимся в Минске (Беларусь) и Санкт-Петербурге (Россия)</string>
    <string>А у вас так бывает?Особенно противно,когда ради этой одной салфетки приходится тянуться через весь стол...)))&lt;br&gt;&lt;br&gt;Группа не продаётся!!!</string>
    <string>Выучить и повторять ежедневно перед сном вместо &quot;Отче наш&quot;!&lt;br&gt;&lt;br&gt;1. Готическая субкультура зародилась в конце 70-х годов XX века на базе панк-движения в Британии, а не в готическую эпоху средневековья. Древние племена готов также не имеют никакого отношения к готической субкультуре.&lt;br&gt;&lt;br&gt;2. Готическая музыка - это готик-рок, пост-панк, дэт-рок и дарквейв, а всевозможные коллективы типа Nightwish, Evanescence, HIM, Within temptashion, всякий «симфо-готик-метал» и тд. к готической музыке отношения не имеют.&lt;br&gt;&lt;br&gt;3. Еще существует великое множество окологотических стилей, готами так же любимых, в том числе дарк электро, синтипоп, ЭБМ, эмбиент и т.д. Электронная музыка - это не только клубный «тыц-тыц», а, к примеру, еще и всеми любимый дарквейв.&lt;br&gt;&lt;br&gt;4. Костюмы готов не относятся к какой-либо исторической эпохе, это смесь стилей разных времен (традиционный, викторианский, «вампирский», стимпанк, киберпанк и т.д.). Средневековая эстетика к выбору нарядов прямого отношения также не имеет.&lt;br&gt;&lt;br&gt;5. Готами никто не рождается! Вот олигофренами, даунами, аутистами – пожалуйста, но «готика» - это не болезнь, не мутация и не биологический вид. Это культурное явление, для понимания которого нужен сформированный человеческий разум.&lt;br&gt;&lt;br&gt;6. Состояние души человека индивидуально и не настолько примитивно, чтобы впихнуть его в рамки субкультуры. «Готики в душе» не бывает, так как это означало бы, что все готы обладают одинаковой душой, характером и вкусами, что есть абсурдом.&lt;br&gt;&lt;br&gt;7. В психологии НЕТ понятия «готический характер/темперамент/тип/мировоззрение». Есть, к примеру, меланхолики или флегматики. Переживания, печаль, грусть, безразличие, апатия, депрессия и т.д. – всё это описывает душевное состояние конкретного человека в отдельно взятый момент времени, а не всю субкультуру в целом.</string>
    <string>-------------------------------------------------------------------&lt;br&gt;Сообщество участников одноимённого Проекта&lt;br&gt;&lt;br&gt;-= DarkSight =-&lt;br&gt;&lt;br&gt;а также всех тех, кто интересуется его тематикой. Впрочем, как и для всех, кто умеет и любит мыслить творчески и нестандартно! ;)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Уютное и приятное место, где можно в теплой и доброжелательной атмосфере пообщаться с единомышленниками и просто интересными, незаурядными собеседниками, обменяться мнениями, поделиться своими взглядами, догадками, идеями, рассказать о том, что вас интересует, найти понимание, поддержку, а быть может – и узнать, понять для себя что-то важное и значимое, получить интересный совет…&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наш Проект - является информационно-развлекательным, а также дискуссионным клубом для тех, кто интересуется такими явлениями и темами, как:&lt;br&gt;&lt;br&gt;* Тьма… Тьма Изначальная и Вечная… Тьма в метафизическом понимании. Такая далёкая и непознанная, но, в то же время - такая близкая и бесконечно родная!…&lt;br&gt;&lt;br&gt;* Сатанизм, Сатана Люцифер Светозарный - как Друг, Учитель, Возлюбленный, Идеал, интереснейшая Личность!… Пусть даже для кого-то он - просто образ, миф, архетип; но, тем не менее, воспринимать Его равнодушно - пожалуй вряд ли возможно!…&lt;br&gt;&lt;br&gt;* Оккультизм, Эзотерика, Магия, Некромантия, Некромагия, Астральные путешествия, Внетелесный опыт, &quot;осознанные сновидения&quot;, различные ритуалы, медитации - все те области _Знания_ , хоть и не изученные и не доказанные - !пока не доказанные! - современной наукой, но не перестающие от этого быть менее актуальными для тех, кто умеет думать немного, и даже _намного_ шире &quot;общепринятых традиций&quot;, шаблонов и стереотипов…&lt;br&gt;&lt;br&gt;* Язычество, Славянство, древние культы, мифология, история древних цивилизаций - мудрость Предков, и загадки истории…&lt;br&gt;&lt;br&gt;* Паранормальные явления, загадки природы, сверхъестественное, демонология, демоны, духи и призраки, нечисть, вампиры, оборотни, ведьмы - всё о мире и реальности потустороннего, загадочного и непознанного…&lt;br&gt;&lt;br&gt;* А также - Готика, различные готические и окологотические стили и мировоззрения: кибер-готы, сталкер-готы, стимпанк, Декаданс, и Тёмная Романтика…&lt;br&gt;&lt;br&gt;* Тёмная (опять же - не только!) сторона Искусства, Музыка, Живопись, Литература… Тёмное Искусство – как умение видеть Прекрасное в Нестандартном, необыкновенное и неизвестное в обыденном, и наоборот… Творчество, не вписывающееся ни в какие рамки и шаблоны – Истинное Творчество, все те его проявления, которые возникают в глубине Души, сами по себе, просто потому, что не могут не возникнуть!.. И без какой-либо, безо всякой оглядки - на чьё-либо мнение и оценку…&lt;br&gt;&lt;br&gt;* Психология - всё, что касается отношений между людьми: мужчинами и женщинами, родителями и детьми, познание себя - как понимание и осмысление собственных чувств, желаний, стремлений, пережитого опыта, поиск способов решения в сложных ситуациях, с которыми приходится сталкиваться в жизни, извлечение из них опыта и мудрости…&lt;br&gt;&lt;br&gt;* Философия - как размышления о жизни и своём месте в ней, как стремление найти смысл, понять и осознать то, что в этой жизни происходило, происходит, и будет происходить…&lt;br&gt;&lt;br&gt;-------------------------------------------------------------------&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ну и, конечно же, прежде всего общение – на все вышеперечисленные, и многие другие темы! :)))&lt;br&gt;&lt;br&gt;-------------------------------------------------------------------&lt;br&gt;&lt;br&gt;С уважением, Администрация &quot;DarkSight&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;-------------------------------------------------------------------</string>
    <null/>
    <string>КРИЗИС ПРИХОДИТ И УХОДИТ,А ХОРОШО ВЫГЛЯДЕТЬ И НРАВИТЬСЯ, ХОЧЕТСЯ ВСЕГДА НЕЗАВИСИМО ОТ ЭКОНОМИЧЕСКОГО СОСТОЯНИЯ В СТРАНЕ!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Биологически активные добавки Vision.&lt;br&gt; &lt;br&gt;Основной продукцией Компании,  являются БАД — биологически активные добавки. БАД Вижион отличаются качеством, изученностью состава,  изготовлены из натурального растительного сырья, в соответствии с международными стандартами GMP. Эффективность и безопасность биологически активных добавок Вижион подтверждена необходимыми сертификатами и документами. Качество и хорошие результаты, в сочетании с  лёгкостью применения, доступная цена — главное преимущество  Vision.&lt;br&gt;&lt;br&gt;БАД Vision, созданные Arkopharma и изготовленные  во Франции и Ирландии, широко известны на мировом рынке. Продукция Компании оценена по достоинству во многих странах мира (в том числе и в России).  Прошла необходимые клинические испытания в Институте Питания РАМН,  специализированных клиниках страны. Биологически активные добавки Vision занимают ведущее положение на мировом рынке товаров  для здоровья.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Косметика Vision&lt;br&gt; &lt;br&gt;Косметика Vision представлена гаммой средств по уходу за кожей лица. Используя  косметические средства Визион:  Millenium Alliance,  гель Millenium  или  косметическую линию Vision Triovital Neo - Вы получаете высокое качество, эффективность и безопасность. На Российском рынке косметика Визион известна уже более четырнадцати лет.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Косметика  Millenium Alliance создаётся  в лаборатории Interspray  Fareva Group — эксперта во всех стадиях разработки и производства косметики Premium класса.  Triovital Neo и  гель Millenium выпускает для Визион  лаборатория LHS Концерна Arkopharma — мирового лидера по производству косметических средств на растительной основе.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Браслет QuadrActiv&lt;br&gt;&lt;br&gt;Браслеты Quadractiv - это ювелирные изделия, изготовленные из хирургической стали самого высокого качества c покрытием из 23-каратного золота, с ярко выраженными оздоровительно-профилактическими свойствами благодаря  сочетанию четырёх технологий.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Vision QuadrActiv для женщин&lt;br&gt;&lt;br&gt;Постоянное ношение браслета Vision QuadrActiv способствует:&lt;br&gt;целостному оздоровлению кровеносной системы, улучшению свертываемости крови;&lt;br&gt;к насыщению клеток кислородом, и, следовательно, их омоложению;&lt;br&gt;усилению микроциркуляции сосудов, повышению эластичности тканей;&lt;br&gt;активизации сосудорасширяющего, противоотечного и иммуностимулирующего действия.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Vision QuadrActiv для мужчин&lt;br&gt;&lt;br&gt;Как известно, на запястьях рук человека находится много биологически активных точек, связанных с внутренними органами. Браслеты Vision QuadrActiv соединяют  лечебные свойства германия с магнитотерапией —  взаимно усиливая их биологические и терапевтические эффекты.  Ношение Браслетов  Vision QuadrActiv  усиливает лимфодренажную функцию тканей, нормализуют  тонус сосудов,  возрастает скорость кровотока,  увеличивается диаметр капилляров.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Товар можно заказать(ДЕЙСТВУЕТ ПОЧТОВАЯ ДОСТАВКА) и проконсультироваться по телефонам&lt;br&gt;&lt;br&gt;В МОСКВЕ  +7962-966-52-98&lt;br&gt;В МИНСКЕ  +37529-7-617-817&lt;br&gt;или у администратора группы</string>
    <string>Я люблю Paris Hilton!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дизайнер модной одежды&lt;br&gt;Певица&lt;br&gt;Актриса&lt;br&gt;Модель&lt;br&gt;Бойкая на язычок участница&lt;br&gt;телевизионных реалити-шоу&lt;br&gt;Успешная писательница&lt;br&gt;Тюремная заключенная&lt;br&gt;Наследница одного из богатейших кланов Америки&lt;br&gt;И просто красавица-блондинка&lt;br&gt;♥ Все это Пэрис Хилтон, главная светская львица мира, объект папарацции и светских хроникеров, самая яркая звезда мирового шоу-бизнеса.&lt;br&gt;&lt;br&gt; Полное имя: Paris Whitney Hilton&lt;br&gt; Дата рождения: 17 февраля 1981 г.&lt;br&gt; Место Рождения: Нью-Йорк&lt;br&gt; Сестры и братья: Никки, Бэррон и Конрад&lt;br&gt; Родители: Рик Хилтон и Кэти Хилтон&lt;br&gt; Рост: ~172 см, ~88-62-87см&lt;br&gt; Вес: ~52 кг&lt;br&gt; Цвет волос: блондинка&lt;br&gt; Цвет глаз: синие (линзы)&lt;br&gt; Любимая музыка: Blondie,&lt;br&gt; Britney Spears,Katy Perry, Rolling Stones,&lt;br&gt; The Doors, U2, The Killers&lt;br&gt; Любимый вид спорта: гольф&lt;br&gt; Любимая фраза: Huge! That&apos;s HOT! &lt;br&gt; &lt;br&gt;О группе:&lt;br&gt;☆ 70938+ фотографий&lt;br&gt;☆ Более двух тысячи видео&lt;br&gt;☆ Десятки проверенных аудиозаписей&lt;br&gt;★ Постоянное обновление новостей&lt;br&gt;★ Новейшие личные фотографии Пэрис&lt;br&gt;★ Заявки проверяются несколько раз в день&lt;br&gt;★ Различные переводы&lt;br&gt;&lt;br&gt;Администрация не добавляет в группу непроверенный материал, сомнительные фото или недоказанные сплетни.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Администрация приветствует ваши пожелания и замечания  по поводу работы группы в специально созданном для этого обсуждении &quot;Предложения и Пожелания&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Welcome, Bitches!</string>
    <string>» Строй укреплённый сектор;&lt;br&gt;» Создавай могущественные армии;&lt;br&gt;» Объединяйся с друзьями;&lt;br&gt;» Побеждай врагов;&lt;br&gt;» Стань лучшим по &quot;Правилам Войны&quot;!&lt;br&gt;Незабываем добавлять админа !!! &lt;br&gt;В друзья с пометкой ПВ !!!</string>
    <string>Кеды, шнуровка, шнуровки кед...&lt;br&gt;Шнуруем наши акуительные кеды вместе!&lt;br&gt;группа для тех кто нихуя не умеет шнуровать и хочет научиться или умеет и сможет научить нас тупых!&lt;br&gt;короче шнуруем вместе!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Каму не нрав - Разворачиваем кеды и покеда!!!!!</string>
    <string>Вещие сны – группа, которая черпает свое вдохновение в отголосках Древней Руси, в древнеславянских писаниях, мировосприятии и обычаях.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если вам это не близко или не близок музыкальный жанр Вещих снов, то, к сожалению, скорее всего, эта группа не для вас.</string>
    <string></string>
    <string>Все, кто смотрит на мир под иным углом.... все кому есть есть что рассказать.... все сюда)</string>
    <string>ЩАСЛИВЫЙ НАРОД !!!!!&lt;br&gt;РОСТОВСКАЯ ОБЛАСТЬ ЖДЕМ ЛЕТО 2013 И ОТПРАВЛЯЕМСЯ В РЕСПУБЛИКУ Z !!!&lt;br&gt;ДОБАВЛЯЙТЕСЬ, УЖЕ СЕЙЧАС НАЧИНАЕМ ПЛАНИРОВАТЬ!!!</string>
    <string>за рекламу на стене - бан.</string>
    <string>В этой группе Вы можете приобрести эксклюзивные украшения ручной работы. Они могут стать Вашими аксессуарами на каждый день или прекрасным подарком для друзей. В группе представлены образцы готовых работ, но у Вас есть уникальная возможность сделать понравившееся украшение на заказ, выбрав цвет и даже составляющие! Также выполняется изготовление украшений по Вашим эскизам!=)</string>
    <string>- Качественная Парфюмерия Известных Брендов.&lt;br&gt;&lt;br&gt;- При покупке от 2-х шт. СКИДКИ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;- При покупке 3-х флаконов, 4й БЕСПЛАТНО.&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Сотрудничество и низкие оптовые цены.&lt;br&gt;&lt;br&gt;- БЕСПЛАТНАЯ доставка в любую точку Беларуси.&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Лучшее КАЧЕСТВО 100%&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если вы что-то не нашли в наших альбомах или появились какие либо вопросы, не стесняйтесь пишите администрации, вам всё расскажут.&lt;br&gt;&lt;br&gt;При желании сделать заказ, также просим в ЛС к администрации ;))</string>
    <string></string>
    <string>Группа Редактируется&lt;br&gt;Группа посвященная аниме и манге Fairy Tail. &lt;br&gt;★&lt;br&gt;После вступления обязательно ознакомьтесь с правилами группы, добавьте её в закладки, пригласите друзей.&lt;br&gt;★&lt;br&gt;Мы надеемся, что вам у нас понравится и вы станете активными участниками нашей группы.</string>
    <string>Бижутерия – средство способное дополнить и подчеркнуть индивидуальность Вашего стиля.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Теги: украшения, бижутерия, hand made, бусины, бисер, серёжки,браслеты, наборы, комплекты, творчество, подарки</string>
    <string>Группа приложения &quot;Рулетка ВКонтакте&quot;.</string>
    <string>Каждый находит в этом частичку своей души, уходит от зла и боли, от депрессий, поднимает себе настроение, живет этим, дышит этим... ЭТО живет в сердце каждого из нас... мы все единомышленники...&lt;br&gt;Но иногда так не хватает понимающих людей... которые понимают наши шутки, наше япоское произношение, эти странные смайлики, и которые жить не могут без этого..... ЭТО - АНИМЕ ^__^  Аниме - это наша жизнь *_*</string>
    <string></string>
    <string>Наши украшения не тускнеют, не поддаются коррозии, не окисляются, не вызывают аллергии, т. е. при любых обстоятельствах сохраняют свой первоначальный вид.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Выбор из более чем 500 украшений и аксессуаров.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Каждый человек желает всегда выглядеть стильно и красиво. В этом ему помогают дополнительные аксессуары. Будь то браслет, кольцо или кулон, вы всегда сможете дополнить свой образ, сделать его стильным и завершенным.&lt;br&gt;С целью продвинуть течение украшений из стали как элемент стиля успешного человека мы создали новый бренд ShmaN. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Большой ассортимент и доступные цены в сочетании с индивидуальным подходом позволят вам создать свой неповторимый стиль.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Используемые материалы:&lt;br&gt;Карбид-вольфрама &lt;br&gt;Ювелирная сталь  ( Хирургическая сталь)&lt;br&gt;Кожа&lt;br&gt;Каучук&lt;br&gt;&lt;br&gt;★★★★★★★★★★★★★★★&lt;br&gt;Доставка по РБ 10 000 BLR&lt;br&gt;★★★★★★★★★★★★★★★</string>
    <string>Официальное сообщество группы Elli Noise&lt;br&gt;&lt;br&gt;Группа &quot;ELLI NOISE&quot; была образована в городе Санкт-Петербург в далёком 2007 г., и уже через полгода вышел их первый EP альбом, записанный на «VM studio». Но на этом группа решила не останавливаться и в том же году выпускает свой второй EP «Тайна», продолжая выступать и завоёвывать сердца слушателей по всей России. &lt;br&gt;После продолжительных гастролей в 2009 году Elli Noise выпускают полноценный альбом «Навстречу Солнцу», а также макси-сингл «Без крыльев». В 2010 году успешно проходят съемки видеоклипа на заглавную песню макси-сингла, в итоге клип сразу же попадает в ротацию на канале RuSongTV, а также в рубрику «Видео Недели» популярного на тот момент интернет-портала Yatalant.ru. Вскоре группу приглашают выступить на открытом фестивале «Метрофест» в Санкт-Петербурге и Самаре, после чего проходит небольшой тур по России и выступление на разогреве у итальянской поп-панк-группы «Vanilla sky».&lt;br&gt;После очевидной волны успеха наступают трудные времена - группу покидает вокалист - что, конечно же, сильно затормаживает музыкальную деятельность коллектива. Лишь после продолжительного и изнурительного поиска место у микрофонной стойки наконец занимает Олег Михайличенко, который, к слову, был тщательно отобран из 40 самых талантливых певцов Северной Столицы. Первой работой обновлённого состава становится EP «Город Грехов», выпущенный в конце 2012 года. Но группе так и не удаётся вернуться на сцену из-за очередных изменений в коллективе - неожиданно уходит бас-гитарист. К счастью, уже весной 2013 группу выручает в прямом смысле этого слова Павел Пауков, который, кстати, двумя годами ранее уже пробовал свои силы в Elli Noise, правда, в качестве вокалиста. Тогда, в 2011 году, он приходил на кастинг с больным горлом, и никто из ребят даже не мог представить, как в итоге сложится их дальнейшая судьба. &lt;br&gt;Теперь &quot;ELLI NOISE&quot; - это без преувеличения самый отлаженный и талантливый коллектив на российской рок-сцене: Евгений Ливнев, Александр Максимов, Константин Городецкий, Павел Пауков и Олег Михайличенко&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сейчас группа работает над выпуском live video и нового макси-сингла.&lt;br&gt;&lt;br&gt;По вопросам организации концертов, выступлений, интервью и пр.:&lt;br&gt;• info@ellinoise.ru&lt;br&gt;• 8 921 431 79 75, Настя</string>
    <string></string>
    <string>Мой велосипед, арт, фото, креатив, искусство, новости из мира велосипеда.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Хотите поделиться веловкусностями? Выкладывайте их на своей стене с тегом #mybike_by</string>
    <string>Купить любимый оригинальный парфюм и косметику теперь можно не выходя из дома и гораздо выгоднее, чем в магазинах. Доставка осуществляется в течение 1-3х дней с момента заказа.</string>
    <string></string>
    <string>только ТУТ:&lt;br&gt;Реклама всех мероприятий в Минске.&lt;br&gt;Афиша концертов, вечеринок, выставок, спортивных событий, конкурсов, флэшмобов, акций и многое другое.&lt;br&gt;+ Тут вы можете дать рекламу о себе, если Вы талантливы или умеете что-то хорошо делать )) &lt;br&gt;Подписываемся, что б быть в курсе )&lt;br&gt;ОК*PROMO&lt;br&gt;ВСЕ ВОПРОСЫ ПО СОТРУДНИЧЕСТВУ http://vk.com/olka_promo</string>
    <string>Добро пожаловать в нашу группу! &lt;br&gt; Здесь представлен большой выбор косметики, парфюмерии. Из парфюмерии: Chanel, Christian Dior,Dolce &amp;amp; Gabbana, Calvin Klein, Christina Aguilera, Gucci, Giorgio Armani, Nina Ricci и другие известные марки. Из косметики: Bremani, Bremani MILANO, Natria, Tropical Mists.&lt;br&gt; &lt;br&gt;Ассортимент не полный, поэтому не стесняйтесь звонить и спрашивать про интересующий Вас товар. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Пожалуйста, если интересующий Вас товар в группе не указан, прикрепляйте к своему сообщению фотографию  чего хотите заказать:)&lt;br&gt; &lt;br&gt;Все претензии принимаем!&lt;br&gt;&lt;br&gt; Курс как в банке на момент заказа, оплата принимается только в белорусских рублях.&lt;br&gt;&lt;br&gt; Розничное и оптовое сотрудничество. &lt;br&gt;&lt;br&gt; Низкие цены.&lt;br&gt;&lt;br&gt; Постоянные акции и скидки.&lt;br&gt;&lt;br&gt;НАШИ НОМЕРА ТЕЛЕФОНОВ:&lt;br&gt;+37529 858 46 61 Татьяна&lt;br&gt;+37529 558 30 71 Константин&lt;br&gt;&lt;br&gt;ВРЕМЯ ДОСТАВКИ: договариваемся с каждым клиентом по отделеьности.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В города РБ отправляем Вам заказ через почту, наложенным платежом. Услуги почты оплачивает заказчик, мы денег не берем!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Доставка по городу Минску осуществляется БЕСПЛАТНО в пределах Фрунзенского района,  Малиновки, Юго-Запада.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Во все остальные районы Минска доставка  платная - 20 000 бел. руб., бесплатная при заказе на сумму 450 000 бел. руб. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Спасибо, что выбираете нас.</string>
    <string>НАТУРАЛЬНЫЕ ВОЛОСЫ, КОТОРЫЕ МОЖНО КРАСИТЬ И ЗАВИВАТЬ!!!НИЗКИЕ ЦЕНЫ!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Находимся и в МИНСКЕ и в МОСКВЕ!&lt;br&gt; ПРОДАЖА НАТУРАЛЬНЫХ ВОЛОС&lt;br&gt; И ОСУЩЕСТВЛЯЕМ ЛЕНТОЧНОЕ НАРАЩИВАНИЕ ВОЛОС!!!&lt;br&gt; Волосы+работа= совсем по разумным ценам!!!НЕДОРОГО!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Запись на ленточное наращивание проводится на МАРТ!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;АКЦИЯ!!!АКЦИЯ!!АКЦИЯ!!!&lt;br&gt;Работаем в Беларуси и в России!&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЦЕНЫ СНИЗИЛИСЬ НА 20$!!!!НАША КОМПАНИЯ ВПЕРВЫЕ ПРОВОДИТ ТАКОЕ СНИЖЕНИЕ ЦЕН,НА СВОЮ ПРОДУКЦИЮ!!&lt;br&gt;НЕ УПУСТИТЕ СВОЙ ШАНС!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;  Если вы немного сомневаетесь с выбором цвета, и нужна помощь в выборе набора, мы Вас всегда проконсультируем. Для этого нужно задать все нужные вопросы в личном сообщении.</string>
    <null/>
    <string>Если Вы не понимаете математику, физику, теплотехнику и так далее - то вам сюда! :) Напишем и решим за Вас любую работу)))))&lt;br&gt;&lt;br&gt;Основные правила группы:&lt;br&gt;1. ЛЮБАЯ реклама не согласованная с администрацией будет удаляться, разместивший попадает в бан навечно.&lt;br&gt;2. Оффтоп в виде &quot;поставьте симпу, отвечу чмафкой&quot; - бан&lt;br&gt;&lt;br&gt;А так - чувствуйте себя как дома!</string>
    <string>Опытный специалист окажет квалифицированную помощь в вопросах продажи/покупки и других операций с недвижимостью в городе Минск и в его окрестностях &lt;br&gt;&lt;br&gt;- Предпродажная оценка недвижимости&lt;br&gt;&lt;br&gt;Консультации по вопросам:&lt;br&gt;&lt;br&gt;- купли-продажи - налогообложения,&lt;br&gt;- приватизации    - дарения   - обмена             &lt;br&gt;- вывода из жилого фонда и.т.д&lt;br&gt;&lt;br&gt;+375297585614&lt;br&gt;+375445975551&lt;br&gt;&lt;br&gt;Александр&lt;br&gt;&lt;br&gt;skype: lexxonavt&lt;br&gt;&lt;br&gt;Электронная почта : lexxonavt@list.ru</string>
    <string>Официальная страница группы Under aiM вконтакте.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Контакты:&lt;br&gt;+375(25)9946931 - Егор&lt;br&gt;egor-perehod@tut.by</string>
    <string>Знакомства для минчан...&lt;br&gt;Знакомтесь, дружите, влюбляйтесь, встречайтесь...&lt;br&gt;Цели знакомств могут быть самые разнообразные...&lt;br&gt;Не упустите свой шанс!!!</string>
    <string></string>
    <string>Кто не умеет носить бижутерию - носит золото &lt;br&gt;Коко Шанель&lt;br&gt;♥ Бижутерия по вашим заказам и эскизам (изготовление за короткий срок)♥&lt;br&gt;&lt;br&gt;attic ★  рукоделие ★ винтаж ★ кулинарная миниатюра ★ тортики ★ аксессуары ★ Fimo ★ украшения ★ бижутерия ★ бижу ★ комплекты украшений ★ серьги ★ браслеты ★ кольца ★ брелоки ★ броши ★ кулоны ★ подвески ★ сувениры ★ эксклюзив ★ подарки ★ handmade ★ ручной труд ★ ручная работа ★ повседневные украшения ★ дизайн ★ работы на заказ ★ пластик ★ пластика ★ design ★ дизайнерские украшения ★ accessories ★ стиль ★ леденцы ★ конфеты ★ кексы ★ чердак ★ красота ★ суши ★ роллы ★ обложки ★ зачетка ★ студенческий ★ ракушка ★ перламутр ★ дерево ★ Гавайи ★ кокос ★ роспись ★ корея ★ корейские украшения ★ совы ★ часики ★ фотоаппараты ★ handmade ★ перья ★ перышки ★ бусины ★ стекло ★ сваровски ★ подвески ★ баночки ★ каффы ★ cuff ★ перья ★ перо ★ змеи ★ дракон ★ ракушка ★ серебро ★ США ★ ювелирные изделия ★</string>
    <string>Рада приветствовать!&lt;br&gt;Меня зовут Алиса Островская, я визажист и занимаюсь тем, что делаю девушек/женщин (еще) красивее.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Школа макияжа YouAreWow- это первая профессиональная школа макияжа для Каждой девушки. Мы учим вас грамотно делать себя еще красивее!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Первое, чему учат в школе макияжа youarewow, это любовь к женщине. С этого начинается волшебство.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Эта группа открыта специально для того, чтобы раскрыть вашу красоту и подарить уверенность в себе благодаря секретам искусства визажа!&lt;br&gt;&lt;br&gt;специально для невест - * группа для вас http://vkontakte.ru/youarewow.wedding&lt;br&gt;&lt;br&gt;В группе вы можете:&lt;br&gt;• заказать себе макияж к любому событию (на вечеринку, свадьбу, свидание, романтический вечер в День св. Валентина… и даже для фото на паспорт!!!);&lt;br&gt;• посмотреть на себя с другой стороны;&lt;br&gt;• перевоплотиться из робкой девушки в дерзкую красотку, примерить на себя новый образ;&lt;br&gt;+  научиться подчеркивать свои достоинства самостоятельно!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Также тут можно найти своего фотографа для фотосессии-вашей-мечты  и поучаствовать в интересных проектах!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вы можете быть еще красивее!&lt;br&gt;&lt;br&gt;~ ~&lt;br&gt;Звоните ☎ +375 29 113 13 12&lt;br&gt;Пишите в личные сообщения или на эл. почту girlyhearts@mail.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;http://youarewow.by/&lt;br&gt;________________________&lt;br&gt;ИП Островская&lt;br&gt;&lt;br&gt;будьте WOW!&lt;br&gt;с любовью к красивому,&lt;br&gt;Алиса Островская</string>
    <string>Это группа для тех, кто никогда не задумывается, что надеть перед выходом из дома; для кого не важна ни мода, ни косые взгляды окружающих, ни их осуждения... это группа для тех, кто свободен для жизни!!!</string>
    <string>ГЛАВНЫЙ ВОКАЛЬНЫЙ КОНКУРС г. КИРОВА&lt;br&gt;&lt;br&gt;Минувшие два сезона открыли множество талантов и потрясающих голосов. Звёзды всероссийского масштаба два сезона подряд оценивали участников проекта. Пришло время РЕВОЛЮЦИИ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Размещение рекламы&lt;br&gt;8 9195055001&lt;br&gt;8 9123666651</string>
    <string>пах.</string>
    <null/>
    <string>здесь можно приобрести фенечки на заказ))..</string>
    <string>Мы рады Вас приветствовать на нашей страничке!&lt;br&gt;Наша мастерская занимается пошивом одежды из натуральных тканей в этно стиле. Мы шьем рубахи, сарафаны, костюмы для фольклорных выступлений, обережную одежду, рушники, костюмы для исторических фестивалей, ролевых игр. Нашу одежду украшает как ручная вышивка, так и машинная.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Цены на изделия можно посмотреть на сайте http://www.livemaster.ru/etnorubaha?view=profile&lt;br&gt;&lt;br&gt;Москва</string>
    <string>๑۩۩๑ Di Gashek (Official Group)๑۩۩๑&lt;br&gt;&lt;br&gt;█║▌│█│║▌║││█║║█&lt;br&gt;█║▌│█│║▌║││█║║█&lt;br&gt;█║▌│█│║▌║││█║║█&lt;br&gt;&lt;br&gt;Все треки можно скачать тут:&lt;br&gt;1) http://digashek.pdj.by/</string>
    <string>Антисон -это молодежное движение против сна ; )  Идея Алексея Долматова , Бессмертный Гуру - Маркус Твен ! и помним, кАлпак против наркотиков, обсуждение карается -баном! мир !</string>
    <string>почувствуй нашу любовь блять</string>
    <string>Fatum Aeternum Band - смесь кабаре, джаза, фанка, фьюжена, чуть-чуть рока, и всё под &quot;соусом&quot; готики.&lt;br&gt;Как это все сочетается? :)&lt;br&gt;http://fatumaeternum.bandcamp.com/track/practice-what-you-preach-2</string>
    <string>Всем реcпект кто попал сюда!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Аранжировка: Андрея Кулябы (&apos;&apos;MEGATON Records&apos;&apos; )&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стиль: Rock/indie/pop</string>
    <string></string>
    <string>стиль:&lt;br&gt;psy-trance&lt;br&gt;psy-progressive trance&lt;br&gt;progressive trance&lt;br&gt;trance&lt;br&gt;HardStyle,&lt;br&gt;House,&lt;br&gt;Break beat,&lt;br&gt;JumpStyle,&lt;br&gt;Dancecore,&lt;br&gt;Hardcore</string>
    <string>Разговоры.&lt;br&gt;Цытати.&lt;br&gt;Мысли.&lt;br&gt;Конкурсы.&lt;br&gt;Фото.</string>
    <string></string>
    <string>Это сначала все такие затраханные прошлыми отношениями, любовные атеисты, никто никому, блаблабла, а потом на те же грабли. С разбега.</string>
    <string>Style: The Neteru&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наша музыка своего рода шифр, где прописан путь к освобождению, к способу выбраться из тумана.&lt;br&gt;The Neteru – путь к загадочной силе, заставляющая всё вокруг падать на колени.&lt;br&gt;The Neteru – это ослепляющая красота заставляющая всех вокруг проливать слёзы.&lt;br&gt;&lt;br&gt; 藍 Indigo - Gt.&lt;br&gt; 憎 Kaani - Vo.&lt;br&gt; 王 Graff - Ba.&lt;br&gt; 勇 Zi - Dr.</string>
    <string>МЫ играем лирический поп-рок. Все что МЫ создаем это НАШИ эмоции, НАШИ чувства и НАШЕ отношение к жизни, любви и близким людям.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Помните, что высота и время НАШЕГО полета, зависит только от ВАШЕЙ помощи и поддержки!!!))) Спасибо ВАМ, за то что ВЫ с НАМИ!!!))&lt;br&gt;&lt;br&gt;Состав:&lt;br&gt;Артур Окуневич – вокал, гитара&lt;br&gt;Федор Лысенко – бас - гитара&lt;br&gt;Ян Ярош – клавиши&lt;br&gt;Сергей Васильков – ударные&lt;br&gt;&lt;br&gt;все права защищены ©</string>
    <string></string>
    <null/>
    <string>это группа &lt;br&gt;для самыйх ахуенных людей=D&lt;br&gt;если вступил&lt;br&gt;ты ахуенный=D&lt;br&gt;просто группа=D</string>
    <string>Группа поклоников мультфильма Jimmy Cool.&lt;br&gt;&lt;br&gt;«Мы были первыми. Остальным остаётся только обезьянничать.»&lt;br&gt;&lt;br&gt;Новый супер-сериал Jimmy Cool: снова смеемся над невзгодами!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Что произойдет, если взять абсолютного оптимиста, любителя острых ощущений и выбросить его в Мизеривилль, самое жалкое место во всем свете? Получится новый сериал: Джимми Два-Ботинка! Вместе со своими друзьями Хелоизи (разрушителем душ и по совместительству гением) и Бизи (любителем приключений, как только его стащат с дивана) Джимми собирается промчаться на серфе через все преграды и зарядить оптимизмом весь город... включая главу администрации города, Люциуса Хеиноуса Седьмого, страдающего манией величия. Джимми снова смеется над невзгодами!&lt;br&gt;Не пропусти совершенно новый сериал на Jetix, который выйдет на экраны в выходные 13 и 14 июня 2009 года!</string>
    <null/>
    <null/>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>участвуют только девушки!</string>
    <string></string>
    <string>Ну что давай поговарим???Участвуй в жизни группы))мда....кстати...незабываем добовлять фотографии....и каменты....обсуждаем темки...и всё таму подобное))))</string>
    <string>Avon В Минске &lt;br&gt;&lt;br&gt;История Avon – более 120 лет успеха.&lt;br&gt;Avon – один из мировых лидеров индустрии красоты и крупнейшая компания в области прямых продаж. Входит в список 100 лучших мировых брэндов (по рейтингу Business Week)&lt;br&gt;Приглашаем друзей в группу!!!!&lt;br&gt;Если Вы занятой человек, и у Вас нет времени встречаться с представителем, то Вы можете посмотреть действующий каталог в  альбоме группы,а сам заказ написать мне в личку, я с Вами обязательно свяжусь!&lt;br&gt; </string>
    <string>Группа для добрых людей!&lt;br&gt;●•●•●•●•●•●•●•●•●•●•●•●•●•●•●•●•●•●•●•●&lt;br&gt; ♥◦Свадебная съёмка♥◦&lt;br&gt; ♥◦LOVE STORY ♥◦&lt;br&gt; ♥◦Банкеты и любые другие праздники♥◦&lt;br&gt; ♥◦Прогулочная съёмка♥◦&lt;br&gt; ♥◦Сказочные образы и декорации♥◦&lt;br&gt; ♥◦Аренда реквизитов для съёмки♥◦&lt;br&gt; ♥◦Детская фотосъемка♥◦&lt;br&gt;●•●•●•●•●•●•●•●•●•●•●•●•●•●•●•●•●•●•●•●&lt;br&gt;Для связи:&lt;br&gt; Сот ♥◦ 89648865567 ♥◦&lt;br&gt;Пишите в личку сначала)</string>
    <string>                                              </string>
    <string></string>
    <string>Добро пожаловать в нашу группу&lt;br&gt;&lt;br&gt;Общаемся, активно участвуем в жизни группы, приглашаем друзей =^_^=&lt;br&gt;&lt;br&gt;● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ●&lt;br&gt;&lt;br&gt;Анимешники всех стран объединяйтесь ^_^&lt;br&gt;Наша группа посвящена аниме) Если ты любишь аниме, то смело вливайся в наш коллектив)  Присоединяйся) Скучно не будет)&lt;br&gt;&lt;br&gt;● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ●&lt;br&gt;&lt;br&gt;Каждый день теперь в нашей группе будет появляться новая полнометражка или же целый аниме-сериал&lt;br&gt;&lt;br&gt;● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ●&lt;br&gt;&lt;br&gt;Открываем свежие новости и находим там удобное меню для быстрого поиска нужных видео и аудио файлов, обсуждений, фотографий и многого другого ^__^</string>
    <string>Стиль: Post-Hardcore&lt;br&gt;&lt;br&gt;Скачать Трек &quot;Внутри&quot; можно тут - http://ifolder.ru/22639178&lt;br&gt;&lt;br&gt;Состав:&lt;br&gt; &lt;br&gt;   ▪ Вокал-клавиши: Виталий Пинчуков (Пинч)&lt;br&gt;    http://vkontakte.ru/id10492048&lt;br&gt;&lt;br&gt;   ▪ Барабаны: Денис Довгалёв (Dolgooo) &lt;br&gt;    http://vkontakte.ru/id20421245&lt;br&gt;&lt;br&gt;   ▪ Бас-гитара: Александр Гойшик (Титёк) &lt;br&gt;    http://vkontakte.ru/id55549149&lt;br&gt;&lt;br&gt;   ▪ Гитара-вокал: Сергей Цурский (Кrок) &lt;br&gt;   http://vkontakte.ru/dallas_out_dance_krok&lt;br&gt;&lt;br&gt;   ▪ Гитара-вокал: Дмитрий Назаров (No.Zzz)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Общепринятым решением стало то, что  &lt;br&gt;старт своего творческого пути Dallas out Dance  берет в октябре месяце 2009 года.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Официальный день рождения группы: 11 октября&lt;br&gt;&lt;br&gt;▪ Звукорежиссёр - &lt;br&gt;&lt;br&gt;▪ Дизайнер - Вадим Багрий (Pikso)&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/id5137240&lt;br&gt;&lt;br&gt;▪ pr-maneger , designer , tatoo - Контстантин Макаровский(Maсk)&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/id26461279&lt;br&gt;&lt;br&gt;▪ Фотограф - lalya_summer http://vkontakte.ru/lalya_summer&lt;br&gt;&lt;br&gt;Чуть больше чем за год существования ребята записали свой дебютный ЕР и провели ряд хороших концертов,сейчас группа занимается подготовкой материала на полноформатный промо альбом и активной концертной деятельностью!</string>
    <string>ДОБРО ПОЖАЛОВАТЬ В ОФИЦИАЛЬНОЕ СООБЩЕСТВО!&lt;br&gt;________________________________&lt;br&gt;&lt;br&gt;Актуальная информация, история театра, постановки, отзывы прессы, фотографии и многое другое в группе пермского &quot;Арлекина&quot; !&lt;br&gt;________________________________&lt;br&gt;&lt;br&gt;Художественный руководитель театра - ЛЕВ КАТАЕВ, выпускник Московского театрального института им. Б.В. Щукина.</string>
    <string>NU - ROCK&lt;br&gt;&lt;br&gt;Оставь, все то, что имеешь,&lt;br&gt;Сейчас, обретая тот смысл,&lt;br&gt;Когда ты заживо тлеешь,&lt;br&gt;Учись, ценить свою жизнь..&lt;br&gt;&lt;br&gt;Группа DeNoize была основанна в 2008 г. Своей музыкой мы всегда хотели отличиться от общей музыкальной массы, поэтому мы создали стиль, который назвали Nu-rock.  Мы хотим показать, что жизнь отличная штука, и все возможно, если верить в себя и свои силы, чтобы не случилось, а сочетания альтернативы, рока, гранжа и некоторых поп-мотивов направляют в нужное русло!&lt;br&gt;мы очень любим своих слушателей, поэтому всегда стараемся их чем-нибудь удивить, будь то презентация новых песен, конкурсы, ну или просто отжиг на сцене. Мы не просто пишем песни, а вкладываем часть себя и своей жизни в наше творчество, поэтому никто не останется равнодушным! :)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Контактные лица: &lt;br&gt;http://vkontakte.ru/id3598819 Эш (89111625642) &lt;br&gt;http://vkontakte.ru/id7239491 Александра&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для оперативного получения инфо о концертах, записях и видео, добавляем себе наш аккаунт http://vkontakte.ru/id115281690&lt;br&gt;&lt;br&gt;так же не проходим мимо на Я талант.ru&lt;br&gt; http://yatalant.ru/profile/266826.html&lt;br&gt;&lt;br&gt;ДОБРО ПОЖАЛОВАТЬ В МИР DENOIZE&lt;br&gt;&lt;br&gt;///////////////////////////////////////////&lt;br&gt;С радость примем в команду звукорежиссера=)&lt;br&gt;///////////////////////////////////////////&lt;br&gt;ГРУППА НЕ ВЫСТУПАЕТ ЗА ВЫКУП БИЛЕТОВ, ТОЛЬКО ЕСЛИ ПРЕДЛОЖЕНИЯ ВЫГОДНЫЕ)</string>
    <string>Группа для тех, кого уже достали другие, с их убеждениями о том, что рок, неформалы и всё, что с ними связано - говно! Группа для тех, кто идёт вперёд несмотря ни на что, отстаивает свои убеждения и верит в свою правоту.&lt;br&gt;&lt;br&gt;НЕФОРМАЛЫ ВСЕХ СТРАН &amp;gt; СЮДА!!!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Тэги: неформалы, панк, рэп, эмо, готика, знакомства, гопники, любовь, общение, музыка.</string>
    <string>ПРАЗДНИЧНЫЕ СЕРТИФИКАТЫ НА ФОТОСЕССИЮ могут купить ВНЕ фотоконкурса все участники группы по специальной цене: 1 999 руб. (для остальных, как всегда, 2 500 руб.)</string>
    <string>deleted</string>
    <string>«E.T.R.E.E.S.» (Этри́с) — украинская рок-группа, основанная в 2008 году барабанщиком Александром Быховцем и гитаристом Игорем Клименко в городе Щорс (Черниговская область). &lt;br&gt;&lt;br&gt;Стиль: Hard Rock / Heavy Metal</string>
    <string>- Ты мой самый милый, самый родной и красивый, я тебя так люблю!&lt;br&gt;- Что ты делаешь?&lt;br&gt;- Признаюсь в любви!&lt;br&gt;- Но это же кот?!&lt;br&gt;- Он достойней.</string>
    <string></string>
    <string>Вступайте,участвуйте в конкурсах !!!</string>
    <string>Тебя научат технике сведения на профессиональных CD и LP-проигрывателях,грамотно подбирать материал для проведения вечеринок и дискотек, азам написания, сведения и мастеринга треков и многому другому.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мастер-классы от лучших диджеев РБ и ближнего зарубежья.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Длительность обучения - 4 месяца.&lt;br&gt;Вторник и четверг 19.00 - 22.00&lt;br&gt;+ практика на ночных мероприятиях&lt;br&gt;По окончании курсов выдаётся сертификат &lt;br&gt;&lt;br&gt;------------------------------------------------------------&lt;br&gt;&lt;br&gt;СТОИМОСТЬ ОБУЧЕНИЯ-300.000 РУБ. В МЕСЯЦ&lt;br&gt;&lt;br&gt;------------------------------------------------------------&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЗАПИСЬ В ГРУППЫ: +37529 646 54 32&lt;br&gt;&lt;br&gt;26 сентября клуб &quot;BROADWAY&quot; 17.00&lt;br&gt;&lt;br&gt;состоится организационное собрание&lt;br&gt;&lt;br&gt;INFO: (029)6465432&lt;br&gt;&lt;br&gt;Преподавательский состав:&lt;br&gt;&lt;br&gt;DVJ SELEBRIUM&lt;br&gt;&lt;br&gt;Первый DVJ в Беларуси!!! &lt;br&gt;Его сеты слышала вся Республика. Он стоит у истоков зарождения RnB культуры в Беларуси, и вместе с ростом его мастерства развивается ночной шоубиз нашей страны. С ним приятно работать, ведь он знает свое дело на все 100%. Бесчисленное количество треков, пластинок, ремиксов, блендов, патибрейков, машапов – вот материал, с помощью которого Эдгар создает то неповторимое настроение праздника в клубах РБ, России, Украины, Литвы, Польши и др. Чтобы понять это настроение, необходимо оказаться прямо на танцполе в окружении толпы ночных жителей, дружно отрывающихся под качающий бит и поющих в один голос очередной хит. В эту ночь звучит ритмичный скретч и ревущие сирены сэмплера. &lt;br&gt;SELEBRIUM – это не только талантливый и востребованный DJ, это бренд и залог успеха любой RnB вечеринки. &lt;br&gt;Он принимал участие во многих RnB &amp;amp; Hip-Hop батлах и фестивалях, является победителем шести крупных битв Djев, в том числе двух всем известных ежегодных House фестивалей: Max-Mix и Dj’s battle (Белая вежа). &lt;br&gt;Лучший R&apos;n&apos;B DJ 2009 года по версии NIGHTCLUBAWARDS &lt;br&gt;Лучший R&apos;n&apos;B DJ 2010 года по версии RnB Awards! &lt;br&gt;Сотрудничает со многими Djями ближнего и дальнего зарубежья. &lt;br&gt;&lt;br&gt;DJ STONE&lt;br&gt;&lt;br&gt;Один из самых целеустремлённых и быстро прогрессирующих dj-ев столицы. Начав свою карьеру в 2006-м, он уже успел завоевать внимание как слушателей-меломанов и клабберов, так и профессионалов клубного дела.&lt;br&gt;Почерк его DJ-сетов легко узнаваем - их всегда отличает концептуальное и продуманное построение, завораживающая подборка треков и безупречная техника игры. Сомневаться в музыкальном вкусе этого dj не приходится - каждое её выступление несёт в себе лучшее из необъятного мира house, progressive, trance и breaks.&lt;br&gt;Играл на одной сцене с таким представителей мировой сцены как Dj Feel (MTV WHITE PARTY г.Минск)&lt;br&gt;Официальный dj,ведущий и представитель MTV BELARUS MINSK.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Dj Aleno&lt;br&gt;</string>
    <string>Небольшой коллектив очень милых и талантливых музыкантов. Мы не останавливаемся на каком то конкретном стиле и жанре, всегда готовы к экспериментам . &lt;br&gt;Каждая композиция ДЭ - маленькая сказка, история о несбыточном или прекрасном, добром или печальном. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Состав группы на данный момент:&lt;br&gt;Ева - вокал, тексты, арфа&lt;br&gt;Светлана - гитара, вокал&lt;br&gt;Денис - электрогитара, гитара&lt;br&gt;Алексей - Ударные&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы Вам рады!&lt;br&gt;С любовью, ваши ДЭ….</string>
    <string></string>
    <string>╔╦╦╦═╦╗╔╗╔═╦═╦══╦═╗&lt;br&gt;║║║║╩╣╚╣╚╣═╣║║║║║╩╣&lt;br&gt;╚══╩═╩═╩═╩═╩═╩╩╩╩═╝&lt;br&gt;&lt;br&gt;Всю музыку пишет Nikita Radio. &lt;br&gt;Началом творческого процесса можно считать лето 2009 года, когда он установил на свой компьютер, всем известную программу &quot;FL Studio 8&quot;. Никита сочетает в своей музыке все известные ему музыкальные жанры, поэтому музыка Nad Step интересна и сильно отличается от всех коллективов на восьмибитной сцене. Неоднократно выпускался на лейблах &quot;8081&quot; и [PICPACK].&lt;br&gt;&lt;br&gt;Genres (8-bit, New Rave, Experimental, Nintendocore, Chiptune, и т.д.)&lt;br&gt;&lt;br&gt;█║▌│█│║▌║││█║║█&lt;br&gt;█║▌│█│║▌║││█║║█&lt;br&gt;█║▌│█│║▌║││█║║█&lt;br&gt;&lt;br&gt;Nad Step Group Original ©</string>
    <string>У многих людей есть свои таланты, в этой группе вы сможете их раскрыть!!!!</string>
    <string>ВНИМАНИЕ! ТОЛЬКО У НАС В ГРУППЕ! &lt;br&gt;Несколько раз в году у нас проходит конкурс на &quot;Лучшего участника месяца&quot; Что тут выгодного?&lt;br&gt;* Вы полчите повышение рейтинга в контакте +1&lt;br&gt;* Ваше фото будет красоваться на МЕНЮ нашей группы, пока не пройдет новый конкурс!&lt;br&gt;ВСТУПАЙТЕ! У НАС ПОСТОЯННО конкурсы С ПРИЗАМИ И ГРАМОТАМИ! &lt;br&gt;B игре мы полностью контролируем жизнь нашего небольшого городка: строим его, разрушаем, создаем новые семьи. Только от нас зависит, будут ли наши симы счастливы или в вечной депрессии, сбудутся ли их мечты или нет, проживут ли они долгую счастливую жизнь или мучительно погибнут.&lt;br&gt;В нашей группе мы рады всем участникам, которые, как и мы, любят своих подопечных и для которых The Sims 3 это больше, чем просто игра. Это целый мир, который может стать таким, как мы захотим.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Заявки смотрим каждый день по семь раз xD&lt;br&gt;&lt;br&gt;Первая заповедь симомана: Не забывай сохраняться каждый час... И будет тебе счастье... xD &lt;br&gt;&lt;br&gt;Внимательно читайте правила!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Так же вы можете создать у нас комикс!</string>
    <string>Любителям Мёртвой Красоты, Графа Влада Дракулы и Вампиров.</string>
    <string></string>
    <string>Если ты типо яркая личность, не-ипаца-как понтуешся прикидами, считаеш себя неформалом или что-то в этом роде нажимай &quot;ВСТУПИТЬ В ГРУППУ&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;ВНИМАНИЕ!!!&lt;br&gt;Пригласиш с собой ещё и друзей пиши в личку админу Лене Лавринович (она удосужится тебе подарить подарок ;)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Разрешены:&lt;br&gt;-МАТЫ&lt;br&gt;-ПИЗДОПРОТИВНЫЕ ГРАФФИТИ&lt;br&gt;-ДОБАВЛЯТЬ ФОТКИ (загружать фотографии не по теме альбома можно только ярчайшим представителям сексуальных меньшинств)&lt;br&gt;-СОЗДАВАТЬ ТЕМЫ&lt;br&gt;-ДОБАВЛЯТЬ МУЗЛО И ВИДОСЫ&lt;br&gt;-ПОМОГАТЬ АДМИНАМ&lt;br&gt;&lt;br&gt;-ЗАПРЕЩЕНО ОСКОРБЛЕНИЕ УЧАСТНИКОВ ГРУППЫ&lt;br&gt;=ЗАПРЕЩЕНО ПЕРЕГОВАРИВАТЬСЯ С АДМИНАМИ&lt;br&gt;ЗАПРЕЩЕННО РАЗГОВАРИВАТЬ БЕЗ МАТОВ=)&lt;br&gt;ЗАПРЕЩЕНА РЕКЛАМА &amp;gt;_&amp;lt; &lt;br&gt;СПАМЕРЫ ВАМ СЮДА---&amp;#62;http://vkontakte.ru/club8949636</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>год 2009 &lt;br&gt;режиссер Рон Клементс, Джон Маскер &lt;br&gt;жанр фэнтези, мелодрама, мюзикл, семейный, мультфильм .&lt;br&gt;&lt;br&gt;В главных ролях: &lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;br&gt;Аника Нони Роуз &lt;br&gt;Бруно Кампос &lt;br&gt;Кит Дэвид &lt;br&gt;Michael-Leon Wooley &lt;br&gt;Дженнифер Коуди &lt;br&gt;Джим Каммингс &lt;br&gt;Питер Бартлетт &lt;br&gt;Дженифер Льюис &lt;br&gt;Опра Уинфри &lt;br&gt;Терренс Ховард &lt;br&gt;... &lt;br&gt; &lt;br&gt;Princess and the Frog</string>
    <string> дышит, сука, всё равно.&lt;br&gt;&lt;br&gt;|мысли вслух|&lt;br&gt;&lt;br&gt;У моего мальчика самая шикарная девочка..&lt;br&gt;&lt;br&gt;заткнись,я счастлива (с)...&lt;br&gt;&lt;br&gt;|..Сердце свободно, но вход платный..|&lt;br&gt;&lt;br&gt;[-влюбленные до кончиков ресниц-]&lt;br&gt;&lt;br&gt;не плачь, дура&lt;br&gt;&lt;br&gt;мы не вместе.но у нас любовь©&lt;br&gt;&lt;br&gt;Выдыхай. Мою душу. (с)</string>
    <string></string>
    <string>ля ля ля&lt;br&gt;жу жу жу&lt;br&gt;я сегодня торможу:DDD</string>
    <string>итак фигня в квадрате, пака я тут буду админить мой кот будет жрать маю хавку вобще эт патом, а сейчас мы представляем новую а точней обновлённую богом забытую групу *треш и бла бла...* ну непомню что там дальше, которая переродилась в фигню в квадрате 15.09.2011г.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Итак в этом сезоне будем придлагать новые прикольные фото а также видео ну и канешно аудио записи) &lt;br&gt;ну думаю скушно небуде, а да и незабывайте расказывать друзьям о нашем существовании, спасиб за внимание)</string>
    <string></string>
    <string>Вступайте, друзья мои! :)</string>
    <string>Группа,посвящённая светлому.карамельному кино.&lt;br&gt;Вступайте,участвуйте в жизни группы.&lt;br&gt;Фильмы...смотрите их трепетно,карамельно.&lt;br&gt;♥ ♥ ♥</string>
    <string>здесь те,кто против фейков&lt;br&gt;ну и страницы тех долбоёбов,которые пиздят наши и ваши фотки)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Фэйк (реже фейк, от англ. fake — подделка, яп. 偽物 / 贋物) имеет множество значений. В широком смысле слова называется любая подделка, выдаваемая за настоящую вещь&lt;br&gt;</string>
    <string> И взрослым, и детям нравится смотреть, как Губка Боб ловит медуз, пускает мыльные пузыри и готовит крабсбургеры. Обижается, когда лучший друг называет его желтым идиотом. Превращается в супергероя, когда грозит опасность.Губка Боб собирается написать научный труд на тему: &quot;1000 и 1 способ заработать кучу денег. Пособие для морских жителей&quot;. А пока он работает простым официантом в подводном кафе. И сам же платит себе за это зарплату… &lt;br&gt;&lt;br&gt;У Губки Боба есть друзья: розовая морская звезда Патрик, земная белка Сэнди из Техаса, мистер Краббс и циничный осьминог Сквидвард. А еще у него есть любимое домашнее животное – улитка Гэрри. Она мяукает и ест &quot;Вискас&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Автор и создатель мультсериала Стивен Хилленберг: &quot;Мы решили &quot;сделать&quot; остальных мультипликаторов за счет абсурдного юмора. И мы не будем потом анализировать, вписывается Губка Боб&quot; в современную поп-культуру или нет&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стивен Хилленбург довольно часто намекает на банальность жизни американцев: &lt;br&gt;- Город, в котором живут Губка Боб и его друзья, называется Бикини Боттом. Что в переводе с английского означает &quot;нижняя часть бикини&quot;.&lt;br&gt;- Губка Боб мечтает стать взрослым мужиком с усами.&lt;br&gt;- Хозяин кафе &quot;Красти Краббс&quot; Мистер Краббс каждую минуту повторяет: &quot;Как же я люблю деньги&quot;.&lt;br&gt;- Циничный Сквидворд рассуждает вслух: &quot;Вы заказываете пищу. Мы готовим пищу. Мы делаем это в течение 40 лет, а потом умираем&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В одной из серий Губка Боб получает водительские права. На них можно разглядеть, что дата его рождения - 14 июля 1986 года. Получается, Губке Бобу скоро 21 год. Вроде бы уже взрослый. Только выглядит и ведет себя как ребенок.И взрослым, и детям нравится смотреть, как Губка Боб ловит медуз, пускает мыльные пузыри и готовит крабсбургеры. Он обижается, когда лучший друг называет его желтым идиотом и превращается в супергероя, когда нужно спасти мир. &lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Очень странный, уникальный, и ... такой ... губчатый...&lt;br&gt;&lt;br&gt;СпанджБоб живет в ананасе вместе с любимым домашним животным - улиткой Гэри, любит свою работу повара в ресторане Красти Краб, и имеет способность без труда найти неприятности на свою голову, когда он не занят нервированием своего ближайшего соседа Сквидварда. У него есть лучшие друзья, обычная, но очень симпатичная морская звезда по имени Патрик и земная белка из Техаса - Сэнди Чикс.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В Бикини Боттом искусство это пускание мыльных пузырей, а самое вкусное подводное удовольствие - Крабсбургер который готовит СпанджБоБ в ресторане мистера Крабса.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Добро пожаловать в мир СпанджБоБа СкверПентса!  </string>
    <string></string>
    <string>Приглашаем получить бесплатную дисконтную карточку, по которой Вы сможете покупать косметику Фаберлик со скидкой! Контактные телефоны:376-30-58 (городской, Минск), 387-80-59 (Velcom).</string>
    <string></string>
    <string>Ето группа создана что бы вконтакте была на 1 больше конкурсов от звезд!!!!!</string>
    <string>Эта группа создана для фанатов фильма сумерки,любителей книг Стефана Майера(Сумерки/Twilight, Новолуние/New Moon, Затмение/Eclipse, Рассвет/Breaking Dawn, Солнце полуночи/Midnight Sun) ,фанатов Роберта Паттинсона и Кристен Стюарт&lt;br&gt; И просто для дюбителей вампиров =)</string>
    <string>1. Выкладывайте только 1 фото в один альбом. &lt;br&gt;2.Голосуйте за фото ЗА/ПРОТИВ. &lt;br&gt;3. Если под вашей фотографией написали &quot;против&quot; - НЕ УДАЛЯЙТЕ. &lt;br&gt;4. Адекватно относиться к критике. &lt;br&gt;5. Кто наберет больше &quot;за&quot;, будет участвовать в баттле. &lt;br&gt;6. Не ругаться матом. &lt;br&gt;7. Комментарии оскорбительного характера будут удалены, а тот, кто их писал, занесен в черный список!&lt;br&gt;&lt;br&gt;P.S. &lt;br&gt;Внимание, когда в альбомах набирается 20, фотографий под которыми не будет хотя бы одного &quot;за&quot; будут удалены. &lt;br&gt;Дорогие участники, добавляйте админов. Иначе вы не узнаете когда, будет проходить Ваш батл .&lt;br&gt;&lt;br&gt;˜”*°•..•°*”˜</string>
    <string>эта группа для всех ЭМО , группа для тех у кого разбито сердце и просто для тех кто относит себя к ЭМО-культуре...&lt;br&gt;&lt;br&gt;* * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * *&lt;br&gt; * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * *&lt;br&gt;* * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * *&lt;br&gt;добавляйте Аудиозаписи,Фотоальбомы,Видео&lt;br&gt;&lt;br&gt;* * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * *&lt;br&gt; * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * *&lt;br&gt;* * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * *&lt;br&gt;&lt;br&gt;Я помню лезвие, скользящее по вене руки,&lt;br&gt;И бурые потоки той кровавой реки,&lt;br&gt;Льющиеся на пол бесконечным водопадом.&lt;br&gt;Если ты одинок, жизнь становится адом.&lt;br&gt;Одиночество змеею обволакивает шею,&lt;br&gt;если ты одинок, ты не справишься с нею.&lt;br&gt;Она затянет петлю, обволакивая плечи.&lt;br&gt;Тебе нечем дышать, ты теряешь дар речи.&lt;br&gt;Одиночество съедает всегда изнутри.&lt;br&gt;Тебя никто не услышит ори — не ори…&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мне больно… Так больно! так больно…&lt;br&gt;и в час мной прожитого дня,&lt;br&gt;я слёзы глотаю невольно.&lt;br&gt;я — в мире, где нету тебя!&lt;br&gt;здесь тихо! так тихо… так тихо,&lt;br&gt;что в сердце рождается страх.&lt;br&gt;но время проносится лихо&lt;br&gt;насмешливой стрелкой в часах.&lt;br&gt;на грани надежды убитой&lt;br&gt;я силюсь тебя разгадать.&lt;br&gt;ты плавной мелодией в сердце разбитом&lt;br&gt;звучишь, заставляя страдать.&lt;br&gt;мне больно…так больно! так больно!!!&lt;br&gt;когда же наступит конец?&lt;br&gt;и это мученье зовётся любовью?!&lt;br&gt;и сердце мое обливается кровью&lt;br&gt;под стук обреченных сердец…</string>
    <string>Группа создана специально для моей девушки,без которой я не могу*&lt;br&gt;Асенька люблю тебя сильнее жизни и мороженого*)хд&lt;br&gt;=**</string>
  </groups>
  <sex>MALE</sex>
  <friends class="linked-list">
    <long>13891498</long>
    <long>22084920</long>
  </friends>
</AccountVector>