<AccountVector>
  <id>7391897</id>
  <bdate>20.5.1992</bdate>
  <first__name>Ilya</first__name>
  <last__name>Solovyov</last__name>
  <groups class="linked-list">
    <string>Официальная страница русской редакции Forbes&lt;br&gt;&lt;br&gt;﻿- Правила страницы﻿ читать тут - http://vkontakte.ru/topic-11982368_25574378</string>
    <string>Видеолаборатория UFO занимается подготовкой видеороликов к различным мероприятиям, проводимым в университете, а так же выпуском роликов развлекательного плана. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы активно сотрудничаем с Профсоюзной организацией студентов и аспирантов СПбГУ, преподавателями и студентами факультета ПМ-ПУ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В работе видеолаборатории именно вы сможете принять непосредственное участие. Любая свежая идея будет рассмотрена в самые кратчайшие сроки и воплощена.&lt;br&gt;&lt;br&gt;По всем вопросам обращайтесь к администраторам группы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;UFO VideoLab (c)2013</string>
    <string>теги: КВН, ПМ-ПУ, НЛО, команда, ПУНК, СПбГУ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;дата создания: 25 октября 2011 года. Потому что пора бы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Чувствуйте себя как дома;) Мы рады всем!</string>
    <string>Самое крупное русскоязычное сообщество людей, изучающих английский язык. Практикуем английский каждый день прямо в ВК, не отрываясь от повседневных задач, с пользой и удовольствием. Присоединяйся! Достаточно зайти на нашу страницу и нажать &quot;Вступить в группу&quot;</string>
    <string>World of Tanks (Мир танков) - это клиентская массовая многопользовательская онлайновая игра в историческом сеттинге Второй Мировой Войны, в которой вам предстоит принять участие в захватывающих танковых PvP-сражениях.&lt;br&gt;Более 150 выполненных с уважением к исторической достоверности моделей бронетехники, которые заставят трепетать душу каждого танкового фаната. &lt;br&gt;Масштабные танковые битвы, где в каждый момент времени десятки боевых машин сталкиваются лоб в лоб или предпринимают сложные обходные маневры.&lt;br&gt;Любой желающий сможет совершенно бесплатно скачать клиент игры с сайта http://worldoftanks.ru/game/ и начать играть. Обязательная абонентская плата отсутствует.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Т.к. группа является частью проекта &quot;Мир Танков&quot;, то действие лицензионного соглашения http://worldoftanks.ru/ru/user_agreement,&lt;br&gt;а так же все правила форума http://forum.worldoftanks.ru/index.php?/topic/8-прави.. распространяются и на эту группу.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Группа является постмодерируемой, поэтому присутствие в группе конкретного сообщения не означает его соответствия правилам.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Настоятельно рекомендуем ознакомиться с правилами группы http://vk.com/topic-9159189_26917355</string>
    <string>Творческое объединение.</string>
    <string>Искусство. Интеллигенция.</string>
    <string>Музыка, которая вдохновляет</string>
    <string>Приобретай новые навыки. Путешествуй. Делись знаниями. Море новых возможностей в мире бесплатного образования в разных странах, городах и на континентах.</string>
    <string>Официальная страница главной группы российской рэп-сцены. Новости из первых рук!&lt;br&gt;&lt;br&gt;============================&lt;br&gt;Футболки, шапки и диски Касты: shop.resprod.ru&lt;br&gt;============================&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ссылки:&lt;br&gt;FaceBook - http://www.facebook.com/kastanews&lt;br&gt;Youtube - http://www.youtube.com/user/kasta&lt;br&gt;Twitter - https://twitter.com/kasta_ru&lt;br&gt;Shop - http://vk.com/kastamerch&lt;br&gt;Сайт лейбла - http://resprod.ru&lt;br&gt;Магазин - http://shop.respectproduction.com&lt;br&gt;Google - http://gplus.to/Resprod&lt;br&gt;&lt;br&gt;Концерты, менеджмент: Руслан Муннибаев&lt;br&gt;+ 7 (903) 180-77-42 , concert@resprod.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;Исполнительный продюсер, права, PR: Татьяна Сорокина +7 (916) 660-27-41 sorokina@resprod.ru</string>
    <string>Данный новостной портал посвящен игре World Of Tanks и YouTube-каналу Jove [Virtus.Pro].&lt;br&gt;&lt;br&gt;Здесь вы всегда найдете самые свежие новости, интересные статьи, познавательные обзоры, искрометные интервью и конечно же лучшие видеогайды, VOD и Lets Play по игре World Of Tanks.&lt;br&gt;___________________________________&lt;br&gt;&lt;br&gt;Поддержать автора и сделать качество роликов лучше можно так:&lt;br&gt;&lt;br&gt;WebMoney:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Евро - E231562144392&lt;br&gt;&lt;br&gt;Доллары - Z218857790969&lt;br&gt;&lt;br&gt;Рубли - R218848221900&lt;br&gt;&lt;br&gt;Гривны - U318744452504&lt;br&gt;___________________________________</string>
    <string></string>
    <string>■ У нас самое полное собрание классической музыки «Вконтакте»&lt;br&gt;■ У нас множество информации для начинающих слушателей классики</string>
    <string>Главная наша цель - удобство. Мы удаляем прошедшие мероприятия, и вам будет легко ориентироваться!</string>
    <string>Секрет успеха</string>
    <string>Мы решаем практические проблемы. &lt;br&gt;Ну и создаем, конечно.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Генераторы:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Суровый технарь&lt;br&gt;http://ru.memegenerator.net/Upset-Engineer &lt;br&gt;&lt;br&gt;Ахмеджинер:&lt;br&gt;http://ru.memegenerator.net/instance/21505763?urlName=Ahmedgineer&amp;amp;browsingOrder=New&amp;amp;browsingTimeSpan=AllTime&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сумрачный гений&lt;br&gt;http://ru.memegenerator.net/Doc-Back-to-the-future&lt;br&gt;&lt;br&gt;Добавляем девайсы и эдвайсы в соответствующие альбомы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Избранное:&lt;br&gt;http://vk.com/album-31969346_151806065&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наши статьи:&lt;br&gt;http://vk.com/topic-31969346_26619786&lt;br&gt;&lt;br&gt;Давайте не будем материться. Одно дело - производственный цех, а совсем другое - утонченная беседа в культурном месте.</string>
    <string>ITMozg.ru  -  на этой странице ежедневно публикуются интересные новости из сферы IT, интересные задачки, свежие вакансии, фотографии компаний-работодателей и все, что может быть вам интересно.&lt;br&gt;Подписывайтесь! Рекомендуйте наш сайт и группу своим знакомым профессионалам в IT.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ITmozg.ru - лучшие вакансии для программистов, инженеров, разработчиков, системных администраторов, дизайнеров, верстальщиков, системных аналитиков, системных архитекторов,  а также для специалистов телекомунникаций. &lt;br&gt;Мы помогаем IT профессионалам быстро находить достойную работу. Размещайте резюме!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если Вы технический ум, Вам будет тут интересно :)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наш твиттер: https://twitter.com/itmozg&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вакансии в России, Белоруссии, Украине.</string>
    <string>1. Мы не руферы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;2. Мы не руферы, но мы не раскрываем адреса крыш.&lt;br&gt;&lt;br&gt;3. Любая реклама, в том числе и реклама экскурсий по крышам запрещена. &lt;br&gt;&lt;br&gt;4. Мы никого не оскорбляем и не злоупотребляем матом.&lt;br&gt;&lt;br&gt;5. Мы публикуем в фотоальбомах только фотографии крыш и только Петербурга.&lt;br&gt;&lt;br&gt;6. Мы не спрашиваем друг у друга &quot;адресок крыши в личку&quot; - пусть каждый сам найдёт себе свой. Каждый раз, когда вы просите у администрации группы сводить вас на крышу, вы увеличиваете срок своего будущего пребывания в аду на 1000 лет. Хотя если вы считаете себя идиотом, можете попробовать.&lt;br&gt;&lt;br&gt;7. Всех, кто не соответствует этому описанию, мы из группы удаляем.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Так и живём.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Добро пожаловать!</string>
    <string>Добро пожаловать всем, кто изучает немецкий язык, а также тем, кому интересна Германия, Австрия, Швейцария!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы каждый день радуем вас интересными и полезными новостями! :)&lt;br&gt;________________________________________&lt;br&gt;&lt;br&gt;#VideoStart - наши видео-подборки&lt;br&gt;#DeutschLehrbuch - учебные пособия&lt;br&gt;#ZitateDeutsch - цитаты на немецком&lt;br&gt;#LexikStart - полезные фразы и слова&lt;br&gt;#UmfrageStart - опросы&lt;br&gt;#MusikStart_Deutsch - музыка&lt;br&gt;#GrammatikStart - немецкая грамматика&lt;br&gt;#MemStart - мемы&lt;br&gt;#demStart - демотиваторы&lt;br&gt;#SpassStart - шутки, приколы&lt;br&gt;#TabuStart - табу&lt;br&gt;#BildStart - достопримечательности&lt;br&gt;#NewsDeutsch - новости&lt;br&gt;#7Deutsch - рубрика &quot;7 слов в день&quot;&lt;br&gt;#PolesnoeStart - что-то полезное&lt;br&gt;#visualeStart - визуальный словарь&lt;br&gt;________________________________________</string>
    <string>Gametrix — один из наиболее перспективных российских разработчиков игровых компьютерных аксессуаров, использующий в своей продукции уникальные технологии и решения.&lt;br&gt;Совместно с компанией NXP — Philips Semiconductors, ведущим поставщиком полупроводниковых компонентов, Gametrix создал инновационную разработку для игровых устройств — бесконтактный магнитный резистор. Уникальный датчик получил название MaRS — Magnetic Resistive Sensor (магнитный резистивный сенсор).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Благодаря использованию в игровых устройствах датчиков MaRS продукция брэнда Gametrix выгодно отличается от конкурентов высокой точностью и долговечностью. Цель компании Gametrix — сделать процесс игры для каждого геймера комфортным и эргономичным, эффективным в достижении победы, а также приносящим максимальное удовольствие.&lt;br&gt;&lt;br&gt;«Стремительное движение вперед» — лозунг, которому следует компания. Двигаясь в ногу с техническим прогрессом, Gametrix непрерывно развивается, постоянно совершенствуя технические возможности и дизайн продукции, расширяет ассортимент, придумывает и внедряет новые технологические решения.</string>
    <string>Тихий шелест и шепот страниц,&lt;br&gt;Рассказы о чьих-то судьбах,&lt;br&gt;И сотни, и тысячи разных лиц,&lt;br&gt;Герои забытых будней.&lt;br&gt;И кофе, еще не остывший,&lt;br&gt;В дождях отражение лампы,&lt;br&gt;Ну здравствуй, о друг мой книжный,&lt;br&gt;Мечтатель, немного странный,&lt;br&gt;Мы тайны простые откроем,&lt;br&gt;Ты знаешь их точно давно&lt;br&gt;Мы праздник фантазий устроим,&lt;br&gt;Как будто просмотр кино..&lt;br&gt;&lt;br&gt;Автор стихотворения - Дарья Полудина (id67930903)</string>
    <string>Привѣтствуемъ васъ на странице Дореволюцiоннаго Совѣтчика&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дореволюціонный совѣтчикъ - это замѣчательный персонажъ, какой интерпретируетъ извѣстныя и меметичныя фразы и высказыванія на старый ладъ. Симъ онъ крайне доставляетъ почтенной публикѣ, а заодно поучаетъ юнцовъ канонамъ классической русской орѳографіи.</string>
    <string></string>
    <string>Международная организация Космопоиск.&lt;br&gt;&lt;br&gt;============================&lt;br&gt;&quot;КОСМОПОИСК&quot; - Международное движение и Общероссийское общественное научно-исследовательское объединение, исследующее малоизученные, в том числе криптофизические, аномальные явления и иные пограничные и прорывные направления в науке для последующего прикладного применения полученных знаний на благо всего Человечества.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&quot;КОСМОПОИСК&quot; - как общественное научно-исследовательское объединение - является крупнейшим в мире (с 2002 года). Как организация в том числе и уфологического (криптофизического) направления &quot;Космопоиск&quot; - крупнейшее в России и СНГ (с 1999 года), крупнейшее в Европе (с 2002 года) и второе в Евразии, а как организация, изучающая АЯ, - крупнейшее в России и СНГ (с 2001 года). Среди общественных организаций &quot;Космопоиск&quot; - одна из крупнейших в России...&lt;br&gt;&lt;br&gt;Экспедиционная организация &quot;Космопоиск&quot; работает с 1980 года (в 1988-1998 - при МАИ им.Орджоникидзе, позже - самостоятельно); Центр &quot;Космопоиск&quot; официально зарегистрирован в Москве с 3.02.1994 года; как общественно-экспедиционное объединение &quot;Космопоиск&quot; работает с 1.05.1997; как международное объединение - с начала 2003 года; как Общероссийское общественное объединение - зарегистрировано 28.05.2004.&lt;br&gt;ПОДРОБНЕЕ о Космопоиске: http://kosmopoisk.org/history.html&lt;br&gt;ПЛАНЫ экспедиций: http://kosmopoisk.org/expedidtions/index.html&lt;br&gt;FAQ Космопоиска: http://forum.kosmopoisk.ru/index.php?topic=1512.0&lt;br&gt;Чат Космопоиска: http://forum.kosmopoisk.ru/index.php?topic=1871&lt;br&gt;&lt;br&gt;ОСНОВНЫЕ НАПРАВЛЕНИЯ ДЕЯТЕЛЬНОСТИ: криптофизика (НЛО, уфология, палеоуфология, аномальные явления, полтергейст, пирокинез, сталкинг, археология, ...), криптозоология (троглодит, йети, снежный человек, бигфут, чучуна, чудовища, ...), история (археология, краеведение, ...), космонавтика будущего (НЛО-подобные аппараты, звездоплавание, машина времени, хроноплавание, темпоронавтика, астрономия, космогония, ...), популяризация (в том числе создание архивов, специальной, справочной и энциклопедической литературы) и другие направления прорывных исследований...&lt;br&gt;НАПРАВЛЕНИЯ в контактах:&lt;br&gt;Изучение Космоса в Космопоиске: http://vkontakte.ru/club4996378&lt;br&gt;Криптобиология в Космопоиске: http://vkontakte.ru/club4730222&lt;br&gt;Спелеология в Космопоиске: http://vkontakte.ru/club4785621&lt;br&gt;Изучение мегалитов в Космопоиске: http://vkontakte.ru/club1117988&lt;br&gt;ВСТУПЛЕНИЕ в Космопоиск (анкета - http://kosmopoisk.org/join.html)</string>
    <string>Концепция общественной безопасности&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для тех, кто стремится к человечному типу строя психики и готов взять ответственность на себя.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Оставь гордыню всяк сюда входящий!&lt;br&gt;&lt;br&gt;См. правила группы в информационном разделе.&lt;br&gt;&lt;br&gt;«Необходимо… добиться такого культурного роста общества, который бы обеспечил всем членам общества всестороннее развитие их физических и умственных способностей, чтобы члены общества имели возможность получить образование, достаточное для того, чтобы стать активными деятелями общественного развития, чтобы они имели возможность свободно выбирать профессию, а не быть прикованными на всю жизнь, в силу существующего разделения труда, к какой-либо профессии» (И.В.Сталин).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ключевые слова для поиска:&lt;br&gt;ВП СССР КОБ ДОТУ наука религия жречество жизнеречение политика экономика управление методология познание философия социология психология человечность разгерметизация богодержавие прогнозирование проектирование диалектика концепция общественной безопасности мёртвая вода</string>
    <string></string>
    <string>Обсуждаем любые направления и тенденции велоспорта — flatland, freeride, trial, street, downhill, cross-country, dirt, dual slalom, north shore...  Отвечаем на вопросы по ремонту и обслуживанию. Помогаем в выборе байка.</string>
    <string></string>
    <string>Клуб истинных ценителей и любителей автомобилей компании &quot;ГАЗ&quot; - &quot;Волга&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;[День рождения группы - 25 февраля 2007 года]&lt;br&gt;&lt;br&gt;Волга - Это Стиль Жизни!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Тэги для поиска нашей группы: ГАЗ Волга Волги 21, 24, 31029, 3102, 3110, Волга 31105, Сайбер Siber Волгарь Волгари Волговоды</string>
    <string>Анонсы событий в Новосибирске, новости, розыгрыш билетов. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Как разместить свой анонс:&lt;br&gt;http://vk.com/page-28188592_44232209&lt;br&gt;&lt;br&gt;Календарь — поиск анонсов по дате:&lt;br&gt;http://vk.com/page-28188592_45271902</string>
    <string>Здесь собираются те, чьё сердце однажды было тронуто голосом великого мэтра, и чья жизнь без его песен была бы скучной и однообразной.</string>
    <string>Новосибирцы,у нас самые свежие и актуальные новости города!!!У нас отсутствует спам и не проверенная информация,только у нас реальная история ТВОЕГО ГОРОДА!!!НОВОСИБИРСК-ТАКОЙ КАКОЙ ОН ЕСТЬ!!!</string>
    <string>Ближайшая игра:&lt;br&gt;Дата: 13 октября 2013&lt;br&gt;Поле: поле ТВЕРДЫНЯ им. Филиппова&lt;br&gt;(м. Парнас)&lt;br&gt;Встреча: http://vk.com/club59426026&lt;br&gt;Телефон для брони проката 930-0119.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Полный прокат- 1300 руб все включено! &lt;br&gt;(это 500 шаров, маркер (оружие), маска, форма, инструктаж, судейство, девушкам специальная форма и бронежилет + горячее питание и чай/вода) &lt;br&gt;&lt;br&gt;Только к нам в Питере можно прийти одному или с другом, и враг для войны всегда найдется.))&lt;br&gt;&lt;br&gt; История клуба - это 9 лет качественной работы! За все время мы не отменили ни одной игры, всегда собирали большую компанию и каждую игру делали лучше прежней. Посмотрите фотографии предыдущих битв http://vk.com/albums-1400966 , приходите и сделайте их лучше с нами :))&lt;br&gt;&lt;br&gt;Пейнтбол - это тактическая, стратегическая и реальная военная игра.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Пейнтбол - это адреналин, эмоции и спорт.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Пейнтбол – это впечатления на всю жизнь.&lt;br&gt;&lt;br&gt;(Как только не называют эту игру: пейнбол, пейнт бол, пэйнтбол, пеинтбол, пинбол, пейнтболл, пэйнтболл, пенбол, пентбол, пейтбол, пейн бол, пайнтбол, пинтбол, пейнт болл, paintball, Х-ball, Paint Ball, пейнт бол)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы играем в разных местах! Основные обсуждаемые:&lt;br&gt;1. «Лагерь»- СПБ Приморский р-н, Лисий нос, подходит для корпоративного отдыха, игры новичков.&lt;br&gt;2. «Медное» - 20 мин. от м. Просвещения – укрепления оставшиеся от ВОВ, высокие карельские холмы.&lt;br&gt;3. &quot;Каменный леС&quot;- огромный крытый цех, рядом с м. Чкаловская&lt;br&gt;&lt;br&gt;Цены самые гуманные! (мы скорее клуб по интересу)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Телефон +7 (812) 9300119, 8-921-930-0119&lt;br&gt; &lt;br&gt;НАЙДИ НОВЫХ ДРУЗЕЙ И УБЕЙ ИХ!</string>
    <string></string>
    <string>Наша группа - группа владельцев, любителей и почитателей автомобилей, давно снятых с производства, которых с каждым днём становится всё меньше. Присылайте свои фотографии, видео с ретроавтомобилями, делитесь впечатлениями, рассказывайте, что знаете об истории той или иной автомобильной марки. &lt;br&gt;&lt;br&gt;ПОМНИТЕ: та 21-я &quot;Волга&quot; или &quot;Победа&quot;, что недавно проехала мимо Вас, или давно гниёт в Вашем дворе, завтра может оказаться на свалке металлолома, и вместе с ней уйдёт частичка нашего славного Прошлого.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ретро, ретроавтомобили, олдтаймеры, янгтаймеры, автораритеты, автостарина и автохлам  - это всё о нас!&lt;br&gt;Oldtimers, youngtimers, classic cars, retro cars - that&apos;s rules!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Давайте сохраним нашу славную автомобильную историю!</string>
    <string>РАСПРОДАЖА Распродажа в честь открытия сайта! http://swish-vinyl.com/&lt;br&gt;Виниловые пластинки, проигрыватели и сопутствующие товары.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы стараемся продавать наш товар по максимально низким ценам, чтобы как можно больше людей смогли насладиться отличной музыкой в лучшем качестве.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Также через нас Вы можете заказать практически любую пластинку!&lt;br&gt;&lt;br&gt;САНКТ-ПЕТЕРБУРГ - доставка лично в руки.&lt;br&gt;В остальные города отправляем по почте.&lt;br&gt;&lt;br&gt;мы в твиттере http://twitter.com/swish_vinyl&lt;br&gt;мы в ЖЖ http://swish-vinyl.livejournal.com/&lt;br&gt;&lt;br&gt;ключевые слова: магазин виниловых пластинок Swish, виниловые пластинки, грампластинки, винил, vinyl, музыка, beatles, the who, iggy pop, the stooges, black sabbath, deep purple, музыка на виниле, виниловая пластинка, купить виниловые пластинки, продать виниловые пластинки, аналоговая музыка, ретромузыка, ретро пластинки, купить винил, продать винил, инди-рок, рок-н-ролл на виниле, Винил, Виниловые пластинки, виниловые диски, LP , EP,пластинки, пласты, музыкальные магазины, turntable, dj, music, vinil, виниловый магазин, 12 дюймов, SHOP, 7 дюймов, vinyl records, recordshop, Market</string>
    <string>Официальная группа Профсоюзной организации студентов и аспирантов СПбГУ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Новости, мероприятия, фотоотчеты, обратная связь, льготы, скидки.</string>
    <string>Сообщество абонентов сети Academ.org</string>
    <string>Вид сверху лучше ;)</string>
    <string>Фонд Русской Экономики (ФРЭ) — это независимый проект, ориентированный на  развитие предпринимательского мышления среди молодежи.&lt;br&gt;Стипендиальная программа ФРЭ — это уникальная возможность для молодых людей максимально раскрыть свой предпринимательский и лидерский потенциал. Программа позволяет получить бесценный опыт создания собственного бизнеса, а также получить работу в крупных иностранных и российских компаниях. Стипендиаты Фонда- это востребованные специалисты и молодые перспективные бизнесмены.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Что мы предлагаем нашим стипендиатам?&lt;br&gt;&lt;br&gt;— Новое сообщество будущих лидеров России и мира;&lt;br&gt;— Личное менторство от звезд российского бизнеса;&lt;br&gt;— Образовательные программы партнеров ФРЭ;&lt;br&gt;— Мастер-классы выдающихся бизнесменов;&lt;br&gt;— Участие в закрытых мероприятиях Фонда и партнеров;&lt;br&gt;— Стажировки в лучших компаниях России;&lt;br&gt;— Высокие карьерные перспективы;&lt;br&gt;— Возможность получения стипендии от партнеров ФРЭ;&lt;br&gt;— Уникальный шанс найти инвестора в свой проект.</string>
    <string></string>
    <string>ПРАВИЛА&lt;br&gt;1) Админ всегда прав!&lt;br&gt;2) За использование нецензурной лексики вечный бан!&lt;br&gt;3) Пропаганда Вредного образа жизни (ВОЖ) вечный бан!&lt;br&gt;Если участник заподозрит другого участника в нарушении правил необходимо оповестить админов!!!&lt;br&gt;МЫ ЗА ЗДОРОВЫЙ ОБРАЗ ЖИЗНИ!&lt;br&gt;ЗА СПОРТ И ФИЗИЧЕСКУЮ КУЛЬТУРУ!&lt;br&gt;ЗА НРАВСТВЕННОЕ И ДУХОВНОЕ ВОЗРОЖДЕНИЕ!&lt;br&gt;Приглашаем вас присоединиться к нашей группе, участвовать в её развитии.&lt;br&gt;Мы информируем участников о спортивных оздоровительных мероприятиях (не носящих политический характер) для поддержки ЗДОРОВОГО ОБРАЗА ЖИЗНИ. В процессе мероприятия проявлять уважение и оказывать нуждающимся помощь и поддержку.&lt;br&gt;Также предлагайте видеоролики, фотографии на тему нашей группы - это всё что связанно с ЗОЖ&lt;br&gt;Приглашайте своих друзей, которые также ведут ЗДОРОВЫЙ ОБРАЗ ЖИЗНИ!&lt;br&gt;ВМЕСТЕ С НАМИ ВЫБЕРИ СПОРТ И ЗДОРОВЫЙ ОБРАЗ ЖИЗНИ, ВЫБЕРИ ИСТИННУЮ КУЛЬТУРУ И ЖИЗНЬ!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Данное ЗОЖ движение не принадлежит, ни к каким политическим партиям, организациям, движениям и политической деятельностью не занимается!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Благодарим за участие в группе!!!&lt;br&gt;__________________________________________&lt;br&gt;Сообщество создано 11.01.11&lt;br&gt;В создании сообщества принимали участие:&lt;br&gt;Антон Ракитский&lt;br&gt;Михаил ЗОЖ&lt;br&gt;Анна Симонова</string>
    <string>Сообщество людей, которым нравятся крыши. Обмен опытом и информацией.</string>
    <string>«Главный тон, главный звук этой музыки — это ностальгия о чём-то. Даже когда эта музыка рождалась, в том числе в те годы, когда Микаэл Таривердиев вошел в профессиональное искусство, эта музыка была как бы несовременной, хотя он считался самым современным композитором. Но и тогда его мелодии, его напевы были ностальгией по чему-то. По чему-то идеальному».&lt;br&gt;— Сергей Соловьёв&lt;br&gt;&lt;br&gt;Режиссёр Камерного театра Борис Покровский как-то сказал о Таривердиеве: «Он композитор современный. Но он ещё композитор и прошлого, и настоящего, и будущего. Иногда он обращает нас якобы в старину, иногда, напротив, кидает нас намного вперёд обычной жизни, но каждый раз он проникает к нам в душу, в сердце. У него особого рода современность. Это эмоциональный и глубоко прочувствованный мир, и человек в мире, мире, который концентрируется в человеческих чувствах. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Кажется, Шопенгауэр сказал, что из всех искусств именно музыка не только объясняет объект, она показывает интим этого объекта. Вот Микаэл Таривердиев — композитор интимный в самом высоком, самом глубоком для каждого из нас смысле слова».</string>
    <string>Changellenge &amp;gt;&amp;gt; SPb – образовательный проект, цель которого состоит в объединении активных и амбициозных студентов с топ-работодателями в России. Компания занимается организацией карьерных и образовательных мероприятий в Санкт-Петербурге для студентов и школьников, широко используя в своей практике кейс-метод. Changellenge &amp;gt;&amp;gt; создает различные форматы кейсов по международным и российским компаниям, давая возможность аудитории, решающей кейс, проверить свои знания на практике. Главным ежегодным событием Changellenge &amp;gt;&amp;gt; SPb является Чемпионат по решению бизнес-кейсов, объединяющий около 2000 студентов Санкт-Петербурга и позволяющий финалистам ускорить свою карьеру и попасть на работу в компанию своей мечты.</string>
    <string>________---________---_________---_________&lt;br&gt; / _____ ______ ______  ______  _____ ______ __\&lt;br&gt; ]  ПППП   |__|__|    |__|__|     |__|__|     ПППП    |__|__|   ПП \\&lt;br&gt; ]  ||||||| |_____|   |____ |   |____ | ||||||| |_____|  |_| \\&lt;br&gt; ] UUUU ----------------------------- UUUU ---------------   \|  &lt;br&gt;(   ||||||| -- ____ ---- ЛиАЗ 677 -- ||||||| -- ____  __ о    \|  &lt;br&gt;(  |||||||_ / .... \  _____________ ||||||| _  / .... \ ___*) &lt;br&gt;...........\ __ / ............................... \ __ / .........&lt;br&gt;********************************************</string>
    <string>Официальное сообщество чемпионата.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Global Management Challenge (Глобальный управленческий вызов) –  крупнейшее в мире первенство по стратегическому менеджменту. &lt;br&gt;&lt;br&gt;В основе - комплексный компьютерный бизнес-симулятор, позволяющий в сжатые сроки получить опыт управления, равный нескольким годам работы на реальном рынке.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Организаторы в России: &lt;br&gt;Агентство стратегических инициатив &lt;br&gt;РАНХиГС при Президенте РФ&lt;br&gt;&lt;br&gt;Участие - бесплатно. Победа - бесценна.&lt;br&gt;Призовой фонд более 1 000 000 рублей.&lt;br&gt;Лучшие отправятся на финал в Европу.</string>
    <string>Microsoft Case Competition  проводится с 2010 года и уже успел зарекомендовать себя как хорошая площадка для развития навыков работы в команде, анализа и презентации своих идей. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Студентам, аспирантам и выпускникам российских ВУЗов чемпионат даёт уникальные возможности принять участие в интересном и увлекательном кейс-состязании, лучше узнать специфику деятельности компании Microsoft на российском рынке, а самым успешным по итогам чемпионата повезет попасть в команду Microsoft и получить работу в компании!</string>
    <string>Всё о карьере в сфере IT!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ты сможешь не только найти работу, но и узнать секреты трудоустройства, познакомиться с представителями крупнейших IT-компаний, а также весело провести время в специальной game-зоне!&lt;br&gt;&lt;br&gt;В программе:&lt;br&gt;•    Выставочная сессия ведущих IT-компаний&lt;br&gt;•    Мастер-классы и лекции от лучших специалистов отрасли&lt;br&gt;•    Стартап-сессия с инвесторами от бизнес-инкубатора QD&lt;br&gt;•    Game-зона&lt;br&gt;&lt;br&gt;Бесплатная регистрация уже открыта: http://centercareer.timepad.ru/event/76809/</string>
    <string>Студенческий совет СПбГУ (Студсовет Университета) — выборный орган студенческого самоуправления. &lt;br&gt;В компетенцию Студсовета входят все вопросы, которые так или иначе касаются студентов.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Основная наша задача: представлять и отстаивать интересы студентов на всех уровнях.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Обращаем ваше внимание, что эта страница является единственной страницей &quot;ВКонтакте&quot;, которая имеет отношение к Студсовету всего Санкт-Петербургского государственного Университета. Остерегайтесь подделок.</string>
    <string>любители Отечественного автопрома</string>
    <string>&quot;ГАМАЮН&quot; - КЛУБ ИЗУЧЕНИЯ И ИССЛЕДОВАНИЯ РУССКОЙ ВОИНСКОЙ КУЛЬТУРЫ И КАЗАЧЬЕЙ БОЕВОЙ ТРАДИЦИИ &lt;br&gt;&lt;br&gt;направления клуба:&lt;br&gt;ПЛАСТАНИЯ&lt;br&gt;ТЁМНАЯ - раскрытие Видения&lt;br&gt;ШКОЛА ЛЮБКОВ&lt;br&gt;ШКОЛА НАКАТА&lt;br&gt;&lt;br&gt;подробней  здесь http://na-lubky.com/node/30&lt;br&gt;&lt;br&gt;видео http://na-lubky.com/node/135&lt;br&gt;&lt;br&gt;контакты&lt;br&gt;8-909-934-7146&lt;br&gt;rc.gamajun@gmail.com</string>
    <string>Retro-Bus - это настоящая Ностальгия на колёсах.&lt;br&gt;Путешествия по Ленинграду на ретро-автобусах и ретро-автомобилях!&lt;br&gt;Поисковые запросы: Петербург, Ленинград, экскурсия, праздник, корпоратив, свадьба, лимузин, выпускной, ЛиАЗ-677, ЛАЗ-695, РАФ, ЗиЛ-157, Москвич, Волга, Чайка, retro-bus.ru.</string>
    <string>Группа людей связанных с данным Центром героико-патриотического воспитания &quot;Пост №1&quot;.</string>
    <string>27 сентября в рамках акции на один день в году мы заменим все картины на пяти этажах музея на чистые листы и дадим в руки нашим посетителям краски и кисти, чтобы каждый получил возможность творить в музейных стенах.&lt;br&gt;&lt;br&gt;За два года акцию посетило более 6000 человек, было нарисовано около 1500 картин, каждый автор мог забрать созданный шедевр или отдать на благотворительную продажу в пользу Дома ветеранов №1.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Невероятный драйв на площадках для рисования и в зонах различных специальных программ — коллективного творчества, быстрого рисования, музыкальных выступлений, кинопоказов, «тихотанцев» — все это сделало «Нарисуйся в Эрарте» любимым в Санкт-Петербурге праздником, событием, которое объединяет людей самых разных возрастов, занятий и вкусов.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вход на мероприятие свободный. О том, как забронировать холст, а также о других подробностях проведения акции вы сможете узнать в этой встрече.</string>
    <string>Высоцкий - кто он? Высоцкий - поэт с гитарой, чьи песни и стихи помогают нам жить. Высоцкий - актер, чей Гамлет потряс тысячи зрителей. Высоцкий - летописец нашей эры. И эта группа - памятник ему. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Поклонники творчества Владимира Высоцкого, объединяйтесь! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Основное сообщество памяти Владимира Высоцкого в контакте : http://vkontakte.ru/club2618 Клуб насчитывает более 20000 участников.</string>
    <string>группа для тех,кто не может жить без звука мотора!!</string>
    <string>Внимание, Русичи!&lt;br&gt;Причины выхода РНЕ из Русской Дружины, из комитета &quot;Русский Марш&quot;, из комитета по созданию &quot;Народного правительства&quot;:&lt;br&gt;1. Отсутствие равноправия организаций участников, узурпация власти (присвоение общей союзной власти только одной или двумя организациями).&lt;br&gt;2. Идеологическая несовместимость - невозможно быть в одном союзе националистам, демократам, интернационалистам, сепаратистам и либералам - попробовали, не получилось.&lt;br&gt;3. Неадекватность, узкомыслие, мелочность и гордыня руководителей организаций, диктующих и навязывающих свою партийную идеологию другим организациям, входящим в общий союз.&lt;br&gt;4. Власть в Русской Дружине, в комитете &quot;Русский Марш&quot; и в &quot;народном правительстве&quot; захватили интернационалисты-квачковцы (последователи НОМП полковника Квачкова), которые:&lt;br&gt;- не против видеть в своих рядах хороших евреев и кавказцев;&lt;br&gt;- имеют в своём арсенале коммунистическое красное знамя;&lt;br&gt;- используют идеологию Русского национализма для прикрытия &quot;про запас&quot;;&lt;br&gt;- создали не народное ополчение, а очередную партию офисных штабистов;&lt;br&gt;- хотят использовать Русских националистов только как &quot;пушечное мясо&quot;, совершенно не преследуя цели настоящего Русского национализма;&lt;br&gt;- имеют искажённое понятие Русского национализма (передача части власти над Русским народом хорошим евреям, не против межрасового смешения Русского народа с хорошими представителями других рас). &lt;br&gt;&lt;br&gt;Делайте вывод, Русичи! Хотите вы стоять в одном строю с хорошими евреями и кавказцами или нет? Если не хотите, то вступайте к нам в РНЕ - в Русское Народное Единство, которое выступает за настоящую Русскую власть и за Расовую Чистоту. Мы будем создавать новый союз и новую Русскую Дружину только с настоящими Русскими организациями.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Долой интернационализм из Русского движения! Слава Руси! 14! 88!&lt;br&gt;&lt;br&gt;РНЕ, г. Новосибирск.</string>
    <string>18 мая 1957 года Совет Министров страны принял решение &quot;О создании Сибирского отделения Академии наук СССР&quot;. Теперь это решение переросло в один из самых продвинутых научных центров России и всего мира - Новосибирский Академгородок! Если оно коснулось и вас, то милости просим!=)</string>
    <string>Добрых дней вам. Это мы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Более 10 лет мы делаем креативные закрытые вечеринки для своих. Вечеринок набралось уже за 2 сотни... Мы произошли из Универа.&lt;br&gt;&lt;br&gt;4 факта о нас. Выбирайте любой. Ладно, уговорили. Выбирайте два.&lt;br&gt;&lt;br&gt;1. Уже много лет только мы являемся организаторами всех ОФИЦИАЛЬНЫХ вечеринок СПбГУ.&lt;br&gt;Официальным событием является любое, где есть логотип Университета или Профкома. Также на афише всегда есть наше лого (kpd).&lt;br&gt;&lt;br&gt;2. Мы начинали тогда, когда под словом &quot;контакт&quot; подразумевалось инопланетное, а Павел Дуров был школьником.&lt;br&gt;&lt;br&gt;3. Мы не занимаемся селфпиаром. Пиарим мы только сами проекты.&lt;br&gt;&lt;br&gt;4. Все мы имеем громадный опыт в проведении совершенно разных видов событий. Пишите.&lt;br&gt;&lt;br&gt;-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-=-&lt;br&gt;&lt;br&gt;ФОТОГРАФИИ С НЕКОТОРЫХ НАШИХ ВЕЧЕРИНОК:&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/albums-1713145</string>
    <string>Добро пожаловать на нашу страницу!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Задача нашего паблика: помочь найти работу вам, дорогие студенты.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы отвергаем стереотип о том, что это сложная задача.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Здесь, на нашей странице, вы сможете подобрать ту вакансию, которая вас интересует.Раньше мы размещали вакансии только о работе в сфере IT, но сейчас мы расширяемся и добавляем другие варианты.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Также вы можете здесь найти сведения о мероприятиях, так или иначе связанных с профориентацией и поиском себя.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Желаем вам удачи и успеха в ваших начинаниях.&lt;br&gt;&lt;br&gt;И для вашего удобства созданы теги:&lt;br&gt;#ПМ_ПРОФИ_вакансии (абсолютно все наши предложения)&lt;br&gt;#ПМ_ПРОФИ_мероприятия (наши события)&lt;br&gt;#ПМ_ПРОФИ_IT (наша старая и постоянная тематика)&lt;br&gt;#ПМ_ПРОФИ_другое (все, кроме IT)&lt;br&gt;#ПМ_ПРОФИ_гибкий график (возможность частичной занятости)&lt;br&gt;#ПМ_ПРОФИ_полная_занятость (постоянная работа)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Также для вас действует Книга отзывов, где мы можете более подробно ознакомится с интересующей вас компанией. http://vk.com/topic-25595467_27415917</string>
    <string>Думаешь, как провести Новогодние праздники?&lt;br&gt;Хочется всего и сразу?&lt;br&gt;&lt;br&gt;С 4 по 9 января – Фестиваль Наследие!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Театр и цирк, концерты и танцевальные классы, творческие мастерские и ярмарка эксклюзивных вещей – на площадках ЦК НГТУ ОДНОВРЕМЕННО! &lt;br&gt;В конце каждого дня, 2 тематические вечеринки!&lt;br&gt;И финальное ШОУ в клубе Отдых!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ты можешь попробовать всё!&lt;br&gt;_____________________________&lt;br&gt;6 дней на погружение в культурное &quot;Наследие&quot; целой планеты!&lt;br&gt;&lt;br&gt;&quot;Наследие&quot; - фестиваль, который объединяет!&lt;br&gt;&lt;br&gt;&quot;Наследие&quot; - это не только то, что досталось нам от предков, но и то, что мы оставим после себя! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Подробности и заявки Мастеров по тел: 8-923-140-06-74 &lt;br&gt;E-mail: nasledi@gmail.com</string>
    <string>Информационный портал Профбюро и Студсовета факультета ПМ-ПУ</string>
    <string>Группа для любителей советской классики, для тех кто ценит настоящую музыку, для тех кому нравится творчество известного певца (актера) Георга Отса.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Георг Отс писал: «Я буду счастлив, если хотя бы один человек, слушая мои песни, испытает потребность сделать что-нибудь полезное и доброе людям.»</string>
    <string>Посвящено великому, выдающемуся актеру и певцу советской эстрады Марку Наумовичу Бернесу.&lt;br&gt;</string>
    <string>Привет, студент! ТЫ молод, энергичен, и тебе не чем заняться?! Тогда ты попал куда надо! Здесь собрались самые креативные умы нашего университета чтобы воплотить общие идеи и открыть новые горизонты! Здесь ты в окружении людей, которые не ходят сидеть на одном месте, а стремятся покорять этот мир каждую секунду! Присоединяйся к нам - вместе веселее))&lt;br&gt;&lt;br&gt;Санкт-Петербургский государственный университет – старейший вуз России,   основанный в 1724 году. За 287 лет существования СПбГУ закрепил за собой право называться также одним из лучших вузов России: богатое историческое прошлое, современная широкая исследовательская деятельность, активное  развитие и новаторство позволяют СПбГУ находиться на передовых рубежах российской науки.&lt;br&gt;&lt;br&gt;На сегодняшний день в Санкт-Петербургском университете более 30 тысяч студентов, обучающихся на 24 факультетах, работают 13 тысяч сотрудников, почти 6 000 преподавателей (1500 докторов наук, почти 3 000 кандидатов наук, более 40 академиков государственных академий) представителей 289 кафедр. В университете есть все для учебы, увлечений и науки: богатейшая Научная библиотека им. М. Горького, научно-исследовательские институты, музеи, большое издательство Университета,  университетский хор студентов, выпускников и преподавателей, клубы (от регби и спортивного ориентирования до студенческого поискового отряда «Ингрия») и многое другое.</string>
    <string>бывшая средняя школа №25</string>
    <string>▪  Russian BEATLES tribute band&lt;br&gt;▪  Великолепный зажигательный Big Beat &amp;amp; Rock&apos;N&apos;Roll&lt;br&gt;▪   Лучшие хиты, самые яркие песни The Beatles и других исполнителей 50x-60х&lt;br&gt;&lt;br&gt;http://www.youtube.com/user/TheBoysBeatlesTribut&lt;br&gt;&lt;br&gt;Организация концертов: +791391355и14 Артём.</string>
    <string>Поздравляем! Вы получили доступ в Академпортал 2013! &lt;br&gt;&lt;br&gt;31 декабря именно здесь, в Технопарке Академгородка по адресу ул. Николаева, 11 состоится cамая фееричная, инновационная и крупномасштабная встреча НОВОГО ГОДА в Сибири! &lt;br&gt;Коротко о программе  вечера:&lt;br&gt;http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&amp;amp;v=CI2WtAlaiBo &lt;br&gt;&lt;br&gt;Вас ожидают:&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Премьера! Александр Пушной в первом живом Skype-Рок-Концерте&lt;br&gt;- Парк Интернет-развлечений&lt;br&gt;- Археологический музей IT-технологий&lt;br&gt;- Кинозал «The BEST of Youtube 2012»&lt;br&gt;- 3 музыкальные площадки  (The Boys,  Nuclear Losь, StarLite и джазовый квартет п/у Влада Шилина)&lt;br&gt;- 2 танцпола на 1 и 13 этажах башен Академпарка&lt;br&gt;- и многое-многое другое, о чём вы из новостей на этой странице!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дресс-код обязателен!! Ваш костюм должен иметь отношение к цифровым технологиям. Костюмы Gangnam Style, лисички Mozilla, компьютерных мышек, iPhone, персонажей Angry Birds, WarCraft, Packman, клавиш Ctrl Alt Del, номера мобильного телефона или Стива Джобса приветствуются. Лучшие аватары получат бонусы!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Цена билета:&lt;br&gt;2 000 руб. - Входной билет с правом доступа во все зоны танцев, веселья, развлечений. Бары и кафе - работают, но оплачиваются отдельно.&lt;br&gt;&lt;br&gt;4 000 руб Все вышеперечисленное + место за столиком рядом с главной сценой с  едой и напитками&lt;br&gt;&lt;br&gt;По вопросам о приобретении билетов обращаться по номеру: + 7 913 064 31 98, паб CLEVER (Академгородок) или в кассы Сибпартера -&lt;br&gt;адреса касс http://sibparter.ru/kassy.</string>
    <string>И вновь СПбГУ на пороге величайшего фестиваля студенчества: &quot;2 Недели Факультета ПМ-ПУ 2013&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;С 8 по 14 апреля мы будем встречаться на &quot;Теневой неделе факультета ПМ-ПУ&quot; с вами по вечерам на битвах в &quot;Шляпу&quot;, Карточные и Настольные игры, окунемся в мир &quot;Смеха для Своих&quot;,сразимся в online-баталиях.&lt;br&gt;&lt;br&gt;С 15 по 20 апреля нас ждет уже любимая нами НФ с долгожданными вечерами Акустика и Электричество, Неформальной конференцией,Мат-боями,Квестами,Спортивными состязаниями  и многим-многим другим...&lt;br&gt;&lt;br&gt;В этой группе вы можете найти последнюю версию расписания 2НФ, ссылки на все ее мероприятия...&lt;br&gt;Включиться в процесс организации,написав любому Оргу...&lt;br&gt;Добавляйтесь сами и приглашайте друзей!Чем больше народу,тем больше кислороду!</string>
    <string>Группа для тех, кто любит ночной Новосибирск.</string>
    <string>Группа, объединяющая людей, связанных с кружком обучения мастерству программирования при СПбГУ.</string>
    <string></string>
    <string>в этой группе мы поддерживаем умирающие ретро авто которым еще можно помочь&lt;br&gt;но к сожалению этого никто не делает&lt;br&gt;а из-за таких придурков которые выбрасывают на улицу 8 чудо света</string>
    <string>Размещайте свои объявление над стеной в разделе &quot;предложить новость&quot;&lt;br&gt;Единственное правило размещения, это сделать репост нашего паблика(нажать рассказать друзьям под картинкой группы), желательно с отзывом у себя на странице&lt;br&gt;За развитие проекта, друзья!</string>
    <string>Команда КВН &quot;Доброжелательный Роман&quot; - &lt;br&gt;Всё только начинается!</string>
    <string></string>
    <string>Группа посвященная творчеству великого Мэтро! Вы за Franka? Тогда вам сюда! Приглашайте своих друзей, поделитесь радостью с людьми, будем вместе слушать хорошую музыку!</string>
    <string>Конкурс «Мисс ПМ-ПУ» для девушек, которые стремятся проявить себя, свои способности, творческую инициативу и талант, показать себя всему факультету! Мероприятие уже давно стало традиционным, и вот уже четвертый раз нам предстоит устроить грандиозное шоу и наградить самую достойную титулом «Мисс ПМ-ПУ»! Столько бессонных ночей для жюри, спонсоров, а самое главное мальчишек нашего факультета! Покажи себя, заполни анкету ниже и стань частью этого феерического действа!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Анна Краснова - Мисс ПМ-ПУ 2013&lt;br&gt;Полина Мезенцева - Мисс ПМ-ПУ 2012&lt;br&gt;Анастасия Игольникова - Мисс ПМ-ПУ 2011&lt;br&gt;Алла Типсина - Мисс ПМ-ПУ 2010</string>
    <string>Уважаемые держатели и разработчики инновационных проектов, идей, творческие&lt;br&gt;и мыслящие специалисты, приглашаем Вас на Летнюю школу Академпарка 2013!&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЛША —  это межрегиональная коммуникативная площадка для развития, обучения, обмена опытом, компетенциями и энергией, где формируются и апробируются среда и технологии «выращивания» бизнес-инноваторов. Комфортная площадка для специалистов самых разных областей, готовых экспериментировать, изучать и творчески переосмысливать свои идеи, желающих достигать новых результатов.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Участники ЛША:&lt;br&gt;&lt;br&gt;-  Держатели и инициаторы проектов/идей с командами и без;&lt;br&gt;-  Носители инновационных идей; &lt;br&gt;-  Профильные специалисты, в том числе из бизнес-сфер, разработчики инновационных проектов;&lt;br&gt;-  Разработчики и специалисты, готовые реализовывать заказные проекты.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наш идеальный участник – талантливый инноватор, готовый много и продуктивно работать, стремящийся развиваться, собирать вокруг себя и своей идеи команду единомышленников, вести эту команду к цели, способный завоевать весь мир!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Специализации Летней школы Академпарка:&lt;br&gt;&lt;br&gt;-  Нанотехнологии и наноматериалы / Биотехнологии и медицина (Нано-Био-Мед);&lt;br&gt;-  Приборостроение;&lt;br&gt;-  Информационные технологии.&lt;br&gt; &lt;br&gt;Когда?&lt;br&gt;&lt;br&gt;-  Отборочный этап (подача заявок на участие, отбор участников):до 15 июля.&lt;br&gt;-  Интенсив (практико-образовательные занятия): 23 июля – 6 августа. &lt;br&gt;-  Полуфинал (защита бизнес-кейсов и решений перед экспертным советом): 6 августа.&lt;br&gt;-  Индивидуальная работа с менторами: 7 - 29 августа.&lt;br&gt;- Финал (финальная защита проектов): 30 августа.&lt;br&gt;- Конкурс с участием шести лучших команд с призовым фондом 1 миллион рублей: 7 сентября.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Подробности на сайте Летней школы Академпарка: www.school.academpark.com</string>
    <string>Авторский метод телесно-орентированной терапии. Направление работы психосоматические растройства,Целительство.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В нашем мире нет ничего постоянного и неизменного,единственное,что неизменно -  само изменение и течение Жизни.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Всё вокруг нас  находится в движении ,планеты вращаются вокруг Солнца,электрон вокруг ядра,кровь бежит по венам,а клетки внутри нашего организма умирают и возрождаются вновь обновляясь и неся новую Жизнь.Куда бы мы не посмотрели вокруг есть только - Движение&lt;br&gt;Жизни.Старики на Руси говорили,если остановилось движение - остановилась Жизнь!Именно этот Жизненный принцип&lt;br&gt;мировозрения наших предков лежит в основе Русского Боевого Исскуства.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Особое состояние которое позволяло быть в Движении и Согласии с Миром называлось Позволением.Позволение это состояние открытости и принятия Мира в себе и себя в этом Мире таким какой вы есть.Принятия потока Жизни будь это атака в бою или душевный порыв чувств,как отклик на Движение Мира.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В основе Позволения лежит Любовь,Любовь  к себе, к своим чувствам,разуму и телу,Душе и Духу.Когда человек находится в Позволении он спокоен внутри,сознание его чисто,тело расслабленно и внимание равномернораспределенно по телу и вынесенно за его границы.Он чувствует Мир и находится с ним во ВзаимоДействии независимо от внешней ситуации принимая то,что происходит из состояния Позволения здесь и сейчас.Это внутреннее согласие  событиям вокруг происходить своим чередом,при этом идя по своему  Пути и сохраняя направление Движения.Когда вы идёте в Позволении вы  стекаете в плотностей знания о Мире,течёте по своей тропе Силы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;На наших занятиях мы будем учится языку тела ,слушать его и общаться с ним посредством внимания и осознания своих чувств и ощущенией через Движение - убирая  зажимы и снимая напряжение внутри сознания и тела,расчищая дорогу для чувств и и Душевных порывов.Будем учится входить в  состояние Позволения открывать его в себе и быть в нём.Вы познакомитесь с&lt;br&gt;трациционными подходами к очищению сознания и тела в  русской культуре,а также с авторскими наработками и получите техники для самостоятельной работы и работы с людьми.По мере очищения сознания от помех и блокировок,снятия с тела зажимов и напряжения будет приходить Позволение&lt;br&gt;несущее с собой Любовь и Свет.Ваше тело станет живым и послушным,наполнится теплотой и здоровьем.Будет открываться виДение процесса Жизни,как непосредственное и незамутнённое восприятие Целого,виДение Движения Жизни и её течения.Будут происходить&lt;br&gt;чудесные изменения и в обычной жизни вне занятий,придёт Принятие и Согласие с собой и Миром!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Будем РАды виДеть вас Друзья,удачи и до Встречи!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ведущий Родион зиньковский</string>
    <string>Группа третьего курса факультета ПМ-ПУ СПбГУ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Лучший в СПбГУ - факультет ПМ-ПУ!</string>
    <string>Дорогие первокурсники!&lt;br&gt;Добро пожаловать на факультет Прикладной Математики - Процессов Управления СПбГУ!&lt;br&gt;Группа создана для вас Студенческим советом при поддержке профсоюза СПбГУ, к которым Вы можете обратиться с любым вопросом или проблемой, касающимися Вашей жизни в СПбГУ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПМ-ПУ СМИ:&lt;br&gt;https://vk.com/smipmpu&lt;br&gt;&lt;br&gt;Председатель Студенческого совета: https://vk.com/id176439126&lt;br&gt;&lt;br&gt;Председатель Профбюро:&lt;br&gt;http://vk.com/selena_sun&lt;br&gt;&lt;br&gt;Председатель Спортивной комиссии:&lt;br&gt;http://vk.com/alex_jiotti&lt;br&gt;&lt;br&gt;Председатель Комиссии по трудоустройству:&lt;br&gt;http://vk.com/max_lyatur&lt;br&gt;&lt;br&gt;Председатель Информационной комиссии:&lt;br&gt;http://vk.com/khan_ks&lt;br&gt;&lt;br&gt;Председатель Культ-массовой комиссии:&lt;br&gt;http://vk.com/id33871036&lt;br&gt;&lt;br&gt;Главный редактор газеты ПМ-OPEN:&lt;br&gt;http://vk.com/id18108366&lt;br&gt;&lt;br&gt;Председатель Комиссии по кадрам:&lt;br&gt;http://vk.com/a.raevskaya&lt;br&gt;&lt;br&gt;Председатель Студенческого комитета по работе с общежитиями:&lt;br&gt;http://vk.com/anastasiia.zhbakova&lt;br&gt;&lt;br&gt;Председатель Социальной комиссии:&lt;br&gt;http://vk.com/id26615118&lt;br&gt;&lt;br&gt;Председатель Студенческого Научного Общества:&lt;br&gt;http://vk.com/id9453118&lt;br&gt;&lt;br&gt;Председатель ПМ-Media:&lt;br&gt;http://vk.com/lifeisgame</string>
    <string>Общество для студентов, проживающих в 15ом общежитии, интересы которых направлены на улучшение жилищно-коммунальных условий. Студенческий совет общежития № 15, в свою очередь, всегда будет рад помочь и ответит на все ваши вопросы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наша почта, на которую вы также можете писать ваши вопросы и предложения: studsovet.15@gmail.com</string>
    <string>Студенческий комитет по работе в общежитиях при Студенческом Совете СПбГУ.&lt;br&gt;Студенческий Комитет состоит из Комитетов общежитий:10, 12, 13, 15, 14, 21-22 общежитие. Планируется создание комитетов в 16, 20 и 23 общежитии.&lt;br&gt;По вопросам связанным с конкретными общежитиями, обращайтесь в приёмные данных общежитий, если она существует. В случае отсутствия пишите в данную группу.</string>
    <string>для тех, кто когда-либо бывал в ЛШЮП или как-то с ней связан&lt;br&gt;http://twitter.com/lshup</string>
    <string>Гранд кафе «CoffeeLove» –кофейня с роскошным интерьером и очаровательной атмосферой, настоящая находка для ценителей изысканной кухни и качественного досуга. Уютный интерьер с его неизменными атрибутами — комфортными кожаными диванами, мягким освещением, приятной фоновой музыкой и утонченной кухней сочетает в себе роскошь и сдержанность классической  кофейни.&lt;br&gt;Здесь есть все, чтобы с комфортом провести время: превосходный кофе, обширная чайная карта, вкуснейшие  десерты,  великолепное  меню.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ценителям изысканных удовольствий кофейня предлагает кальян.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Также в  Гранд кафе «CoffeeLove» Вас ждут: WI-FI, приятное обслуживание, доступные цены и удобная парковка.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Гранд кафе «CoffeeLove» — идеальное место для чашечки горячего кофе с десертом, деловой или романтической встречи.&lt;br&gt;&lt;br&gt;У нас Вы можете провести корпоративный вечер, банкет, День Рождения!&lt;br&gt;&lt;br&gt;CoffeeLove.. Сделано с Любовью&lt;br&gt;&lt;br&gt;Адрес: Санкт-Петербург, Петергоф, Санкт-     Петербургский пр., 49/9.&lt;br&gt;                    тел. (812) 450-60-93 &lt;br&gt;&lt;br&gt;Гранд кафе «CoffeeLove»  готово  каждый день принимать гостей &lt;br&gt;с 10.00 до 23.00 вечера, а в пятницу и субботу до 01.00 ночи. </string>
    <string>CopyPUNK предоставляет услуги качественной ч/б печати и продажи канцелярских товаров в ПУНКе.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наши услуги:&lt;br&gt;- Печать&lt;br&gt;- Копирование&lt;br&gt;- Сканирование&lt;br&gt;- Продажа канцелярских товаров&lt;br&gt;- Бесплатная печать объявлений&lt;br&gt;&lt;br&gt;CopyPUNK это:&lt;br&gt;- Скорость. Вы можете скинуть ваши документы администратору через вк или на электронную почту, и к вашему приходу они уже будут готовы. Лень забирать? Доставим на дом!&lt;br&gt;- Гибкие тарифы. Чем больше печатаешь - тем меньше цена страницы.&lt;br&gt;- Скидки и акции. Для всех именинников действуют скидки на услуги печати, копии и скана. Также Вы можете проверить свою удачу в лотерее, а частые акции позволят Вам ещё больше сэкономить на наших услугах.&lt;br&gt;- Круглосуточное обслуживание. На часах три ночи, а доклад нужен уже утром? Звоните - напечатаем.&lt;br&gt;- Тёплый приём. Мы всегда рады каждому нашему клиенту и готовы угостить его чашечкой горячего чая.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Цены услуг печати:&lt;br&gt;vk.com/topic-54740648_28946335&lt;br&gt;&lt;br&gt;Как заказать?&lt;br&gt;Для заказа напишите одному из администраторов:&lt;br&gt;vk.com/t010rd (Толик)&lt;br&gt;vk.com/kot7672 (Тёма)&lt;br&gt;либо отправьте заказ по почте:&lt;br&gt;punkcopy@gmail.com&lt;br&gt;или в теме:&lt;br&gt;vk.com/topic-54740648_28553745&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если Вы решили внезапно нагрянуть, чтобы, скажем, отсканировать документы, желательно сначала сообщить Нам об этом, чтобы не застать врасплох (и заодно уточнить, есть ли кто на месте).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Приходите сами и рассказывайте друзьям!</string>
    <string>Только для лучшего факультета, катание на коньках от заката до рассвета.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Как всегда вас ждет море позитива и хорошее настроение, а также веселые конкурсы и, конечно, призы за них!!!)))&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дата проведения: 13 апреля 2013&lt;br&gt;Время проведения: 23.00 - 06.00&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для вас:&lt;br&gt;-бесплатных вход на каток, на всю ночь;&lt;br&gt;-бесплатный прокат коньков всех цветов и размеров (в залог оставляете паспорт или 1000руб);&lt;br&gt;-заточка коньков;&lt;br&gt;-гардероб;&lt;br&gt;-круглосуточное кафе на территории катка;&lt;br&gt;-автоматы с горячими напитками;&lt;br&gt;-на территории катка и парка высокоскоростной бесплатный WiFi;&lt;br&gt;-автобус, который доставит прямо из Петергофа на каток и обратно.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для всех студентов, аспирантов, выпускников и преподавателей лучшего факультета вход является БЕСПЛАТНЫМ!!!&lt;br&gt;Прокат коньков, также является БЕСПЛАТНЫМ для всех!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Автобусный трансфер &lt;br&gt;от Петергофа до катка - 150 руб&lt;br&gt;от катка до Петергофа - 150 руб&lt;br&gt;Количество мест ограничено!!!&lt;br&gt;Запись в списки и оплата автобусов будут производиться до 10.04.13 (включительно).&lt;br&gt;Это можно сделать у http://vk.com/zhigrin или по тел: 8-911-837-68-20</string>
    <string>Здесь иногда собираются четверокурсники Прикладной математики-процессов управления Санкт-Петербургского государственного университета. Много писать неохота, но главное помнить великую истину...&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЛУЧШИЙ В СПбГУ - ФАКУЛЬТЕТ ПМ-ПУ!!!</string>
    <string>Операции с недвижимостью</string>
    <string>Друзья! Вы хотите весело и с пользой провести время в веселой компании? Или хотите показать свое мастерство в чемпионате? 9 и 11 апреля (вторник и четверг) мы ждем вас на парапете 3-го этажа на празднике настольных игр. Отличное настроение, незабываемая атмосфера, дух азарта и, конечно, интересные и увлекательные игры гарантированы!</string>
    <string>Всё о телесериале Фитиль...</string>
    <string>Архив Профбюро и Студсовета ПМ-ПУ включает в себя все медиаматералы, которые удалось собрать за последние несколько лет, а именно фотографии практически со всех мероприятий, видеоролики, а также все выпуски газеты ПМ-open!</string>
    <string>Друзья! С 2012 года мы начинаем каждый год отмечать День Рождения нашего замечательного и самого лучшего Профбюро ПМ-ПУ! Приглашаются активисты всех поколений (и действущие в том числе) Празднование планируется в одну из суббот октября.</string>
    <string>Группа общественного фонда &quot;Академгородок&quot; вКонтакте&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы знаем, в наших силах сделать Академгородок таким, каким мы хотим его видеть!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы все из Академгородка. Одни здесь родились, другие приехали в молодые годы, третьи провели в Академгородке часть своей жизни, а теперь живут в другом городе или даже в другой стране.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Все мы – разные, но все мы любим Академгородок и гордимся тем, что наша жизнь связана с этим удивительным местом. Мы хотим жить комфортно, безопасно и интересно. Хотим, чтобы Академгородок процветал и развивался, как современный и известный на весь мир Центр науки со своими традициями и уникальным обликом.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Нам хочется сохранить его необыкновенную ауру для последующих поколений, чтобы они тоже научились ценить это дорогое для нас место. И для этого нужно действовать!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Общественный Фонд «Академгородок» начал свою деятельность в октябре 2009 г. Основные направления работы Фонда:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Развитие Академгородка как научного центра.&lt;br&gt;Развитие общественных инициатив.&lt;br&gt;Экология. Чистый Академгородок.&lt;br&gt;Культура и традиции Академгородка.&lt;br&gt;Безопасность.&lt;br&gt;Спорт и здоровый образ жизни.&lt;br&gt;Дети и молодежь. Образование.&lt;br&gt;Пожилые люди.&lt;br&gt;Академгородок — открытый город.&lt;br&gt;Развитие национальных культур.&lt;br&gt;Благотворительность.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Фонд активно взаимодействует с инициативными жителями Академгородка, которые становятся участниками Фонда, подключаются к уже реализуемым проектам Фонда либо предлагают свои новые проекты.</string>
    <string>Дорогие выпускники!&lt;br&gt;&lt;br&gt;19 апреля с 18:00&lt;br&gt;в рамках Недели Факультета 2013 пройдет традиционный Вечер Встречи Выпускников.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В этом году он будет проходить в клубе &quot;Бурлеск&quot; (http://burlesqueclub.ru/)&lt;br&gt;по адресу: наб. реки Карповки, д.5&lt;br&gt;(ближайшие станции метро Петроградская, Горьковская, Чкаловская)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Регистрация на встречу:  http://vvv2013.timepad.ru/event/63086/&lt;br&gt;&lt;br&gt;Подписывайтесь, следите за обновлениями информации и программы.</string>
    <string>Теперь все по-новому. Новый формат, новые фишки, новые знания.&lt;br&gt;Ты хочешь выступать? Хочешь говорить и чтобы тебя слышали? Тогда тебе к нам! А точнее ко мне, к Валерии Лафнетской.&lt;br&gt;Говорю сразу для всех мега любопытных -нет,у меня нет сертификатов, но это не мешает мне вести тренинги и быть ведущей. Мое правило просто - главное в жизни не корочки,а то, что идет от души.&lt;br&gt;Впервые ФИНЭК готов открыть свои двери по просьбам трудящихся другим вузам, чтобы все желающие могли посетить тренинг от Леры со смешным названием &quot;Публичный ВЫСТУП&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Тренинг разбит на 5 маленьких частей по два часа:&lt;br&gt;-&quot;Скорлупа&quot;&lt;br&gt;-Актерское мастерство&lt;br&gt;-Сцена&lt;br&gt;-Ораторство&lt;br&gt;-Практика&lt;br&gt;&lt;br&gt;Одна группа не более 15 человек.&lt;br&gt;Даты начала курса: 9 апреля&lt;br&gt;&lt;br&gt;Набор идет в две группы:&lt;br&gt;1)вт и чт.&lt;br&gt;2)пн.и пт.&lt;br&gt;&lt;br&gt;НАЧАЛО ВСЕХ ЗАНЯТИЙ 16:20&lt;br&gt;ЛОКАЦИЯ: ФИНЭК&lt;br&gt;&lt;br&gt;Записываемся, спешим.</string>
    <string>актеры театра -студенты вузов и работающая молодёжь.&lt;br&gt;Режиссер и худ. руководитель: Маргарита Борисовна  Ермакова.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Труппа:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Апарина Елена&lt;br&gt;Забелина Ирина&lt;br&gt;Кукарина Екатерина&lt;br&gt;Охапкина Елизавета&lt;br&gt;Якушева Ульяна&lt;br&gt;Абикеев Данияр&lt;br&gt;Макаров Кирилл&lt;br&gt;Пермяков Михаил&lt;br&gt;Жарова Мария&lt;br&gt;Аюнов Дмитрий&lt;br&gt;Воробьев Олег&lt;br&gt;Зольников Иван&lt;br&gt;Шатрова Анна&lt;br&gt;Осипов Евгений&lt;br&gt;&lt;br&gt;НАШ  РЕПЕРТУАР:&lt;br&gt;1999 - Темперамент моря   ( М.Ермакова)&lt;br&gt;&lt;br&gt;2001 - Принцесса на горошине (Г. Васильев,  А. Иващенко)-1 состав&lt;br&gt;Девочка и ворона ( Л.Устинов)-1 состав&lt;br&gt;Два зеленых гнома    (Т.Гарбар)-2 состав&lt;br&gt;Под маской  ( О.Козырев)-1 состав труппы&lt;br&gt;&lt;br&gt;2002 -  Вторая смерть Жанны Д`Арк (С.Цанев)&lt;br&gt;Продолжение следует… (Н.Колтышева)&lt;br&gt;Муфта, Полботинка и Моховая Борода-2с.(Н.Колтышева)&lt;br&gt;Гадалка ( Н.Тэффи)&lt;br&gt;&lt;br&gt;2003 - Сказка о потерянном времени(Е.Шварц)&lt;br&gt;Невидимые друзья   (А.Эйкборн)-1состав&lt;br&gt;Маленький принц  ( А.Экзюпери)-2 состав&lt;br&gt;Мальчик с пальчик (  Н.Колтышева)-2 состав&lt;br&gt;Волшебная книга  ( В.Илюхов)-2 состав&lt;br&gt;Счастливая любовь  ( Н.Тэффи)&lt;br&gt;&lt;br&gt;2004 – Звезда  (Н.Астрин)-2 состав труппы&lt;br&gt;Волшебная жемчужина (В. Илюхов)- 2 состав&lt;br&gt;Беда от нежного сердца( В.Соллогуб)-1 состав&lt;br&gt;Импровизация   (Я.Иррек)&lt;br&gt;Страна дураков  ( И. Колосов)-2 состав&lt;br&gt;Салон паранормальных услуг( С.Коновалов,  Георгиев А.)-1 состав труппы&lt;br&gt;Беззащитное существо    ( А.Чехов)&lt;br&gt;&lt;br&gt;2005 – Волшебная лампа Аладдина (Д.Краснов&lt;br&gt;Малыш и Карлсон ( И. Булыгин, К.Попов)&lt;br&gt;Катрин  ( О.Гончаров)&lt;br&gt;Два зеленых гнома    (Т.Гарбар)&lt;br&gt;Отель «Тень ангела» ( М.Хлебникова)&lt;br&gt;&lt;br&gt;2006 – Великие враки      (Т.Мухаметшина)&lt;br&gt;Мне доверяют, сказала Роза  ( Т.Цапля)&lt;br&gt;Фантазия     ( К.Прутков)&lt;br&gt;Под маской     (О.Козырев)&lt;br&gt;Моя  таинственная повесть   ( М.Ермакова)&lt;br&gt;О любви в шутку и всерьез   ( М.Ермакова)&lt;br&gt;&lt;br&gt;2007 – Беда от нежного сердца (  В.Соллогуб)&lt;br&gt;Волшебный горшок  ( Т. Мухаметшина)&lt;br&gt;2008- Эти разные, разные лица(Е.Ермакова)&lt;br&gt;Собака на сене(Лопе Де Вега)&lt;br&gt;2009- Ночь ошибок (Оливер Голдсмит)&lt;br&gt;2010- Тартюф (Ж-Б. Мольер)&lt;br&gt;2011- Волшебная книга (В. Илюхов)&lt;br&gt;          Голос (сценарий М.Ермаковой.&lt;br&gt;(по мотивам пьесы Жана Кокто &quot;Человеческий голос&quot;)&lt;br&gt;&lt;br&gt; 2012- &quot; О любви в шутку и всерьез&quot;( по произведениям А.П.Чехова, Н.Тэффи, А.Аверченко)&lt;br&gt;&lt;br&gt;2013- &quot;Фантазия&quot; К.Прутков, комедия-фарс&lt;br&gt;         &quot;Беда от нежного сердца&quot; В.Соллогуб, водевиль&lt;br&gt;Монолог &quot;Я ее потерял&quot; Ж.Кокто</string>
    <string>История Хэллоуина началась на территории современных Великобритании и Северной Ирландии. Этот праздник обычно празднуется в англоязычных странах, но почему бы не сделать его традиционным в ПУНКе? Второй год подряд мы в День Всех Святых собираемся 31 октября, чтобы  устроить для вас незабываемый веселый вечер в компании духов, зомби и вампиров! &lt;br&gt;Наша ночь проходит в  3 этапа:&lt;br&gt;  20.00-22.00    Квест &lt;br&gt;  22.00-22.30    Аукцион &quot;Продай свою ДУШУ!&quot;&lt;br&gt;  22.30-  ∞        КиноПарапет&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дорогие участники квеста! &lt;br&gt;Предлагаю ознакомиться с правилами его проведения! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Итак, перед началом капитан каждой команды получит список станций и загадок для бонусов, а также карту достижений команды. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Станций много, и все они разделены на две части. Чтобы получить доступ к прохождению конкурса на одной из них, Вам необходимо получить ключ в приёмной Рая или Ада (стойки на 3 и 14 этажах). Для какой станции попросить ключ – решать Вам, однако получить его Вы можете только если станция свободна на данный момент. Таким образом, можно проходить станции, находящиеся ближе к Вам, не теряя времени на ожидание. &lt;br&gt;&lt;br&gt;За прохождение каждой станции можно получить от одной до двадцати одной души. Как получить так много??? По мере увеличения количества заработанных душ, увеличивается уровень команды. Уровень соответствует коэффициенту, на который умножается число выигранных душ(0–3 на станции). Подробнее об этом – в картах достижений команд. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Теперь о бонусах. Предметы, отмеченные знаком нашего квеста, будут спрятаны по всей пятнашке. Если Вы нашли их, ищите Смерть. У неё предметы можно будет обменять на бонусные души. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Ещё один нужный Вам персонаж – Афродита ­ – судья невинных душ (богиня всё-таки). Она оценит Ваши костюмы и выберет победителя. Так что приходим наряженными – это поощряется =)) &lt;br&gt;&lt;br&gt;Ну, вроде всё))) Вопросы и предложения пишем в обсуждении «Квест». &lt;br&gt;Счастливого Хэллоуина, и до встречи на аукционе))</string>
    <string>Группа создана для членов профбюро факультета ПМ-ПУ!</string>
    <string>Организация музыкальных фестивалей, концертов, продвижение и популяризация хорошей музыки всех жанров</string>
    <string>Очередное происшествие встревожило жителей Петергофа: пропали известные сыщики - братья Колобки.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В этом году за дело берутся знаменитый детектив Шерлок Холмс и его верный друг и помощник доктор Ватсон.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для расследования им потребуется ваша помощь!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дата проведения: 14 апреля 2013.&lt;br&gt;(Неделя факультета ПМ-ПУ СПбГУ)</string>
    <string>о формате мероприятия:&lt;br&gt;читай тут - http://vk.com/topic-53893314_28390459</string>
    <string>Возвращение самой жаркой эпической тусы СПбГУ в самом модном клубе последнего месяца!&lt;br&gt;&lt;br&gt;что ▄▄ ЭКВАТОР 2013 СПбГУ&lt;br&gt;где ▄▄ клуб HOUSE Of SWAG&lt;br&gt;когда ▄▄ 7 МАРТА&lt;br&gt;когда ▄▄ 22.00-6.00&lt;br&gt;&lt;br&gt;4 праздника в одном: &lt;br&gt;▄ Экватор (третий курс йоххо!)&lt;br&gt;▄ 8 марта (встретим и отметим), &lt;br&gt;▄ 23 и 14 февраля (не забудем, отожжём)...&lt;br&gt;&lt;br&gt;-----====▄=== ПОДРОБНОСТИ ===▄====-----&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЖМИ =)&lt;br&gt;&lt;br&gt;-----======== MUSIC ▄ DJs ========-----&lt;br&gt;&lt;br&gt;2 танцпола + chillout&lt;br&gt;SKAT&lt;br&gt;CANI COCS (KPD)&lt;br&gt;DMC GUEL (SPBU, KPD)&lt;br&gt;HARDY&apos;S DJ (KPD)&lt;br&gt;GOSHA (KPD)&lt;br&gt;SURPrising NY DJs&lt;br&gt;&lt;br&gt;-----======== DRESS ▄ CODE ========-----&lt;br&gt;&lt;br&gt;Яркая весна, чуви=)&lt;br&gt;&lt;br&gt;-----==== ПРОГРАММА ▄ АТМОСФЕРА ====-----&lt;br&gt;&lt;br&gt;4 ПРАЗДНИКА В ОДНОМ: ЭКВАТОР третьего курса, 8 марта, 23 и 14 февраля!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Все ночь с нами ярчайшие зажигатели, чемпионы централок КВН - команда &quot;ЭкФория&quot;. Глобальные жаркие движи на танцполах.&lt;br&gt;&lt;br&gt;АТМОСФЕРА КЛУБА, ДОМАШНЕЙ ТУСЫ И АЛКОТРЭША ОДНОВРЕМЕННО!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Преференции для ветеранов Экватора!&lt;br&gt;&lt;br&gt;КАК ЭТО БЫЛО:&lt;br&gt;2011 http://vk.com/album-1713145_129743757&lt;br&gt;2011 http://vk.com/album-1713145_129922053&lt;br&gt;2005-2010 http://vk.com/album-1713145_128555433&lt;br&gt;&lt;br&gt;-----======▄=== ORGs ====▄=====-----&lt;br&gt;&lt;br&gt;Профсоюзная организация студентов и аспирантов СПбГУ (www.proforg.ru)&lt;br&gt;&lt;br&gt;KPD creative bureau http://vk.com/kpday - организаторы проектов:&lt;br&gt;УНИВЕРСИТЕТСКАЯ ЁЛКА L.U.X. (28.12.12)&lt;br&gt;http://vk.com/spbunewyear&lt;br&gt;ДЕНЬ ПЕРВОКУРСНИКА. УНИВЕРСИТЕТСКИЙ КОКТЕЙЛЬ 2012 (11.10.12) http://vk.com/freshmanday&lt;br&gt;ЭКВАТОР СПбГУ 2011 (06.02.11)&lt;br&gt;МИСС СПбГУ 2010 (12.12.10)&lt;br&gt;и более, чем сотни других официальных вечеринок за последние годы...&lt;br&gt;&lt;br&gt;Фотографии с тусовок: http://vkontakte.ru/albums-1713145&lt;br&gt;&lt;br&gt;▄*▄*▄*▄*▄*▄*▄*▄*▄*▄*▄*▄*▄*▄*▄*▄*▄*▄*▄*▄*▄*▄*▄&lt;br&gt;&lt;br&gt;-----== ▄ ПРИГЛАШЕНИЯ ▄ 200 р ▄ ==-----&lt;br&gt;&lt;br&gt;ОСНОВНАЯ ЛИНИЯ = 9939307&lt;br&gt;&lt;br&gt;В ПРОФКОМЕ (ГЛАВНОЕ ЗДАНИЕ СПбГУ, 2 ЭТАЖ), 328-95-76&lt;br&gt;&lt;br&gt;НА ФАКУЛЬТЕТАХ (ИЩИТЕ АФИШИ НА Ф-ТАХ)&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПО ТЕЛЕФОНАМ 328-95-76, &lt;br&gt;993-93-07 (ПУНК и ГОРОД), &lt;br&gt;8-911-2364304 (ГОРОД)&lt;br&gt;&lt;br&gt;АННА ПЕТРОВНА САПРЫКИНА&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/id405639, т. 8(911)2364304&lt;br&gt;&lt;br&gt;Официальная i-поддержка:&lt;br&gt;www.proforg.ru&lt;br&gt;#экватор #houseofswag #2013 #спбгу&lt;br&gt;&lt;br&gt;Адрес клуба House of SWAG = Фурштатская ул., 58 б</string>
    <string>Молодёжный театр Экспромт&lt;br&gt;15 октября в 17.00 в ДМ ЮНОСТЬ&lt;br&gt;Премьера моно-спектакля &quot;Голос&quot; по мотивам пьесы Жана Кокто &quot;Человеческий голос&quot;.&lt;br&gt;Спектакль о любви, о потерях и страданиях одинокой женщины.&lt;br&gt;Когда жизнь вдруг начинает казаться бессмысленной на волне глубокого разочарования и депрессии, может произойти чудо воскрешения и озарения.Человек снова обретает силы и появляется желание жить.&lt;br&gt;&lt;br&gt;стоимость входного билета- 150руб.</string>
    <string>Точка сбора: Кинотератр Аврора в 11.30&lt;br&gt;http://vk.com/club40806999?z=photo-40806999_284955796%2Falbum-40806999_159978068%2Frev&lt;br&gt;&lt;br&gt;Маршрут: http://vk.com/club40806999?z=photo-40806999_284955778%2Falbum-40806999_159978068%2Frev&lt;br&gt;&lt;br&gt;Время сбора 11:30&lt;br&gt;старт: 11:40&lt;br&gt;&lt;br&gt;Опоздавшим придется догонять!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наша пробежка - абсолютно мирная и является спортивно оздоровительной!&lt;br&gt;Мы бежим, во-первых, для себя самих, тренируем своё тело, свою силу воли, радуемся жизни. А во-вторых, показываем собственным положительным примером, что спорт и здоровый образ жизни - это правильный выбор!&lt;br&gt;&lt;br&gt;В финальной точке пробежки (спорт площадка НЭТИ) состоится небольшой турнир по футболу + РВС. Лучшие игроки получат призы.&lt;br&gt; &lt;br&gt;В данном мероприятии могут поучаствовать все желающие, дополнительным инвентарем являются боксерские перчатки (спарринги), резиновые ножи (фехтование). Участие могут принять все желающие.&lt;br&gt;&lt;br&gt;С давних пор сложилось стереотипное мнение, что русский человек пьет очень много алкоголя. Последние годы мы всё чаще слышим слова, что Россия самая пьющая и самая курящая страна. Что у нас никто не следит за своим здоровьем. Пора остановить эти слухи и изменить это мнение людей в лучшую сторону. Многие парни и девушки во всей России пришли к такому мнению и решили устроить Всероссийскую акцию. 1-го января прошла первая пробежка за здоровый образ жизни! Во многих городах России, в том числе и в Новосибирске традиционно несколько раз в месяц проводятся пробежки! Основная идея пробежки была и остается - агитировать людей за здоровый образ жизни, личным примером. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Во время пробежки запрещается обгонять ведущего организатора (показывающего маршрут)! В обязательном порядке необходимо соблюдать следующие правила - http://vkontakte.ru/page-23275445_37719245&lt;br&gt;&lt;br&gt;Удачного бега, друзья!&lt;br&gt;Своих не бросаем!&lt;br&gt;Один за всех и все за одного!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Данное мероприятие является инициативным движением молодежи (которая хочет повлиять на людей в родном городе) и не принадлежит не к каким организациям, партия и не является политическим!&lt;br&gt;_____________________________&lt;br&gt;Удачного бега, друзья!&lt;br&gt;Своих не бросаем!&lt;br&gt;Один за всех и все за одного!&lt;br&gt;&lt;br&gt;С уважением - http://vkontakte.ru/ruszabeg_nsk!</string>
    <string>В прошлом 2о11 году братьям Пилотам всё-таки удалось раскрыть тайну &quot;Самсона&quot;. В этом им помогли друзья с факультета ПМ-ПУ, которым пришлось немало побегать...&lt;br&gt;&lt;br&gt;В 2о12 Колобки расследуют новое дело! И им снова требуется помощь!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дата проведения: 15 апреля 2012.&lt;br&gt;(Неделя факультета ПМ-ПУ СПбГУ)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Место: Петергофы, ПУНК.</string>
    <string></string>
    <string>Вот и настал тот миг, когда можно надеть красивый, яркий наряд и выйти в свет, на бал.&lt;br&gt;24 ноября состоится ежегодный осенний бал для студентов факультета ПМ-ПУ, куда вы можете прийти и потанцевать со своей парой. Или же найти себе партнера и слиться с ним в одном танце. По традиции танцуем четыре танца: вальс. танго, ча-ча-ча, самба. Будут проведены мастер-классы перед событием. так что даже те, кто никогда не танцевал смогут принять участие в этой сказке.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Также для профессионалов или просто желающих показать себя проводится конкурс на самые красивые, оригинальные, эмоциональные танцы. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Регистрация проводится для тех пар, которые участвуют в конкурсе!&lt;br&gt;&lt;br&gt;P.S. Вы приглашены на бал-маскарад, так что дресс-код - маска/вуаль.</string>
    <string>Здесь будет писаться информация о дате, времени и формате дискотек!</string>
    <string>«Ярмарка профессий» - это место , где компании могут заявить о себе, рассказать о доступных вакансиях, условиях труда, возможности самореализации для молодых специалистов.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для прохода в здание факультета - предъяви студенческий билет!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Проезд: &lt;br&gt;&lt;br&gt;- электричкой от Балтийского вокзала до станции &quot;Университет&quot;, &lt;br&gt;- от м. Автово маршрутка 424, 224, соц. автобус 210 до конечной остановки. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Своё участие в Ярмаке уже подтвердили:&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Яндекс&lt;br&gt;- P&amp;amp;G&lt;br&gt;- Siemens&lt;br&gt;- 1С: Первый  БИТ&lt;br&gt;- Epam System&lt;br&gt;- Exigen Services&lt;br&gt;- Lanit-Tercom&lt;br&gt;- Альтера&lt;br&gt;- Юниум&lt;br&gt;- Data Art&lt;br&gt;- Intermedia.net&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ждём вас!</string>
    <string>Есть идея, но не хватает единомышленников?&lt;br&gt;Есть желание помочь и время, но не понятно, что делать?&lt;br&gt;Хочется поддержать классную идею и адекватных людей деньгами или &quot;товаром&quot;?&lt;br&gt;&lt;br&gt;Приходи! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Не стой в стороне. Академ - наша территория.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Общественный Фонд «Академгородок» приглашает инициативных жителей принять участие в Открытом форуме «Будущее Академгородка».&lt;br&gt;&lt;br&gt;Время: 13 марта 2010 года, 10.00 - 18.00. Надо быть весь день!&lt;br&gt;Место: актовый зал Института автоматики и электрометрии, ул.Коптюга, 1. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Цель - поиск новых идей, формирование инициативных групп и разработка программы действий. Каждый сможет озвучить свои предложения и найти единомышленников, обсудить необходимые действия и  наметить первые шаги. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Мероприятие пройдет по технологии «Открытое Пространство». Здесь работают два важных принципа - страсть к делу и ответственность. Они создают особую творческую  атмосферу и в дальнейшем могут быть перенесены в процесс реализации проекта. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Регистрация (чем раньше, тем лучше!): akademfond@ngs.ru (укажите ваши Ф.И.О., контактный телефон, место работы и интересы), 8-913-914-81-29.&lt;br&gt;</string>
    <string>LOL,WoT,SC2 ,Fifa ,DOTA2 ,CS 1.6/GO&lt;br&gt;&lt;br&gt;Финал пройдет 13-14 апреля</string>
    <string>Эгегееееей, дружища, пм-пушники!!! &lt;br&gt;Намечается та самая, &lt;br&gt;долгожданная, &lt;br&gt;нужная&lt;br&gt;и необычайная встреча с преподавателями! &lt;br&gt;Именно здесь ты сможешь уравняться в правах с преподом! &lt;br&gt;Именно тут ты хлебнешь их жизни сполна, посмеешься и удовлетворишь все свои тайные желания!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вы боялись задать вопросы на парах, но вас всегда что-то интересовало? &lt;br&gt;Вам хочется встретиться с преподавателями в неформальной обстановке?&lt;br&gt;Спросить, когда был его первый поцелуй или что он подарил на первом свидании?&lt;br&gt;А может, что он\она делает сегодня вечером?&lt;br&gt;&lt;br&gt;Все в твоих руках!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Спеши присоединиться к нашей встрече и зови на нее всех своих друзей!))&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы ждем именно тебя и твой каверзный вопрос!&lt;br&gt;&lt;br&gt;16 апреля в 15 30 в Конференц-Зале!</string>
    <string>Ведьмы, орки, маги и чародеи, троли, эльфы, вампиры, мертвые невесты и прочая нечисть, обитающая за стенами CO.MEIN CAFE,&lt;br&gt;&lt;br&gt;31 Октября, в среду приглашаю вас ворваться в обитель зла этого вечера!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Всем HALLOWEEN! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Сразу на входе я согрею тебя АДОВЫМ ПОЙЛОМ, зельем силы и вдохновения, Невыносимо вкусным горячим пуншем от миксологов, поднявшихся к нам прямо из преисподней! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Рядом с вторым залом ТОЛЬКО В ЭТОТ ВЕЧЕР откроется комната ужаса и наслаждения!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Забей в календаре этот день, 31ое октября в CO.MEIN CAFE, бро, туса обещает быть ужасно привлекательной!&lt;br&gt;&lt;br&gt;все вопросы сюда: http://vk.com/co_mein</string>
    <string>17 ОКТЯБРЯ!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Проведи день Первокурсника весело!&lt;br&gt;Приходи в клуб и оторвись по-полной!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Тебя ждут увлекательные конкурсы и классные призы!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Коктейли со скидкой:&lt;br&gt;&quot;Первак&quot;, &quot;ПМ-ПУ&quot; и, уже полюбившийся многим, &quot;ДЕМИДОВИЧ&quot; !!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!&lt;br&gt;Билеты в клуб &quot;Дансинг холл Триумф&quot;(ст.Нарвская) с 10.10 продаются:&lt;br&gt;&lt;br&gt;- У кураторов групп&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Общежитие № 15! &lt;br&gt;8(965)009-03-15 Настя (комната 1411 а ) - БИЛЕТЫ ПЕРВОКУРСНИКАМ &lt;br&gt;8(911) 937-09-58 Ильшат (комната 810 а)&lt;br&gt;&lt;br&gt;- ПМ-ПУ 427/1 (Комната Профсоюза) каждую большую перемену&lt;br&gt;&lt;br&gt;- До и после концерта в 17:00 17 октября (рядом с Конференц залом)&lt;br&gt;Влад - 8(911)900-41-62 &lt;br&gt;&lt;br&gt;При наличии билетов:&lt;br&gt;- С 23:00 по 2:00 в Клубе &quot;Триумф&quot; 1 БИЛЕТ ПО 200р. (скидки не действуют) &lt;br&gt;8(965)009-03-15 Настя</string>
    <string>Привет ВСЕМ СТУДЕНТАМ СПБГУ!!!&lt;br&gt;Специально для вас, каждый год, УНИВЕРСИТЕТ СПБГУ, организует студенческий фестиваль Петергофска Осень!&lt;br&gt;В этом году, он будет проходить с 1 по 4 ноября. А это означает, что у нас впереди целых 4 дня, отличного настроения, хорошей музыки и интересных, ярких событий!&lt;br&gt;Приглашаем Вас побывать на этом замечательном празднике.&lt;br&gt;День 1 - Литературно-музыкальный вечер&lt;br&gt;День 2 - РОК концерт&lt;br&gt;День 3 - Гала концерт (спец. проект для первокурсников)&lt;br&gt;День 4 - КВН&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вход на все мероприятия - бесплатный!</string>
    <string>Открытый чемпионат по DOTA2 на 43 Неделе Факультета&lt;br&gt;&lt;br&gt;Получил ключ от доты2? &lt;br&gt;Играл в лол с китайцами и они поливали с испуга?&lt;br&gt;ТВОЕ ВРЕМЯ ПРИШЛО! Собери команду и накажи раков.&lt;br&gt;Ну или докажи, что твой СФ - самый сильный СФ.</string>
    <string>Итак, друзья мои, и великие люди ПМа!!) В этой группе мы обсуждаем всю ту адскую работу, что нам предстоит, чтобы наши НФ были незабываемыми!! Настраиваемся на позитив, раздачу обнимашек и постоянную, пусть и истерическую улыбку!!) У нас все получится! Ведь...&lt;br&gt;Лучший в СПбГУ....уууууу!!)</string>
    <string>Неделя СПО Унисон.</string>
    <string>Группа для участников и организаторов Школы Студенческого Актива, выезд 29-31 октября</string>
    <string>3 смена. Незабываемая. Яркая. Полная ярких эмоций. Настроение. Семья. Дом. Последняя у многих. </string>
    <string>Турнир на звание чемпионов 43 Недели факультета! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Море краски, азарта и незабываемых впечатлений гарантировано =) Действие будет проходить на территории заброшенного завода ( а это более 2000 кв. метров игровой площади). Идеальная обстановка для поклонников игры Сталкер =) &lt;br&gt;В этом году победители получат ценные призы.</string>
    <string>Тихий зал, небольшое помещение, душевная компания, свободный микрофон, гитары. В этот вечер все свои и каждый имеет возможность выступить. Песни и стихи как своего собственного сочинения, так и любимые и популярные. В привычных звучаниях или посвященные любимому факультету. Репертуар определяют сами участники. Ни один выступающий не уйдет без сувениров. Приходи, послушай других или выступи сам.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вход свободный!!!</string>
    <string>Путей в IT карьере много, но как выбрать свой, правильный? Мы пригласили экспертов, которые поделятся своим видением и познакомят вас с возможностями, которые помогут с выбором. &lt;br&gt;&lt;br&gt;На мероприятие приглашены спикеры, в том числе из реальных компании:&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Ирина Матвеева, практикующий HR и коуч-консультант поделится своим подходом к выбору мечты, и расскажет о трендах на рынках труда. &lt;br&gt;&quot;Работа твоей мечты? это твой выбор&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Наталья Белашова, директор представительства Avanta Personnel в Питере.&lt;br&gt;&quot;Рынок труда - текущая ситуация, перспективы и возможности&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Алена Маркович, директор партнерских образовательных и исследовательских программ GameChangers.&lt;br&gt;&quot;Как и чему учиться, чтобы найти свое место в индустрии IT&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Елена Добромыслова, руководитель Центра Карьеры и Профориентации, поделится новейшими подходами к управлению своей карьерой&lt;br&gt;&quot;Карьера как стартап&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Валерий Чемерис, основатель и генеральный директор BOS (Business Orange Start)&lt;br&gt;&quot;Какими качествами надо обладать, чтобы запустить свой бизнес?&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мероприятие пройдет на факультете ПМ-ПУ (приглашаются представители всех факультетов) 10 октября в аудитории 210Д, время начала: 17:30&lt;br&gt;&lt;br&gt;Кроме того, между участниками будет розыгрыш призов. Ждем всех желающих!</string>
    <string>Во вторник 5 февраля киноклуб &quot;Мерцание&quot; приглашает в арт-клуб НИИ КуДА на новую встречу. Фильм этого вечера — пожалуй, самая странная картина культового режиссёра Гая Ричи — фильм «Револьвер» (Франция, Великобритания, 2005).&lt;br&gt;&lt;br&gt;В фильме снялись Джейсон Стэтхэм в роли Джейка Грина, Рэй Лиотта в роли Дороти Мака и Андре Бенджамин в роли Ави. Сюжет разворачивается вокруг мошенника, ищущего отмщения, оружие которого — «универсальная формула», которая гарантирует победу тому, кто её использует, если дело касается игры или мошенничества.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сам Гай Ричи объясняет название фильма так:&lt;br&gt;&lt;br&gt;&quot;Меня всегда удивляло, что ещё никогда ни один фильм не назывался «Револьвером» только потому, что это круто звучит. Поэтому мне нравится название, но ещё мне нравится идея, что если вы в игре, она продолжает вращаться до тех пор, пока вы не осознаете, что находитесь в игре, и тогда, может быть, начнёте развиваться. Фильм основан на принципах игры: где игра начинается, где она кончается, и кто кого разводит.&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Начало в 20:00.&lt;br&gt;Вход свободный!&lt;br&gt;Бронирование мест бесплатно по тел. 291-04-50</string>
    <string>14 февраля - Специальная программа к Дню всех влюбленных &lt;br&gt;&lt;br&gt;Зажигательная музыка от группы Compadres&lt;br&gt;Специальное меню для влюбленных&lt;br&gt;Ведущие праздника из клуба КВАНТ&lt;br&gt;Почта для влюбленных &lt;br&gt;Конкурсы, призы и хорошее настроение&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ждем Вас 14 февраля&lt;br&gt;Начало программы в 21:00&lt;br&gt;Цена входа 250 рублей.&lt;br&gt;Заказ столиков по телефону 330-13-91, 291-04-50</string>
    <string>Здравствуй, студент. Ты каждый день ходил на пары либо сидел дома и ничего не делал. Помогал соседям или однокурсникам решать матан или шлялся по ночным клубам. Ты всегда оставался в тени но теперь пришло твое время.  Я хочу сыграть с тобой в игру. Доверься мне, правила просты, но их нарушение чревато.  У тебя в руках только фломастер и фотография. Все взаимосвязано, все отдельные части ведут к главному. И помни…Ты – хищник, но сегодня ты и в роли жертвы. Будь внимателен, ключ к спасению в твоих руках. Сколько чернил ты готов пролить чтобы выжить? Выбор за тобой…</string>
    <string>Клуб создан в октябре 1964 года по инициативе академика М.А.Лаврентьева и по решению Президиума Сибирского отделения Российской Академии наук (СО РАН). Основной задачей клуба является популяризация науки, научных знаний и достижений, привитие первичных инженерно-технических знаний навыков и умений.</string>
    <string>не теряемся, друзья!)))</string>
    <string>В понедельник 10 декабря приглашаем в арт-клуб НИИ КуДА на просмотр документального фильм Жака Перрена и Жака Клюзо «Птицы» (Франция, Италия, Германия, Испания, Швейцария, 2001).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вход свободный!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Этот сенсационный фильм — зрелище настолько завораживающее, что никакие спецэффекты не смогли бы передать невообразимую реальность происходящего. Работа операторов поистине уникальна — впервые в истории кино птиц снимали непосредственно во время полета. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Чтобы запечатлеть сезонные миграции главных героев, была максимально усовершенствована съемочная техника, ведь снимать пришлось и в арктическом холоде, и в болоте, и в тумане, а главное — были разработаны сверхлегкие летательные аппараты, способные летать со скоростью и на высоте птиц. Над фильмом работало около 500 человек из разных стран мира, съемки заняли целых три года. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Начало в 20:00.&lt;br&gt;Бронирование мест бесплатно по тел. 291-04-50</string>
    <string>Выпускники гимназии №3 в 2010 году теперь тут :)</string>
    <string></string>
    <string>В понедельник 3 декабря киноклуб &quot;Мерцание&quot; приглашает в арт-клуб НИИ КуДА на просмотр фильма немецкого режиссёра турецкого происхождения Фатиха Акина «Солнце Ацтеков» (Германия, 2000).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вход свободный!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Молодой преподаватель Даниэль (Мориц Бляйбтрой) после окончания учебного года собирается провести очередное унылое лето в жарком и душном городе. Всё меняется, когда он случайно встречает красивую турчанку Мелек (Идил Юнер) и влюбляется в неё. Он решает отправиться в Стамбул, чтобы признаться ей в своих чувствах. На дороге он подбирает знакомую девушку Юли (Кристиана Пауль), которая давно неравнодушна к нему. Так начинается полное опасностей и приключений путешествие через всю Европу.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Начало в 20:00.&lt;br&gt;Бронирование мест бесплатно по тел. 291-04-50</string>
    <string>1.08.2008 В западной Сибири произойдёт соверщенно нетривиальное событие - полное (да, да - ПОЛНОЕ) солнечное затмение!!! Почему нетривиальное? Ну если вы его каждое утро в окно видите - то у вас конъюктевит в лучшем случае, а лично я его ещё не видел и увижу в следующий раз только не раньше 2017, 2024 года в Штатах! А если вы всё время будите сиднем сидеть на месте, то в Россию оно придёт не раньше 2061!! Ну каково?!! Будем ждать или реально выстрелим в этот раз?!! Вся информация о том что предполагается провести в Новосибирске в день затмения и накануне его, вся сопутствующая инфа, а также его фото и видео съёмка!!</string>
    <string>Если ты увлекаешься рисованием, компьютерной графикой, видео, или просто интересуешься и хочешь получить опыт в данном деле - приходи к нам в ПМедиа! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Здесь мы будем обсуждать все самое интересное в области дизайна и компьютерной графики, отрабатывать свое мастерство на практике, а также создавать интересные вещи для нашего факультета, делать факультет ярче и красивее!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Собрания проходят по средам, в 21:00, общежитие №15, 12 этаж, от лифтов к парапету и направо.</string>
    <string>Настали страшные времена... Все совсем запуталось...&lt;br&gt;Среди нас появились странные чужие существа... Они копируют нашу внешность и манеру одеваться, но их легко можно вычислить по отрешенному взгляду, направленному в пустоту, и нечленораздельной речи (хотя они быстро обучаются).&lt;br&gt;Кому верить, а кому нет - каждый решает сам для себя...&lt;br&gt;И... Тише! Мы не одни... Хотя это уже ни для кого не секрет...&lt;br&gt;&lt;br&gt;Настало время приоткрыть завесу Тайны!</string>
    <string>Сообщество для студентов, проживающих в Общежитии №13 ПУНКа. Здесь вы можете узнать информацию по интересующим Вас вопросам проживания в общежитии, а мы, в свою очередь, постараемся Вам помочь.</string>
    <string></string>
    <string>ОБУЧЕНИЕ НА РУССКОМ ЯЗЫКЕ В ЧЕХИИ&lt;br&gt;УЧЕБНЫЙ ГОД 2013-2014&lt;br&gt;&lt;br&gt;На факультете биомедицинской инженерии Чешского технического университета в Праге открыт набор студентов для обучения на русском языке в Чехии. Обучение проводится по следующим специальностям: специальность бакалавриата &quot;Биомедицинский техник&quot;, специальности магистратуры &quot;Биомедицинский инженер&quot; и &quot;Системная интеграция процессов в здравоохранении&quot;. Прием заявления на учебный год 2013-2014, осуществляется до 31.03.2013.&lt;br&gt;Группа создана с целью бесплатного информирования желающих обучаться на факультете биомедицинской инженерии Чешского технического университета в Праге. В данной группе Вы можете задавать вопросы по порядку поступления и зачисления на факультет. На Ваши вопросы будут отвечать сотрудники факультета. Таким образом, здесь Вы сможете получить всю актуальную информацию по обучению на русском языке на факультете биомедицинской инженерии Чешского технического университета в Праге.</string>
    <string>Пламенный привет всем жителям и гостям FunTown&apos;а!!! Не прошло и трех недель после открытия нового района, а жизнь в нем уже кипит! Как и полагается, первой зашевелилась организованная юмористическая преступность FunTown&apos;а - и уже в этот четверг состоится раздел территории. Так что 22 ноября уложите детей пораньше, одевайте бронежилеты и приходите в &quot;Китайский Летчик Джао Да&quot; - будут серьезные несерьезные терки!&lt;br&gt;&lt;br&gt;За порядком и соблюдением юмористических законов будут следить специально приглашенные авторитеты - Антон Борисов и Игорь Элвис Меерсон. Им, кстати, тоже есть, что сказать.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ждем всех в четверг, засранцы!&lt;br&gt;Чао!</string>
    <string>Друзья Лагеря &quot;Бугорок&quot; и не только.Общение,интересы,музыка,спорт и многое многое другое</string>
    <string>С Наступающим вас Финалом Турнира Импровизаций, дорогие жители FunTowna! 2012 год подарил Санкт-Петербургу много хорошего, но главное - это появление нашего района, который очень активно включился в борьбу с неблагоустройством, несправедливостью, холодами и, главное, плохим настроеним!!&lt;br&gt;27 декабря в &quot;Китайском Летчике Джао Да&quot; на елке юмора будут сиять самые яркие наши украшения - ведь это именно они своим талантом заслужили право учавствовать в финале!&lt;br&gt;Новогоднее веселье финалистов, азарт в глазах зрителей, всеобщее счастье и, конечно же, запах мандаринов!!!</string>
    <string>010600 Прикладные математика и физика, бакалавр, 3-й петергофский поток, группа 461&lt;br&gt;_______________________________________&lt;br&gt;Адрес и контактная информация&lt;br&gt;Адрес: 198504, Санкт-Петербург, Университетский пр., 35, &lt;br&gt;Факс: +7 (812) 428 71 59&lt;br&gt;             Телефоны:&lt;br&gt;Декан: +7 (812) 428 71 59&lt;br&gt;&lt;br&gt;Инспекторы курсов: +7 (812) 428 41 67&lt;br&gt;&lt;br&gt;Электронная почта:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Декан: lapetr@apmath.spbu.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;Инспекторы курсов: dekanat@apmath.spbu.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;Староста: Женя 89046164716</string>
    <string></string>
    <string>Ежегодный турнир по Counter-Strike 1.6  в рамках недели факультета ПМ-ПУ СПбГУ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Регистрируемся и репостим!</string>
    <string></string>
    <string>Чемпиона посвещенный 2ум неделям факультета ПМ-ПУ по World of tanks</string>
    <string>Здесь (в разделе Извѣстiя) будет размещаться информация о времени репетиций, а также вся остальная информация, которая касается Вахты памяти.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Это такой ежедневник-напоминалка специально для вашего удобства.&lt;br&gt;&lt;br&gt;После всего будут выложены фотографии и видео.</string>
    <string>&amp;lt;---------(О.о)----------&amp;gt;</string>
    <string>Недавно наткнулся на вот этот союз: http://vkontakte.ru/club2594765. &lt;br&gt;Решив не разочаровывать девочек и мальчиков надписями на стене про их союз, создал свой.</string>
    <string>=============================&lt;br&gt;Эта страница была создана для самых классных людей на свете, выпускников 11 МИТ класса)) Не забывай своих одноклассников! Здесь ТЫ можешь общаться, делиться новостями или назначить встречу с одноклассниками)&lt;br&gt;ееееееее :D&lt;br&gt;=============================&lt;br&gt;&lt;br&gt;Предлагаю выбрать место, день и время где МЫ можем прийти и пообщаться все вместе) (ну или кто сможет тот придет :D)&lt;br&gt;кто не понял моё предложение объясняю: например каждую СУББОТУ в 15:00 у фонтана ТЦ собираются люди, которые соскучались по классу, которым есть что рассказать или предложить сходить куда-нибудь! Ну как-то так) Надеюсь все поняли,что тут втираю :D&lt;br&gt;=============================</string>
    <string>3 марта в ДКиН &quot;Шайба&quot; пройдет вторая игра полуфинала!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Билеты всего по 50 рублей! Нам очень важна ваша поддержка!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Купить билеты можно у Марины (+79533446520)&lt;br&gt;и у Димы (+79523804798)</string>
    <string>Клуб интеллектуального досуга</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Группа для журналистов газеты гимназии №3 &quot;ПодТексТ&quot;</string>
  </groups>
  <sex>MALE</sex>
  <friends class="linked-list">
    <long>3353370</long>
    <long>3810680</long>
    <long>6526540</long>
    <long>8164640</long>
    <long>8232400</long>
    <long>10806757</long>
    <long>12784580</long>
    <long>17453703</long>
    <long>18385784</long>
    <long>18774747</long>
    <long>21406812</long>
    <long>30916389</long>
    <long>71335494</long>
  </friends>
</AccountVector>