<AccountVector>
  <id>7640054</id>
  <first__name>Руслан</first__name>
  <last__name>Мустаков</last__name>
  <groups class="linked-list">
    <string>Тут только плюсы и минусы. Выбор за вами.</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Здесь нет мата, пошлостей и тупого юмора.</string>
    <string></string>
    <string>Твиттер: twitter.com/tproger RSS: tproger.ru/rss/  Правила: vk.com/page-34266318_43743411 Сотрудничество: vk.com/page-34266318_43759202 FAQ: vk.com/page-30666517_44243227 Генератор цитат: tproger.ru/quotation/ Локальные сообщества: vk.com/page-30666517_44064992</string>
    <string>Покер на ТВ в 2013 году  Россия:  ЧТ 01:00 (ТВ3) - The Big Game ПТ 01:00 (ТВ3) - EPT/RPS/РСА  Украина:  ПНД 00:30 (Мега) - EPT/RPS/PCA СР 00:30 (Мега) - The Big Game  Беларусь: ПТ 0:30 (СТВ) - EPT/RPS/РСА  ================================  PokerStars - это крупнейший онлайн покер-рум в мире. Более 42 млн. игроков выбрали наш poker сайт, поскольку здесь можно найти множество бесплатных столов, а также освоить и отточить свои навыки игры в покер. Просто загрузите бесплатное программное обеспечение и начните играть.  PokerStars объединяет лучших игроков со всего мира, на нашем сайте Вы можете не только учиться у них, но и играть с ними за одним столом.   И, конечно, мы устраиваем бесплатные турниры и розыгрыши – только для участников группы! Присоединяйтесь к нам и становитесь частью команды PokerStars!  Внимание! Группа предназначена только для лиц старше 18 лет.</string>
    <string>Рассказчик — типичный 30-летний зарплатный раб без имени. Рассказчик мучается бессонницей и зачастую не в состоянии отличить сон от яви. Врач предлагает ему посещать группу пациентов, страдающих от рака яичек, аргументируя это тем, что бессонница — не есть настоящее страдание. Но мы-то знаем, что именно бессонница и недосып  — величайшее из страданий...  Свой эдвайс можно создать тут: memegenerator.net/Sleepless  И прислать с помощью кнопки &quot;предложить новость&quot; </string>
    <string>Добро пожаловать на страничку специфического юмора в жанре RPG. (D&amp;amp;D, World of Darkness, Warhammer, настольные ролевые игры, World of Warcraft, LineAge 2, Dragon Age, словески, настолки, форумки, fantasy, фэнтези) За флуд, рефералы и прочие извращения - сразу в черный список. Загружайте свои картинки в альбомы.</string>
    <string>► НАША БИБЛИОТЕКА: http://vk.com/nerd_library</string>
    <string>EVE Online  — это крупнейшая в мире виртуальная вселенная и самая быстро развивающаяся массовая многопользовательская онлайн ролевая игра (MMORPG). Пираты, торговля, гибкая экономическая система, разнообразные миссии, столкновения интересов корпораций — вот то немногое, что можно сказать об игре, хотя она была создана, чтобы в неё играли, а не говорили о ней.</string>
    <string>Официальная страница сайта   perashki.ru - единственной  пирожковой.  Здесь вы не увидите псевдо- квази- недо- и т.п. &quot;стишков - пирожков&quot;, которыми переполнено пространство интернета. Только настоящие пирожки: свежие и классика жанра - каждый день.</string>
    <string>Ребятушки, дорогие мои, у Типичного НГУ есть несколько полезных и приятных штук: 1. Бюро находок  - http://vk.com/typical_nsu_poteryashka http://vk.com/topic-36790369_27371663  Тут вы можете попытаться найти утерянный телефон, кошелек или тот самый палантин или найти владельца потерянной вещи.  2. Барахолка - http://vk.com/topic-36790369_27461627 Тут можно продать или купить что-нибудь полезное у студентов по хорошей цене.  3. Репетиторы в НГУ - http://vk.com/topic-36790369_28251878 Если ты хочешь найти репетитора или предложить свои услуги, тогда тебе сюда.  4. Работа - http://vk.com/topic-36790369_28344212</string>
    <string>Группа для всех кто был, есть или собирается начать занятия в EJC-Studio.  Тэги: Новосибирск, Академгородок, Бердск, Танцы, В Академгородке, В Новосибирске, В Бердске, Новосибирска, Бердска, Спорткомплекс, В Спорткомплексе, Школа, Студия, танцевать, танцуют, танцор, танцоры, хипхоп, хаус, локинг, локкинг, попинг, поппинг, крамп, си уолк, дэнсхол, денсхол, дэнсхолл, денсхолл, дэнс холл, вакинг, ваакинг, бибоинг, брэйк, брейк, hip hop, house, locking, popping, krump, c-walk, waacking, wacking, waaacking, dance hall, dancehall, bboing, break, breakdance, dance</string>
    <string>Оружие и доспехи</string>
    <string>Бузы - это национальное бурятское блюдо. Один из вариантов на тему &quot;Мясо с тесте&quot;, причем очень вкусный и весьма диетический.  При виде на улицах Улан-Удэ вывески &quot;Позная&quot; на лицах приезжих из разных регионов нашей страны отражается недоумение. &quot;Что это за место? — гадают они. — Должно быть, там принимают особые положения?..&quot; Мы, жители ... хотя и знаем, что коронное блюдо всех позных — это приготовленное на пару сочное мясо, спрятанное в круглый кулечек из теста, но даже не догадываемся, что название блюда — поза — не имеет ничего общего с догадками приезжих. Оказывается, &quot;поза&quot; — это русифицированный вариант бурятского слова &quot;бууза&quot;. Происхождение поз уходит далеко в историю и окутано легендами. Помимо того, правильно приготовленная поза — это еще и невероятно вкусно. Наш рынок сегодня перенасыщен продуктами, но позы, просто не имеющие аналогов, остаются вне времени и конкуренции.</string>
    <string>Первый клуб спортивной мафии в Новосибирске.  * Обучение правилам и тактикам игры * Проведение игр с обсуждениями и анализом игровых ситуаций * Тренировки для резидентов клуба * Рейтинговые и закрытые игры * Поездки в другие города и участие в соревнованиях  Правила игры: https://vk.com/page-42341111_44407370  Расписание игр: http://vk.com/page-42341111_44280683  Хочешь открыть для себя по-настоящему захватывающую игру? Присоединяйся к нам! Приглашай друзей!</string>
    <string>Группа нашей школы В контакте. Все выпуски, объединяемся!!!  ПРИГЛАШАЙТЕ ВСЕХ НАШИХ!</string>
    <string>наш любимый  АйТиФак. Приглашаются все студенты и выпускники ФИТ, а также те, кто считает себя чем-то связанным с этим факультетом. --- Вы еще не ЖЖоТе? - тогда мы идем к Вам!</string>
    <string>Студенческие отряды предотвращения правонарушений (или «Студенческий патруль НГУ») — некоммерческая организация, созданная гражданами в целях обеспечения общественной безопасности.  Основная функция СТОПП – обеспечение общественной безопасности в студенческом городке НГУ. Деятельность организации строится на принципах добровольности, законности, открытости.  Мы считаем, что разгул уличной преступности можно остановить только активными, организованными действиями самих граждан.</string>
    <string>Проект «Наука Детям»  - социальный волонтерский проект. Признан лучшим реализованным волонтерским проектом Летней школы 2009 Благотворительного фонда Потанина. Сейчас реализуется при поддержке фонда &quot;Эндаумент НГУ&quot;.  Наш проект направлен на популяризацию науки среди школьников.   В рамках проекта студенты-молодые ученые, проводят научно-популярные интерактивные лекции для учеников 1-11 классов и организуют экскурсии в НИИ СО РАН для учеников старших классов Новосибирска и Бердска.   Мы проводим лекции по: биологии, геологии и геофизике, математике, физике, химии и археологии.   Лекции, разрабатываемые и читаемые студентами, содержат познавательные и занимательные факты из различных областей современной науки. Качество содержания лекций проверяется профессорско-преподавательским составом НГУ. Незначительная разница в возрасте между студентами и школьниками позволяет проводить занятия в атмосфере «равный равному». Для большей наглядности занятия сопровождаются оригинальными опытами и экспериментами. Также студенты предоставляют информацию о текущем состоянии науки, рассказывают о своей собственной научной деятельности, об опыте и перспективах работы в науке.   Контакты: e-mail: vnauke.nsk@gmail.com ICQ: 255-545-540 (Алра)  Подписывайся на канал http://www.youtube.com/user/naukadetiam</string>
    <string>Контора Братьев Дивановых представляет  КВН БИТВА МЕЖДУ КУРСАМИ  На сцене сойдутся молодые представители всех факультетов, чтобы помериться силами в юмористическом поединке. Зови друзей и пригоняй сам! Будет жара!!  ИГРАЮТ КОМАНДЫ: - Apple (ЭФ) - Не в курсе - Сборная ФЖ (ФЖ) - Овсянка, сэр ( ГГФ) - За гаражами (ММФ,ГГФ,ФИЯ) - Люди напротив (ГГФ,ФИТ,ФФ) - Халява приди ( ГФ,ММФ,ФЕН,ФФ) - В активном поиске (женская сборная)  СПЕЦИАЛЬНЫЙ ГОСТЬ: самая безбашенная команда Премьер-Лиги КВН &quot;Молодежная Сборная&quot; г.Омск  ПРИХОДИ ТОПИТЬ ЗА СВОИХ!!!  Когда: 12 октября 2013 года, суббота, 19:00 Где: ∆t-cafe CAMPUS, ул.Терешкова, 12а  Билет: 250 рублей. Приобрести можно в холле главного корпуса НГУ  После нас ждет AFTERPARTY!!! Вход по билетам Битвы - БЕСПЛАТНО.</string>
    <string>В городе Новосибирске на улице Демакова 17\1 находится Центр дополнительного образования &quot;Солнечный&quot;.  Я работаю в нем много лет, веду студию &quot;Ролевые игры&quot;. Мы занимаемся сюжетно-ролевыми играми, историей и фехтованием. Темы наших проектов разнообразны: средневековье и фэнтези, сказка и космическая фантастика. Традиционные направления - Киевская Русь и Скандинавия Эпохи викингов. В декабре 2012 года мы отметили 10-ти летний юбилей творческой работы  12 декабря – наш День Рождения. В этот день в 2002 году было принято решение о создании студии &quot;Ролевые игры&quot;. 3 июня - День Независимости от чиновников. В этот день в 2011 году администрация попыталась нас выселить, но наш коллектив отстоял студию.  Мы рады видеть людей, которые относятся к ролевым играм как к творческой работе. Руководитель - Макаров Андрей Геннадиевич (историк, ролевик, педагог)  О нас пишут http://www.navigato.ru/number/483/publication/14485 Наши проблемы http://www.academ.info/news/23919</string>
    <string>все кто когда либо учился либо брал уроки репетиторства у Антоновой Ларисы Васильевны объединяйтесь!!! </string>
    <string>Школьный учебник кажется скучным? Непонятно, как применить в жизни знания, которые дают учителя? Наука кажется сложной и бесполезной?   Наука Детям расскажет!  Мы - студенты, аспиранты, молодые учёные, которые объединились в этом некоммерческом проекте. Ещё вчера мы тоже учились в школе. А сегодня рассказываем нынешним школьникам о том, что такое современная наука, доступно и интересно.   Научная деятельность - это не решение задач для сферический коней в вакууме, а интересное и увлекательное занятие с конкретной пользой для каждого жителя этой планеты. Причём вне зависимости от того, осознаёт он это или нет.  Присоединяйся, будет интересно! Мы превращаем скучные уроки в увлекательные занятия, а серые будни наполняем общением, интерактивом, драйвом!   Наука Детям - это пульс академической молодёжи!  Контактный e-mail: naukadetiam@gmail.com  Подписывайся на канал http://www.youtube.com/user/naukadetiam</string>
    <string>Группа создана для организации людей, занимающихся ролевым и реконструкционным фехтованием при НГУ с 14 марта 2006 года.  Немного истории: http://land7.nsu.ru/forum/index.php?showtopic=62049</string>
    <string>Первый клуб спортивной мафии Академгородка  В данный момент игры проводятся в двух местах: time-кафе Campus и Солнечный  Контактный телефон: +7 913 755 0754 (Джонни)</string>
    <string>В этой группе предположительно состоят люди, поступившие в 2010 году на Факультет Информационных Технологий в Новосибирский Государственный Университет.</string>
    <string>23-24 мая в Новосибирском технопарке в рамках мероприятия Positive Hackers Day (http://phdays.ru/) пройдут командные соревнования CTF (Capture the Flag), разработчики заданий команда НГУ. Помимо соревнований, в программе мастер классы, трансляция с главной московской площадки, а так же печеньки =)   http://ru.wikipedia.org/wiki/CTF#.D0.9A.D0.BE.D0.BC.D0.BF.D1.8C.D1.8E.D1.82.D0.B5.D1.80.D0.BD.D0.B0.D1.8F_.D0.B1.D0.B5.D0.B7.D0.BE.D0.BF.D0.B0.D1.81.D0.BD.D0.BE.D1.81.D1.82.D1.8C  Сайт появится 10 мая, на нем же будет доступна регистрация, приходите все.  Соревнования будут проводиться по варианту task-based / jeopardy — игрокам предоставляется набор заданий (тасков), к которым требуется найти ответ и отправить его.   Мы предполагаем, что участниками соревнований станут команды из 5 человек учащихся 10-11 классов школ и 1-4 курсов ВУЗов. Но мы будем рады участникам любого возраста.  Уровень подготовки который требуется для участие – увлеченность компьютерами и хорошее знание языков программирования и принципов сетевого взаимодействия. Для того что бы участники были в одинаковых условиях мы планируем в начале мая проведение нескольких занятий с командами, где будут разобраны примеры задач и подробно рассказано о ходе самих соревнований.  Мы предполагаем, что все участники соревнований будут со своими ноутбуками. Ограничений по используемому программному обеспечению не предусматривается.  Все вопросы можно задавать сюда team@h34dump.com</string>
    <string>«Клуб Позитивных Друзей» и «3/7 Mafia Club» приглашают всех желающих на игры в спортивную мафию в Академгородке!  27 октября — арт-кафе &quot;CAMPUS&quot;, Терешковой, 12а, 4 этаж. Вход — до 14:00 - 100 руб, после - 150 руб Бесплатный чай до 17:00.  Всем новичкам обязательно прочитать правила игры заранее: http://kpd.nsk.ru/rules  Начало в 13:00. Не опаздывайте и приводите друзей!  Телефон для справок: +7 913 755 0754</string>
    <string>У вас есть подозрение, что мир программирования не ограничивается C++, Java и PHP (хотя сайты с вакансиями говорят обратное)?  Читаете на Хабре про новые языки, но не знаете, с чего начать их изучение?  Тогда вам сюда!  Спецкурс «Немейнстримовые технологии разработки» позволит вам познакомиться с не столь распространенными языками, а также пообщаться с людьми, которые решают на этих языках реальные рабочие задачи.  За осенний семестр 2012 года мы рассказали про Node.js, Erlang и Scala. В весеннем семестре 2013 года ожидаются рассказы про Clojure, Python, Ruby и Haskell.  В первую очередь мы ждем студентов 3-6 курсов ФИТ, ФФ и ММФ, но будем рады участникам с любых курсов, факультетов и вузов.</string>
    <string></string>
    <string>Эта группа для тех, кто добровольно  согласился подвергнуть свой мозг изучению ТФКП и квантовой механики (а всё остальное - матан...), для тех, кто в 2+2 видит непустой набор из двух цифр, знака из высшей математики и нуля букаф, а так же для тех, кто в этом все еще ничего не понимает... но это все уже не важно. Самое главное, что мы будем вместе всегда!</string>
    <string></string>
    <string>Долгожданный ежегодный турнир по дебатам. </string>
    <string>Тренировки 2011  http://vkontakte.ru/club31607452</string>
    <string>Проводится открытый чемпионат Академгородка по покеру (Texas Holdem Poker)  Турнир будет проводиться 6 мая, в большом помещении (Агадемгородок, конкретное место будет названо за день до турнира)  Количество участников не ограничено!  ГАРАНТИРОВАННЫЙ ПРИЗОВОЙ  ФОНД 10000 руб.!!!  Количество призовых мест зависит от количества  участников.  6-15 уч. =&amp;gt; 3 призовых места (50/30/20%) 16-23 уч. =&amp;gt; 4 призовых места (45/30/15/10%) 24-31 уч. =&amp;gt; 5 призовых мест (40/27/15/10/8%) 32-40 уч. =&amp;gt; 6 призовых мест (37/25/15/10/7,5/5,5%) ...  Бай-ин - 400 руб.  Начальное количество фишек - 1500 фишек   Ребай - 1500 фишек за 300 руб. (количество ребаев не ограничено в первые 3 часа игры) Игроки могут сделать ребай при стеке 1500 или меньше фишек  Структура блайндов:  Блайнды меняются каждые 20 мин. 1. 5/10  2. 10/20 3. 15/30 4. 20/40 5. 25/50 6. 30/60 7. 40/80 8. 50/100 9. 75/150 (после 9ого уровня идет адд-он 3000 фишек) Далее блайнды меняются каждые 30 мин. 10. 100/200 11. 150/300 12. 200/400 13. 300/600 13. 400/800 14. 500/1000 15. 600/1200 16. 800/1600 17. 1000/2000 18. 1200/2400 19. 1500/3000 20. 2000/4000  Перерыв - 5 минут, на 55 минуте каждого часа  Регистрация участников начнется за 3 дня до турнира!  Необходимые и достаточные условия участия в турнире: 1. Возраст от 18 лет 2. Наличие в списке зарегистрированных  В связи с продолжительностью турнира, в помещении будет функционировать небольшой бар!  Карта бара будет опубликована позже.</string>
    <string>Только в тот день мы cломаем все стереотипы, девчонки угощают, а мальчишки не сопротивляются. Всем девушкам вход до 00:00 БЕСПЛАТНЫЙ! Супер акция для парней: зайди за 150 рублей и веселись всю ночь, а потом тебя еще и на такси увезут.  Девушки угощают! 17 мая 2013 Пятница 22:00 ∆t-cafe CAMPUS  - Девушкам ВХОД СВОБОДНЫЙ до 00:00 - Конкурс на самого смешного подкаблучника  - Цены в баре, как всегда студенческие - Белые танцы - Девшки угощают - Парни ломаются - Специальный шот, который купить может только девушка, а выпить только парень - Free Welсome Drink девушке, которая приведет с собой троих парней (до 00:00)  Уникальная возможность для девушек угостить DJ: - Max Vertigo - Sounder  Находимся мы на 4-м этаже ул. Терешковой, 12-а, в 8 минутах ходьбы от НГУ)  Warning: FC, DC.  По входу: Вошедшим до 00:00 - 75 рублей в час, (девушкам бесплатно) Вошедшим после 00:00 - 100 рублей в час, Время тарифицируется первые 2 часа, потом бесплатно.</string>
    <string>Для тех, кто не боится высоты, горящих коктейлей и выходить из дома через окно!  EXTREME PARTY! 19 апреля 2013 Пятница 22:00 ∆t-cafe CAMPUS  Для вас этой ночью: - Free Welcome Drink всем, пришедшим в шлемах,  горнолыжных очках и т.п. - Специальный extreme-bar всего на одну ночь! - Цены, как всегда студенческие - Опасная конкурсная программа от самых безбашенных ведущих - Всеобщее заднее сальто ровно в час ночи! - Разыгрываем скейтборд! - При покупке 10 коктейлей Кампус, 11-й бесплатно! - Фотоотчет вверх ногами!  Помогают достичь критического уровня адреналина: - Bro - Jacob - Sounder  Находимся мы на 4-м этаже ул. Терешковой, 12-а, в 8 минутах ходьбы от НГУ)  Warning: FC, DC.  По входу всё просто: Первые 2 часа - 75 рублей в час, потом бесплатно.  &quot;Я обожаю экстрим.&quot; - Вин Дизель, &quot;XXX&quot;</string>
    <string>try {     consolidation(); }  catch (No1stCourseException fffuuu) {     tryConsolidationAgain(); }</string>
    <string>Российская Гимназия №59. Выпуск 2009  15 Выпуск! _____________________________________________ ********************************************* _$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$ _$$$$$$$$$$$$$$$$$$$ _$$$$$________$$$$$ _$$$$$__77777$$$$$7777777 _$$$$$__77777$$$$7777777 _$$$$$__77777$$______77 _$$$$$__77777$ _$$$$$$$77777 _$$$$$$$77777 _$$$$$__77777 _$$$$$__77777 _$$$$$__77777 _$$$$$__77777 $$$$$$$_77777 ________77777 ________77777 _______7777777</string>
    <string>Группа команды пока что безымянного кельтского племени на &quot;Макарену&quot;-2011.</string>
    <string>try {  consolidation(); } catch (No1stCourseException fffuuu) {  tryConsolidationAgain(); }</string>
    <string>&amp;lt;b&amp;gt;Нет, это не спам.&amp;lt;/b&amp;gt; Господа и дамы, предоставляем вашему вниманию сайт о закулисной жизни групп 920x. Надеемся, наша общая педантичность поможет нам наполнить хоть один уголок Интернетов знаниями. И, уиииииииии! Помочь не только нам, любимым, но и подрастающему поколению ФИТюков. Аллах Акбар!</string>
    <string>выпустились уже все)взрослые)))</string>
    <string>Дружеские Маневры &quot;Весна-2012&quot; в рамках подготовки к исторической  игре &quot;Камень Тинга&quot; Есть возможность переодеться в помещении и оставить вещи.   Программа: - &quot;Хольмганг&quot; (поединки по вызову) - бои  пара на пару. - бои стенка на стенку.  Начало в 12 часов. Взнос 50 руб на горячий чай и булочки</string>
    <string>Есть странные люди. Им всегда интересно учиться... Они любят магию... Мечтают создавать заклинания и смешивать зелья. И иногда этим людям приходят письма, написанные черными-черными чернилами, приглашающие в Академию Волшебства.</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Учимся играть в покер и Mortal Kombat в CAMPUS!</string>
  </groups>
  <sex>MALE</sex>
  <friends class="linked-list"/>
  <birthDate>
    <day>25</day>
    <month>2</month>
    <year>1993</year>
  </birthDate>
</AccountVector>