<AccountVector>
  <id>76894291</id>
  <bdate>28.4.1993</bdate>
  <first__name>Алена</first__name>
  <last__name>Соколова</last__name>
  <groups class="linked-list">
    <string>АВТОРСКИЕ УКРАШЕНИЯ С РУЧНОЙ РОСПИСЬЮ&lt;br&gt;Москва, СПб, пересылка по миру :)&lt;br&gt;НА ЗАКАЗ ЛЮБЫЕ РИСУНКИ! (пишем в личку) &lt;br&gt;ДОСТАВКА И ОПЛАТА: http://vkontakte.ru/page-9722044_37490594 &lt;br&gt;Форма вырезана вручную. Рисунок выполнен вручную с использованием профессиональных художественных эмалей, многослойное лаковое покрытие.&lt;br&gt;НЕ декупаж! (приклеивание готовых картинок) &lt;br&gt;&lt;br&gt;СПИСОК АЛЬБОМОВ:&lt;br&gt;КОЛЬЕ И КУЛОНЫ: http://vk.com/album-9722044_93505682&lt;br&gt;СЕРЬГИ: http://vk.com/album-9722044_93053237&lt;br&gt;КОМПЛЕКТЫ: http://vk.com/album-9722044_93506067&lt;br&gt;БРОШКИ И ЗАКОЛКИ: http://vk.com/album-9722044_97490876&lt;br&gt;ЗЕРКАЛА: http://vk.com/album-9722044_148935191&lt;br&gt;СВЕТИЛЬНИКИ, ЧАСЫ: http://vk.com/album-9722044_146246159&lt;br&gt;СУМКИ КРУКРУСТУДИО: http://vk.com/album-9722044_144610999&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПРО ДВУХ ВОРОН&lt;br&gt;Жили-были Две-вороны-в-одной-голове :) В отличие от сорок, они у других не воровали, а научились делать все сами. Вороны варили, вязали и вышивали, вороны рисовали, расписывали и раскрашивали, вороны выдумывали, вырезали и ваяли. Получалось из этого полезное и бесполезное, умное и глупое, милое и очень милое, удивляющее и очень нужное.&lt;br&gt;А, главное, вороны верили во все свои творения, и это помогало им всегда держать хвост веером. Количество творений вокруг ворон росло, росло и выросло так, что перестало помещаться в самое большое гнездо. Тогда они и подумали, раскачиваясь однажды на ветке: а не поделиться ли им своим творчеством с другими?&lt;br&gt;Настала пора поделиться тем, что ворон вдохновляет и побуждает творить ))&lt;br&gt;Берем большую кастрюлю, кладем туда всякие ненужные мелочи, много глупостей и абсурда, немного дизайнерских интересностей, хендмейдовких радостей, все это заливаем отличнейшим настроением, перемешиваем и получаем волшебное зелье, которое пьем по маленькой и большой чашке каждый день! :)&lt;br&gt;– Сумеешь ли построить летающий корабль, чтобы получить в жены царевну?&lt;br&gt;– Нет, не сумею!&lt;br&gt;– Так зачем же ты идешь?&lt;br&gt;– А бог его знает, вдруг получится!&lt;br&gt;&lt;br&gt;ОТВЕТЫ НА ВСЕ ВАШИ ВОПРОСЫ (ну или почти на все): http://vkontakte.ru/page-9722044_16505940</string>
    <string>Качество гарантировано!&lt;br&gt;&quot;Глаза обладают удивительной способностью начинать разговор, перед тем как губы зашевелятся, и могут продолжать говорить, когда губы уже давно сомкнуты…&quot;&lt;br&gt;CПБ, Московский р-он.&lt;br&gt;По всем вопросам, связанных с записью, обращаться сюда - http://vkontakte.ru/id55182025&lt;br&gt; 8(911)772-04-54 &lt;br&gt;С уважением, дипломированный мастер, Афанасьева Алёна.</string>
    <string>Выше Крыш - самый мрачный проэкт Крыши Records&lt;br&gt;тёмная сторона купчино&lt;br&gt;Мишан WuGZ  Линс&apos;е</string>
    <null/>
    <string>Bobby&apos;s Braids&apos;n&apos;Dreadlocks&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ураааа!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Украсим жизнь афрокосами и дредами!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Африканские косички (афрокосички, афрокосы),&lt;br&gt;зи-зи(зизи), кетрин (кэтрин) твист, жгуты, &lt;br&gt;гофре и пони, сенегальские косички и &lt;br&gt;локоны - всё, что захочется..! Натуральные дреды, Безопасные дреды, д.е. и с.е. дреды!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Место действия: СПб (Питер / Санкт-Петербург)&lt;br&gt;тел.:  +7 981 874 76 74, Люба.</string>
    <string>21 ВЕК - НОВОЕ ВРЕМЯ - НОВЫЕ ВОЗМОЖНОСТИ ! ! ! В ТОМ ЧИСЛЕ - ОРГАНИЗАЦИЯ БИЗНЕСА ИЗ ЛЮБОГО ГОРОДА ЧЕРЕЗ ИНТЕРНЕТ ! ! ! &lt;br&gt;Начните действовать прямо сейчас, и воплотите Ваши мечты в реальность! &lt;br&gt;А так же сейчас действует дополнительная программа «Энергия роста» &lt;br&gt;Сколько Вы сможете заработать: &lt;br&gt;ПРОГРАММА &quot;ЭНЕРГИЯ РОСТА&quot; ОТ ОРИФЛЭЙМ на 2012 - 2013 год &lt;br&gt;Действуйте и воплощайте свои мечты в реальность!!! Ставьте высокие цели и достигайте!!! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Давайте посчитаем программу роста &quot;с нуля&quot; для новичков которые только пришли в компанию, полны энергии, целеустремленны и хотят сделать БЫСТРЫЙ СТАРТ к вершинам!&lt;br&gt;В каждом случае программа роста рассчитывается индивидуально. В данном примере программа роста рассчитана для Вас, от новичка до Бриллиантового Директора! Присоединяйтесь! &lt;br&gt;&lt;br&gt;ОТ МЕНЕДЖЕРА ДО ДИРЕКТОРА &lt;br&gt;Менеджеры 12% средний доход за месяц 7000 рублей &lt;br&gt;Менеджеры 15% средний доход за месяц 15000 рублей &lt;br&gt;Менеджеры 18% средний доход за месяц 23000 рублей &lt;br&gt;Старшие Менеджеры 21% средний доход за месяц 25000 рублей &lt;br&gt;Директор - средний доход за месяц от 30000 до 50000 рублей &lt;br&gt;Вы сможете заработать на автомобиль, шикарную кухню, это путешествия, шопинг, отдых всей семьей, реализовать ваши мечты! &lt;br&gt;&lt;br&gt;+ПЛЮС ПРЕМИИ ПО ПРОГРАММЕ &quot;ЭНЕРГИЯ РОСТА&quot; &lt;br&gt;Менеджеры 12% получают премию 3000 рублей &lt;br&gt;Менеджеры 15% получают премию 6000 рублей &lt;br&gt;Менеджеры 18% получают премию 9000 рублей &lt;br&gt;Менеджеры 21% получают премию 12000 рублей &lt;br&gt;+плюс премия 30000 рублей за закрытие звания Директора &lt;br&gt;&lt;br&gt;ЗОЛОТОЙ ДИРЕКТОР &lt;br&gt;Если ты закрываешь 2 звания за год: &lt;br&gt;Директор, и Золотой Директор, то арифметика такова: &lt;br&gt;$1000 + ( $2000x2 ) = премия $5000 долларов (150000 рублей) +плюс конференция в Париже в 2013 году (бесплатно за счет компании) &lt;br&gt;+плюс юбилейная премия за новые 21% группы в первом уровне $500х2 группы=30000 рублей &lt;br&gt;+плюс средний ежемесячный доход (зарплата) Золотого Директора: 50000 рублей. &lt;br&gt;&lt;br&gt;СТАРШИЙ ЗОЛОТОЙ ДИРЕКТОР &lt;br&gt;Если ты закрываешь 3 звания за год: &lt;br&gt;Директор, Золотой и Старший Золотой Директор, то арифметика такова: &lt;br&gt;$1000 + $2000 + ( $3000x3 ) = премия $12000 долларов (360000 рублей) +плюс конференция в Париже в 2013 году (бесплатно за счет компании) &lt;br&gt;+плюс юбилейная премия за новые 21% группы в первом уровне $500х3 группы=45000 рублей &lt;br&gt;+плюс средний ежемесячный доход (зарплата) Старшего Золотого Директора: 75000 рублей. &lt;br&gt;&lt;br&gt;САПФИРОВЫЙ ДИРЕКТОР &lt;br&gt;Если ты закрываешь 4 звания за год: &lt;br&gt;Директор, Золотой, Старший Золотой и Сапфировый Директор, то арифметика такова: &lt;br&gt;$1000 + $2000 + $3000 + ( $4000x2 ) = премия $14000 долларов (420000 рублей) &lt;br&gt;+плюс конференция в Париже в 2013 году (бесплатно за счет компании) &lt;br&gt;+плюс юбилейная премия за новые 21% группы в первом уровне $500х4 группы=60000 рублей &lt;br&gt;+плюс средний ежемесячный доход (зарплата) Сапфирового Директора: 100000 рублей. &lt;br&gt;&lt;br&gt;БРИЛЛИАНТОВЫЙ ДИРЕКТОР &lt;br&gt;Если ты закрываешь 5 званий за год: &lt;br&gt;Директор, Золотой, Старший Золотой, Сапфировый и Бриллиантовый Директор, то арифметика такова: &lt;br&gt;$1000 + $2000 + $3000 + $4000 + ( $6000x3 ) = премия $22000 долларов (660000 рублей) &lt;br&gt;+плюс конференция в Париже в 2013 году +плюс конференция в Индии, Гоа в 2013 году (бесплатно за счет компании) +плюс АВТОМОБИЛЬ Volvo S40 в рамках программы &quot;За рулем мечты&quot; &lt;br&gt;+плюс юбилейная премия за новые 21% группы в первом уровне $500х6 групп=90000 рублей &lt;br&gt;+плюс средний ежемесячный доход (зарплата) Бриллиантового Директора: от 150000 рублей. &lt;br&gt;На что можно потратить эти деньги? На ваши мечты и планы! Помощь вашим родным, детям, близким людям, знакомым и друзьям. &lt;br&gt;&lt;br&gt;ДЕЙСТВУЙТЕ!!! ВСЁ В ВАШИХ РУКАХ!!!</string>
    <string>Эта группа посвящена развивающемуся проекту - сайту товаров и услуг - GoGoods.ru&lt;br&gt;Вступайте в группу, находите нужные вам товары и услуги в Сыктывкаре.</string>
    <string></string>
    <string>Ха-ха</string>
  </groups>
  <sex>FEMALE</sex>
  <friends class="linked-list"/>
</AccountVector>