<AccountVector>
  <id>7926066</id>
  <bdate>5.1.1992</bdate>
  <first__name>Анна</first__name>
  <last__name>Дерипаска</last__name>
  <groups class="linked-list">
    <string>Мат-Мех СПбГУ.&lt;br&gt;Математическое обеспечение и администрирование информационных систем.&lt;br&gt;4 курс.&lt;br&gt;2012 - 2013 учебный год.</string>
    <string>Страница курса &quot;Функциональное программирование&quot;, мат-мех СПбГУ, осень 2013</string>
    <string>Разбираемся с курсом алгебры до полной ясности.</string>
    <null/>
    <string>Самые вкусные блюда и напитки со всего света!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Поиск рецептов:&lt;br&gt;vk.com/topic-32194285_25901200&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наши проекты:&lt;br&gt;&lt;br&gt;- [club24098496|Esquire Вконтакте]&lt;br&gt;- [club27725748|Больше, чем фото]&lt;br&gt;- [club29302425|Шедевры рекламы]&lt;br&gt;- [club31072900|FashionTv club]&lt;br&gt;- [club26127512|Добро пожаловать на Землю!]&lt;br&gt;- [club29686754|Красивые вещи]&lt;br&gt;&lt;br&gt;- [club34580489|Irubric | Рецепты жизни]&lt;br&gt;irubric.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сотрудничаем:&lt;br&gt;- [club27655043|Поможем всем миром]</string>
    <string></string>
    <string>Лучшие рецепты каждый день.</string>
    <string></string>
    <string>Познавательный журнал</string>
    <string>Абсолютно лучшее.</string>
    <string>Откройте природу заново вместе с нами...&lt;br&gt;&lt;br&gt;Рубрики:&lt;br&gt;1. Animals - все про животных:&lt;br&gt;- «Animals-Fact»;&lt;br&gt;- «Animals-Art»;&lt;br&gt;- «Animals-Photo»;&lt;br&gt;- «Animals-Video»;&lt;br&gt;- «Млекопитающие»;&lt;br&gt;- «Собаки»;&lt;br&gt;- «Кошки»;&lt;br&gt;- «Беспозвоночные»;&lt;br&gt;- «Земноводные»;&lt;br&gt;- «Птицы»;&lt;br&gt;- «Пресмыкающиеся»;&lt;br&gt;- «Рыбы».&lt;br&gt;&lt;br&gt;Обращаем Ваше внимание на то, что разделение животных на вышеуказанные рубрики сделано для простоты навигации и поиска, а не по классам и видам.&lt;br&gt;&lt;br&gt;2. Nature - природа:&lt;br&gt;- «Nature»;&lt;br&gt;- «Nature-Fact»;&lt;br&gt;- «Nature-Art»;&lt;br&gt;- «Nature-Photo»;&lt;br&gt;- «Nature-Video».&lt;br&gt;&lt;br&gt;3. Plantes - растения:&lt;br&gt;- «Plantes»;&lt;br&gt;- «Plantes-Fact»;&lt;br&gt;- «Plantes-Art»;&lt;br&gt;- «Plantes-Photo».&lt;br&gt;&lt;br&gt;4. Общие рубрики:&lt;br&gt;- «N-самых»;&lt;br&gt;- «News»;&lt;br&gt;- «Аномальные явления»;&lt;br&gt;- «Other».&lt;br&gt;&lt;br&gt;С уважением, администратор Nature.</string>
    <string>Обзор самых интересных, креативных и вдохновляющих вещей современного быта.</string>
    <string>Здесь:&lt;br&gt;- Советы туристам&lt;br&gt;- Интересные места&lt;br&gt;- Лучшие фото и видео&lt;br&gt;- Информация о странах</string>
    <string>Яркие цитаты в стильной подаче - реально крутое сообщество, друзья!</string>
    <string>«Blog Fiesta» — для людей, интересующихся событиями Петербурга и всем, что связано с городом. Мы ищем необычные, интересные мероприятия, делимся фотографиями и рассказываем о неформальных достопримечательностях города.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Рубрики:&lt;br&gt;• Live — http://blog-fiesta.com/4&lt;br&gt;• Места — http://blog-fiesta.com/5&lt;br&gt;• Новости — http://blog-fiesta.com/1&lt;br&gt;• События — http://blog-fiesta.com/3&lt;br&gt;• Достопримечательности — http://blog-fiesta.com/6</string>
    <null/>
    <string>Твиттер: twitter.com/tproger&lt;br&gt;RSS: tproger.ru/rss/&lt;br&gt;&lt;br&gt;Правила: vk.com/page-34266318_43743411&lt;br&gt;Сотрудничество: vk.com/page-34266318_43759202&lt;br&gt;FAQ: vk.com/page-30666517_44243227&lt;br&gt;Генератор цитат: tproger.ru/quotation/&lt;br&gt;Локальные сообщества: vk.com/page-30666517_44064992</string>
    <string></string>
    <string>Объединение болельщиков футбольного клуба Зенит&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если тебя забанили, тебе сюда - http://vk.com/zenitamnesty&lt;br&gt;&lt;br&gt;Моментальный бан за:&lt;br&gt;- ссылки на страницы вконтакте&lt;br&gt;- спам&lt;br&gt;- КАПСЛОК&lt;br&gt;- оскорбление Зенита&lt;br&gt;- оскорбление администрации&lt;br&gt;- толстый троллинг&lt;br&gt;- просьбы об участии в сторонних опросах&lt;br&gt;&lt;br&gt;Будь вежлив и внимателен! В бан-листе уже около 6000 человек.</string>
    <string>!!!ГЛАВНЫЕ ПРАВИЛА !!!&lt;br&gt;1. Публично не скандалить и не материться.&lt;br&gt;2. Реклама запрещена, включая просьбы лайкнуть фотку и помочь в конкурсе.&lt;br&gt;3. Любые проявления дискриминации или порнографии, в любой форме, запрещены.&lt;br&gt;4. Запрещено добавляться в друзья к админам, это бесит админов и мешает админить.&lt;br&gt;5. &quot;Нет&quot; видосам на стене!:)&lt;br&gt;НАРУШЕНИЕ ЭТИХ ПРАВИЛ ВЕДЕТ ВАС В БАН.&lt;br&gt;ТАКЖЕ, АДМИНИСТРАЦИЯ ОСТАВЛЯЕТ ЗА СОБОЙ ПРАВО НА ВСЁ, ЧТО УГОДНО, БЕЗ ОБЪЯСНЕНИЯ ПРИЧИН.&lt;br&gt;Приятного общения.</string>
    <string></string>
    <string>Поклонники сериалов How i met your mother  и Как я встретил вашу маму - собираемся здесь!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Изначально How i met your mother &quot;Как я встретил вашу маму&quot; снимался как некое продолжение сериала &quot;Друзья&quot;. Но в итоге, по популярности, он не просто ничуть не уступает Друзьям, но уже начинает опережать знаменитый ситком. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Так же в группе выложена русская адаптация сериала&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наслаждайтесь!</string>
    <string>Эта группа рассчитана исключительно на активность ее участников. Если вы сходили на горячую премьеру или отыскали какой-нибудь малоизвестный интересный фильм, расскажите об этом здесь. Попробуйте себя в роли авторитетного критика!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Группа функционирует с 17 февраля 2007&lt;br&gt;&lt;br&gt;Правила группы:&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/pages.php?id=151014&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы не размещаем объявления, рекламу и ссылки на сторонние группы!</string>
    <string></string>
    <string>Самое классное имя - Анна, Аня)))&lt;br&gt;это даже без вопросов)))&lt;br&gt;Аня, Анечка, Анюта....и даже Ниточка.... как приятно звучит)))&lt;br&gt;Анютки, все к нам!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!</string>
    <string>Студенты, выпускники и абитуриенты Санкт-Петербургского государственного университета</string>
    <string>Сатирический познавательный журнал &quot;Трутень&quot;.</string>
    <string>Группа создана 1.10.09</string>
    <string>По-моему, вполне лаконично...</string>
    <string>Все люди рожденные 5января-мы козероги!</string>
    <string>Иностранные языки по доступным ценам  в центре Петербурга. Интенсивы от 2500 рублей за месяц обучения. Разговорный клуб с носителем 550 рублей за занятие.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наш адрес: ст.м &quot;Владимирская&quot;, &lt;br&gt;ул. Б. Московская, дом 11.&lt;br&gt;(812) 57-57-805&lt;br&gt;(921) 785-34-95&lt;br&gt;&lt;br&gt;Основные услуги:&lt;br&gt;▼ Обучение английскому, французскому, немецкому, русскому языкам;&lt;br&gt;▼ Летние интенсивы;&lt;br&gt;▼ Разговорный клуб;&lt;br&gt;▼ Подготовка к интервью;&lt;br&gt;▼ Подготовка к IELTS;&lt;br&gt;▼ Проведение кросскультурных семинаров и тренингов;&lt;br&gt;▼ Образовательные программы для школьников, в том числе подготовка к ЕГЭ;&lt;br&gt;▼ Корпоративное обучение сотрудников российских и зарубежных компаний;&lt;br&gt;▼ Ежемесячные бесплатные мероприятия для любителей иностранных языков.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Название EgoRound отражает его позиционирование и суть&lt;br&gt;уникальной образовательной системы: совмещение изучения иностранного языка с тренингами коммуникационной компетентности. Под словом «ego» в названии подразумевается «я», а под «round» – окружение человека. EgoRound – это ориентация на развитие человека и его коммуникации с окружающим, легкость межличностной коммуникации в международном пространстве.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Цель нашей работы - помогать компаниям и отдельным людям осуществлять более эффективное деловое и личностное общение с представителями других стран и культур.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наши преимущества:&lt;br&gt;▼ Доступные цены.&lt;br&gt;▼ Комплексный подход: язык, культура и психология как три составляющие эффективной коммуникации.&lt;br&gt;▼ Мобильность и гибкость: мы стремимся учесть все пожелания наших клиентов.&lt;br&gt;▼ Удобство работы: все вопросы Вы можете решить, не выходя из офиса.&lt;br&gt;&lt;br&gt;***************************************</string>
    <string>Группа для всех, кто учился\учится\будет учиться\учил\учит\будет учить в ФМЛ № 30.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если Вы хотите вступить в группу, но из Вашей (закрытой) страницы не ясно, кто Вы, то Вам необходимо не только подать заявку, но и  послать личное сообщение с более подробными сведениями о себе. Ждём Вас! Малинина А.А., Ильина А.Н.</string>
    <string>http://take-and-do.com/free/&lt;br&gt;Скачайте бесплатную мини-книгу «Как ЧИТАТЬ 52 книги в год, ПРИМЕНЯТЬ их на практике и ДОБИВАТЬСЯ желаемых результатов?»&lt;br&gt;&lt;br&gt;Часто ли прочитав книгу по бизнесу или личностному росту через неделю вы уже не помните большинства советов которые в ней давались?&lt;br&gt;&lt;br&gt;Поверьте, вы не одиноки.&lt;br&gt;Наша память устроена таким образом, что если не применить  на практике новые знания, то 60% информации забывается уже в течении первого часа, а через шесть дней мы помним только 20% прочитанного.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы предлагаем вашему вниманию выжимку практических советов из лучших книг по бизнесу, личностному росту и саморазвитию. Это не заменяет прочтение книги, но помогает в сжатые сроки восстановить ее содержание и тут же применить на практике.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Все книги структурированы с применением майнд-карт.&lt;br&gt;Майндкарта – способ нелинейного конспектирования, включает работу обоих полушарий мозга и в разы увеличивает запоминание.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Каждую неделю мы будем выкладывать новую книгу на нашем сайте - take-and-do.com&lt;br&gt;</string>
    <string>Рональд Дженкис — музыкант и композитор, известен своими выступлениями на YouTube, получил обложку от Attack of the Show! и Paste Magazine. Рональд самостоятельно издал свой первый альбом в 2007-м (Ronald Jenkees)&lt;br&gt;, так же был издан и второй — Disorganized Fun уже в 2009-м.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дженкис создает разнообразную музыку от техно до рок-н-ролла, используя пианино, синтезаторы и разнообразные программы для создания и редактирования аудио на ПК. Также он пишет и рэп. Благодаря интернет-популярности, становится сложно определить его стиль в рамках обычных параметров культуры и географии.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Его музыка (постмодерновый коллаж популярной музыки 70-х) нашла своего слушателя с выходом в широкую массу (интернет, в основном — YouTube). Его разумный подход к совмещению клавиш и разнообразных звучаний синтезатора обогащает его музыку. Например, в «Guitar Sound», с его второго альбома «Disorganized Fun», основной инструмент — это, как всегда, синтезатор, но полностью со звуком электрогитары. Это производит уникальную интерпретацию жанра рок-н-ролл, но примерно в 3:15 он переключается на более электронный звук и перемещает песню в некий техно или транс под влиянием рок-оперы. На некоторых видео на ютубе он использует гармонику для «медленных» песен, показывая свою готовность и возможность поэкспериментировать с разными звуками и стилями.</string>
    <string>Монгохто&lt;br&gt;&lt;br&gt;Где край Земли в объятьях сопок,&lt;br&gt;Покрытых неба синевой,&lt;br&gt;Стоит Монгохто- мой поселок,&lt;br&gt;Границ восточных часовой&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вблизи Татарского пролива,&lt;br&gt;Среди тайги построен он,&lt;br&gt;Гарант спокойствия и мира,&lt;br&gt;Воздушный Родины заслон&lt;br&gt;&lt;br&gt;Там с крепким духом, сердцем смелым&lt;br&gt;России верные сыны&lt;br&gt;В нелегких буднях дней военных&lt;br&gt;Хранят Отчизны рубежи&lt;br&gt;&lt;br&gt;Тот гарнизон, забытый богом,&lt;br&gt;Никто на карте не найдет,&lt;br&gt;Щедра природа там, и много&lt;br&gt;В лесу даров её растет.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Там будоражат душу горы,&lt;br&gt;Величье их и красота,&lt;br&gt;Бурленье рек, лесные боры,&lt;br&gt;Где меркнет жизни суета&lt;br&gt;В поселке жизнь зимой и летом&lt;br&gt;Кипит как бурный океан,&lt;br&gt;И дни в лихом потоке этом&lt;br&gt;Несутся словно ураган&lt;br&gt;&lt;br&gt;Под мощный рокот самолетов,&lt;br&gt;Под шум машин, сирены вой&lt;br&gt;Ученья, сборы и полеты -&lt;br&gt;В Монгохто образ жизни свой&lt;br&gt;&lt;br&gt;Но в круговерти той служебной&lt;br&gt;Для жизни личной время есть&lt;br&gt;Любви красивой, дружбы верной&lt;br&gt;Примеров чувств таких не счесть&lt;br&gt;&lt;br&gt;И тех надежней нет друзей,&lt;br&gt;Судьбой с которыми делился,&lt;br&gt;И в беге ясных, хмурых дней&lt;br&gt;У жизни многому учился&lt;br&gt;&lt;br&gt;Люблю Монгохто всей душою&lt;br&gt;И где бы ни был, навсегда&lt;br&gt;Осталось сердце там, порою&lt;br&gt;Вернуться хочется туда&lt;br&gt;&lt;br&gt;Туда, где первые уроки&lt;br&gt;Учился ты у жизни брать,&lt;br&gt;Где открывались все дороги,&lt;br&gt;И ты хотел свою избрать&lt;br&gt;&lt;br&gt;Поселок мой как колыбель,&lt;br&gt;Кто вырос из его пеленок,&lt;br&gt;Душою связан с ним всегда,&lt;br&gt;Как с матерью её ребенок!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Это стихотворение посвящено Монгохто и написано бывшей ученицей школы Юлией Туровой&lt;br&gt;</string>
    <string>Группа, объединяющая людей, связанных с кружком обучения мастерству программирования при СПбГУ.</string>
    <string>С 2006 г. работает Международный благотворительный фонд поддержки математики имени Леонарда Эйлера - см. http://Euler-Foundation.org .&lt;br&gt;&lt;br&gt;В этой группе предлагается обсудить, как можно было бы расширить масштабы деятельности Фонда. Приветствуются идеи, касающиеся привлечения средств, возможных новых проектов Фонда, распространения информации о Фонде, улучшения нашего сайта.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Приглашаются все, кто имел или имеет отношение к математике!</string>
    <string>Капоэйра (Capoeira) - это уникальное БОЕВОЕ искусство, возникшее на территории Бразилии в эпоху колонизации.&lt;br&gt;Её изюминкой является неповторимое сочетание элементов УДАРНОЙ и БРОСКОВОЙ техники, ИГРЫ, ТАНЦА и АКРОБАТИКИ под аккомпанемент традиционных музыкальных инструментов.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ABADÁ-Capoeira – крупнейшая международная школа капоэйры в мире. В ней занимаются более 70000 человек в 46 странах. И их количество постоянно увеличивается.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Инструктора регулярно тренируются у бразильских мастеров и в самой Бразилии !!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;У спортсменов есть уникальная возможность узнать этот невероятно красивый и уникальный вид боевого искусства и мир яркой Бразилии !!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;В Тольятти регулярно приезжают мастера (победители многочисленных соревнований) из России, Европы и из самой Бразилии !!!!!!!!!!!!!! &lt;br&gt;&lt;br&gt;На тренировках капоэйристы развивают: силу, выносливость, координацию, слух, чувство ритма, познают навыки игры на музыкальных инструментах, изучают португальский язык, танцы, бразильские традиции, а также совершенствуются в искусстве общения и взаимодействия.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Справки по телефону: +7 909 363 93 69 Кулькин Евгений</string>
    <string></string>
    <string>Театр «Образ» образован 28 октября1983 года.&lt;br&gt;Положив в основу свою систему обучения, Ольга Владимировна Качанова создала театр Образ. Его основой уже на протяжении 30 лет является идея  развития эмоционально – чувственного восприятия. &lt;br&gt; &lt;br&gt;Структура театра:&lt;br&gt;-  Школа раннего эстетического развития (5-7 лет)&lt;br&gt;-Театр эстрадной песни &quot;Театрик&quot; (7-9лет)&lt;br&gt;-Студия художественного слова &quot;Начало&quot; (9-12 лет)&lt;br&gt;- Театральная студия &quot;Премьера&quot; (12-17 лет)&lt;br&gt;&lt;br&gt;В РЕПЕРТУАРЕ театра - драматические и музыкальные спектакли, мюзиклы, литературно-драматические композиции, театрализованные концерты, развлекательные программы, литературные салоны, спектакли для детей и спектакли, в которых играют дети.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наш театр НАУЧИТ: Выступать на сцене, петь, танцевать, играть на музыкальных инструментах, создавать мероприятия и праздники, и, естественно, ИГРАТЬ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Занятия проводят заслуженные артисты и настоящие профессионалы своего дела.&lt;br&gt;Подробности - http://vk.com/topic-42667390_26906809&lt;br&gt;&lt;br&gt;В программу  занятий включены следующие дисциплины:&lt;br&gt;- Актерское мастерство&lt;br&gt;- Сценическая речь&lt;br&gt;- Сценическое движение&lt;br&gt;- Вокал</string>
    <string>Услуги:&lt;br&gt;Свадебная фотосъемка&lt;br&gt;Предметная фотосъемка&lt;br&gt;- для рекламы&lt;br&gt;- съемка для каталогов&lt;br&gt;Портреты в студии и на пленере&lt;br&gt;Репортажная съемка:&lt;br&gt;- спорт&lt;br&gt;- праздники, корпоративы&lt;br&gt;- конференции, показы&lt;br&gt;- ночные клубы&lt;br&gt;Интерьеры</string>
    <string>Мы помогаем новым компаниям быстро выбрать себе название, подходящие домены и готовый логотип. Еще мы умеем создавать фирменный стиль.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Смотрите готовые комплекты «название+домены+логотип» в альбомах группы, мы их пополняем каждую неделю.&lt;br&gt;Все наборы можно купить на сайте или просто отправить заказ на contact@trixid.ru. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Если вы не нашли подходящее себе название и домен, пишите нам на contact@trixid.ru, и мы вместе подберем подходящий комплект.</string>
    <string>Отдых круглый год!!  &lt;br&gt;Ранее бронирование! Привлекательные цены!&lt;br&gt;Экскурсии.Многократные финские визы (шенген).Страхование на все случаи жизни!</string>
    <string>Data Science – профессия 21 века, спрос на «ученых по данным» лавинообразно растет на рынке труда начиная с 2010 года.  У слушателей курса Data Science &amp;amp; Big Data Analytics есть уникальная возможность получить очень востребованные сегодня знания и компетенции.&lt;br&gt;Академическое предложение корпорации ЕМС включает в себя углубленную подготовку  по учебному курсу, бесплатную студенческую сертификацию (сертификат EMC&amp;amp;University) и профессиональную сертификацию (по желанию) в сертификационном центре VUE.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Продолжительность курса: 12 лекций и 5 лабораторных работ. Продолжительность каждого занятия - 1 пара.</string>
    <string>Ну что же давно уже отзвенел последний звонок, сегодня закончился выпускной и алые паруса, но это не повод забывать школьных друзей, своих учителей, нашу тридцатку. мы должны встречаться! просто обязаны, вот для этого в 12 часов утра 21 июня 2009 года я торжественно создаю эту группу! надеюсь что она не прийдет в запустение и будет полна описаниями наших встреч))</string>
    <string>Уважаемые авиамоделисты Санкт-Петербурга и Ленобласти!&lt;br&gt;Весна постепенно вступает в свои права и тепло уже не за горами.&lt;br&gt;Приглашаем всех желающих принять участие в открытии летнего авиамодельного сезона на аэродроме Сельцо!&lt;br&gt;Вам будет предоставлено место для парковки автомобилей, размещения авиамоделей и пикника, а самое главное - ВПП 450 метров!&lt;br&gt;Покрытие полосы – асфальт, состояние хорошее. Можно летать на моделях любых размеров, от паркфлаеров до гигантов.&lt;br&gt;Мероприятие состоится 28 апреля.&lt;br&gt;При желании возможны ознакомительные полеты на настоящих самолетах!&lt;br&gt;На момент проведения мероприятия будут работать два борта: сверхлегкий самолет В-2 и учебно-тренировочный ZLIN-42. &lt;br&gt;Участникам мероприятия (авиамоделистам, приехавшим с моделями) предоставляется скидка на ознакомительный полет на самолете В-2 - 30%!&lt;br&gt;Для проведения мероприятия нужна ваша поддержка и решение по дате проведения (чтобы не пересечься с какими-либо соревнованиями).&lt;br&gt;Аэродром Сельцо ждёт Вас!</string>
    <string>Группа СП Мат-Мех, 5 курс</string>
    <string>Группа обмена OpenSource утилитами</string>
    <string>Мы предоставляем прогулки и экскурсии по интересным крышам Санкт-Петербурга. Хотите ли Вы поснимать красивые пейзажи, насладиться тишиной, провести свидание со своей второй половинкой в необычном атмосфере, или устроить профессиональную фотосессию - мы поможем Вам в организации этих мероприятий. В наличии имеется несколько длинных маршрутов специально для любителей долгих прогулок, паркура или скалолазания.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы гарантируем Вашу безопасность и обещаем заряд хорошего настроения надолго. Звоните!&lt;br&gt;&lt;br&gt;+7 (906) 227-91-09 Александр&lt;br&gt;+7 (911) 778-45-31 Маргарита</string>
    <string>Группа для людей которые хотят обсудить и разобраться в вечных вопросах. &lt;br&gt;Достигнув консенсуса по какой либо теме, группа будет изменять свою структуру для более продуктивных размышлений (пример- приняв единогласно решение о том что мир не иллюзия а реально существующий объект, впредь во всех темах придерживаться этой точки зрения, иначе мы просто будем разглагольствовать впустую) о чем будет сообщаться в новостях группы и в резюме законченой темы. &lt;br&gt;Для удобства все темы в группе будут поддерживаться до 5ти страниц, чтоб можно было читать все длинные посты. После каждых пяти страниц будет подводиться резюме сказанного выше и людям которые только пришли к обсуждению будет достаточно прочитать резюме последней из тем.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Устав группы:&lt;br&gt;1.Для посетителей:&lt;br&gt;1.1 Мат с целью оскорбления запрещен (или попробуйте докажите)&lt;br&gt;1.2 В связи со спецификой группы любые посты в пустоту (с необьясненной точкой зрения, либо с точкой зрения типа - потому!) запрещены&lt;br&gt;1.3 Любой посетитель может создать тему обсуждения, но убедительная просьба - прежде чем что-то создавать посмотрите нет ли уже такой темы. &lt;br&gt;1.4 В теме не разрешается писать если количество страниц превышает 5 (для продолжения темы разговора создается новая тема)&lt;br&gt;1.5 В конце каждой темы автор темы (либо администрация) оставляет пост-резюме всех пяти страниц.&lt;br&gt;2.Для офицеров группы и администрации&lt;br&gt;2.1 Выполнять и следить за выполнением правил п.1.&lt;br&gt;2.2 Проводить голосования по спорным вопросам.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Меры наказаний&lt;br&gt;За однократное нарушение - предупреждение&lt;br&gt;За многократное нарушение - бан (время зависит от степени тяжести нарушения)&lt;br&gt;&lt;br&gt;УБЕДИТЕЛЬНАЯ ПРОСЬБА!!! если вы решили написать пост в какую нибудь тему, обязательно аргументируйте свою точку зрения (почему вам так кажется, что указывает на правильность той или иной точки зрения и тп)</string>
    <string>Группа DC кружка обучения мастерству программирования при СПбГУ</string>
    <string>Информационные системы, СП, 4 курс, 2012-2014</string>
    <string>Группа 244 Математического обеспечения и администрирования информационных систем</string>
    <string>всех  с окончанием тридцатки!)</string>
  </groups>
  <sex>FEMALE</sex>
  <friends class="linked-list">
    <long>369621</long>
    <long>617015</long>
    <long>1676722</long>
    <long>3627344</long>
    <long>4604056</long>
    <long>6053606</long>
    <long>15309342</long>
    <long>18625267</long>
    <long>42284313</long>
    <long>55363692</long>
  </friends>
</AccountVector>