<AccountVector>
  <id>79391674</id>
  <bdate>16.3.1992</bdate>
  <first__name>Артём</first__name>
  <last__name>Кириенко</last__name>
  <groups class="linked-list">
    <string>Мат-Мех СПбГУ.&lt;br&gt;Математическое обеспечение и администрирование информационных систем.&lt;br&gt;4 курс.&lt;br&gt;2012 - 2013 учебный год.</string>
    <string></string>
    <string>Страница курса &quot;Функциональное программирование&quot;, мат-мех СПбГУ, осень 2013</string>
    <string>НАШИ НОМЕРА:&lt;br&gt;доставка в Петергоф, Ломоносов, Стрельна, Кронштадт 347-77-87, 8-911-154-33-31, 8-911-154-33-32, 912-80-12&lt;br&gt;доставка в Кировский, Красносельский, Московский районы 244-55-45, 8-921-848-70-92, 8-981-786-79-15&lt;br&gt;&lt;br&gt;Роллы, супы, пиццы, наборы, чизкейки.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Часы приема заказов с 11 до 23 часов.&lt;br&gt;Бесплатная доставка - от 600 рублей.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наши адреса:&lt;br&gt;пр. Народного Ополчения 115 (вход с левого торца здания)&lt;br&gt;Ораниенбаумское шоссе 2А (между Петергофом и Ломоносовым, навпротив Храма Серафима Саровского)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Меню можно посмотреть в альбомах.</string>
    <string>ПОСМОТРЕТЬ =КАТАЛОГ СПОРТИВНОГО ПИТАНИЯ=&lt;br&gt;http://vk.com/pages?oid=-13201216&amp;amp;p=%3D%D0%9A%D0%90%D0%A2%D0%90%D0%9B%D0%9E%D0%93_%D0%A1%D0%9F%D0%9E%D0%A0%D0%A2%D0%98%D0%92%D0%9D%D0%9E%D0%93%D0%9E_%D0%9F%D0%98%D0%A2%D0%90%D0%9D%D0%98%D0%AF%3D%D0%9A%D0%9E%D0%9D%D0%A2%D0%90%D0%9A%D0%A2%D0%AB%3D%D0%A1%D0%9A%D0%98%D0%94%D0%9A%D0%98%3D&lt;br&gt;&lt;br&gt;Общение любителей силовых видов спорта, единоборств и фитнеса. Новости спортивных соревнований. Обширная библиотека статей по методикам тренировок, диетам и спортивному питанию.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Широкий ассортимент спортивного питания от ведущих мировых производителей. &lt;br&gt;Brutal - самая крупная розничная сеть Спортивного питания в Санкт-Петербурге, развивается оптовое направление – продажи в фитнес-бары Питера и в регионы. Вся продукция сертифицирована и закуплена у официальных дистрибьюторов или непосредственно у производителей за рубежом. Покупая у нас – Вы гарантированны от подделок, которые, к сожалению, не редкость у «виртуальных продавцов». Если фирма не имеет постоянного адреса и магазина – кому Вы будете предъявлять претензии?! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Но качественно – не значит дорого. В Интернет мы поддерживаем самые низкие цены, которые только возможны на неподдельную продукцию. В магазинах для Вас - широчайший ассортимент, внимание консультантов, месторасположение рядом с метро, но цены - выше, чем при письменных (!) заказах из группы.&lt;br&gt;Brutal shop спонсирует крупнейшие спортивные состязания по Пауэрлифтингу и Каратэ, является партнером Федераций сотв. видов спорта и официальным поставщиком спортивного питания.  &lt;br&gt; &lt;br&gt;ВНИМАНИЕ!&lt;br&gt;В ГРУППЕ САМЫЕ НИЗКИЕ ЦЕНЫ В ГОРОДЕ!&lt;br&gt;БЕСПЛАТНАЯ ДОСТАВКА ОТ 2 тыс. руб.* &lt;br&gt;*по СПб в пределах КАД&lt;br&gt;*кроме товаров по акции&lt;br&gt;Возможен самовывоз из магазина на Сенной пл.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ДОСТАВЛЯЕМ В РЕГИОНЫ!!! Оптом и в розницу.&lt;br&gt;Подробнее: &lt;br&gt;http://vk.com/pages.php?id=10072773&lt;br&gt;&lt;br&gt;Чтобы сделать заказ, пришлите личное сообщение администратору группы Наталье Грин  http://vkontakte.ru/id69745882&lt;br&gt;с текстом:&lt;br&gt;* Название товара, производитель, фасовка&lt;br&gt;* Количество&lt;br&gt;* ФИО&lt;br&gt;* № моб. телефона&lt;br&gt;* Адрес и желаемое время доставки&lt;br&gt; - и сразу пригласите ее &quot;в друзья&quot;, т.к. есть лимит сообщений &quot;не друзьям&quot; и она из-за этого, возм. не сможет Вам ответить.&lt;br&gt;&lt;br&gt;С Вами свяжется оператор и уточнит все детали.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В группе запрещено обсуждение стероидов и несанкционированная реклама.</string>
    <string>Я обязательно напишу тут что-нибудь. Но сначала... Мне нужно выпить.</string>
    <string>Официальная страница русской редакции Forbes&lt;br&gt;&lt;br&gt;﻿- Правила страницы﻿ читать тут - http://vkontakte.ru/topic-11982368_25574378</string>
    <string>Официальная страница сайта Droider.ru. Новости Android, обзоры приложений и устройств, Droider Show.&lt;br&gt;&lt;br&gt;С вами на связи Борис Веденский и Валерий Истишев.&lt;br&gt;&lt;br&gt;По любым вопросам пишите нам на почту:&lt;br&gt;roy@droider.ru&lt;br&gt;Наш официальный Twitter:&lt;br&gt;twitter.com/droider_ru&lt;br&gt;RSS-канал:&lt;br&gt;droider.ru/?feed=rss2&lt;br&gt;Официальная страница на facebook:&lt;br&gt;facebook.com/Droider</string>
    <string>Вообщем, думаю мужскому коллективу нужно подумать над тем, как и где мы празднуем новый год. Просто не хочется чтобы вся женская сторона организовывала, пересралась и обиделась, гиблое это дело, а хочется тусануть большой компанией, как раньше. Вот такие дела.</string>
    <string>http://vk.com/kinoch_27_october&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ребята! Давайте, пожалуйста, все решим до завтрашнего вечера ( 19:00), кто идет, чтобы забронировать места!</string>
    <string>Неожиданное бухалово в субботу</string>
    <string>Что поделать, осталась водка.</string>
    <string>Я увожу к отверженным селеньям,&lt;br&gt;Я увожу сквозь вековечный стон,&lt;br&gt;Я увожу к погибшим поколеньям.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Был правдою мой зодчий вдохновлен:&lt;br&gt;Я высшей силой, полнотой всезнанья&lt;br&gt;И первою любовью сотворен.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Древней меня лишь вечные созданья,&lt;br&gt;И с вечностью пребуду наравне.&lt;br&gt;Входящие, оставьте упованья.&lt;br&gt;&lt;br&gt;    // Надпись на дверях матмеха.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Математическое обеспечение и администрирование информационных систем.&lt;br&gt;4 курс. 442 группа&lt;br&gt;2012 - 2013 учебный год.</string>
    <string>Видеолаборатория UFO занимается подготовкой видеороликов к различным мероприятиям, проводимым в университете, а так же выпуском роликов развлекательного плана. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы активно сотрудничаем с Профсоюзной организацией студентов и аспирантов СПбГУ, преподавателями и студентами факультета ПМ-ПУ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В работе видеолаборатории именно вы сможете принять непосредственное участие. Любая свежая идея будет рассмотрена в самые кратчайшие сроки и воплощена.&lt;br&gt;&lt;br&gt;По всем вопросам обращайтесь к администраторам группы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;UFO VideoLab (c)2013</string>
    <string>Нашими голосами говорят ваши любимые сериалы.&lt;br&gt;________________________________________&lt;br&gt;Чем чаще вы посещаете наш сайт, просматриваете рекламу, тем увеличиваете шанс выпуска наших релизов не ставя их на донейт.&lt;br&gt;Релизы в группу добавляются не раньше чем через сутки после выхода их на сайте (или на усмотрение администрации).&lt;br&gt;Удалённые серии перезаливаться не будут. Качайте с сайта.&lt;br&gt;______________________________________&lt;br&gt;&lt;br&gt;Задавший вопрос &quot;а когда?&quot; или &quot;как качать на сайте?&quot;отправится в бан.</string>
    <string>A group of young developers trying to make the world better</string>
    <string>Если кто-то хочет сделать какой-то салат/мясо, в общем любую еду, создавайте опрос с ответами да/нет&lt;br&gt;&lt;br&gt;Внимание! Проголосуйте, пожалуйста, везде, чтобы потом не было такого, что где-то не учтено ваше мнение. И следите за обновлениями группы.</string>
    <string>Ждешь порции адреналина в Halloween?&lt;br&gt;Хотел бы развлечься в этот день, но не знаешь где и как?&lt;br&gt;Мы поможем тебе:&lt;br&gt;Омерзительный квест, в котором тебе придется побороться за свою жизнь..&lt;br&gt;Хочешь легкой наживы? Для тебя аукцион &quot;Продай свою душу&quot;&lt;br&gt;Не хватает острых ощущений, тогда тебя ждет самый страшшшный фильм этого века!!!&lt;br&gt;Интересно?-РЕГИСТРИРУЙСЯ!!!</string>
    <string>В 21.00 в 312 блоке общежития №15 пройдет набор на роль ведущих всех мероприятий XLII Недели факультета.&lt;br&gt;Если вы не боитесь сцены и микрофона и умеете работать на публику, мы вас ждём!&lt;br&gt;По всем вопросам: vk.com/noproblem +79817806211</string>
    <string>Днюшечка некоего г-на .</string>
    <string>чтобы кое-что обсудить!&lt;br&gt;&lt;br&gt;*Группа поддержки!</string>
    <string>Ты не должен пропустить это! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Оставь свой след в истории!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ведь в тяжелой битве, да да, именно в битве, как раньше бились титаны и гладиаторы, сразится за звание Первого Мужчины можешь именно ТЫ!&lt;br&gt;&lt;br&gt;В этом году.  В новом образе. В новом формате. С новыми эмоциями. С новыми участниками! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Шоу, которое никто не забудет!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Прими участие в конкурсе: &lt;br&gt;&lt;br&gt;1. Заполни анкету.&lt;br&gt;&lt;br&gt;2. Пройди отборочный тур.&lt;br&gt;&lt;br&gt;3. Стань лучшим среди лучших!!! Стань ЛЕГЕНДОЙ! СТАНЬ МИСТЕРОМ ПМ-ПУ!!!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;А мы, в свою очередь, обещаем шикарное скандальное шоу, заманчивые призы участникам, незабываемые ощущения и непередаваемое удовольствие!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Анкета: https://docs.google.com/forms/d/1b0WdzjNtMH9x1RykEUIWeuTB5H9rYJMBhe_iqC7ceq8/viewform</string>
    <string>Группа для спец.семинара &quot;Язык С++&quot; (мат-мех СПбГУ, весна 2012)</string>
    <string>Разбираемся с курсом алгебры до полной ясности.</string>
    <string>Студенты-второкурсники из 241ой группы Мат-Меха. На 2010-2011 учебный год.&lt;br&gt;&lt;br&gt;На самом деле это тайная организация супер героев, которые каждодневно препятствуют Мат.Меховскому злу и стойко держат оборону на границах Матанализа.</string>
    <string>теги: КВН, ПМ-ПУ, НЛО, команда, ПУНК, СПбГУ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;дата создания: 25 октября 2011 года. Потому что пора бы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Чувствуйте себя как дома;) Мы рады всем!</string>
    <string>Тоталитарный клуб. Всё о прошлом, настоящем и будущем университетского КВН.</string>
    <string>Любители, поклонники и просто слушатели североирландской группы Ash - эта группа для Вас!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Состав группы:&lt;br&gt;*************&lt;br&gt;1) Тим Уилер (Tim Wheeler; р. 1977, Даунпатрик, Ирландия; вокал, гитара)&lt;br&gt;2) Рик Макмарри (Rick McMurray; ударные)&lt;br&gt;3) Шарлотта Хадерли (Charlotte Hathereley; вокал, гитара) &lt;br&gt;4) Марк Хамилтон (Mark Hamilton; р. 1977, Даунпатрик, Ирландия; бас).</string>
    <string>лошадь сказала, что я упорот</string>
    <null/>
    <string>конкурс красоты и таланта &lt;br&gt;51 неделя мат-меха)</string>
    <string>Профсоюзная организация студентов и аспирантов факультета ПМ-ПУ при большой поддержке Творческой лаборатории Фонтан-Самовар представляет вечер юмора и импровизаций &quot;Смех для своих&quot;!&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПМ-ПУ всегда славился чемпионами КВН. Можно смело заявлять, что на нашем факультете учатся самые смешные люди Университета. Пора в очередной раз выяснить, кто самый смешной из самых смешных!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Время: 13 апреля (суббота)&lt;br&gt;Начало программы: 20:00&lt;br&gt;Место: Нижний бар ДКиН «Шайба»&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вас ждут уже любимые дуэты с факультета ПМ-ПУ, выпускники КВН-щики, а также специальные гости и сюрпризы!&lt;br&gt;Чай с печеньками всем обеспечен!&lt;br&gt;Вход свободный!</string>
    <string>Дискотека (Суббота 20.04.2013)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Место проведения: Ночной клуб &quot;Punch&quot;&lt;br&gt;Ст.метро: Гостиный двор&lt;br&gt;&lt;br&gt;Билеты в клуб &quot;Punch&quot;(ст.метро Гостиный двор) &lt;br&gt;15ое общежитие!&lt;br&gt;&lt;br&gt;-8(921)7965060 Александра (409б) &lt;br&gt;-8(911)9370958 Ильшат (810а)  &lt;br&gt;-8(911)1771378 Катя (607б) &lt;br&gt;-8(965)0090315 Настя (1411а) &lt;br&gt;-8(981)1316960 Света (1411а)  &lt;br&gt;&lt;br&gt;- ПМ-ПУ 427/1 (Комната Профсоюза) каждый большой перерыв&lt;br&gt;&lt;br&gt;Заказ билетов vk.com/sasha.koshka&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стоимость билетов:&lt;br&gt;Для студентов фаакультета ПМ-ПУ 150 рублей&lt;br&gt;для студентов и гостей - 200 рублей</string>
    <string>Вот и прошел конкурс красоты, ума и таланта «Мисс Мат Мех»! Каждая девочка была хороша по-своему!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Зрители приняли бурными аплодисментами конкурсанток на дефиле в коктейльных платьях. Это был первый выход девочек на сцену, они сильно волновались, но сделали это достойно!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Далее, началась конкурсная программа. На визитке, каждая девушка попыталась рассказать залу немного о себе! Больше всего зрителю запомнились Екатерина Пискунова, которая поведала зрителям об идеалах! Нет-нет, вы не подумайте, математика здесь не причем, речь шла об идеальных девушках! Анастасия Малядская рассказала немного о своей общажной жизни, все как на ладони, и тараканчики были ;) Зацепила зал страстным танго Калашникова Евгения!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Жюри так же оценило девушек в конкурсе импровизации, где девушкам пришлось не только показать, как они умеют держаться на сцене, но и проявить свои знания, узнать своих героев – математиков, и ответить на вопрос из области этикета.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Перед главным, и самым зрелищным конкурсом - домашним заданием, сцена превратилась в маленькое сказочное царство. В котором зритель мог увидеть очаровательную Белль, Русалочку, приплывшую издалека, страстную Эсмеральду, работящую Гаечку, завораживающую Жасмин, и не обошлось без Стревеллы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Подошло время самому зрелищному конкурсу.&lt;br&gt;Оригинальностью отличилась Ситникова Анастасия, показав песочное шоу. Сказочный мир Алисы с шляпником, Чеширом и волшебными грибочками можно было увидеть в домашке Рождественской Елены. Саитова Регина, обещавшая дать шика и блеска, не обманула, зал был в восторге от её домашнего задания!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Пока жюри совещалось, состоялся традиционный Конкурс Мистер Матмеха. Были приглашены самые смелые молодые люди из зала, которым пришло проявить себя, как сильных мужчин, готовых пустит в пляс на сцене. И чтобы выбрать победителя, парням пришлось порвать за Мат Мех, именно порвать, правда предоставленную футболку) Мистером стал Белов Олег.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Спустя мгновение настал самый волнительный момент, жюри вышло на сцену. Ах да, о составе жюри:&lt;br&gt;• Волков Андрей Анатольевич-&lt;br&gt;• Одинцов Игорь Олегович&lt;br&gt;• Дмитренко Мария&lt;br&gt;• Ерошенко Артем&lt;br&gt;• Борисова Татьяна&lt;br&gt;&lt;br&gt;Результаты были весьма неожиданными:&lt;br&gt;Мисс Артистичность – Ситникова Анастасия&lt;br&gt;Мисс Очарование – Калашникова Евгения&lt;br&gt;Мисс Грация – Пискунова Екатерина&lt;br&gt;Мисс Зрительских Симпатий – Рождественская Елена&lt;br&gt;Вице – Мисс – Саитова Регина&lt;br&gt;&lt;br&gt;И победительницей стала Малядская Анастасия, студентка 4 курса. В качестве главного приза, Настя получила нетбук от нашего спонсора Intel! С удовольствием, поздравим Настю с победой!</string>
    <string>Учился или учишься на мат-мехе? Тогда ты просто не можешь пропустить это!</string>
  </groups>
  <sex>MALE</sex>
  <friends class="linked-list">
    <long>248121</long>
    <long>356011</long>
    <long>369621</long>
    <long>432992</long>
    <long>617015</long>
    <long>692471</long>
    <long>878028</long>
    <long>946993</long>
    <long>1175118</long>
    <long>1484560</long>
    <long>1501462</long>
    <long>1526701</long>
    <long>1553326</long>
    <long>1588979</long>
    <long>1676722</long>
    <long>1773254</long>
    <long>1835693</long>
    <long>1852326</long>
    <long>1862738</long>
    <long>1940423</long>
    <long>2052912</long>
    <long>2092160</long>
    <long>2284364</long>
    <long>2745101</long>
    <long>2838379</long>
    <long>2865775</long>
    <long>3226573</long>
    <long>3320654</long>
    <long>3353370</long>
    <long>3389363</long>
    <long>3391001</long>
    <long>3523100</long>
    <long>3627344</long>
    <long>3751842</long>
    <long>3810680</long>
    <long>3814921</long>
    <long>3857632</long>
    <long>3959630</long>
    <long>4079816</long>
    <long>4169161</long>
    <long>4569525</long>
    <long>4604056</long>
    <long>5098452</long>
    <long>5122688</long>
    <long>5188043</long>
    <long>5324011</long>
    <long>5350917</long>
    <long>5410351</long>
    <long>6053606</long>
    <long>6232450</long>
    <long>6497218</long>
    <long>6526540</long>
    <long>6838901</long>
    <long>7391897</long>
    <long>7640054</long>
    <long>7644331</long>
    <long>7926066</long>
    <long>8164640</long>
    <long>8232400</long>
    <long>8285829</long>
    <long>8709683</long>
    <long>8821107</long>
    <long>8847766</long>
    <long>9731053</long>
    <long>9790107</long>
    <long>9857294</long>
    <long>9939954</long>
    <long>10139433</long>
    <long>10177908</long>
    <long>10192920</long>
    <long>10375161</long>
    <long>10438894</long>
    <long>10500883</long>
    <long>10685867</long>
    <long>10766592</long>
    <long>10806757</long>
    <long>10823336</long>
    <long>11729669</long>
    <long>11921262</long>
    <long>12539662</long>
    <long>12784580</long>
    <long>12828920</long>
    <long>13148117</long>
    <long>13709096</long>
    <long>13891498</long>
    <long>14012772</long>
    <long>14218337</long>
    <long>14526230</long>
    <long>14581593</long>
    <long>15260456</long>
    <long>15282290</long>
    <long>15309342</long>
    <long>15377100</long>
    <long>15767517</long>
    <long>16035377</long>
    <long>16338674</long>
    <long>16646886</long>
    <long>16897620</long>
    <long>17043347</long>
    <long>17233096</long>
    <long>17277007</long>
    <long>17453703</long>
    <long>17933449</long>
    <long>18385784</long>
    <long>18618203</long>
    <long>18625267</long>
    <long>18774747</long>
    <long>19134442</long>
    <long>19428388</long>
    <long>19663322</long>
    <long>20429592</long>
    <long>20455339</long>
    <long>21406812</long>
    <long>22084920</long>
    <long>23548384</long>
    <long>23636038</long>
    <long>23860797</long>
    <long>26511728</long>
    <long>26638731</long>
    <long>27852602</long>
    <long>28025905</long>
    <long>29057602</long>
    <long>30916389</long>
    <long>31685632</long>
    <long>34799831</long>
    <long>35643330</long>
    <long>36288436</long>
    <long>42284313</long>
    <long>44424486</long>
    <long>44907618</long>
    <long>47077927</long>
    <long>48402608</long>
    <long>49819143</long>
    <long>49830073</long>
    <long>50130285</long>
    <long>51801291</long>
    <long>55363692</long>
    <long>65512696</long>
    <long>69898706</long>
    <long>71302723</long>
    <long>71333138</long>
    <long>71335494</long>
    <long>74424325</long>
    <long>76894291</long>
    <long>80321107</long>
    <long>81054828</long>
    <long>86401156</long>
    <long>88747833</long>
    <long>90767913</long>
    <long>99606792</long>
    <long>103027594</long>
    <long>107868530</long>
    <long>112610898</long>
    <long>112624922</long>
    <long>115753099</long>
    <long>123477071</long>
    <long>125377585</long>
    <long>133982004</long>
    <long>138144115</long>
    <long>139172730</long>
    <long>142131964</long>
    <long>147122896</long>
    <long>155158073</long>
    <long>159074481</long>
    <long>162689356</long>
    <long>165794138</long>
    <long>174570349</long>
    <long>179733661</long>
  </friends>
</AccountVector>