<AccountVector>
  <id>80321107</id>
  <first__name>Лесечка</first__name>
  <last__name>Долгополова</last__name>
  <groups class="linked-list">
    <string>Мат-Мех СПбГУ. Математическое обеспечение и администрирование информационных систем. 4 курс. 2012 - 2013 учебный год.</string>
    <string>Я увожу к отверженным селеньям, Я увожу сквозь вековечный стон, Я увожу к погибшим поколеньям.  Был правдою мой зодчий вдохновлен: Я высшей силой, полнотой всезнанья И первою любовью сотворен.  Древней меня лишь вечные созданья, И с вечностью пребуду наравне. Входящие, оставьте упованья.      // Надпись на дверях матмеха.  Математическое обеспечение и администрирование информационных систем. 4 курс. 442 группа 2012 - 2013 учебный год.</string>
    <string>Студенты-второкурсники из 241ой группы Мат-Меха. На 2010-2011 учебный год.  На самом деле это тайная организация супер героев, которые каждодневно препятствуют Мат.Меховскому злу и стойко держат оборону на границах Матанализа.</string>
    <string>Разбираемся с курсом алгебры до полной ясности.</string>
    <string>конкурс красоты и таланта  51 неделя мат-меха)</string>
    <string>WELCOME</string>
    <string></string>
    <string>▌ уход за кожей ▌ уход за волосами ▌ спорт и правильное питание ▌ макияж, маникюр, прически  Все секреты женской красоты ___________________________  Присоединяйся к нам ♥</string>
    <string>Интернет журнал № 1 в рунете. Читай и ты нас, будь в курсе всех лучших жизненных цитат, они тебе помогут в любой ситуации, с друзьями, на работе и на учебе. Подпишись!</string>
    <string></string>
    <string>Специально для Вас здесь собрана самая интересная и полезная информация, а также множество ярких и интересных фотографий и картинок.</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Заходи почаще в Остроумные - смех продлевает жизнь!!</string>
    <string>Для ценителей мысли</string>
    <string>читай нас</string>
    <string>Не ешь фастфуд, готовь с Cook Good!</string>
    <string></string>
    <string>Тут только плюсы и минусы. Выбор за вами.</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Это то, что вы давно искали! Без пошлости, мата и прочей грязи.</string>
    <string>Интеллектуально - развлекательный журнал</string>
    <string>Сообщество эгоистов. Людей, знающих себе цену.</string>
    <string>Официальный женский MDK Все остальные нас копируют</string>
    <string>ФИТНЕС-ЖУРНАЛ №1 В РУ&apos;нете... 1.000.000 читателей.</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Обзор самых интересных, креативных и вдохновляющих вещей современного быта.</string>
    <string></string>
    <string>САМЫЙ ОГРОМНЫЙ ПРОЕКТ В СВОЕЙ ТЕМЕ!</string>
    <string></string>
    <string>Любому из нас хотелось бы хоть одним глазком заглянуть в будущее. Узнать, что нас ожидает и по возможности не совершать тех ошибок, которые мы так часто делаем в своей жизни. Особенно это касается сферы отношений между мужчиной и женщиной. Мы предлагаем Вам увлекательное путешествие в мир звезд с целью узнать ответы на многие волнующие вопросы, понять себя и окружающих, лучше узнать своего партнера, выяснить причину удач и неудач в отношениях - всё это вполне возможно.  Портал может содержать информацию и материалы, предназначенные для пользователей старше 16 лет.  Общие Правила Группы &quot;Знаки Зодиака&quot; http://vkontakte.ru/page-3252_602118</string>
    <string>Сообщество о красоте  Идеи и how to макияжей, причесок, маникюра Советы по уходу за кожей и телом   Мы открыты к сотрудничеству и будем рады услышать ваши идеи и пожелания!</string>
    <string>- Только в Питере гопники в шапках 228 пьют чудо-йогурт и переводят бабушек через дорогу. - Только в Питере знакомство с девушкой начинают так: &quot;А вы любите Сальвадора Дали?&quot; или &quot;А как вы относитесь к творчеству Руссо?&quot; - Только в Питере друзей находят по общим любимым писателям. - Только в Питере можно всю жизнь ходить по музеям - и не посмотреть и сотой части. - Только в Питере люди одновременно столь дружелюбны и отстраненны. - Только в Питере перед тобой извинятся, а не обматерят, если ты толкнул кого-то. - Только в Питере в метро читают ВСЕ. - Только в Питере любят шляпы и не считают их старомодными. - Только в Питере можно увидеть розовый дождевик со стразами. - Только в Питере шедевры мировой культуры могут стать личным кошмаром, когда каждый день ездишь из Петергофа в Смольный. - Только в Питере некоторые улицы просто пронумеровали, не заботясь о названии. - Только в Питере парни готовят лучше девушек.  Питер, я тебя люблю!!! :)</string>
    <string>Страница о фитнесе, здоровом питании и красоте тела!</string>
    <string>Рубрики: #ДоброеУтроТворческие! #ФильмНаНочьТТ #МузыкаНаНочьТТ #НочнойЧатТТ #ФлешМобТТ  #LiveTT #VideoTT #ОпросТТ #ОбучениеТТ  #АнатомияТТ ___________________________________  Наши проекты: ✔ [club34674326|Свобода мыслей] ✔ [club38732373|Логика реальности] ___________________________________</string>
    <string></string>
    <string>Записки о любви: - Любовь это... - Фантики легендарной жвачки - Интересные советы</string>
    <string>Лучшее Видео 2013 подписывайся на наш канал  и следи за новинками музыки http://www.youtube.com/user/klassnenkiy</string>
    <string>Ле́пра (Проказа) — хроническое инфекционное заболевание, вызываемое микобактериями Mycobacterium leprae Mycobacterium lepromatosis, протекающие с преимущественным поражением кожи, периферической нервной системы, иногда передней камеры глаза, верхних дыхательных путей выше гортани, кистей, стоп, а также яичек :3</string>
    <string>Навигация по группе:  Супы                 -  #soup_kopilka Вторые блюда -  #second_kopilka Салаты             -  #salad_kopilka Закуски            -  #snack_kopilka Выпечка           -  #bake_kopilka Десерты           -  #dessert_kopilka Напитки            -  #drink_kopilka Советы             -  #advice_kopilka</string>
    <string>Жизнь нашего города</string>
    <string></string>
    <string>Только отборный юмор от &quot;Остряка&quot;.</string>
    <string>ЭТО ГРУППА У НАС, ПОНИМАЕШЬ? НЕ ПАБЛИК, НЕТ, ИМЕННО ГРУППА. ТАК ПОЛУЧИЛОСЬ.</string>
    <string>Здесь ты можешь делать вид, что занимаешься чем-то важным без риска деградации! Только самые интересные факты, статьи, цитаты, рассказы и прочее, все что тебя может заинтересовать. Оставайся с нами.</string>
    <string></string>
    <string>Что такое  пирожок ?  Это четверостишие, написанное четырёхстопным ямбом, строчными буквами, без знаков препинания, с отсутствием явных рифм, но воистину со смыслом!  На этой страничке, мой любезный друг, ты найдёшь множество забавных, добрых, диких и даже бессовестных пирожков, бороздящих просторы умов сегодня.  Как написать хороший пирожок: vk.com/topic-28122932_28280253  Как предложить свой пирожок к публикации: vk.com/wall-28122932_27049  Хотите пирожок на определённую тему? Введите её здесь: http://vk.com/wall-28122932?search=1</string>
    <string>Скорпион — Ёбарь-террорист. Когда ебать некого, начинает ебать мозг. Самовлюблен до усрачки.</string>
    <string></string>
    <string>Делимся домашними рецептами - только то, что Вы готовили сами  после вступления ОБЯЗАТЕЛЬНО    прочтите правила и новости группы!!!!!!!!! правила - http://vkontakte.ru/topic-119895_19069260  &quot;помогите найти рецепт&quot; тут http://vkontakte.ru/topic-119895_25427564  Перечень фотоальбомов http://vk.com/topic-119895_26006425  Благотворительность http://vk.com/topic-119895_26137632  но сначала прочтите правила</string>
    <string></string>
    <string>Твиттер: twitter.com/tproger RSS: tproger.ru/rss/  Правила: vk.com/page-34266318_43743411 Сотрудничество: vk.com/page-34266318_43759202 FAQ: vk.com/page-30666517_44243227 Генератор цитат: tproger.ru/quotation/ Локальные сообщества: vk.com/page-30666517_44064992</string>
    <string>Здоров только тот, кто не верит в выздоровление</string>
    <string>придорожные отели чай со вкусом коммунальной квартиры все, как мы хотели мы бродячие шекспиры.  джин с видом на небо на террасе не впадая в страха краску а потом по трассе прямиком до небраски  мы верим в сказку.  © Ес Соя</string>
    <string>Приходит жаба к доктору Айболиту с носком на голове.  Он у неё спрашивает  — Что с тобой случилось, дорогая жаба?  — Закрой рот, это ограбление.</string>
    <string>копипаста и боян СММ #смм, #foreversmm, #музыкальныйсмм, #святаяправда, #злая_правда, #доброо, #охуительная_паста, #советы_смм, #смм_квест, #кокрас, #форевабоян, #перед_сном, #секретики_смм, #минутки_ненависти, #вечерние_новости, #слооооу, #бабопроблемы, #охуительный_подписчик, #таланты_смм</string>
    <string>Академия Леди и Джентльменов</string>
    <string>http://askbook.me/innedoole  https://twitter.com/innedoole  http://lastfm.ru/user/dino_leone</string>
    <string>ITMozg.ru  -  на этой странице ежедневно публикуются интересные новости из сферы IT, интересные задачки, свежие вакансии, фотографии компаний-работодателей и все, что может быть вам интересно. Подписывайтесь! Рекомендуйте наш сайт и группу своим знакомым профессионалам в IT.  ITmozg.ru - лучшие вакансии для программистов, инженеров, разработчиков, системных администраторов, дизайнеров, верстальщиков, системных аналитиков, системных архитекторов,  а также для специалистов телекомунникаций.  Мы помогаем IT профессионалам быстро находить достойную работу. Размещайте резюме!  Если Вы технический ум, Вам будет тут интересно :)  Наш твиттер: https://twitter.com/itmozg  Вакансии в России, Белоруссии, Украине.</string>
    <string>Персональный гороскоп. Самый точный прогноз !</string>
    <string>Сакральный олень говорит, что ничего не слышал о компаниях. Но пару раз в день он наставит тебя на путь истинный.</string>
    <string>«Я дам вам хороший совет — не слушать ничьих советов, в том числе и моих. Будьте самими собой. Прислушайтесь к собствен­ному голосу. Любой совет принадлежит прошлому. Пребывайте в Покое, не думайте, не прилагайте усилий. Истина извечно Здесь. Она просто Есть... Это не поиск, это прекращение отвлечения. Свобода обретается лишь освобождением от ВСЕХ концепций!!!» (Пападжи)  Правила --&amp;gt;vk.com/topic-23974705_26549791</string>
    <string>Сообщество оригинальных комиксов, их переводов, а так же авторов фейков.</string>
    <string>Нас спонсирует Единая Россия.</string>
    <string>наша группа не пропагандирует анорексию, отказ от пищи, нездоровые методы похудения. наша группа не пропагандирует здоровый образ жизни, спорт и тд. мы не пропагандируем НИЧЕГО. наша группа для ВСЕХ, кто приводит свое тело в порядок и стремится к идеалу. тут нет &quot;правильно&quot; и &quot;неправильно&quot;, &quot;плохо&quot; и &quot;хорошо&quot;. тут должно быть уютно всем.  представляете, ребята, у нас можно ругаться матом</string>
    <string>► НАША БИБЛИОТЕКА: http://vk.com/nerd_library</string>
    <string>42</string>
    <string>Внимание! 18+ Все трюки сняты профессионалами. Для вашей безопасности и безопасности ваших близких - не пытайтесь повторить увиденное. В роликах присутствует ненормативная лексика. ★★★★★ Шоу Идиоты: http://www.youtube.com/user/IdiotikShow/videos?view=0 ★★★★★ Клинические удоты:  http://www.youtube.com/user/KforTeleVision/videos ★★★★★</string>
    <string>Как поднять себе настроение? Да очень просто! Достаточно быть нашим подписчиком, а еще рисовать и присылать свои креативы через «предложить новость».</string>
    <string>одевайтесь завтра потеплее,  передали заморозки  в сердцах  людей.</string>
    <string>Регулярные Ночи Кино в Санкт-Петербурге!  Ближайшие Ночи Кино 18 и 19 октября  в к/т Москва (ТРК Москва - 2 мин от ст.м. пл.А.Невского) Бронировать билеты-&amp;gt; Ночь с 18 на 19 октября http://vk.cc/1SDaJE Ночь с 19 на 20 октября http://vk.cc/1SDbgB  Мы покажем 5 премьеры этого месяца: --&amp;gt; Сталинград --&amp;gt; Философы: Урок выживания --&amp;gt; Бойфренд из будущего --&amp;gt; План Побега --&amp;gt; Гонка  Из пяти фильмов вы выбираете любые три, и бронируете билеты.  Также в стоимость билета входит: ☼ Игротеки от Мосигры!  ☼ Развлекательная программа с кучей призов ☼ Фотосеты от профессиональных фотографов ☼ Викторина от организаторов!  Стоимость билета на всю ночь от 399 до 599 рублей. Стоимость билета зависит от места в зале.  При единовременной покупке 9-ти билетов, 10-ый билет идет в подарок!  Адрес: К/т Москва (ТРК Москва, 2 мин. от ст.м. пл.А.Невского)</string>
    <string>впечатлившись этим: http://mindless-art.1gb.ru/Ex_best.html группа перажковцев решила пошалить :))) вот что из этого получаетсо краткие правила: 1. стих называется порошок 2. ямб, размер по слогам 9, 8, 9, 2 3. только строчные буквы 4. 2 и 4 строки - рифмуются. Допускается в виде исключения нерифмованная четвёртая строка в случае эвфемизма (замены мата):  на завтрак принесла мне гейша две ветки сакуры во льду засунь ты эту икебану в кувшин (с) Олег Олег 5. 1 и 3 строки - рифмовать или нет - по желанию. 6. препинаки и дефисы по большей части - отсутствуют. 7. Орфография - личное дело каждого автора. 8. Постарайтесь соблюсти неадекватность и иррационализм в данном творчестве, чтоб дань отдать оригиналу ;) 9. Правила хорошего тона и дисциплинарные меры http://vk.com/topic-31481258_26397050. А кому не нравится - тех не удерживаем. 10. Попробовать себя в жанре можно, подав заявку в Лабораторию http://vk.com/poroshokprixodi , либо репостнув порошок из ленты к себе на стену и откаментив с соблюдением формата и должной долей смысла - каменты видно из списка поделившихся. 11. Все новости, предлагаемые в эту ленту, будут отклонены. 12. Копирование любого контента данной группы разрешается только вместе с подписью автора. Размещение в печатных изданиях - с копирайтом автора и указанием на эту группу.</string>
    <string>Привет.   Меня зовут Арчет. Вообще Андрей, но имя я не люблю.  Раньше тут был другой текст. Плохой. Теперь я расскажу о том, что действительно важно.   Когда я родился, голубица  на балконе высидела птенцов. Стоит мне приехать на новое место, - прилетают голуби и заглядывают в окно. Всегда так.  Я живу в Петербурге. За окном паруса и море. А еще - маяк. Однажды у берега  меня нашел маленький якорь.   Я люблю дороги, леса и крыши. Хорошую музыку. Я считаю, что женское тело - самое красивое, что создано Богом после души.   В последнее время я не ношу часов. Зато ношу компас.  Я знаю куда идти. Но не знаю, когда приду. Кажется, я опаздываю.  Я работал испытательным манекеном, помогал носить больных в сумасшедшем доме, ел кошачий корм и ходил с милицией в нарко-рейды.   Сейчас я пишу. В этом, кажется, смысл.</string>
    <string></string>
    <string>Несколько тонн краски, привезенной из Индии, громкая музыка регги и индийского рока и более 8000 человек, пришедших в белом наполнят этот день яркостью. Оставь отпечатки своих рук на стене мира и вытри краску об соседа. С этого начнется твое самое безумное приключение.  Яркие эмоции, зажигательная музыка и тысячи людей, объединенные идеей радости и позитива сотворят незабываемые воспоминания текущего лета!   Забудь кем ты был в обычный жизни! На Фестивале Красок ты откроешь все радужные оттенки своего настроения, снимешь маску и станешь самим собой.  Уже более двух тысячелетий этот праздник отмечают в Индии. Тысячи туристов спешат посетить праздник «Холи», чтобы ощутить на себе свободу и раскрепощение. Открой для себя силу цвета.   —————————————————————————  В индийской культуре существует особая традиция, объединяющая всех индусов в одно яркое многоцветное общество — Фестиваль Красок «Холи». Праздник проходит по всему миру, даря людям – свободу и раскрепощение.   Специальной краской намазывают прохожих, друзей и знакомых. Стоит выбежать из дома всего на пять минут и можно оказаться выкрашенным с ног до головы.  Краски используют как в чистом виде, так и смешивают с водой. Получившимся раствором, из водяных пистолетов, бидонов и ведер поливают всех вокруг.  Праздник существует уже более двух тысячелетий.</string>
    <string>Спектр недвижимости Санкт-Петербурга  ✓ Отзывы о строительных компаниях Петербурга — Speqtr.com/realty/spb ✓ Объявления: ▫ продам квартиру — http://vk.cc/1rtqM7 ▫ сдам квартиру — http://vk.cc/120mA9  ▫ сдам квартиру без посредников — http://vk.cc/120pec ▫ сдам комнату — http://vk.cc/120q3x  ▫ сдам комнату без посредников — http://vk.cc/120qfA  ✓ Добавить объявление бесплатно — http://vk.cc/1rtqpf  купить, продать, снять, сдать, сниму, сдам, в Спб, в Питере, в Санкт-Петербурге; Питер, Спб, Санкт-Петербург, жилая недвижимость, нежилая недвижимость, срочно. без агентства быстро найти жилье без посредников, аренда без посредников, квартира, комната, в новостройке  Покупка квартиры - как выбрать лучший вариант? Legenda Intelligent Development отзывы NCC отзывы Normann отзывы O2 Development отзывы RBI отзывы Setl City отзывы Арсенал-Недвижимость отзывы Балтийская жемчужина отзывы Балтрос отзывы БФА-Девелопмент отзывы Возрождение Санкт-Петербурга отзывы Главстройкомплекс отзывы Главстрой-СПб отзывы Город отзывы Дальпитерстрой отзывы ИПС отзывы КВС отзывы Кивеннапа отзывы Л1 (ЛЭК) отзывы Лемминкяйнен Рус отзывы ЛенРусСтрой отзывы ЛенСпецСМУ отзывы Ленстройтрест отзывы Лидер Групп отзывы ЛСР. Недвижимость – Северо-Запад (ГДСК) отзывы Мавис отзывы Мегалит отзывы Мегаполис Корпорация отзывы Ойкумена отзывы Патриот-Нева отзывы Петрополь отзывы Пионер отзывы Полис Групп отзывы Прок отзывы Росстройинвест отзывы Северный город отзывы Строительный трест отзывы Темп строительная компания отзывы Унисто Петросталь отзывы Центр Долевого Строительства (ЦДС) отзывы Черничная поляна отзывы Элис отзывы ЮИТ ДОМ отзывы</string>
    <string>Не официальная страница группы СЛОТ. Группа СЛОТ - одна из ведущих рок-команд на российской сцене, музыкальная направленность которой варьируется от тяжелого электронного рока до рокапопса.</string>
    <string>Группа для тех, кто уважает, слушает и помнит Янку  !!!Подающим заявки на вступление в группу убедительная просьба открывать страницы!!!  ПРАВИЛА ГРУППЫ: http://vkontakte.ru/pages.php?id=1691559</string>
    <string>Нашел интересную новость\картинку\видео\цитату - нажми &quot;Предложить новость&quot;  Если Вашу &quot;новость&quot; не опубликовали один раз, то это не значит, что не опубликуют и в следующий, также рекомендую её залить в АЛЬБОМ. Старайтесь придерживаться формата паблика: картиночка, фото с комментарием, краткая ,но интересная статья, видео\клип.</string>
    <string>Запостить объяву на стене - 100 ре :)  Ключи: н.е.ф.о.р., неформалы, секонд хэнд, купля, продажа, Б/У, шмотки, одежда, пирсинг, обувь, эксклюзив, Спб, куплю, продам, барахло, Питер, Санкт-Петербург, гот, эмо, панк, метал, sXe, отаку, скинхэд, скейтер, экстремал, пирсинг, тапки, платформы, swear, demonia, new-rock, кеды, Osiris, Circa, Fallen, Lakai, DVS, Power, готика, trash, freaks, fetish, art, gothic, трэш, emo, индастриал, киберготика, style, fashion, куплю, обмен, обменять, обменяю, отдать даром, отдам, барахолка, барохолка, комиссионка, комиссионный, магазин, недорого, б/у, секс, рок, rock, металл, metall, альтернатива, кор, core</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>У меня - рассветная туманящаяся прохладца, у меня дорога, а что там за ней - бог весть. Я вообще давно должна была потеряться, но почему-то я есть. _________  tags: стихи, поэзия, Анна Долгарева, Лемерт, Алонсо Кехано, alonso-kexano</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Математики шутят</string>
    <string>я клянусь мамой что подпишусь на этот паблик! - поклялся? - подписывайся!</string>
    <string>Отзывы о спектакле за 3 года:  http://vk.com/topic-11398154_21414333?offset=140  Больше о нашем театре и множество фотографий:  http://vkontakte.ru/feed#/club11398154  ДРУЗЬЯ, СПЕКТАКЛЬ БУДЕТ ИДТИ КАЖДУЮ СРЕДУ, В 19:00. В ТЕАТРЕ ПОКОЛЕНИЙ  БИЛЕТЫ ПРОДАЮТСЯ ТОЛЬКО ПЕРЕД СПЕКТАКЛЕМ!!!  Стоимость 350 рублей.  ВИДЕО http://vkontakte.ru/video-11398154_129405264 ФОТО http://www.photo-theatre.ru/svobodi2/index.html  Культовый спектакль &quot;МНЕ НЕ ХВАТАЕТ СВОБОДЫ&quot; (пьеса Марии Арбатовой &quot;Сейшн в коммуналке&quot;) в постановке К.Л. Датешидзе  Сюжет  прост. На квартире студентки филфака Даши собираются ее друзья-хиппи - бесшабашно веселая, чумовая и абсолютно разношерстная компания. Сегодня особенный день: нельзя шуметь, нужно &quot;посидеть тихо&quot;, потому что завтра здесь же состоится очень важное событие - Выставка. Выставка работ художников-хиппи. Для конца 80-х гг. 20 века (время действия пьесы) это очень рискованный шаг: все понимают, что последствий не избежит никто и в лучшем случае их отчислят из Университета, а в худшем… Но это завтра. А сегодня они сидят за огромным столом, пьют чай и под песни Чижа (музыка играет практически нон-стоп на протяжении всего спектакля) мечтают, спорят, воюют с соседями, бесцеремонно врывающимися в их мир, любят и не могут ответить на любовь, переживают взлеты, когда все по плечу, и падения, когда опускаются руки и тает последняя надежда, они дружат и совсем не догадываются, что среди них тот, кто предаст всех.  Спектакль Мне не хватает свободы лишь на первый взгляд просто история о хиппи. Это гимн молодости, прекрасному мгновению, когда кажется, что все еще впереди, и верится в то, что все возможно. Наверно, поэтому так хочется встать из зрительного зала и выйти на сцену, чтобы разделить с героями этот праздник настоящей жизни, принять участие в споре, таком же горячем, как и их сердца, и вновь прожить свою молодость.</string>
    <string>Дата создания группы : 13.06.11 ( в 14 часов ) Подписываемся и узнаём новые методы лечения, снятия порчи, сглаза и алкоголизма  А также бабуля может дать вам кучу полезных советов вот тут http://sprashivai.ru/Babyla_Oficial По поводу Рекламы и Дружбы групп обращайтесь к Администраторам. Создание мемов по ссылке.</string>
    <string>Белтайн - кельтский праздник начала лета, традиционно отмечаемый 1 мая, проводящийся с 2000 года в Ленинградской области.   Северо-Западный Бельтайн 2013 пройдет с 1 на 2 мая.  И еще разок: ДАТЫ ПРОВЕДЕНИЯ 1-2 МАЯ!!!  Место проведения: Дубовые озера, Петяярви, но следите за новостями - возможны изменения!  Как добраться пешеходам: СКОРО будет! Как добраться автомобилистам: https://vk.com/topic-1403078_28349936  Итак, праздник уже не за горами! В этом году вас ждут: - Две сцены, главная, уже ставшая традицией и акустическая https://vk.com/topic-1403078_26622920;  - Танцы; - Множество интересных мероприятий https://vk.com/topic-1403078_26533268 ; - Майские духи и Инквизиторы; - Хмельной мёд и не только; - Большой костёр; - Фаер-шоу с сюрпризом.  Следите за новостями и сообщениями на стене от имени группы!</string>
    <string>Украшения и аксессуары ручной работы</string>
    <string>открытие группы : 20 декабря 2009 год</string>
    <string>Фримаркет – бесплатный рынок. Все мы приносим разные хорошие и интересные вещи (одежду, книги, проч.), недостойные того, чтобы их выкинули. А пришедшие забирают себе все, что им понравится. Здесь можно найти все, что угодно!  Правила просты:  1. Каждый участник может принести вещи, которые он хочет отдать другим, или предложить им услуги. 2. Торговля запрещена - все вещи и услуги бесплатные. 3. Любой может забрать то, что ему нужно, при этом необязательно что-либо отдавать взамен.  Фримаркет проводится в конце каждого месяца с 27 июня 2010 года. Организаторы мероприятия — анархисты Петербурга.  СМИ о бесплатной ярмарке: http://piterstory.com/blogs/city/posts/1022-oh-yes-it.. http://breakstreet.ru/archives/7243 http://www.5-tv.ru/news/58983/ http://spb.ria.ru/photo/20120825/499275233.html http://www.baltika.fm/news/33103 http://www.ridus.ru/news/43571/ http://www.baltinfo.ru/2012/08/24/V-Novoi-Gollandii-udarili-frimarketom-po-kapitalizmu-299963 http://5uglov.ru/news/n_stars/2319/  Оставшуюся одежду доставят в благотворительные организации города. Список вещей, которые лучше не приносить, а коли принесли, то заберите с собой, если их не возьмут:  1) Видеокассеты 2) Аудиокассеты 3) Неработающую технику 4) Лекарства 5) Сломанные игрушки 6) Журналы 7) Постельное бельё 8) Поцарапанные диски, диски в сломанных коробках 9) Косметические принадлежности (в т.ч. расчески, пинцеты и проч.) 10) Носки и нижнее белье (можем принять только новое белье и носки) Исключение: вещички для новорожденных. Они могут быть б\у, просто постиранными и тщательно упакованными.  Как себя вести на фм? http://vk.com/pages?oid=-17912464&amp;amp;p=%D0%9F%D1%80%D0%B0%D0%B2%D0%B8%D0%BB%D0%B0  P. S. Нужна помощь в доставке вещей, сильные руки или авто — то, что нужно. Также всегда нужны крепкие пакеты для вещей.</string>
    <string>Театр-студия  Санкт-Петербургского  Государственного Университета  _________________________________ *ДУЛЬЧЕНКО Маргарита Николаевна – художественный руководитель, режиссер *ХЛОПОТОВА Людмила Ивановна – режиссёр-педагог  *ШНЕЙДЕР Николай Владимирович - режиссер-педагог *МИЛОЧКИН Антон Валерьевич - режиссёр *ЦНОБИЛАДЗЕ Георгий Теймуразович - режиссёр-педагог *ЛУГОВКИН Дмитрий Сергеевич - педагог  НАШ АДРЕС: Санкт-Петербург, наб. Адмиралтейского канала, дом 27, (под арку), телефон: 312-5197    Страничка Театра - Студии на сайте СПбГУ http://www.spbu.ru/culture/univ_klub/teatr/  история театра: http://uni-teatr.narod.ru  Информация для тех, кто желает принимать участие в деятельности театра:  К занятиям допускаются юноши и девушки, прошедшие конкурсный отбор, который проходит в сентябре каждого года. Присоединиться к нашему театру можно тогда и только тогда.   Музыканты, художники, осветители, звукорежиссеры и другие люди с театральными специальностями - мы вам рады всегда, но помните, что работа у нас - это работа на добровольно - бескорыстной основе!  УВАЖАЕМЫЕ ПОСТУПАЮЩИЕ! ЧИТАЙТЕ, ПОЖАЛУЙСТА, ИНФОРМАЦИЮ В НОВОСТЯХ И ТЕМЕ &quot;ЧАСТО ЗАДАВАЕМЫЕ ВОПРОСЫ&quot;, ПЕРЕД ТЕМ КАК ЗАДАВАТЬ СВОИ.   НАВЕРНЯКА, ОТВЕТЫ УЖЕ ВИСЯТ, ПОВЕРЬТЕ...</string>
    <string>копипаста и баяны</string>
    <string>Группа посвящена творчеству поэта Марии Д&apos;Эспуар, участника многих концертов, в т.ч. и очень крупных фестивалей:   Окна Открой-2011 - Петербургский СКК Мир без Наркотиков-2012 - Петербургскиий СКК Мы выбираем жизнь-2013 - ДС Юбилейный Мир без Наркотиков-2013, ДС Юбилейный   Любое копирование материала группы без указания авторства ЗАПРЕЩЕНО!   ВНИМАНИЕ! В этой группе представлены не все стихи Марии. Полное собрание находится в ее книге &quot;КАК ХОЧЕШЬ&quot;, которая продается на ее концертах.                  ДЛЯ ВАШЕГО ТВОРЧЕСТВА ЕСТЬ СПЕЦИАЛЬНАЯ ТЕМА!! ПРОСЬБА НЕ СПАМИТЬ НА СТЕНЕ!!</string>
    <string>Если жизнь говно, - то нужно в нём греться!</string>
    <string>Группа ЙЯХХХА! 12 октября в клубе Арктика. С программой Выход из-под земли.  Большой сольный концерт.  Начало в 20:00.  Вход 250 рублей.  Ссылка на встречу: http://vk.com/yahhhaa  ГОЛОСУЙТЕ ЗА ГРУППУ ЙЯХХХА! В ОТБОРОЧНОМ ТУРЕ ФЕСТИВАЛЯ РОК-ИММУНИТЕТ: http://fup-sr.com/projects/%D0%A0%D0%9E%D0%9A-%D0%98%D0%9C%D0%9C%D0%A3%D0%9D%D0%98%D0%A2%D0%95%D0%A2/%D0%99%D0%AF%D0%A5%D0%A5%D0%A5%D0%90%21  &quot;ЙЯХХХА! - это отлично спаянный хард-рок, тяготеющий к западной традиции, это искренняя любовь к миру и беспокойство за него&quot;  (с) AudioFormat Magazine.</string>
    <string>█ РЕГИСТРАЦИЯ В ГРУППЕ: █ http://vkontakte.ru/page33635315  В 1825 году Ольга Александровна Жеребцова, урожденная Зубова, сестра фаворитов Екатерины II Платона и Валерьяна Зубовых, после возвращения в Россию покупает у А. Ф. Шаца деревню Горбунки и превращает ее в усадьбу (площадью 29 га) на берегу реки Стрелки, назвав её Сан-Суси (Беззаботная). Ольга Александровна в 1837 году перед убытием в очередной раз за границу передала права владения усадьбой Беззаботная своему сыну — Егору Августовичу Норду. В 1869 году он продает усадьбу купцу первой гильдии Егору Карловичу Задлеру. После объявления последнего несостоятельным усадьбу приобретает государственный деятель и финансист, управляющий Государственным банком Ламанский Евгений Иванович. На сегодняшний день Горбунки - это белый, сверкающий в лучах солнца город с дворцами, и вечно зелёными парками, и приветливыми дружелюбными жителями, готовыми придти на выручку друг другу. А студенты тут живут в апартаментах, обставленных в лучших традициях классического стиля русской культуры, и учатся на залитых солнцем балконах, срывая губами ягодки с нависающих кустов винограда. При этом преподаватели, загорелые мужчины и фигуристые женщины в набедренных повязках, обмахивают их опахалами и делают массаж ног и пяточек.</string>
    <string>Правда, знакомая картина? Дождь за окном. Ночь. Тёплый плед. Кофе. Книга. Светлая печаль. Не хватает разве что камина, но в условиях мегаполиса эту деталь можно опустить.   Стиль группы «Ступени» так и называют – «Кофе с дождём». Под эту музыку легко переживать одиночество. Сидеть, обхватив колени, на подоконнике и смотреть на промокший до нитки ночной город. Любоваться игрой фонарей и фар. Прятаться от суеты. Быть наблюдателем.   Группа образовалась в 2001 году в Санкт-Петербурге и в её постоянный (акустический) состав входят два человека:   Настя Макарова – песни, гитара, вокал. Ex-бэк-вокалистка в группе Михаила Башакова (автора «Элис», «Не парься», «Светлый день»), с которым участвовала во многочисленных теле-радио-эфирах (в частности на MTV с группой «Smokie») и фестивалях (в частности «Максидром», «Нашествие» и др.), а также осенью 2005 года снялась в фильме Юрия Мамина («Окно в Париж», «Бакенбарды») «Не думай про белых обезьян».   Елена Белкина – флейта, этнические инструменты. Сотрудничает с творческим союзом «Азия+» (Елена Фролова, Татьяна Алёшина и др.) и с различными фолковыми коллективами. Записывалась на альбоме «Аквариума» – «Песни Рыбака».   В разное время сотрудничали с такими музыкантами, как Макс Йорик(экс &quot;Пилот&quot;), &quot;Торба-на-Круче&quot;, Анатолий Багрицкий, Дмитрий Максимачёв, Константин Ионочкин(&quot;Война Поэтов&quot;), Василий Телегин (&quot;Ля Минор&quot;), Павел Илюшин (экс группа Елены Ваенга), Павел Иванов (экс &quot;Вермишель Оркестра&quot; и др.)  Пресса о группе Ступени:   «…Музыка &quot;Ступеней&quot; слишком европейская. Это само по себе не хорошо и не плохо. Другое дело, что от большинства российских групп, играющих гитарный поп-рок, за версту несёт подворотней (что, наверно, тоже само по себе неудивительно), а при таком раскладе лично мне песни &quot;Ступеней&quot; становятся заведомо симпатичны - ведь получается, что они звучат хоть и традиционно, но непохоже на других…»   Рокмьюзик.ру   «… Группа нашла собственную, причём, неплохую, манеру исполнения. Теперь самое главное - не утерять её. Ибо ничто на этом свете - включая посулы мега-тиражей и толп тупоголовых фанатов - не стоит отказа от собственного лица…»   Звуки.ру   «…Немного умничанья, философии города, кофе, сигарет и “Тишины”. В преддверии весны рекомендовано страдающим кислородным голоданием….»   Журнал FUZZ</string>
    <string>Лучшие премьеры октября на Ночи Кино в к/т Москва (ТРК Москва - 2 мин от ст.м. Пл.А.Невского) ☼☼☼ 18 и 19 октября☼☼☼ Бронировать билеты-&amp;gt; Ночь с 18 на 19 октября http://vk.cc/1SDaJE Ночь с 19 на 20 октября http://vk.cc/1SDbgB  Мы покажем 5 премьеры этого месяца: ▬ Сталинград http://www.kinopoisk.ru/film/468196/ ▬ Философы: Урок выживания http://www.kinopoisk.ru/film/591789/ ▬ Бойфренд из будущего http://www.kinopoisk.ru/film/662596/ ▬ План Побега http://www.kinopoisk.ru/film/463686/ ▬ Гонка http://www.kinopoisk.ru/film/596125/  Из пяти представленных вы выбираете любые три  Кроме этого вас ждет: ☼ развлекательная программа с кучей призов ☼ фотосеты от профессиональных фотографов ☼ акции от МосИгра (ИГРОТЕКА!)  ☼ и как всегда море сюрпризов и веселья!  Цена билета  от 399 рублей за всю ночь! При единовременной покупке 9-ти билетов, 10-ый билет бесплатно!  Адрес: Санкт-Петербург, к/т Москва (ТРК Москва на Пл.А.Невского)</string>
    <string>Благотворительность  Наша группа началась с помощи детям в Кемеровском Доме ребенка. В Кемеровском Доме ребенка сегодня находятся около 100 малышей в возрасте от 0 до 4 лет.  Адрес - ул.Инициативная, 14а. Главный врач -Букша Сергей Иванович, телефон 62-07-60. Мы вместе помогаем детям в Зеленогорском и Полысаевском Домах ребенка,в больнице №2 и в других заведениях.   Этим детям не хватает не только внимания и любви, но порой и самых необходимых вещей, таких как средства для купания и памперсы для прогулок.  Если Вы считаете, что дело нужное и группа полезная, пригласите в нее своих друзей. Вместе мы можем сделать больше!!!  Внимание:  Мы не располагаем сведениями о здоровье детей и информацией об их родственниках, т.к. эта информация является конфиденциальной и предоставляется органами опеки только кандидатам с полным комплектом документов.</string>
    <string>visual&amp;amp;audial feast. </string>
    <string>Хи́ппи — философия и субкультура, изначально возникшая в 1960 годах в США. Расцвет движения пришелся на конец 1960 — начало 1970 годов. Первоначально хиппи протестовали против пуританской морали некоторых протестантских церквей, а также пропагандировали стремление вернуться к природной чистоте через любовь и пацифизм.</string>
    <string>Ночь Кино с самыми ожидаемыми премьерами в к/т Киномакс! ☼☼☼ 20-21 и 21-22 сентября☼☼☼ Бронировать билеты-&amp;gt; 20-21 сентября http://vk.cc/1PfGt0 21-22 сентября http://vk.cc/1PfGEk  Мы покажем три премьеры 2013 года: ▬ Малавита http://www.kinopoisk.ru/film/682669/ ▬ Джобс: Империя соблазна http://www.kinopoisk.ru/film/677798/ ▬ Риддик http://www.kinopoisk.ru/film/455767/  Кроме этого вас ждет: ☼ развлекательная программа с кучей призов ☼ фотосеты от профессиональных фотографов ☼ акции от МосИгра (ИГРОТЕКА!) и RedBull ☼ и как всегда море сюрпризов и веселья!  Цена билета от 499 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул.Васи Алексеева 6, ТРК Румба (2 мин от ст.м. Кировский завод)</string>
    <string>Дорогие Други - это домашняя группа. В прямом и переносном смысле:)) Здесь вы сможете найти себе комнату или квартиру с хорошими людьми. Естественно всё относительно - и то что для одного хорошо, не обязательно хорошо для другого - но всё же - РАДУЖНЫЕ,ТВОРЧЕСКИЕ и ПРОСТО ПОЗИТИВНЫЕ  ЛЮДИ - объединяйтесь!!!!:)) И да прибудет с вами толерантность и любовь!!:))) Основная направленность группы - поиск жилья среди своих, то есть &quot;теплая аренда&quot;:) - БЕЗ КОМИССИЙ. Но на случай если совсем ничего нет -  внизу вы найдете отдельную тему где могут быть варианты от агентов( не более 50% комиссии). P.S. Пока группа будет открытой, но если вдруг агенты начнут спамить мы ее закроем.</string>
    <string>Будешь светлым лучом,             рождённым в тени, Или тенью, родившей луч?  Будешь синим дождём,             упавшим на снег, Или одной из туч?  Будешь твёрдым звеном             золотой цепи, Или молотом, что куёт?  Будешь землёй далёкой тропы, Или тем, кто по ней идёт?  Будешь пером в крыле у орла             или самим орлом?  Будешь каплей в кувшине вина, или кувшина дном?</string>
    <string>17-18 мая Москве в клубе &quot;Шоколадная фабрика&quot; состоится главное событие русского андеграунда - юбилейный фестиваль &quot;Вечная весна&quot;, посвященный десятилетию с момента основания Независимой Национальной Творческой Корпорации (ННТК).  В фестивале примут участие: АДАПТАЦИЯ, КРАСНЫЕ ЗВЕЗДЫ, ИНСТРУКЦИЯ ПО ВЫЖИВАНИЮ, ЧЕРНОЗЁМ, МАНАГЕР И РОДИНА, СЕВЕРНОЕ СИЯНИЕ, ЛЕОНА, БРЕШЬ БЕЗОПАСНОСТИ, РЕГИОН-77, БЕЛОВОДЬЕ, СОЮЗ СОЗИДАЮЩИХ, КУКИШЪ  Цена билета:  До 01.05. на один день 400/на два дня 700 После 01.05. на один день 500/на два дня 800 В день концерта - 600 на один день!</string>
    <string></string>
    <string>Великий русский поэт)  Краткая, но полная библиография):  книги:  &quot;Рыбьи байки&quot; (2013, электронная книга), &quot;Закрась все это черным&quot; (2012, СПб, Любавич), &quot;Кириллица&quot; (2004, СПб, Геликон Плюс); сборники: ANNO, &quot;Заблудившийся трамвай&quot;; журналы: &quot;Акме&quot;, &quot;Очень&quot;.</string>
    <string>Добро пожаловать!!!)</string>
    <string>Каждая последняя суббота месяца - это день, когда Вы можете приносить нам свои прочитанные книги и выбрать себе непрочитанные.  Приносить можно книги на любых языках, открытки, чистые блокноты. __________________________________ Акции проходят поочередно по двум адресам:  1) Библиотека Книжной Графики, 7-Красноармейская, д. 30, тел.: 575-16-34  2) Библиотека &quot;Никольская&quot;, Никольская пл., д. 2, тел.: 714-51-38 __________________________________  Отдать нам ненужные дома книги можно в любое время, когда работает библиотека: пн.-пт.: с 9.00 до 20.00 сб.: с 10.00 до 18.00 вс. - выходной Оставить книги можно любому сотруднику! ___________________________________  Напоминаем, что в этой группе происходит обмен книгами, для продажи и покупки используйте, пожалуйста, другие группы! ____________________________________  Всем добра и хороших книг!:)</string>
    <string>Мы относимся к благотворительному фонду &quot;Алеша&quot;. Наша группа создана для организации помощи детям из Домов Ребенка, там живут детки от рождения до 4-х лет.Они такие маленькие, оказались не нужны своим родителям.  Подарите им немножко заботы.....  920-78-26 - Евгения, 947-15-72 - Инна</string>
    <string>&quot;Хотите и хиппуйте!!!!&quot; и вот этих странных людей можно наблюдать в конце недели в Подкове.</string>
    <string>Клуб  расположен на Австрийской площади (Каменноостровский проспект д. 13/2, тел:232-33-07) . http:// rainbook.vtp24.net  Клуб на Австрийской является   культурным местом города и освещает все происходящие в книжном мире события, интереснейшая  подборка книг не оставляет равнодушным ни одного покупателя. В книжном клубе-магазине вы можете найти книги различного, интересующего вас формата гуманитарной литературы. Идея книжного Клуба на Австрийской заключалась в создании места для объединения книголюбов города, для общения и возрождения литературного языка Петербурга в контексте культурной столицы страны. Добро пожаловать в наш книжный интернет-магазин. Здесь Вы можете заказать свои книги: http:// rainbook.vtp24.net Действует  &quot; ПОДВЕШЕННОЕ КАФЕ&quot;</string>
    <string>Волонтеры, сотрудники, друзья Детского Кризисного Центра, наши друзья.   Мы занимаемся помощью  детям, оказавшимся в трудной жизненной ситуации:  это  подростки из кризисных и социально-незащищенных семей, беспризорники, дети с ограниченными возможностями. Мы оказываем социальную и психологическую помощь детям и их семьям, помогаем в учебе, организуем праздники и поездки. Очень важно, что все это мы делаем не одни: нам помогают волонтеры. Как бы ни старались мы поддерживать своих подопечных, все равно им нужны личные друзья. Те, кто приходят в гости именно к ним, кто дарят им свое внимание, заботу и тепло. Спасибо!!!  Мы не хотим ограничивать наш круг только теми, кто уже приходит в наши проекты.  Мы ждем и вас тоже. Мы также знаем, что добровольных помощников ждут многие приюты и детские дома, интернаты и больницы города.  Мы готовы помогать вместе с вами.  О всех наших проектах читайте на  www.deticenter.org</string>
    <string>Праздник летнего Солнцестояния уже совсем скоро! Когда: с 22ого на 23е июня. Где: озеро Большое Красноперское, ст. Заходское. Когда можно приезжать: стройка на поляне начинается уже на ближайших выходных (15-16 июня), основной заезд для подготовки праздника будет в пятницу. Праздник начнётся: ориентировочно в 16.00 и до утра не завершится. И зачем мне туда ехать: там будет весело, с музыкой, кострами и обрядами, играми, медовухой и прекрасными людьми. Подробности смотрите в новостях и альбомах предыдущих годов. Как можно помочь празднику: если у вас будет исторический костюм – это будет замечательно, но достаточно и просто хорошего настроения. О более конкретной помощи можете посмотреть в соответствующих темах. И, наконец, почему вы пишете Купало, а не Ивана Купала, вы же ошибаетесь?! И Ивана Купала проходит не в эти числа, ужас! – Нет, мы не ошибаемся. Наш праздник называется Купало. Он проходит в нужное время. Всем-всем удачи, скоро встретимся!  Приглашайте интересуещихся друзей -праздник будет только веселее.</string>
    <string>Владимир: 89213873513  Татуировка 2000 т.р. 2-3 часа сеанс. Выезд только если я вас знаю +1000 р.  Санкт-Петербург Купчино Стерильные иглы (одноразовые) под каждую иглу своя типса...при желании можно сделать эскиз, а можно просто выбрать. Цветная,черная по одной цене... Фотографии взяты из различных источников в интернете. Я не являюсь их автором, создателем и владельцем  Если есть какие нибудь вопросы : http://vk.com/id146592269</string>
    <string>Группа, объединяющая людей, связанных с кружком обучения мастерству программирования при СПбГУ.</string>
    <string>Для всех, кто коммутировал, коммутирует и хочет продолжать.  ...ну а если не понимаете что это такое, то почитайте учебник по алгебре</string>
    <string>Шедевры музыкального андеграунда - услышал сам, расскажи другу! </string>
    <string>Если вам требуется репетитор,или вы сами являетесь репетитором-со СТАЖЕМ,ПЕДАГОГОМ,СТУДЕНТОМ,вступайте в новую группу репетиторов&quot;Репетитор&quot; Ваши объявления будут регулярно обновляться на стене группы и в обсуждениях,бесплатно. Подбор репетитора и ученика также осуществляется.  http://vk.com/club50397950  Нашедших себе ученика или репетитора,просьба отписываться об этом в админу.  Если вы репетитор по след. предметам- 1) Биология,Химия,Литература,Русский язык,Обществознание,История ,Английский язык и др.не мат.профильным предметам,то просьба выложить вашу анкету сюда http://vk.com/topic-50397950_27725722 2) Математика,Физика,Химия,Экономика,информатика и др.предметы математического профиля-то просьба выложить вашу анкету сюда - http://vk.com/topic-50397950_27725714 3) Если вы репетитор по музыкальным предметам,то просьба выложить вашу анкету сюда - http://vk.com/topic-50397950_27725736</string>
    <string>Группа создана Региональным Общественным Движением &quot;Петербургские родители&quot; для организации помощи детскому дому 29. ( г. Пушкин) Это группа для тех, кому не безразлична судьба таких детей и кто хотел бы принять в ней участие. В детском доме находится на данный момент более 60 детей.  Дети очень добрые и веселые, но им всем не хватает внимания и заботы, а в наших силах сделать их жизнь радостной и комфортной! Списки основных нужд вы найдёте в группе. Координатор - Рамзова Татьяна</string>
    <string>Ансамбль &quot;Слодан&quot; родился в двенадцатом году на реке Неве в связи с записью альбома &quot;Брусника&quot;. Однако затем вырос в полноценный концертирующий коллектив, радующий Вас лесной и мистической музыкой на стыке этно и фолка, акустического рока и эмбиента, тёмного и светлого.  ♫♪ _____________________________♪♫ http://slodanm.kroogi.com - на сайте kroogi.com  Нелегко сквозь нынешний бурелом отыскать такое место, где можно спокойно посидеть у костра, угоститься вкусным чайком, послушать музыку, поиграть музыку, почитать стихи да прозу... Располагайтесь поудобнее, мы играем нам и вам. ______________♪♫♬♫♪_______________   Состав:  Максим Сафошкин - гитара, голос  Екатерина Токарева - клавиши, бэк-вокал  Денис Алексанов - гитара, флейта  Глеб Пинский - перкуссия, установка  Нина Алексанова - бас-гитара</string>
    <string>Эдвайсы про АГ и всё что с ней связано) Администрация просит Подписчиков не использовать нецензурную лексику. Будем культурнее!  Сообщения с матом и оскорблениями будут удалены! Также давайте уважать интересы и мнения других, каждый волен заниматься тем, что ему нравится.</string>
    <string>Группа создана с целью благотворительной и шефской помощи детям- сиротам из Кингисеппского Детского Дома   ГОУ для детей-сирот и детей, оставшихся без попечения родителей &quot; Кингисеппский детский дом &quot;  Лен. обл, г Кингисепп , пр Жукова д. 6 А Директор Дегтярева Елена Павловна Это группа добровольцев и единомышленников , объединившихся в желании помочь детям - сиротам из ДД  г Кингисеппа. Если Вам небезразлична судьба этих ребят , если Вы можете поделиться с ними частичкой тепла и заботы, тогда нам по пути! Мы рады приветствовать всех неравнодушных людей, готовых разделить с нами заботу о ребятах из Детского дома. Потому что в наших силах сделать их жизнь радостнее, ярче, интереснее, и для этого не так уж много требуется. Приглашаем всех желающих принять участие в совместных планах и поездках в ДД , дружить и общаться с ребятами. Ваше участие в жизни Детского дома и ребят может быть очень разнообразным : от передачи вещей, игрушек и денежных средств до поездок в гости в ДД ,  личного общения и шефства , а так же Ваших идей и предложений. Подробнее здесь :http://vkontakte.ru/board.php?act=newtopic&amp;amp;id=24118884 Если Вы передаете вещи для Детского дома , пожалуйста, прочтите следующие правила : http://vkontakte.ru/topic-24118884_23951449 Хочется надеяться, что заглянув сюда однажды, Вы станете надежным другом для этих детей.</string>
    <string>Компания Еврошоу представляет - концерт группы ЗВЕРИ 26 мая  в клубе А2 ! Концерт пройдет в зале &quot;Мир&quot; клуба А2</string>
    <string>Кіровоградська музична студія &quot;ARM&quot; розпочала свою роботу. На базі студії проводяться репетиції гуртів Кіровограду. Якщо вам хочеться цікаво провести час та поспілкуватися з творчими людьми - приходьте на наші концерти, та станьте частинкою дійства під назвою музика.  Якщо вам відомі цікаві події пов*язані з творчістю та музикою пишіть адміністраторам, ми розмістимо рекламу про ваше дійство.   тел. 099-532-523-2 (Ірина) тел. 099-000-62-21 (Дмитро)</string>
    <string>18 апреля,  четверг, начало в 19.00 Концертный зал Яани Кирик  ул. Декабристов, 54, л.А  Alizbar &amp;amp; Ann’Sannat  -  кельтская арфа, флейты, гитара, металлофон, аррай мбира, хомус,  Кристиан Амин Варконий  - ханг, (Австрия)   «Сказка вне времени»  На его концертах всегда аншлаг. Почему люди готовы ехать в другой город, чтобы насладиться его игрой? Почему дети затихают, кошки улыбаются, а дельфины поют, когда он рядом? Потому что каждый концерт это встреча со сказкой. Да не просто встреча, а погружение в чарующий волшебный мир, полнейшее растворение в невероятно красивой музыке.  Космическая нереальная музыка заполнит пространство концертного зала «Яани Кирик». Петербург вновь услышит кельтскую арфу Элизбара, музыканта мультиинструменталиста из Будапешта, и редкие этнические инструменты группы Alizbar&amp;amp;Ann Sannat. На этот раз группа Элизбара выступит в сопровождении музыканта из Австрии Кристиана Амина Варкония, играющего на потрясающем инструменте – ханге.   Арфа исцеляет душу и тело, она всегда находит мир в нашем сердце, изгоняя зло, и наполняет нас радостью, мудростью и светом. Ханг не только по форме своей напоминает летающую тарелку, звуки ханга несравнимы ни с чем, словно он и правда имеет родство где-нибудь на Большой Медведице.  Оба эти инструмента, без сомнения, принадлежат сказке. А когда они звучат вместе, да еще и в руках таких мастеров и волшебников, то весь шум вокруг стихает, а звезды начинают петь. И нет у этой сказочной песни ни начала, ни конца, ни какого-то конкретного места, ни времени. « Вы просто дети Вселенной, - поют арфа и ханг, - так живите в ней, сделайте вселенной свой дом, свою душу».  Уйдя с концерта группы Alizbar &amp;amp; Ann’Sannat вы убедитесь в том, что изменились внутри. Музыканты лишь запускают сказочный процесс преображения, который продолжает происходить с человеком уже и после концерта.  В музыке Alizbar&amp;amp;Ann Sannat есть отголоски старинных кельтских, балканских, венгерских мотивов и все-таки это авторская музыка, ни на что не похожая, такая, которую хочется слышать снова и снова, которую хочется взять собой, положить под подушку, носить возле самого сердца. Спешите на встречу со сказкой!  Возрастное ограничение 6+ Стоимость билетов  от 300 до 1000 р.   Билеты в театральных кассах города и в кассе зала «Яани Кирик».</string>
    <string>Только одна Ночь кино  с самыми лучшими фильмами в Новом году! ☼☼☼ 12-13 января!!!☼☼☼ Ночь кино в к/т Киномакс:  бронировать- http://vk.com/topic-47395230_27409589 Киносеансы:  → Хоббит http://www.kinopoisk.ru/film/278522/  → Муви 43 http://www.kinopoisk.ru/film/432725/  → Жизнь Пи http://www.kinopoisk.ru/film/158786/  Итак, что будет: → бесплатные напитки(коктейль на выбор, red bull ) → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов → Призы: * сертификаты на игру в пейнтбол от суперактивных ребят из http://vk.com/johnnypaintball * абонементы в школу танцев Lite Dance vk.com/litedance → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → и, конечно же, три фильма!  Цена билета от 599 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>Хотите записать свои песни, стихи, прозу, инструментал?  Мы поможем вам в этом!   =========== ♪♫ ♬ ♫♪ ===========  г.Санкт-Петербург, &quot;Красный треугольник&quot;, студия &quot;Полет&quot; _____________________________________  В нашей студии &quot;Полет&quot; мы можем вам предложить:  -  поканально записать вашу композицию; -  записать все инструменты одновременно (live-запись); -  добавить в ваш проект голос, инструмент, VSTi, drums, и т.д.; -  свести и произвести мастеринг трека.  Перед записью вы можете &quot;обкатать&quot; оборудование студии.  Список оборудования, контакты, наши услуги и цены на них вы найдете в Меню группы. _____________________________________</string>
    <string>Вот она долгожданная последняя суббота апреля, когда мы выходим на улицу дарить любовь! И вновь мы вместе идём на встречу солнцу! И снова мы собираемся все вместе и дарим тепло себе и окружающим. Всё как всегда, собираемся около метро Гостинный двор в полдень, и весело движемся в сторону Подковы, ну а там, ну а там полный rock`n roll</string>
    <string>16 октября 2013 года - 50 лет 45-му интернату.</string>
    <string>Приветствуем на очередной летней кинотусовке   Бронировать билеты:  http://vk.com/board41083094  Расписание тут  http://vk.com/topic-41083094_26687168  с 28 на 29 июля вы сможете увидеть:  4 зал: ☼ Темный рыцарь ☼ Красные огни ☼ Космополис  3 зал: ☼ Шаг вперед 4 ☼ Темный рыцарь ☼ Папа-Досвидос  Итак, что будет: → бесплатные напитки(коктейль на выбор + red bull) → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов → Призы: * толстовки от наших друзей - компании Unifashion http://vk.com/unifashion * сертификаты на игру в пейнтбол от суперактивных ребят из http://vk.com/johnnypaintball * сертификаты на плетение косичек от компании Вуаля http://vk.com/vualya_spb → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → Возможность напечатать фото с КиНочи сразу же на мероприятии → и, конечно же, три фильма!  Цена билета 599 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>Ночи Кино с фильмами Гая Ричи в к/т Киномакс, естественно в переводе Гоблина! ☼☼☼ 22 и 23 февраля!!!☼☼☼ Бронировать билеты 22-23 февраля -&amp;gt; http://vk.cc/1hx7Dh 23-24 февраля -&amp;gt; http://vk.cc/1hOAnI Киносеансы: → Карты,деньги , два ствола http://www.kinopoisk.ru/film/522/ → Большой куш http://www.kinopoisk.ru/film/526/ → Рок-н-рольщик http://www.kinopoisk.ru/film/378140/ Итак, что будет: → бесплатные напитки(коктейль, red bull ) → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → и, конечно же, три фильма!  Цена билета от 499 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>_________30 ИЮЛЯ. НАЧАЛО В 23:00_________  _____________НОЧЬ МОЛОДЁЖИ_____________  В клубе &quot;ВОЗДУХ&quot; Адрес клуба: Южная дорога, 6. Информация: 9206470  ПО СПИСКАМ БЕСПЛАТНО*  СПИСКИ • СПИСКИ • СПИСКИ http://vk.com/topic-41301448_27052743 http://vk.com/topic-41301448_27052743 СПИСКИ • СПИСКИ • СПИСКИ  Безумная энергетика, 3 танцпола, бассейн, пляж, более 30 ди-джеев. Ну и конечно же ты!  • MAIN HOUSE DANCEFLOOR • OPEN AIR MASH UP / ДИСКОТЕКА 90х • HIP-HOP/ R&apos;N&apos;B DANCEFLOOR  НОЧЬ МОЛОДЁЖИ - глобальный праздник в жизни Санкт-Петербурга, праздник всех тех, у кого в душе огонь движения, стремление к отличному настроению и позитивному общению. Время летит очень быстро, поэтому самое главное - прожить его так, чтобы он запомнился навсегда! Запомни его ярким и насыщенным вместе со своими друзьями!  Специально для ВАС, мы собрали лучших артистов клубной индустрии, в лучшем месте нашего прекрасного города клубеВОЗДУХ!   - профессиональная фотосессия от фотостудии 5 звёзд (foto5zvezd.com) - выступление обжигающих красавиц - 3 танцпола\бассен\пляж - Игровая зона - Конкурсы и призы от организаторов. - и многое другое...  • ВХОД ПО СМС И СПИСКАМ  до 23-30 - девушки FREE, мужчины 100 р. после 23-30 - всем 200 р.  Без всего 400 р.  http://vk.com/topic-41301448_27052743 ______________________________________</string>
    <string>Приветствуем на первой кинотусовке этого лета (суббота)!!! Также ночь кино пройдет и в пятницу http://vk.com/kinoch_1_june  2 июня вы сможете увидеть:  ►Прометей - (2:30) http://www.kinopoisk.ru/level/1/film/467099/ ►Напролом (или) Диктатор -(5:00) http://www.kinopoisk.ru/level/1/film/496888/ или http://www.kinopoisk.ru/level/1/film/518040/ Внимание! киносеанс  ►Люди в черном 3  http://www.kinopoisk.ru/level/1/film/455773/ (ЛЧ-III)   Бронировать билеты: http://vk.com/board39171045  Итак, что будет: → бесплатные напитки всем гостям! → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов  → Призы: * толстовки от наших друзей - компании Unifashion http://vk.com/unifashion * сертификаты на игру в пейнтбол от суперактивных ребят из http://vk.com/johnnypaintball → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → Возможность напечатать фото с КиНочи сразу же на мероприятии → и, конечно же, три фильма!  Цена билета 599 рублей за всю ночь!(с Учетом билета на киносеанс ЛЧ-III)  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>Ночь кино с самыми лучшими фильмами! ☼☼☼ 2-3 февраля!!!☼☼☼ Возможность посмотреть 3 фильма! Ночь кино в к/т Киномакс:  бронировать- vk.com/topic-48843759_27818389 Киносеансы: → Линкольн http://www.kinopoisk.ru/film/102122/  → Охотники на Гангстеров http://www.kinopoisk.ru/film/468564/  → Джанго освобожденный http://www.kinopoisk.ru/film/586397/  → Тепло наших тел http://www.kinopoisk.ru/film/497077/  Итак, что будет: → бесплатные напитки(коктейль на выбор, red bull ) → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → и, конечно же, три фильма!  Цена билета от 599 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>СуперКиноТусовка!!!!  ☼☼☼ 19 Октября!!!☼☼☼ МЕГА премьеры в к/т Киномакс:  бронировать- http://vk.com/topic-43919418_27378557 Четыре Супер Премьеры! → Франкенвини 3D http://www.kinopoisk.ru/film/408395/  →Паранормальное явление 4 http://www.kinopoisk.ru/film/651858/  →Ограбление казино http://www.kinopoisk.ru/film/572027/  →Я, Алекс Кросс http://www.kinopoisk.ru/film/566232/  Итак, что будет: → бесплатные напитки(коктейль на выбор, red bull ) → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов → Призы: * сертификаты на игру в пейнтбол от суперактивных ребят из http://vk.com/johnnypaintball * абонементы в школу танцев Lite Dance vk.com/litedance → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → и, конечно же, три фильма!  Цена билета 599 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>Специальная Ночь кино с самыми лучшими ЗОМБИ-комедиями! ☼☼☼ 1-2 февраля!!!☼☼☼ Ночь кино в к/т Киномакс:  бронировать- http://vk.com/topic-48843342_28154716  Киносеансы: → Тепло наших тел (2013) Премьера!!! http://www.kinopoisk.ru/film/497077/  → Зомби по имени Шон http://www.kinopoisk.ru/film/64021/  → Живая мертвечина http://www.kinopoisk.ru/film/5916/  Итак, что будет: → бесплатные напитки(коктейль на выбор, red bull ) → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → и, конечно же, три фильма!  Цена билета от 499 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>Долгожданная ночь с Мстителями пройдет в ночь с 12 на 13 мая! В эту ночь вас ждут одни из самых ожидаемых фильмов, которые нельзя пропустить!!!  ☼ МСТИТЕЛИ ☼ МРАЧНЫЕ ТЕНИ ☼ 1+1 (Неприкасаемые)  Цена 599 рублей за всю ночь!  Выкупить билеты: http://vk.com/wall-38559611_116  Итак, что будет: → бесплатные напитки → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов, в том числе толстовки от наших друзей - компании Unifashion http://vk.com/unifashion, а также сертификаты на игру в пейнтбол → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → и, конечно же, три фильма!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string></string>
    <string>На этот раз 6 фильмов за одну ночь! Вы выбираете любые три фильма:  Бронировать билеты: http://vk.com/topic-40849254_26632456  4 зал: ☼ Красные огни ☼ Космополис ☼ Папа досвидос  3 зал: ☼ Новый Человек-Паук ☼ Три метра над уровнем неба. Я хочу тебя ☼ Ледниковый период  Итак, что будет: → бесплатные напитки(коктейль на выбор + red bull - субботу)(в пятницу только Red Bull) → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов → Призы: * толстовки от наших друзей - компании Unifashion http://vk.com/unifashion * сертификаты на игру в пейнтбол от суперактивных ребят из http://vk.com/johnnypaintball * сертификаты на плетение косичек от компании Вуаля http://vk.com/vualya_spb → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → Возможность напечатать фото с КиНочи сразу же на мероприятии → и, конечно же, три фильма!  Цена билета 599 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>Приветствуем на очередной летней кинотусовке   Бронировать билеты:  http://vk.com/topic-40663105_26775382  с 13 на 14 июля вы сможете увидеть:  → Новый Человек-паук http://www.kinopoisk.ru/level/1/film/278217/  →Ледниковый период 4: Континентальный дрейф http://www.kinopoisk.ru/level/1/film/522180/  →Три метра над уровнем неба: Я тебя хочу http://www.kinopoisk.ru/level/1/film/603616/  Итак, что будет: → бесплатные напитки(коктейль на выбор + red bull - субботу)(в пятницу только Red Bull) → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов → Призы: * толстовки от наших друзей - компании Unifashion http://vk.com/unifashion * сертификаты на игру в пейнтбол от суперактивных ребят из http://vk.com/johnnypaintball * сертификаты на плетение косичек от компании Вуаля http://vk.com/vualya_spb → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → Возможность напечатать фото с КиНочи сразу же на мероприятии → и, конечно же, три фильма!  Цена билета 599 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>Приветствуем на первой осенней кинотусовке  Бронировать билеты:  http://vk.com/topic-42326440_26841403  с 1 на 2 сентября вы сможете увидеть:  →Явление http://www.kinopoisk.ru/film/467100/  →Эволюция Борна http://www.kinopoisk.ru/film/409194/  →Шкатулка проклятия http://www.kinopoisk.ru/film/88147/  Итак, что будет: → бесплатные напитки(коктейль на выбор, red bull ) → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов → Призы: * толстовки от наших друзей - компании Unifashion http://vk.com/unifashion * сертификаты на игру в пейнтбол от суперактивных ребят из http://vk.com/johnnypaintball → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → и, конечно же, три фильма!  Цена билета 599 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>Ночь кино с самыми лучшими фильмами! ☼☼☼ 9-10 февраля!!!☼☼☼ Возможность посмотреть 3 фильма! Ночь кино в к/т Киномакс:  Бронировать билеты-&amp;gt;  http://vk.cc/1fbDC9  Киносеансы: → Доспехи Бога 3: Миссия Зодиак http://www.kinopoisk.ru/film/654749/ → Неудержимый http://www.kinopoisk.ru/film/463475/ → Паркер http://www.kinopoisk.ru/film/586475/ → Тепло наших тел http://www.kinopoisk.ru/film/497077/  Итак, что будет: → бесплатные напитки(коктейль на выбор, red bull ) → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → и, конечно же, три фильма!  Цена билета от 599 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>Приветствуем на первой кинотусовке этого лета (пятница)!!! Также ночь кино пройдет и в субботу http://vk.com/kinoch_2_june  1 июня вы сможете увидеть:  ►Прометей - (2:30) http://www.kinopoisk.ru/level/1/film/467099/ ►Напролом (или) Диктатор -(5:00) http://www.kinopoisk.ru/level/1/film/496888/ или http://www.kinopoisk.ru/level/1/film/518040/ ►Люди в черном 3  http://www.kinopoisk.ru/level/1/film/455773/  Бронировать билеты: http://vk.com/board39296778  Итак, что будет: → бесплатные напитки всем гостям! → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов → Призы: * толстовки от наших друзей - компании Unifashion http://vk.com/unifashion * сертификаты на игру в пейнтбол от суперактивных ребят из http://vk.com/johnnypaintball → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → Возможность напечатать фото с КиНочи сразу же на мероприятии → и, конечно же, три фильма!  Цена билета 499 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>Только одна Ночь кино с самыми лучшими фильмами в Новом году! ☼☼☼ 19-20 января!!!☼☼☼ Ночь кино в к/т Киномакс:  бронировать- http://vk.com/topic-48230582_28090932 Киносеансы:  → Джек Ричер http://www.kinopoisk.ru/film/417583/  → Анна Каренина (4 номинации на премию Оскар) http://www.kinopoisk.ru/film/575195/  → Дублёр http://www.kinopoisk.ru/film/679550/  Итак, что будет: → бесплатные напитки(коктейль на выбор, red bull ) → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов → Призы: * сертификаты на игру в пейнтбол от суперактивных ребят из http://vk.com/johnnypaintball * абонементы в школу танцев Lite Dance vk.com/litedance → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → и, конечно же, три фильма!  Цена билета от 599 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>☼☼☼ 22-23 и 23-24 марта!!!☼☼☼ Ночь Премьер в к/т Киномакс  Бронировать билеты: 22-23 марта-&amp;gt; http://vk.cc/1l3ION 23-24 марта-&amp;gt; http://vk.cc/1l3J2A   Мы покажем 3 премьеры 2013 года: - Джек – покоритель великанов в 3D (http://www.kinopoisk.ru/film/462453/) - Семейка Крудс (http://www.kinopoisk.ru/film/198116/) - Поймай толстуху, если сможешь (http://www.kinopoisk.ru/film/606698/)  Кроме этого вас ждет: ☼ развлекательная программа с кучей призов ☼ фотосеты от профессиональных фотографов ☼ акции от МосИгра (ИГРОТЕКА!) и RedBull ☼ и как всегда море сюрпризов и веселья!  Цена билета 599 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург,К/т Киномакс (ТРК Румба, Ул.Васи Алексеева д.6 -2 мин от ст. м. Кировский завод )</string>
    <string>Для тех, кто не видел, повторяем Мстителей с 18 на 19 мая:  На этот раз 6 фильмов за одну ночь!  4 зал: ☼ Мстители ☼ Мрачные тени ☼ Матч  3 зал: ☼ Диктатор ☼ Напролом ☼ Чего ждать, когда ждешь ребенка?  Цена 599 рублей за всю ночь!  Бронировать билеты: http://vk.com/board38666974  Итак, что будет: → бесплатные напитки → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов, в том числе толстовки от наших друзей - компании Unifashion http://vk.com/unifashion, а также сертификаты на игру в пейнтбол → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → и, конечно же, три фильма!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>Специальная Ночь кино с самыми лучшими фильмами к дню студента! ☼☼☼ 25-26 января!!!☼☼☼ Ночь кино в к/т Киномакс:  бронировать- http://vk.com/topic-48643852_28134665  Киносеансы:  → Джанго освобожденный (Квентин Тарантино, 5 номинаций на премию Оскар, 10 место в Топ 250 на Кинопоиске) http://www.kinopoisk.ru/film/586397/  → Охотники на ведьм http://www.kinopoisk.ru/film/462465/  Третий фильм на выбор:  → Анна Каренина (4 номинации на премию Оскар) http://www.kinopoisk.ru/film/575195/ или → Джек Ричер http://www.kinopoisk.ru/film/417583/  Итак, что будет: → бесплатные напитки(коктейль на выбор, red bull ) → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → и, конечно же, три фильма!  Цена билета от 599 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>Добро пожаловать на кинотусокву, созданную специально для студентов! Три кинопремьеры за один вечер!  С пятницы на субботу:  ☼ Морской Бой ☼ Мачо и Ботан ☼ Ворон Бронировать билет http://vk.com/topic-37696447_26313655  Итак, что будет: → бесплатные напитки → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов, в том числе толстовки от наших друзей - компании Unifashion http://vk.com/unifashion, а также сертификаты на катание на квадроциклах от Квадросити → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → и, конечно же, три фильма! Цена 599 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>Приветствуем на очередной летней кинотусовке (пятница)!!!   29 июня вы сможете увидеть:  ► Храбрая сердцем 3D http://www.kinopoisk.ru/level/1/film/409118/ ► Президент Линкольн. Охотник на вампиров http://www.kinopoisk.ru/level/1/film/502302/ ►Супер Майк http://www.kinopoisk.ru/level/1/film/586488/  Бронировать билеты:  http://vk.com/topic-40174590_26556532  Итак, что будет: → бесплатные напитки(коктейль на выбор + red bull - субботу)(в пятницу только Red Bull) → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов → Призы: * толстовки от наших друзей - компании Unifashion http://vk.com/unifashion * сертификаты на игру в пейнтбол от суперактивных ребят из http://vk.com/johnnypaintball * сертификаты на плетение косичек от компании Вуаля http://vk.com/vualya_spb → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → Возможность напечатать фото с КиНочи сразу же на мероприятии → и, конечно же, три фильма!  Цена билета 499 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>Добро пожаловать на кинотусокву, созданную специально для студентов! Три кинопремьеры за один вечер!  С субботы на воскресенье вас ожидают на выбор: Зал 3 ☼ Морской Бой ☼ Мачо и Ботан ☼ Ворон Бронировать билет http://vk.com/topic-37696952_26840900  Зал 4 ☼ Морской Бой  ☼ Мачо и Ботан ☼ Свидание  Бронировать билет http://vk.com/topic-37696952_26840901  Итак, что будет: → бесплатные напитки → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов, в том числе толстовки от наших друзей - компании Unifashion http://vk.com/unifashion, а также сертификаты на катание на квадроциклах от Квадросити → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → и, конечно же, три фильма! Цена 599 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>Улетная ночь мультиков с &quot;Держи CINEMA&quot;! Гвоздиком ночи станет долгожданный мульт &quot;Ледниковый период: Континентальный дрейф&quot;, а в дополнении ещё два замечательных мульта из проката)))  Обязательно СМОТРИМ ТРЕЙЛЕРЫ и бронируем билеты: http://vk.com/topic-30651495_26763659  По всем вопросам обращаться по тел:8(964)361-20-37  Как всегда к фильмам море позитива, конкурсы и подарки в перерывах, профессиональная фотоподдержка и 6 часов возможностей найти новых друзей!  00-00 Храбрая сердцем  01-35 02-10 Ледниковый период 4 03-45 04-20 Мадагаскар 3 05-55  Стоимость от 400р на всю ночь!</string>
    <string>DANGER CONNECTION представляет: Свершилось!  Шмели снова в Питере http://vk.com/shmelyofficialfanclub  При поддержке:  ADVIN MOTH [Dark Electro] http://vkontakte.ru/officialadvinmoth  Состояние Аффекта [Experimental/Alternative,Universal] http://vkontakte.ru/club12662212  ДРУГАЯ НАДЕЖДА [Spoken word / Dark-electro / Performance] http://vkontakte.ru/espoirgroup при поддержке шоу-танцевального проекта &quot;Eclipse&quot; http://vk.com/club17780990  VIOLET SEPTEMBER [Intelligent Darkwave] http://vkontakte.ru/violetseptember  Место: ★★★Клуб АрктикА ★★★ http://vk.com/club21251  Для вас будет стол продаж от магазина эпотажной моды Revolt!  Информ поддержка: Goths.ru Магазин эпатажной моды Revolt http://vkontakte.ru/club13140208 &quot;ГОТИЧЕСКИЙ МАГАЗИН&quot;  http://vkontakte.ru/venom_ix.gothicshop CASTLE ROCK http://vk.com/club35051  Вход: 250 рублей  предпродажа 300 рублей на входе</string>
    <string>Приветствуем на осенней кинотусовке  Бронировать билеты:  http://vk.com/topic-43096324_26915731  с 22 на 23 сентября вы сможете увидеть:  →Обитель зла: Возмездие http://www.kinopoisk.ru/film/581493/ →Особо опасны http://www.kinopoisk.ru/film/505903/ →Судья Дредд 3D  http://www.kinopoisk.ru/film/437678/ →Орда http://www.kinopoisk.ru/film/533055/  Итак, что будет: → бесплатные напитки(коктейль на выбор, red bull ) → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов → Призы: * толстовки от наших друзей - компании Unifashion http://vk.com/unifashion * сертификаты на игру в пейнтбол от суперактивных ребят из http://vk.com/johnnypaintball → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → и, конечно же, три фильма!  Цена билета 599 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>ИРИНА ЧЕКМАРЁВА. Профессиональная вокалистка, преподаватель эстрадного вокала.  Лауреат Всероссийских и Международных конкурсов и фестивалей эстрадных исполнителей.  Дипломант Международного конкурса педагогического мастерства (2013 год)  Опыт преподавания – 7 лет. Квалификационная категория – первая.  ОБРАЗОВАНИЕ: В 2011 году с отличием окончила Санкт-Петербургский Государственный Университет Культуры и Искусств, факультет музыкального искусства эстрады, отделение эстрадно – джазового пения. Специальность – концертный певец, солист ансамбля, преподаватель;  В 2006 году окончила Санкт–Петербургский Государственный  Музыкально–Педагогический Колледж № 3. Специальность - учитель музыки, музыкальный руководитель;   В 2002 году окончила музыкальную школу имени И. Ф. Стравинского по классу фортепиано.  ПРОФЕССИОНАЛЬНЫЕ НАВЫКИ: С 2011 - 2013 год - преподаватель эстрадно-джазового пения в Санкт-Петербургском Университете Культуры и Искусств;  С 2007 года веду педагогическую деятельность в ГБОУ Гимназии № 166 Центрального района Санкт-Петербурга. Руковожу студией эстрадного вокала. Работаю по настоящее время в должности педагога дополнительного образования.  Ученики неоднократно становились лауреатами и дипломантами районных, городских, всероссийских и международных конкурсов, фестивалей.   Есть профессиональное портфолио, образовательная программа по курсу эстрадного вокала.  С 2001 года по настоящее время веду концертную деятельность на мероприятиях и площадках Санкт-Петербурга.</string>
    <string>Пение - это движение. Да-да, не удивляйтесь! Движение очень небольшое, но очень ощутимое: душа &quot;разворачивается и сворачивается&quot;, становится легче дышать, настроение улучшается, а &quot;песня жить и любить помогает&quot;. Когда же не поётся, то состояние, как будто &quot;наступили на горло песне&quot;. Особенно грустно, если на самом деле проблемы как таковой нет, но кто-то когда-то сказал про слона или медведя на ушах. Задача курса «Петь – естественно!» состоит в том, чтобы каждый получил возможность  выражать себя в звуке и пении.   Это неизбежно повлечет за собой и повышение качества жизни в целом:  улучшение настроения и самочувствия,  обретение внутренних энергетических ресурсов, преодоление стереотипов и комплексов, связанных с пением,  и, в конце концов, просто получение удовольствия от собственного звучания.  Приглашаются представители любых профессий и возрастов. С «отдавленными медведем ушами» и с обычными, умеющие и не умеющие. Самое главное – желание! Вы все еще решаете про себя петь или не петь? ПЕТЬ, ЕСТЕСТВЕННО!  Стоимость 1000р</string>
    <string>Нам небезразлична судьба детей, оставшихся без попечения родителей и находящихся в государственных учреждениях нашего города. Наша группа организована и посвящена оказанию  благотворительной помощи Специализированному Дому Ребенка№14. Специализированный психоневрологический дом ребенка № 14 Московского района, в котором живут 80 детей-сирот с рождения и до 4-х лет. Дети с отклонениями в развитии, дети-инвалиды,не умеющие ходить. Чем младше ребенок, тем более он беззащитен, поэтому особое внимание уделяется детям от рождения до четырех лет. К нам может присоединиться каждый человек, неравнодушный к проблемам сирот. Детям необходима одежда, обувь,  игрушки (не мягкие), а также  развивающие игры и  все то, что порадовало бы малышей и облегчило труд работников Дома №14.  Заранее благодарны!</string>
    <string>Место проведения Театр Поколений, Лахтинская ул. 25А  Спектакль &quot;Девочки, к Вам пришел Ваш мальчик&quot;, поставлен театром &quot;Мастерская Датешидзе&quot; по пьесам Л. Петрушевской и А. Володина, объединяя их под одной темой &quot;мужчина и женщина&quot;.  Первая пьеса - &quot;Семь жен синей бороды&quot; Александра Володина, автора &quot;Осеннего марафона&quot; и &quot;С любимыми не расставайтесь&quot;. Синяя Борода - тиран? А может быть он все- таки жертва? И под какими масками прячутся настоящие тираны? Зрители станут свидетелями новой правды!  Вторая пьеса - &quot;День рождения Смирновой&quot;, Людмилы Петрушевской. Это история разговора &quot;за жизнь&quot;, одна из миллиарда таких же историй, но уникальная. Смешная, но горечью. Посмеемся и поплачем.  Режиссер: К. Датешидзе  Спектакль идет с одним антрактом Продолжительность: 02 часа 30 минут  Билеты продаются прямо перед спектаклем. Цена 300р.</string>
    <string>Приветствуем на очередной летней кинотусовке (суббота)!!! Также ночь кино пройдет и в пятницу http://vk.com/kinoch_29_june  30 июня вы сможете увидеть:  ► Храбрая сердцем 3D http://www.kinopoisk.ru/level/1/film/409118/ ► Президент Линкольн. Охотник на вампиров http://www.kinopoisk.ru/level/1/film/502302/ ►Супер Майк http://www.kinopoisk.ru/level/1/film/586488/  Бронировать билеты: http://vk.com/topic-40174774_26541728  Итак, что будет: → бесплатные напитки(коктейль на выбор + red bull - субботу)(в пятницу только Red Bull) → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов → Призы: * толстовки от наших друзей - компании Unifashion http://vk.com/unifashion * сертификаты на игру в пейнтбол от суперактивных ребят из http://vk.com/johnnypaintball * сертификаты на плетение косичек от компании Вуаля http://vk.com/vualya_spb → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → Возможность напечатать фото с КиНочи сразу же на мероприятии → и, конечно же, три фильма!  Цена билета 599 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>29 апреля состоится ежегодный велопробег «Велокупчино-2012», главным спонсором которого является сеть магазинов «Спартания»! Мероприятие будет посвящено открытию велосезона 2012 года, где каждый сможет наконец-то сесть за руль своего любимого велосипеда и прокатиться вместе с веселой компанией! Велопробег проводится с целью популяризации велоспорта среди широких масс населения, пропаганды здорового образа жизни и приобщения жителей Фрунзенского района Санкт-Петербурга к занятиям физической культурой и спортом. К участию приглашаются жители Фрунзенского и любых других районов. Регистрация пройдет у магазина «Спартания» по адресу ул. Бухарестская д.69.  Мы ждем не только велосипедистов, но и любителей кататься на роликовых коньках. Участники, у которых нет своего велосипеда, смогут взять напрокат подходящую модель на месте регистрации. Участники смогут получить в подарок фирменную футболку, поучаствовать в интересных конкурсах велосипедной тематики и выиграть призы! Главный приз – новенький ВЕЛОСИПЕД!  Все пришедшие смогут насладиться шоу-программой! Для вас выступят профессионалы в дисциплинах BMX, велотриал, роллерспорт, а в перерывах вы увидите чудесные музыкальные, акробатические и танцевальные номера.  Велопробег «Велокупчино» уже не первый год пользуется большой популярностью! Приходите всей семьей, приводите друзей и проводите выходные весело и с пользой для здоровья!  ТОЧНОЕ РАСПИСАНИЕ МЕРОПРИЯТИЯ БУДЕТ ОПУБЛИКОВАНО НА САЙТЕ И В ГРУППЕ!!!</string>
    <string>Добро пожаловать на кинотусокву, созданную специально для студентов! Три кинопремьеры за один вечер!  В ночь с 30 апреля на 1 мая вас ожидают:  ☼ Защитник ☼ Уличные танцы 2 3D ☼ Пираты. Банда неудачников 3D  Бронировать билеты http://vk.com/topic-38235744_26285316  Итак, что будет: → бесплатные напитки → игротека от наших друзей из Мосигры! www.mosigra.ru → ведущий с развлекательной программой, большое количество конкурсов и призов, в том числе толстовки от наших друзей - компании Unifashion http://vk.com/unifashion, а также сертификаты на игру в пейнтбол → 2 фотографа. Не стесняйтесь просить их сделать ваши фотографии - это бесплатно! → и, конечно же, три фильма! Цена 599 рублей за всю ночь!  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>Русской публике представлено одно из крупнейших драматургических имен Европы – Фердинанд Брукнер. Пьесу «Болезни молодости» в России никогда не ставили. Это первая пьеса из цикла, состоящего из шести пьес, которые Брукнер писал на протяжении всей своей жизни. Режиссёр спектакля Адриан Джурждиа ( США). «Болезни молодости» переведена на русский язык специально для Театра Поколений.  Новый театральный язык, которым режиссер беседует через свои спектакли со зрителем, многих удивил, шокировал, но не оставил равнодушными.  1923 год. Австрия после Первой мировой войны. Крах и разочарование в обществе, пережившем колоссальный кризис в немецкоязычном мире. Мир перевернулся, происходит непоправимое, что-то ушло вперед, что-то навсегда осталось позади. XIX век закончился разрушением великой гуманистической цивилизации. Что будет дальше -- никто не знает. Герои пьесы, молодые студенты-медики, пытаются найти себя и свое место в жизни в то время, когда в Германии уже готовится прийти к власти Адольф Гитлер.  Спектакль &quot; Болезни молодости&quot; участник фестиваля &quot; Реальный театр&quot; , Нижний Новгород  Продолжительность спектакля 2 часа 45 минут с одним антрактом.  Стоимость 500 руб, при наличии студенческого- 350 руб  Заказ билетов по тел 8 911 2458590 www.pokoleniy.ru</string>
    <string>ВНИМАНИЕ! 26 мая мероприятия не будет. Следующая ночь кино будет 2 июня http://vk.com/kinoch_2_june. Будут фильмы: 1. Люди в черном 3 2. Прометей 3. Диктатор/Напролом  Адрес: Санкт-Петербург, Ул. Васи Алексеева д. 6, ТЦ Румба к/т Киномакс (2 мин.от м. Кировский завод)</string>
    <string>Ассоциация выпускников - это объединение самых замечательных, талантливых, инициативных и ответственных людей, которые помнят о своих корнях. Ценят тот уникальный опыт, который был получен в стенах нашей школы, в общении друг с другом и благодаря великолепным учителям и воспитателям, учиться у которых для нас честь. Потому, что именно это позволило нам стать теми, кто мы есть.  Мы объединились, чтобы иметь возможность сохранять связь с теми людьми, которые нам дороги. Участвовать в совместных проектах, делиться с преемниками традициями, опытом, знаниями, навыками,  ведущими нас к реализации наших  общих целей и успеху каждого.  Наши приоритеты: 1) Поддержка АГ как инновационного центра, в том числе - путем публичного обсуждения концепции ее развития. 2) Гуманитарная линия (помощь учителям, выпускникам, школьникам). 3) Общение, совместные проекты. 4) Поддержание традиций и знаний об истории школы. 5) Поддержание духа инноваций и развитие решений нестандартных инновационных задач. 6) Объединение выпускников по задачам и целям. 7) Участие в международных программах.  Ассоциация выпускников 45 физмат-школы-интерната при ЛГУ - Академической гимназии СПбГУ</string>
    <string>Ежегодная тусовка радужного и прочего околохиппового народа... Проходит в предпоследние выходные мая, уже более 10 лет...  :)  Место - Токсово (15 мин. на эликтричке от Девяткино, направление на Сосново с Финляндского вокзала), назад от станции с полкилометра, справа по ходу будет холм (где когда-то был трамплин...) за ним все и собираются. До холма - всё сплошь болото, так что сложно перепутать - где вверх подъём начался справа от ж/д, там и сворачивать, на самую верхушку забираться, а там уж всё видно. :)</string>
    <string>Вот и прошел конкурс красоты, ума и таланта «Мисс Мат Мех»! Каждая девочка была хороша по-своему!  Зрители приняли бурными аплодисментами конкурсанток на дефиле в коктейльных платьях. Это был первый выход девочек на сцену, они сильно волновались, но сделали это достойно!  Далее, началась конкурсная программа. На визитке, каждая девушка попыталась рассказать залу немного о себе! Больше всего зрителю запомнились Екатерина Пискунова, которая поведала зрителям об идеалах! Нет-нет, вы не подумайте, математика здесь не причем, речь шла об идеальных девушках! Анастасия Малядская рассказала немного о своей общажной жизни, все как на ладони, и тараканчики были ;) Зацепила зал страстным танго Калашникова Евгения!  Жюри так же оценило девушек в конкурсе импровизации, где девушкам пришлось не только показать, как они умеют держаться на сцене, но и проявить свои знания, узнать своих героев – математиков, и ответить на вопрос из области этикета.  Перед главным, и самым зрелищным конкурсом - домашним заданием, сцена превратилась в маленькое сказочное царство. В котором зритель мог увидеть очаровательную Белль, Русалочку, приплывшую издалека, страстную Эсмеральду, работящую Гаечку, завораживающую Жасмин, и не обошлось без Стревеллы.  Подошло время самому зрелищному конкурсу. Оригинальностью отличилась Ситникова Анастасия, показав песочное шоу. Сказочный мир Алисы с шляпником, Чеширом и волшебными грибочками можно было увидеть в домашке Рождественской Елены. Саитова Регина, обещавшая дать шика и блеска, не обманула, зал был в восторге от её домашнего задания!  Пока жюри совещалось, состоялся традиционный Конкурс Мистер Матмеха. Были приглашены самые смелые молодые люди из зала, которым пришло проявить себя, как сильных мужчин, готовых пустит в пляс на сцене. И чтобы выбрать победителя, парням пришлось порвать за Мат Мех, именно порвать, правда предоставленную футболку) Мистером стал Белов Олег.  Спустя мгновение настал самый волнительный момент, жюри вышло на сцену. Ах да, о составе жюри: • Волков Андрей Анатольевич- • Одинцов Игорь Олегович • Дмитренко Мария • Ерошенко Артем • Борисова Татьяна  Результаты были весьма неожиданными: Мисс Артистичность – Ситникова Анастасия Мисс Очарование – Калашникова Евгения Мисс Грация – Пискунова Екатерина Мисс Зрительских Симпатий – Рождественская Елена Вице – Мисс – Саитова Регина  И победительницей стала Малядская Анастасия, студентка 4 курса. В качестве главного приза, Настя получила нетбук от нашего спонсора Intel! С удовольствием, поздравим Настю с победой!</string>
    <string>Друзья! Приглашаем Вас на праздничный концерт)   Удивительно, какие вещи способна проделывать музыка с нашим сознанием! В какие дали, в какие времена она может уносить нас! Каждый хоть раз в жизни испытывал это. Музыка группы Moonglow, пожалуй, ярчайший тому пример. Находясь перед сценой, где выступает коллектив, достаточно просто закрыть глаза и вмиг оказаться там, где шепчут о чем-то сокровенном волны, а солнце дарит последний огонь перед закатом, бриз треплет волосы и ты - часть всего этого великолепия... И ни одна неточная нота, ни один лишний звук не потревожат этого состояния. В этих бесконечно гармоничных звуковых образах - высочайший профессионализм и чуткость музыкантов группы. В декадентском Петербурге Moonglow - луч света, яркая жемчужина среди серых камней.  1 мая 2013 в 20-00 Вход 400 Музей и галереи современного искусства Эрарта 29-я линия В.О.,2, Санкт-Петербург тел. +7 (812) 324 0809</string>
    <string>Начало в 19.30 Стоимость билетов 300, членам клуба 200  Дождливым вечером, когда ничего не клеится и настроение никудышное, заходишь в кофейню, там приятный полумрак. Садишься рядом с незнакомым человеком, поскольку это единственное свободное место, и, слово за слово, неожиданно для самого себя, вдруг выкладываешь ему всю свою жизнь, свои проблемы и мысли, вечно запрятанные подальше о том, как странно и несправедливо всё вокруг, что никак не получается жить, так как мечтал всю жизнь.  Собеседник кивает и понимающе улыбается – &quot;да-да, и у него так же…&quot; И на сердце легчает. Замечаешь вдруг, что дождь кончился. Что к окну, возле которого сидишь, прилип желтый листочек, что просвет в небе окрашен причудливыми тонами заката, что антенны на крыше дома похожи на покосившиеся мачты корабля…   Вот такой собеседник – песни группы Ступени.  Стиль группы так и называют – «Кофе с дождём». Под эту музыку легко переживать одиночество. Сидеть, обхватив колени, на подоконнике и смотреть на промокший до нитки ночной город. Любоваться игрой фонарей и фар. Прятаться от суеты. Быть наблюдателем.   Группа образовалась в 2001 году в Санкт-Петербурге и в её постоянный (акустический) состав входят два человека:   Настя Макарова – песни, гитара, вокал. Ex-бэк-вокалистка в группе Михаила Башакова, с которым участвовала во многочисленных теле-радио-эфирах и фестивалях, а также осенью 2005 года снялась в фильме Юрия Мамина («Окно в Париж», «Бакенбарды») «Не думай про белых обезьян».   Елена Белкина – флейта, этнические инструменты. Сотрудничает с творческим союзом «Азия+» (Елена Фролова, Татьяна Алёшина и др.) и с различными фолковыми коллективами. Записывалась на альбоме «Аквариума» – «Песни Рыбака».   В разное время Ступени работали с такими музыкантами, как Макс Йорик(экс &quot;Пилот&quot;), &quot;Торба-на-Круче&quot;, Анатолий Багрицкий, Дмитрий Максимачёв, Константин Ионочкин(&quot;Война Поэтов&quot;), Василий Телегин (&quot;Ля Минор&quot;), Павел Илюшин (экс группа Елены Ваенга), Павел Иванов (экс &quot;Вермишель Оркестра&quot; и др.)</string>
    <string>_____________________________________ 9 марта, в клубе цоКОль состоится долгожданное мероприятие - группа КОПЕНGАGЕН презентует свой новый клип к песне НЕ ПРИ ДЕЛАХ!!!   ***ПРОГРАММА*** Группа отыграет большой сольный концерт, на котором помимо уже полюбившихся песен, прозвучат абсолютно новые треки в необычном для группы звучании.   Так же ребята подготовили новые cover-версии некоторых мировых хитов (но теперь это не только Muse и Placebo).   Музыканты вместе с клипмейкерами всё ещё трудятся над видео, поэтому 9 марта все увидят клип на большом экране в первый раз - и вы, дорогие гости, и сами создатели!!!   Два часа отличной музыки и море позитива ждут вас в этот субботний вечер. Каждой пришедшей девушке маленький презент к 8 марта!!!   9 марта. Клуб цоКОль, 3-я советская 2/3 Начало в 20.00 вход 200/300 р.</string>
    <string>Жизнь не вечна,смерть не страшна. ........................................................ Нас 1 человека ✓ Нас 2 человека ✓ Нас 5 человек ✓ Нас 10 человек ✓ Нас 20 человек ✓ Нас 50 человек ✓ Нас 100 человек Нас 200 человек</string>
    <string>8 марта в 19.30 Стоимость билетов 500р, для членов клуба 400  8 марта – это лишний повод признаться в любви прекрасным дамам, милым женщинам и нежным девушкам. Впрочем, повод никогда не бывает лишним. Так считает Михаил Башаков, один из самых светлых и позитивных музыкантов России, у которого под крылом -  солнце. И этим солнцем он щедро делится со зрителем.  Ведь все его песни – это, прежде всего, «сопротивление нелюбви», пошлости и мраку. Поэт с большой буквы, философ, тонкий лирик и вместе с тем неисправимый оптимист. В его творчестве юмор, стеб, мудрость, лирика, драйв, и необычайная сила любви – все это тесно переплетается, создавая неповторимое явление в русском роке. Приходите и запаситесь оптимизмом, встречайте весну, радуйтесь солнцу, слушайте самую светлую искрящуюся музыку. А Клара и Роза тут, и, правда, не причем! Хотя почему это не причем, они тоже все-таки женщины!  Для тех, кто не знает, кто такой Башаков – СПРАВКА  Башаков - организатор и лидер группы &quot;Духи&quot; (1987 г.), участником которой был, в том числе, и Павел Кашин. После распада «Духов» Башаков в союзе с Сульиным создает техно-гитарный проект «Парашюты Hi-Fi», который успешно выступает в германских и швейцарских клубах. В 1998 году образуется группа «Башаков Band». Группа существует и по сегодняшний день под названием «Башаков». Cтихи Башакова опубликованы в одном из томов антологии &quot;Поэты русского рока&quot; СПб., изд-во &quot;Азбука&quot;, 2004. Издан также отдельный сборник стихов Башакова &quot;Медита&quot;, СПб., 2002 г. (2-е издание) Лауреат премии &quot;Люди нашего города (Санкт-Петербург)&quot; за заслуги в области музыки. Его песни (&quot;Светлый день&quot;, &quot;Жесткое стебалово&quot;, &quot;Эллис&quot;, &quot;Не парься&quot;) занимали высокие места в &quot;Чартовой дюжине&quot; на &quot;Нашем радио&quot;, звучали на многих радиостанциях.   http://vk.com/club378805 http://www.bashakov.ru/</string>
    <string>Участники фестиваля: ЙЯХХХА! http://vk.com/kaschei_group Северо-Zапад http://vk.com/szgroup Акустик Пипл http://vk.com/acoustic_people Леножи http://vk.com/lenozhi  16 июня  Канал Грибоедова д. 7 начало в 17:00 Вход 250 Вход по флаеру 200</string>
    <string>Сольный концерт ВЕТЕР ВСЕМ, неофициально приуроченный к пятилетию коллектива. Начало в 19:30 Цена билета - 300 рублей, для членов клуба 250  Неспешная народная песня, наполненная смыслом и шепотом поколений. Медитативная аранжировка, выполненная практически по канонам арт-рока. Приятный, мягкий тембр женского вокала. Мощный, обволакивающий и направляющий звук инструментов, который поднимает на новый уровень восприятия музыки. Это — «ВЕТЕР ВСЕМ» (Санкт-Петербург) .  Отправиться в путешествия в мир другой музыки, неторопливых повествований и мечты о сокровенном вас приглашает этно-проект «ВЕТЕР ВСЕМ». Здесь вас ожидают неторопливое качание на воздушных потоках, ласки ветра и поцелуи звуков. Это — концерт-колыбель с нежными объятиями музыки. Три талантливых музыканта: вокалистка Елена Носова, гитарист и аранжировщик Сергей Букреев и перкуссионист Андрей Быков создадут гармоничное музыкальное пространство, в котором будет уютно и светло.  Музыка «ВЕТЕР ВСЕМ» — это неожиданные трактовки этники и необычные элементы из арт-рока, трепетные аранжировки песенного материала, заимствованного из фольклора, и личные предпочтения и видение музыки, какой она может быть.  Эта музыка — поток мощнейшей энергетики, эхо прошлого в настоящем — для тех, кому нравится слушать музыку сердцем.</string>
    <string>маленькие презенты на свадьбу,выпускные,дни рождения и прочие праздники)</string>
    <string>11 апреля в 20.00 Стоимость билетов 500, для членов клуба 400  Можно ли сделать так, что в сердце всегда будет весна, можно ли вообще вывести формулу весны? Наверное, да. Послушай и понаблюдай, как с помощью песен самый светлый и позитивный музыкант России делает этот мир теплее, а зрителей - прекрасней и добрей. Всего каких-нибудь полтора – два часа, а изменения в сторону добра неизбежны!  Михаил Башаков автор знаменитых «Элис», «Не парься», «Жесткое стебалово», «Самбади» и др потрясающих песен. Его любят все, от мало до велика. Дети и бабушки поют его песни, иногда не зная, кто собственно автор, летчики сделали его песню «Под крылом солнце» - своим гимном. Михаил не собирает стадионы, но они ему и не нужны. Его публика отличается от  той, то ходит на Киркорова, она тонкая, думающая, мудрая, обладающая душевной глубиной, такая , как и сам Михаил.  Приходите. Будет вам и солнце, и самое что ни на есть весеннее  настроение. http://www.bashakov.ru/</string>
    <string>20 апреля самая ЖИВАЯ музыка будет звучать в BarCode Bar&apos;е!!!  И вновь ТОЛЬКО ТЫ решаешь кто достоин права выйти на сцену фестиваля &quot;ЖИВОЙ!&quot;-2013!  Специальный гость концерта: группа ТЕОРИЯ - http://vk.com/teoriya - постоянный участник и соорганизатор фестиваля &quot;ЖИВОЙ!&quot;.  Вход - 150/200 По вопросам приобретения билетов обращайся к Антону Корсюкову - http://vk.com/id5797430  Подробнее о фестивале &quot;ЖИВОЙ!&quot; - http://www.zhivoyfest.ru/ Веб-сайт: http://vk.com/zhivoyfest Местоположение: клуб BarCode Bar, Московский пр. 10/12</string>
    <string>... Я ЧУТЬ НЕ УУУМЕР!!!  Она может быть где угодно - на вашей кухне, рядом с вами в вагоне метро, в вашем спальнике и даже рядом с вашей тарелкой с едой. Она появляется неожиданно, а уходит внезапно. Она питается вашими цитатами. Она такая одна - Рыжая Сова.  ..но на самом деле она просто вас любит, прекрасные :3</string>
    <string>3 марта двери бара мистера Кокошки будут открыты для вас с 19.30 для того чтобы вы смогли насладиться хорошей музыкой и уютной атмосферой клуба:) Добрый акустический вечер в честь начала весны. Самые разнообразные (порою даже противоречивые) музыканты соберутся здесь и будут играть свои прекрасные песни.  Весна случится 3 марта в Кокошке. Не пропустите!:)   В этот вечер для вас играют:  Макс Куббе https://vk.com/maxkubbeofficial  Владимир Порохняк (группа LONDON) http://vk.com/club4650233  Дилемма http://vk.com/club3043195  Группа Мексика http://vk.com/gruppamexica  Глаза Голубой Собаки http://vk.com/glaza_golyboy_sobaki  Артем Хорошевский http://vk.com/id161012029  Вход свободный</string>
    <string>&quot;Город-туман, монохромные знаки, Улицы-змеи сплетаются в кольца, На площадях умирают собаки, Не дожидаясь, что выглянет солнце...&quot;  Я приглашаю тебя в путешествие по глубинам твоего подсознания! Мы откроем новый мир твоей личной комы и построим новую матрицу.  Это то, что зовется сном наяву. Это новый моноспектакль поэта Марии Эспуар &quot;Как хочешь&quot;.  Ничто не истина. Все будет так, как ты хочешь. 12 октября в Bar Summer, который находится в самом сердце Питера на канале Грибоедова 49.   После спектакля ты сможешь открыть миру СВОЕ творчество на свободном микрофоне.   Старт в 19.00.  Вход свободный.   До встречи.</string>
    <string>Павел Пиковский. Светлый Концерт. Начало в 19-00 Стоимость билетов 400, для членов клуба 300  Заказ билетов по тел.:  8-921-934-20-45 (Светлана)  Песни Пиковского - это эклектичный сплав различных жанров и стилей: от авторского романса до рок-н-ролла, регги и блюза, но все эти песни объединяют проникновенная духовность и глубина содержания. Каждый концерт исполнителя - это незабываемая встреча с друзьями и теплое чувство, которое остается в сердце слушателя если не навсегда, то очень надолго.  Особое впечатление производит голос Павла: мощный и в то же время мягкий, матовый, фальцетный.  Никого не оставляет равнодушным и его поэзия. Выдержанная в классическом стиле, она удивительно понятна, современна; автор очень строг к себе в творчестве, что несомненно проявляется в высоком качестве слога поэтической строки...  Адрес арт-кафе Книги И Кофе:  Ул. Гагаринская, д. 20.   тел.: 272-49-90  Полная афиша:  http://www.bookcoffee.ru  Официальная группа музыканта:  http://vk.com/club9764424  Официальная группа арт-кафе:  http://vk.com/knigikofe</string>
    <string>Статусы,истории о любви и прочее!Здесь вы найдете то что искали! Правила группы: -маты не употреблять -относиться друг к другу с уважением -не спамить,для этого будет отдельная темка</string>
    <string>5 АПРЕЛЯ 2013 года в Арт-кафе &quot;Кипяток&quot; пройдет праздничный вечер, посвященный Дню Рождения питерского поэта Марии Д&apos;Эспуар под названием &quot;Бенефис Графомана&quot;. &quot;БГ&quot; проводится уже третий раз, первый состоялся в 2011 году. За три года на нем успели побывать самые яркие поэты и музыканты СПб, и этот год не будет исключением.   Итак, поздравят Марию с днюхой:   - музыкант Ирина Марихина  - поэт Лори Лютер - поэт Марья Мехова  - поэт Алена Малиновских  - поэт Джамиль Нилов - группа Сиануквиль (акустика)  А также вы услышите НОВЫЕ секретные стихи Марии Д&apos;Эспуар, которые еще не видел даже интернет!А также лучшие ее произведения и стихи по заявкам от зрителей! Будет интерактив - продолжение темы &quot;Последнего концерта&quot; - вопросики на записочках.   А еще состоится презентация моей первой книги под названием.... А приходите и узнаете!))   Общий сбор в 19.30. Начало концерта в 20.00. Вход - 150р.</string>
    <string>Мат-мех, IV курс  Математическое обеспечение и администрирование информационных систем</string>
    <string>5 Февраля (Вторник) Начало: 19.00  Место: Sound Bar Banka м.Чернышевская, ул. Чайковского 12. Телефон для справок: 921-56-64  Регулярный акустический вечер в уютном саундбаре Banka.  Вход СВОБОДНЫЙ  Подробнее:  Выступают:  Автономия http://vk.com/avtonomus  проект в.к.  http://vk.com/club35422117  СлоданМ https://vk.com/slodan_m  ОЛОЛО! http://vk.com/club19823713  Соня Минаева http://vk.com/club11376109  Наглосаксы http://vk.com/club.naglos  Настройщики [Z]емлетрясений http://vk.com/nastroyshchiki_Z  О клубе:  Banka Soundbar Новое культовое мест на карте питерского андеграунда! http://vk.com/bankaclub http://vk.com/bankapublic  Адрес: м.Чернышевская, ул. Чайковского 12. Телефон для справок: 921-56-64 как пройти: http://vk.com/photo-3761276_270149822</string>
    <string>2 июля (Вторник), начало: 18.00;  Soundbar Banka | ул. Чайковского 12.  Регулярный акустический вечер в уютном саундбаре Banka.  Вход СВОБОДНЫЙ  Подробнее:  Выступают:  Артём Хорошевский http://vk.com/nekiyartem  Группа &quot;Лёгкие&quot; https://vk.com/easyband  Александр Маст https://vk.com/alex_mast  Иллюстраторий http://vk.com/kain_l  Эдуард Старченко https://vk.com/eddystar  СлоданМ https://vk.com/slodan_m  Константин Колмаков https://vk.com/konstantine_k   Tapofig http://vk.com/stopthefireinthewood   О клубе:  Banka Soundbar Новое культовое мест на карте питерского андеграунда! http://vk.com/bankaclub http://vk.com/bankapublic  Адрес: м.Чернышевская, ул. Чайковского 12. Телефон для справок: 921-56-64 как пройти: http://vk.com/photo-3761276_270149822</string>
    <string></string>
    <string>Камерный спектакль в 2-х действиях в сопровождении аккордеона по произведениям В.Шукшина Стоимость билетов 300, для членов клуба 200  «Я услышал голос Шукшина» - так отозвался о спектакле знавший Василия Макаровича писатель Василий Белов. Тонко чувствуя колорит шукшинских рассказов, талантливейший актер Владимир Борисов соединяет в спектакле экспрессивность образов с лирической думой о «крае родном». Манера игры весьма отличается от академической. К тому же корни у актера Борисова, как и у самого писателя, деревенские. Даже внешне они чем-то похожи.   Безмолвным, но очень выразительным партнёром в инсценировках выступает музыкант лауреат международных конкурсов Владимир Орлов. Аккордеон привносит в атмосферу спектакля яркие самобытные нотки.  Словом, смотрится на одном дыхании. Недаром спектакль получил приз «Золотой Витязь», а актёр Владимир Борисов – диплом «За лучшую мужскую роль» на театральном форуме 2009 г. в Москве.   Режиссер - Б. Фурнэ Исполняет - лауреат премии &quot;Золотой Витязь&quot; В. Борисов Партия аккордеона – Владимир Орлов Продолжительность спектакля - один час 50 минут</string>
    <string>Вечір гарної різнопланової музики. Довгоочікувані гурти, море позитивних емоцій та музичні хвилі, що накриють вас з головою.  1. Travis (NoNaMe) Кіровоград  2. ГороДорог (Кривий Ріг) - https://vk.com/gorodorog  3. Зона підвищеного тиску (Кіровоград) - https://vk.com/zpt_group  4. Чорне сяйво (Кіровоград) - https://vk.com/chorne_syaivo  Голосом вечора буде не змінний ведучий MC Kazanova  Вхід - 30 грн + пиво БЕЗКОШТОВНО кожному</string>
    <string>Нельзя идти назад, или остановиться. Нельзя уснуть и не проснуться, выключиться, не быть. Есть только одна дорога - вперед. Жить. Умирая, и вновь воскресая, чтобы идти дальше. Оставляя все лишнее, в, конечном счете, оставаясь собой.  В этот вечер для Вас концептуальная постановка, фестиваль-театр, созданный командами петербургского андеграунда.  Участники: - Человек с Марса и его лазерное шоу; - Глаза Голубой Собаки; - Микрогастер Неморум; - ТО &quot;Новый Праздник&quot;; - CRISTALLNACHT; - Почти Володя; - Театр &quot;ЛесКор&quot;.  Вход свободный  На фестивале пройдут съемки телеканала &quot;100ТВ&quot;</string>
    <string>BleepLove.ru &amp;amp; Beaverfest приглашают вас в  прекрасную мартовскую субботу стать частью 8-bit, Chiptune, Rave эксперимента в клубe DOSKA, что за Казанским собором. Музыка, пляски и пиво за сотку - всё как доктор прописал.   Для вас выступят: ------------------------------------ Wily&apos;s Lab *** РФ, Мурманск Rave-Dance в исполнении живой ритм секции и динамичного минуса. Приправив все это безумным вокалом вы получите ярчайшее выступление, частью которого становятся все находящиеся в зале! http://vk.com/wilyslab ------------------------------------ AlexOgre  *** РФ, Москва-Подольск.  Очень быстро набирающий обороты артист. Положительные вибрации его треков не оставят возможности вашим костям стоять у бара и тупо посасывать напитки. Будьте готовы отрываться в сумасшедшем стиле! ------------------------------------ -VRUMZSSSR-  *** РФ, СПБ  ВоРтуУменяЗвезды! или АвтоРаритеты СССР* Мелодии центром мозга от средств пальцев Манипуляции Game Boy&apos;s проект псевдонима Eova Luciole. Основатель -BleepLove- 8-bit, Chiptune netlabel ------------------------------------ [MoloKola]  *** РФ, СПБ  Воспитанный в лучших традициях культуры России 90-х, на 8-битных видеоиграх, ниндзя-черепашках, межгалактических захватчиках и ожидании восстания машин. Электронной музыкой начал заниматься уже несколько позднее, но с не меньшим детским энтузиазмом.  ------------------------------------</string>
    <string>В самом прекрасном месяце в году.  Наконец-то, наконец мы предстанем перед вами в самом прекрасном своем составе. Будем петь новые песни. Будем общаться. Приходите:)  А еще чудесный Леша Брындин из группы Дилемма тоже будет петь!:))  Май, май, май!)))</string>
    <string>Дорогие друзья, с вашей помощью мы прошли во второй этап фестиваля EMERGENZA SPb 2013.  И теперь ваша поддержка нужна как никогда, победить определяется количеством голосов, лучшие группы выступят на финале фестиваля в клубе Зал Ожидания.  Вместе мы сила!!!    23 марта, клуб &quot;BarCodeBar&quot; начало фестиваля в 18:00, вход 300 руб. предварительно у группы 200 руб.  Выступление группы во второй половине концерта, приходите не позднее 21:30  1/2 финала Адрес клуба: м. &quot;Сенная площадь&quot;, Московский пр, д.10/12 http://vkontakte.ru/barcodebar _________________________________________  УЧАСТВУЮТ 1/2 финала:  ★ КОПЕНGAGEН - vk.com/kopengagen_community  а также:  ★ MASH UP - vk.com/mashup_music ★ THE TEL. - vk.com/teltheband ★ SOUL EMIGRANT - vk.com/soulemigrant ★ NDL - vk.com/nightdreamlegacy ★ BAD MONKEY - vk.com/bad_monkey_group ★ TALLY HO! - vk.com/tally_ho ★ TEENAGE MANAGER - vk.com/teenagemanager  Специальный гость: - THE SUPER POWERS (Мск) - vk.com/club7816475 _________________________________________  Аккредитация СМИ: +7 (921) 580 6313 +7 (911) 977 3585  Информация о фестивале: http://vk.com/emergenzaspb http://www.emergenza-russia.ru http://www.emergenza.net</string>
    <string>27 апреля группа «Жень-Шень» в обновленном составе сыграет «Большой весенний концерт», тем самым отметит свой третий день рождения.  Балансируя на тонких гранях самых непредсказуемых мелодий блюза, джаза, поп- и арт-рока, они превращают песни в истории, каждый раз вымышленные, но всегда стремящиеся к реальной действительности. Допускаются импровизации и условности, позволяющие слушателю свободно достраивать картину, добавив всю неуловимость ощущений индивидуального восприятия происходящего.  Впервые группа «Жень-Шень» ступила на петербургскую сцену в апреле 2010 года, представив публике экспериментальный музыкальный перформанс. С этого момента ведется бесконечный счет самым разнообразным опытам с формой, содержанием, стилем, саундом.   «Большой весенний концерт» не исключение! Полный состав, свежеобретенное звучание, новые фантазии и бесконечная музыка! 1 билет = 400 рублей 1 билет членам клуба &quot;Книги и кофе&quot; = 300 рублей</string>
    <string>Вас ждёт невероятная предновогодняя вечеринка! Откроем праздничный период под ритмы Рок-н-ролла в компании прекрасных музыкантов: ХЕЙ &apos;N&apos; МАН (http://vkontakte.ru/heynmanband)                                  and Республика кряЖ (http://vkontakte.ru/respublica_kryazh)  Vinyl Story Club – первый в истории Санкт-Петербурга магазин виниловых пластинок‚ клуб и ресторан в одном исполнении!  Мы рады гостям из любых уголков Земли и Галактики, ведь качественная музыка объединяет всех!  ............... Вход: 200р.   &quot;ХЕЙ &apos;N&apos; МАН&quot; - это гитарные риффы в духе старого доброго Рок &apos;н&apos; Ролла, мелодичные балладные гармонии и конечно же, всем понятная любовная лирика. Практически каждый сможет услышать в песнях группы слова, которые, несомненно, смогут отразить его внутреннее состояние и настроение.   Александр Хейнман, основатель и идейный вдохновитель проекта.   &quot;Республика кряЖ&quot;   Сейчас происходят довольно важные преобразования в нашей музыкальной деятельности, и если всё выйдет, а всё должно получиться наилучшим образом, то мы не просто будем существовать, периодически поигрывая концерты, но начнём стремительно развиваться. А так, не забывайте нас, слушайте наши композиции, оценивайте их, критикуйте. И верьте в Светлое и Чистое, ибо всё остальное незачем.    Искренне Ваш, «Республика кряЖ»  Организаторы: Мария Кузьмина и Юрий Исаков (http://vkontakte.ru/club_kotar)</string>
    <string>Группа для тех кто , кто  не пофигист ) Для Простых ЛЮДЕЙ  Верящих в людей ! для сложных особей верящих в сложность бытия ! Для Добрых и Злых но в меру .. Для тех кто рожден Для чего - то ! Для тех кто делает Этот мир лучше и Для тех кто Этому сопротивляется ) Для нас с вами - Самых Обычных и замечательных индивидумов с планеты Земля !!! и околоземной орбиты )</string>
    <string>_______21 АПРЕЛЯ. НАЧАЛО В 23:30_______  _____________ДискотЭКА-90х_____________  В клубе &quot;Зал Ожидания&quot; Адрес клуба: ТРК Варшавский экспресс, ст. м. Балтийская, наб. Обводного Канала, д.118 Информация: 9874717  ПО СПИСКАМ И СТУДЕНЧЕСКИМ БЕСПЛАТНО*  СПИСКИ • СПИСКИ • СПИСКИ http://vk.com/topic-33334949_26375428 http://vk.com/topic-33334949_26375428 СПИСКИ • СПИСКИ • СПИСКИ  Надуть огромный пузырь из жевки «Love IS», порубиться в приставку Дэнди, сыграть на перемене во вкладыши от «Дональдов» и «Турбо», попрыгать через резиночку, украсть школьный журнал, взять в прокате видеокассету с Чак Норисом, выпить Херши Колы, сдать макулатуру, купить вафельный стаканчик за 20 копеек и расчесать манту… Это было СУПЕР!!!  Мы ждем вас в спортивных костюмах и ярких лосинах, с морковно-красной помадой на губах и бешеными начесами на голове.  • Для вас: - заводной ведущий - конкурсы, призы и подарки - профессиональная фотосессия - и многое другое...  • СУПЕР ХИТЫ 90-х: Руки Вверх, Вирус, Демо, Краски, Акула, А. Губин, Гости из будущего, Hi-Fi, Aqua, Иванушки Int, ATB, На-На, Backstreet Boys, Chemical Brothers, Лицей, Prodigy, Лика Star, Spice Girls, Отпетые Мошенники, Offspring, Стрелки, Vacuum, Scooter, Данко, Britney Spears, Blink 182, Captain Jack, Пропаганда, Eiffel 65, Шура, ТАТУ, Guano Apes, Fat Boys Slim, Т. Буланова, Dr. Alban, Savage Garden, Nirvana, Михей, Л. Черникова, Blur, Bloodhound Gang, Haddaway, Roxette, Блестящие, O-Zone, Света, 2 Unlimited, Дискотека Авария, Леприконсы и еще МНОГО ОТЛИЧНОЙ МУЗЫКИ ИЗ 90-х!  • ВХОД ПО СМС И СПИСКАМ  до 00-00 - девушки FREE, мужчины 100 р. после 00-00 - всем 200 р.  http://vk.com/topic-33334949_26375428 ______________________________________</string>
    <string>Информация о фестивале: http://vkontakte.ru/club4886639 http://www.emergenza-russia.ru  21 апреля клуб MUSIC TOWN Начало в 18-00, вход 350 руб. Предпродажа в клубе и через группы: 200руб.  Адрес клуба: Москва,ул. Каланчевская 33 м. Комсомольская  Спецгости из Санкт-Петербурга: KOПЕНGAGEН http://vk.com/kopengagen_community  ПЛОЩАДЬ ВОССТАНИЯ http://vk.com/pvrock</string>
    <string>КАЩЩЕЙ!  http://vk.com/kashei_group  СлоданМ. (!!!)  http://vk.com/slodan_m  Вадим Ильюшин (Да! Yeeee)))  http://vk.com/vadim_ilyushin   РОГ! РОГ! Акустическая метель от лютых подпольщиков ко Дню Конституции)))   Начало в 20-00 -)  Вход СВОБОДНЫЙ!   Клуб &quot;Улитка на Склоне&quot; ул. Думская, 9   метро &quot;Гостиный двор&quot; и &quot;Невский проспект&quot;  http://vkontakte.ru/club_ulitka</string>
    <string>Принимаю заказы!Любые цвета,запахи,формы!))) Срок изготовления-три дня.   Возможно сотрудничество с торговыми точками.Рассмотрю любые предложения-мелкий или крупный опт,реализация  Пишите в личку!Всем отвечу!))))</string>
    <string></string>
    <string>15 Января (Вторник) Начало: 19.00  Место: Sound Bar Banka м.Чернышевская, ул. Чайковского 12. Телефон для справок: 921-56-64  Регулярный акустический вечер в уютном саундбаре Banka.  Вход СВОБОДНЫЙ  Подробнее:  Выступают:  Саша Ом http://vk.com/club34350538  ave ню http://vk.com/ave_nu  МЕТАНОЙЯ (проект Дмитрия Панова) http://vk.com/metanoya_music  Антон Запалов https://vk.com/zapalov  Сотничук/Федулов (АЙ-КИДО) http://vk.com/ikidomusic  Спец гость:  Кащщей  http://vk.com/kaschei_group  О клубе:  Banka Soundbar Новое культовое мест на карте питерского андеграунда! http://vk.com/bankaclub http://vk.com/bankapublic  Адрес: м.Чернышевская, ул. Чайковского 12. Телефон для справок: 921-56-64 как пройти: http://vk.com/photo-3761276_270149822</string>
    <string>Квартирный акустический концерт петербургского музыканта Кащщея (группа &quot;ЙяХхХаА!!&quot;).  Новые треки, старые треки, немного поэзии.  Кто ещё не слышал, музыка в аудио.  Большая просьба хозяев квартиры алкоголем не злоупотреблять! И без него веселье гарантировано =)  Напитки и печеньки приносим с собой, но и без них мы вас впустим=).  Внимание! Домофон не работает! Звонить 8 904 631 15 71.  Чтобы вы не заплутали, мы вас встретим у метро Ломоносовская в 18:30 наверху у эскалатора. Ждем 15 минут. Опоздавшие добираются самостоятельно.   м. Ломоносовская, Народная ул. 5к2, кв.584.  Вход свободный. Donation.</string>
    <string>Всем, кто ждал, и тем, кто даже не слышал:  &quot;Кащщей: безнадёжный хулиган, переливающийся через край любого стиля, каким ни обзовут - сам себе разорви-душа, невероятно искренний исполнитель. его музыка: пронзительные лирические баллады и жёсткая критика всякого уютного бытового болотца, здоровая самоирония и убедительные притчи, факты и живые выводы, приперчённые яркими вкусными находками в музыкальном плане (всю музыку и тексты пишет сам) - многогранное творчество Кащщея не оставит равнодушным имеющего уши.&quot;  Кащщей презентует первый акустический альбом &quot;Без идей&quot;!  где: bar Jump!, Обводного Канала наб. 109 когда: 4 мая, суббота, 20:00 вход: 100р  конечно, на концерте будет продаваться новый альбом - готовьте по 100р за штуку</string>
    <string>Группа «СТУПЕНИ», музыка в стиле &quot;кофе с дождём&quot;. Или ещё можно так - песни для тех, кто не смотрит телевизор. Квартирник у Гороховского, 22 мая 2013  Будет тихая звёздная ночь И круг вернётся к началу Всё, что не замечала Всё, что гнала я прочь Качнётся над пустотою Замрёт на одно мгновение И я упаду на колени Перед истиною простой -  Тёплый июнь за дверью Капли дождя в горсти Я дышу, я живу, я верю В простое слово - &quot;Прости&quot;.  Настя Макарова (песни, гитара, вокал)  Елена Белкина (флейта, этнические инструменты)  http://vk.com/gruppa_stupeni   www.stupeni.spb.ru  ◄────────♫──♪──♬────────►  Очень просим друзей &quot;рассказать друзьям&quot;!  ◄────────♫──♪──♬────────►  Вход 350 р. Встреча зрителей у эскалатора ст. м. Елизаровская с 19:30 до 19:45.   Правила посещения: http://КВАРТИРНИКИ.рф/access.html  Квартирники.СПб: http://vk.com/kvartirniki    Полная афиша и всё о квартирниках: http://квартирники.рф  ◄────────♫──♪──♬────────►</string>
    <string>Приглашаем ознакомится с нашим творчеством =)  Ждем приглашений на концерты, праздники, квартирники. Рассмотрим любые предложения! Особенно желанны приглашения на концерты и фестивали!  МУЗЫКА НА ВАШ ПРАЗДНИК http://vk.com/topic-46673639_27924097  ФОТОСЪЕМКА/ ДИЗАЙН http://vk.com/topic-46673639_27654334  КОНЦЕРТЫ, ФЕСТИВАЛИ http://vk.com/topic-46673639_27923247  СМОТРИТЕ, СЛУШАЙТЕ, ПРИГЛАШАЙТЕ ДРУЗЕЙ ))  Репертуар  Народные песни Песни военных лет. Киношлягеры Авторская песня Итальянская музыка Каверы на зарубежные шлягеры. Рок Каверы:  - Наутилу Помпилиус - Аквариум - ДДТ - Ноль - Гражданская Оборона - Александр Пушной - Кино - Сектор Газа - Александр Литвинов - Ногу Свело - Крематорий</string>
    <string>&quot;Ночь была холодной, а звезды красными. Я шел к Арбузным Делам. Там из арбузов мы делаем сахар. Мы выпариваем арбузный сок до тех пор, пока не остается ничего, кроме сахара, потом мы придаем ему форму всего, что у нас есть, - наших жизней.  В арбузном сахаре все свершилось и вершится вновь&quot;  19 февраля, 2012 года мы соберём в стенах Vinyl Story club&apos;a разных исполнителей, быть может мало похожих, но объединённых желанием творить, создавая новое. В этот день для вас играют:  Глаза Голубой Собаки http://vkontakte.ru/glaza_golyboy_sobaki СлоданМ. http://vk.com/club31846004 Вадим Ильюшин и AllGood Street band http://vk.com/vadim_ilyushin Кащей Бессмертный http://vkontakte.ru/gr_kashei_bessmertnii Cristallnacht vk.com/cristallnacht   Начало в 19-00. Вход свободный)  Vinyl Story Club http://vkontakte.ru/club12588680  адрес: Испытателей, 26, к.2 метро &quot;Комендантский проспект&quot;</string>
    <string>22 сентября Сборный концерт к открытию сезона в духовно-просветительском центре «Ковчег». Начало в 13.30. Вход свободный  Центру «Ковчег» скоро будет три года! За это время прошло множество мероприятий: беседы с настоятелем храма, кинолекторий «Православный взгляд», концерты, детские спектакли, праздники, фото выставки, и фестиваль. Но главными, по сути, остаются не сами мероприятия, а общение и то душевное тепло, которыми прихожане делятся друг с другом!  Наш «Ковчег» открывает свои двери для прихожан и всех желающих.  Он создан для того, чтобы нести свет, просвещение, хорошую музыку, слово пастыря, чтобы люди не пропадали в том громадном потоке информации, страданий, насилия и бедствий, не утонули в нем, а помогали друг другу.  22 сентября в программе ожидаются:  Екатерина Матвеева (Женская духовная песня), Вячеслав Ковалев, группа Минус Трели (этно-фьюжн проект), группа NewMix, Елена Гагарина, Владимир Елсаков (акустическая гитара) и другие, в том числе – детишки наших прихожан.  Если Вы хотите поучаствовать, если обладаете способностями и талантом, то еще есть такая возможность! Позвоните по т. 8 911 758 97 93 Мы будем рады!</string>
    <string>&quot;Дурацкий день&quot; Новая программа Clown Ballet,  от театра &quot;Polichinelle&quot; Франция! Так же в программе вечера принимают участие живые музыканты Максим Жерновой (гр. Вереск) и Эдуард Погодин (Этно. Исполнитель на народных инструментах)  начало в 20.00, вход 300р (по списку на стене - 100р)</string>
    <string>Кащщей наконец приезжает в Москву с концертом и презентацией своего акустического диска &quot;Без идей&quot;! Добро пожаловать тем, кто давно ждал этого и тем, кто ещё не в курсе! )  Поддержка друзей:  ShantyNatty в лице Даэвен и Кузинатры  (http://vk.com/shantynatty)  и, конечно, на концерте будет продаваться новый альбом  место: арт-этаж Шоколадная Фабрика вход: 250</string>
    <string>442я группа.  Здесь будет размещаться информация, фото и я не знаю, что ещё, но любые ваши инициативы приветствуются)  Наш почтовый ящик: matobes2015@gmail.com При необходимости - за паролем обращаемся ко мне)</string>
    <string>Дамы и Господа, приглашаем вас на наш концерт. Будет он проходить в замечательном месте Града-на-Неве, в студии Полёт. К сожалению места не очень много, но зато атмосфера и творческая обстановка будет обеспечена.   Выступим мы, ансамбль СлоданМ. и ещё одна команда, имя которой сообщим позднее. Вход свободный, приносите что-нибудь к чаю. Алкоголь и наркотики вне этого мероприятия.     Мы будем играть брусничные песни в исполнении, максимально приближённом к студийному. Конечно же будет и сейшн, и прочие сюрпизы.  Находится в Красном Треугольнике. Место на карте указано не совсем верно, потом всё напишу как добираться, а скорее всего будет время встречи на выходе из метро Балтийская.</string>
    <string>Друзья! Приглашаем  послушать любимые ваши песни Александра Литвинова (он же  Веня Д’ркин) в уютном зале бара Нико по адресу ул. Коломенская, д. 9    Вы услышите любимые хиты и не очень известные, но тоже замечательные песни в исполнении Дмитрия Смирнова. Вы наверняка его уже знаете, ну или видели, или слышали его в клубах, на улицах города, на фестивалях разных городов и стран, ну а не слышали - приходите не пожалеете, мы рады всем =). Уникальность каверов еще и в том, что песни исполняются не только под гитару - но еще и под аккордеон!     Предыдущий подобный вечер мы проводили на радуге 2012, если кто там был и хочет еще - ждем вас с более полной и интересной  программой!    Вход символический - 50 руб.</string>
    <string>O&apos;11 presents: 24 февраля - &quot;Children&apos;s flat - party&quot; - уникальная вечеринка в стиле детства в скалолазном центре Tramontana!        Вспомните те родительские запреты, которые больше всего хотелось нарушить и нарушьте их в эту ночь!  CHILDREN&apos;S FLAT: ---Детские игры со взрослыми правилами (Женский футбол с большими шарами, Бескомпромиссный Али-баба, страстные жмурки) ---Учитель года по версии PlayBoy! Педагог взорвет сексуальную бомбу! ---Задорные шалости, от которых захватывает дух! (Прыжки с высоты 5 метров, тарзанка, бассейн в котором не нужны плавки и купальники) ---Смех, радость, веселье (кривые зеркала, мультики, лилипут-шоу, искрометные ведущие) ---Дикие танцы до утра, зажигаем только под любимые хиты прошлого!  Шалим, беспредельничаем, играем, веселимся и отжигаем по полной!!!  No limit! В эту ночь можно ВСЁ!!!=)   Когда ты был ребенком, тебе было интересно все попробовать, и ты не боялся рисковать. Ты делал все просто потому, что тебе это нравилось.   …. никогда не вырастай, друг мой.  ВОДОЛЕИ НА ОСОБОМ ПОЛОЖЕНИИ!! (Коктейль в подарок!!) -------------------------------------------------------- Стоимость входных билетов: 300 руб.</string>
    <string>Друзья! Приглашаем вас вечером первого дня весны посетить наше мероприятие в студии &quot;Полёт&quot;. Встретим весну вместе!   Мы будем играть, слушать, общаться друг с другом без забот и с ощущением настоящего.  У нас на студии вы можете попить чаю с принесенными ништяками. Но желательно не носить с собой напитки в зал с аппаратом.   Начало будет в 19 часов. Встречаем людей в 18-45 на выходе с эскалатора, метро &quot;Балтийская&quot;.   Вход - donation</string>
    <string></string>
    <string>13 июня в четверг в клубе Арт-Кросс http://vk.com/club694484 пройдёт выступление высокоэнергетических ансамблей и исполнителей душевной музыки. Вход на выступление бесплатный + 100 % к карме!    СлоданМ. (рок, фолк-рок) http://vk.com/club31846004    Вадим Ильюшин    http://vk.com/allgood_street   Антон Штубов (инди-оушен-рок)  http://vk.com/club7436839   гр. Хильт (андерграунд-фолк)  Начало в 20-00  Вход свободный!  кафе-клуб &quot;Арт-Кросс&quot; http://vk.com/club694484 Перекупной пер. 12 м. пл. Александра Невского</string>
    <string>К скорому началу месяца марта в прекрасном месте Summer-bar для вас будут выступать самые весенние ребята, а именно: Обворожительная Настасья Князева http://vk.com/murrchalka Антон Кулик: http://vk.com/cheshirskycot и Глаза Голубой Собаки http://vk.com/glaza_golyboy_sobaki.   Ждем всех! Будет весна:) вход как и всегда - свободный</string>
    <string>Вечер встречи выпускников ФМШ № 45 при ЛГУ - Академической гимназии СПбГУ, приуроченный к 49-летию создания Интерната, состоится в ближайшую после 16 октября субботу. Место проведения - Центр питания, культурного и делового сотрудничества университета (В.О., Биржевая линия, д.6 ).</string>
    <string>Порево в нашей стране  Образуем свою независимую республику. Камодим.  Есть идея сделать гражданам Республики Камот паспорта. Когда менты задержат, предъявить им Камотный документ. Пусть депортируют домой. =)))</string>
    <string>| П | О | Д | П | И | Ш | И | С | Ь |</string>
    <string>Это, таки, группа. Нет, нихуя не паблик. Я так сказал. Хуй знает зачем, но так будет. На всякий случай (вдруг большой пиздец настанет): 16+.  !!!Все фоты в /Income!!!  «Пиздец!» - всем понятное слово. И с детсва знакомо оно. «Пиздец!» для кого-то хуево. Кому то пиздец хорошо!  Бывает «Пиздец!» очень важным! Бывает «Пиздец!» невтерпеж. И если «Пиздец!» кто-то скажет. Его тут же сразу поймешь.  «Пиздец!» узнаешь по размерам … Обычно он слишком большой Огромный «Пиздец!» неприменно. Гигатнский, но есть и другой…  Малюсенький еле заметный. «Пиздец!» может вас посетить. Опасный «Пиздец!» очень скверный Такой может все погубить.  «Пиздец!» заменяет глаголы. Предлоги и крики Ура!!! «Пиздец!» уникальное слово. И помнит его детвора.  Учитель,сантехник,строитель. «Пиздец!» — он у каждого свой. Важнее всего не сдaваться! Когда он случиться с тобой!  &amp;lt;Кто автор - хз&amp;gt;</string>
    <string>27 апреля  в клубе &quot;CLUB&apos;OK&quot; тебя ждет незабываемая,полная позитива ночь!  Мы обещаем отличное настроение в режиме нон-стоп!   Если ты хочешь оторваться с самыми зажигательными и отвязными парнями и девушками, то в эту ночь ты должен быть с нами!  Явка обязательна! 52 неделя МАТ-Меха ждёт тебя!  СТОИМОСТЬ ВХОДА 100 РУБЛЕЙ Вход по спискам! Звоните заранее и записывайтесь!! после 00:00 вход будет стоить 150 рублей!! Вы также можете записаться в профкоме</string>
    <string>Акустический Концерт &quot;ЗВУКИ ЛЕТА&quot;,  отменяющий начало осени!  Играют и поют:  Коля Plant (&quot;Собрание&quot;, &quot;Суббота нулевое&quot;)  анс. &quot;СлоданМ.&quot;  Кэст (&quot;Сосиски из деда&quot;)   Позитивные, светлые и клевые песни вернут атмосферу лета и тепла.  Бренчащий, свистящий и стучащий уют акустики ждёт нас. Вперёд, в лето!  Небольшая плата за вход - 100 рублей..</string>
    <string>Датой рождения ансамбля можно считать 25 сентября 2010 года, когда собственно было придумано название Mad Diamonds, что в переводе на русский означает «бешенные алмазы». Группа была собрана из участников таких коллективов как «Листра» (Василий Колесов) и «Дождливый День» (Андрей и Константин Пахоменко). Уже через месяц Mad Diamonds стремительно ворвались на клубные площадки города дав дебютный концерт в клубе «Орландина», запомнившись всем разбиванием гитары и микрофона. Ансамбль является завсегдатаем таких клубов как Night Hunters, чеширский кот, орландина и Арктика. Группа работает в стиле hard - pop, используя в своих песнях творческий тандем вокалиста и гитариста Колесов/Пахоменко. Они живут быстро и умрут молодыми - спешитивидить !!!  Состав коллектива Василий Колесов – вокал, бас Андрей Пахоменко – гитара, вокал Константин Пахоменко - ударные  У нас - редкое дело, Mad Diamonds в акустике! Приходите сами, несите друзей ништяки, ВХОД СВОБОДНЫЙ.  Если не найдетесь или не организуетесь - вот телефон: +7 921 7875373. Звоните, помогут.</string>
    <string>Санкт-Петербург Гороховая, 47 DADA культурный музыкальный клуб http://vk.com/clubdada в самом сердце Петербурга free wi-fi, свет-звук, прекрасные люди билеты с 17.00, концерты с 19.00 ночные вечеринки с 23.00 до 6.00 сверяйтесь с афишей!  Школа для Дураков http://vk.com/shcola_dlya_durakov НОВАЯ ПРОГРАММА  +УЧЕНИКИ:  Мазур и Куприянчик http://vk.com/mazur_kuprianchik ЮБИЛЕЙ + ПРЕЗЕНТАЦИЯ EP  Bitljuice http://vk.com/bjmusic</string>
    <string>Доброе Утро друзья!  19 июля в клубе Никаких орхидей у нас случится выступление интересное. Среди прочих выступим и мы, это будет первый подобный опыт, новая музыка, новые песни, новое видение.   Помимо нас будут играть три интересных фолк-коллектива. Вход совбодный.    Приходите, вкусите нашу атмосферу несмотря на... этот бурелом и войну вокруг, на рекламу и марши сошедших с ума, сквозь полумесяц и крест, сквозь любую возню, топтание ржи и шорох бумаг...   Выступим в составе:  Максим Сафошкин - гитара, голос  Екатерина Токарева - клавиши, голос  Глеб Пинский - перкуссия, варган  Адрес: Санкт-Петербург, ул. Коломенская, д. 9</string>
    <string>В этом году 1е сентября выпадает на субботу. Скорее всего во многих вузах в этот день не будет занятий. Может хоть в этом году получится встретиться в АГ на праздновании Дня Знаний. Присоединяйтесь! Интеровцы,когда еще может выпасть такой шанс нам всем вместе встретиться? Так что давайте отложим все наши дела на один денечек и соберемся в любимом интернате.Ведь здесь есть воспоминания для каждого:первая любовь,первый поцелуй,слезы,разочарования,неудачи в учебе,песни под гитару со свечами,последний звонок,выпускной,офигенные дискотеки...разве вам не хочется почувствовать это заново? нам хочется...именно поэтому мы создали эту встречу и надеемся и ждем,что вы сможете приехать...Искренне ваши Елена и Евгения</string>
    <string>_________5 МАЯ. НАЧАЛО В 23:30_________  ____________НОЧЬ СТУДЕНТА____________  В клубе &quot;Зал Ожидания&quot; Адрес клуба: ТРК Варшавский экспресс, ст. м. Балтийская, наб. Обводного Канала, д.118 Информация: 9874717  ПО СПИСКАМ БЕСПЛАТНО*  СПИСКИ • СПИСКИ • СПИСКИ http://vk.com/topic-31310029_26595133 http://vk.com/topic-31310029_26595133 СПИСКИ • СПИСКИ • СПИСКИ  НОЧЬ СТУДЕНТА - глобальный праздник в жизни Санкт-Петербурга, праздник всех тех, у кого в душе огонь движения, стремление к отличному настроению и позитивному общению. Время в университете летит очень быстро, поэтому самое главное - прожить этот замечательный период так, чтобы он запомнился навсегда! Запомни его ярким и насыщенным вместе со своими друзьями!  Специально для ВАС, мы собрали лучших артистов клубной индустрии, в лучшем месте нашего прекрасного города клубе ЗАЛ ОЖИДАНИЯ!   САМАЯ ГЛАВНАЯ &quot;НОЧЬ СТУДЕНТА&quot; ГОДА! ПРИГЛАШАЕМ ВСЕХ ВСТРЕТИТЬ НОЧЬ СТУДЕНТА ВМЕСТЕ!!!  • Для вас: - заводной ведущий - конкурсы, призы и подарки - профессиональная фотосессия - и многое другое...  • ВХОД ПО СМС И СПИСКАМ  до 00-00 - девушки FREE, мужчины 100 р. после 00-00 - всем 200 р.  http://vk.com/topic-31310029_26595133 ______________________________________</string>
    <string>Группа для участниц и организаторов конкурса</string>
    <string>цепляет,задевает уголки сердца.</string>
    <string>Предлагаю встречу выпукников автошколы Болид, приуроченую к выпуску первой группы (15 мая 2010).  В программе планируются: лес, шашлык, спиртные напитки по возможности и желанию, приятное общение, приятные воспоминания, веселье.  Место пока ещё не выбрано. Леса вокруг Петербурга достаточно, проблем не вызовет.</string>
    <string>Группа поддержки Леси Долгополовой(до недавнего времени Мерещенко) Ребят,до мисски осталось меньше месяца,а дел еще ого-го! Нам нужна любая помощь!Идейно-вдохновительная,танцевальная,певчая или моральная!Привносите чуточку себя в создание замечательного,неповторимого и просто идеального выступления!</string>
    <string>Наступают выходные. Святое дело сменить рабочую урбанистическую обстановку на неформальную.  Едем в Саблино в пещеру Жемчужная. Там лазим, общаемся, по возможности выпиваем.</string>
    <string>думаю будет удобно узнавать дз и вообще обо всём,что было на парах через эту группу</string>
    <string>опа опа о па па</string>
    <string>ну собственно здесь будем выкладывать свои наработки,общаться и обсуждатьволнующие вопросы и встречи.</string>
  </groups>
  <sex>FEMALE</sex>
  <friends class="linked-list">
    <long>248121</long>
    <long>369621</long>
    <long>432992</long>
    <long>617015</long>
    <long>692471</long>
    <long>1175118</long>
    <long>1484560</long>
    <long>1526701</long>
    <long>1553326</long>
    <long>1676722</long>
    <long>1835693</long>
    <long>1852326</long>
    <long>1940423</long>
    <long>3226573</long>
    <long>3627344</long>
    <long>4604056</long>
    <long>6053606</long>
    <long>6232450</long>
    <long>10177908</long>
    <long>17043347</long>
    <long>18625267</long>
    <long>42284313</long>
    <long>49830073</long>
    <long>115753099</long>
  </friends>
  <birthDate>
    <day>6</day>
    <month>11</month>
    <year>1992</year>
  </birthDate>
</AccountVector>