<AccountVector>
  <id>81054828</id>
  <bdate>18.8.1993</bdate>
  <first__name>Екатерина</first__name>
  <last__name>Капустина</last__name>
  <groups class="linked-list">
    <string>Эта группа для тех, кто любит путешествия и ценит красоту. Здесь вы откроете для себя самые интересные места на Земле, выберете маршруты своих будущих путешествий, сможете рассказать о своих путешествиях. Найдете попутчиков, сможете пообщаться с единомышленниками и просто с интересными людьми.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Меню сообщества: http://vkontakte.ru/page-14897324_37052376&lt;br&gt;&lt;br&gt;Поиск по темам&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/board14897324?act=search&amp;amp;q=</string>
    <string></string>
    <string>Я+ТЫ &lt;br&gt;самое большое сообщество вконтакте!!!</string>
    <string>Слухи о том, что я ругаюсь матом- полная хуйня</string>
    <string></string>
    <null/>
    <string></string>
    <string>Будьте счастливы! Наша группа - о счастье! Для тех, кто уже нашёл его и тех, кто его ещё только ищёт!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Нашу группу находят по следующим ключевым словам: любовь, пейзажи, животные, приколы, надписи, люди, цветы, авто, мультфильмы, фрукты</string>
    <string>Комиксы и приколы №1 в вк :)</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>ТВОРЧЕСКАЯ МАСТЕРСКАЯ&lt;br&gt;&lt;br&gt; Рассматривается выполнение на ЗАКАЗ:&lt;br&gt;   - Иллюстрации (книжная графика)&lt;br&gt;   - Портреты на заказ по фото (акварель)&lt;br&gt;   - Так же можно ПРИОБРЕСТИ уже имеющиеся работы. &lt;br&gt;   -  Фотография&lt;br&gt;   &lt;br&gt;Все работы вы можете посмотреть в альбомах.</string>
    <string>Г. МОСКВА м. Маяковская, ул. 1ая Тверская-Ямская дом 8.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Телефоны (по всем вопросам):&lt;br&gt;                +7 926 77-000-86 &lt;br&gt;                +7 495 669-8-555&lt;br&gt;&lt;br&gt;Trix Family – хип-хоп семья, в которую входят как профессиональные танцоры и рэперы, так и новички. Всех нас объединяют танцы, хип-хоп, брейк и музыка. Мы вместе тренируемся, вместе тусуем, вместе проводим время, вместе выступаем и поддерживаем друг друга. Парни рубят брейк, девушки танцуют хип-хоп и go-go, наши рэперы выпускают альбомы и дают концерты, на которых мы устраиваем шоу. Все мы стремимся к чему-то большему, чем серая скучная жизнь и у нас это отлично получается. В нашей семье все равны, уже известные в мире хип-хопа личности и те, кто только начинает свой путь – все шагают в одних рядах и в одном направлении, продвигая хип-хоп культуру. Мы всегда рады новичкам, ведь чем нас больше, тем больше наша сила. Когда-то и мы пришли сюда, чтобы попробовать свои силы и остались, потому что у нас получается, нам это нравится, и мы этим живем. Мир.</string>
    <string>Добро пожаловать в самое крупнейшее сообщество о замечательном певце Мэтти Моррисе!) &lt;br&gt;Здесь вы сможете найти видео, музыку и фото) Ну и конечно же приятное общение среди участников группы) &lt;br&gt;&lt;br&gt;▪ Это первая и официальная группа VK.&lt;br&gt;▪ ВКонтакте © 28 декабря 2010 - настоящее время.</string>
    <string>будьте верными тем, кто верит в вас.</string>
    <string>Заходи не бойся.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Здесь доминирует авто тюннинг и запах жжёной резины.&lt;br&gt;&lt;br&gt;У нас собраны только лучшие авто, достойные вашего внимания... &lt;br&gt;&lt;br&gt;Заходи каждый день и оценивай новые обновления!</string>
    <string>Официальное сообщество группы &quot;СТИЗ&quot; Вконтакте.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&quot;Нарисуй мне идеальный круг&lt;br&gt;Как мой мир, как мой взгляд&lt;br&gt;Только что-то в нём всегда не так&lt;br&gt;Да, похоже всё не так..&quot; Идеальный круг (А. Стиз)</string>
    <string>Страница для тех,кто любит танец! И не имеет значения какой именно! Хип-хоп,бальный,контемп,крамп,да не важно! Главное,что это ТАНЕЦ!!!</string>
    <string>Наши правила:&lt;br&gt;✖ НЕ СПАМИТЬ.&lt;br&gt;✖ Не оскорблять друг друга.&lt;br&gt;✖ Уважительно относится к админам.</string>
    <string>СОСИ ХУЙ БЫДЛО&lt;br&gt;</string>
    <string>Стиль музыки ex/core</string>
    <string>Дискография:&lt;br&gt;01 - Холод Стен (2009)&lt;br&gt;02 - Delirium (2009) &lt;br&gt;03 - Белые Флаги (2011) &lt;br&gt;04 - ????, ???? ? ????? (2012)&lt;br&gt;&lt;br&gt;VK - vk.com/Deaf_Fabula&lt;br&gt;Facebook - facebook.com/DeafFabula&lt;br&gt;Twitter - twitter.com/DeafFabula&lt;br&gt;Lastfm - lastfm.ru/group/Deaf+Fabula&lt;br&gt;Myspace - myspace.com/DeafFabula&lt;br&gt;Youtube - youtube.com/DeafFabula&lt;br&gt;&lt;br&gt;На сегодняшний день группа находится в процессе записи нового полноформатного альбома. Stay Tuned!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Связь с группой:&lt;br&gt;Tel: 89630316970 (Алексей)&lt;br&gt;E-mail: DeafFabula@gmail.com</string>
    <string>Стили всякие нужны, стили всякие важны!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Изначально статья задумывалась как печатное приложение к легендарной сургутской передаче &quot;Metal Mania&quot;, ведущим которой был я, т.е. Asmodeus, но газета, в которой её предполагалось разместить прекратила своё существование, и статья нашла себе место на одноимённом с передачей сайте, на который я случайно набрёл.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В наш прогрессивный век (XXI, если кто забыл), когда каждый  уже знает, что не все йогурты одинаково полезны, обычных стиральных порошков не бывает, снегири не гири, а передача &quot;Metal Mania&quot; - лучшая передача на планете, далеко не каждый может отличить Poison от Brutal Truth и Cradle Of Filth от Journey. Свидетельством этому может служить случай, произошедший недавно в небезызвестном в Сургуте салоне компакт-дисков &quot;Люкс&quot;, более известном как &quot;Агентство&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Когда кто-то из собравшихся в магазине покупателей попросил показать ему что-нибудь из симфо-блэка, ушлый продавец поставил ему какой-то брутальный дэт со всеми прилагающимися атрибутами (утробный гроулинг, молниеносные бластбиты и т.п.), убедив незадачливого меломана, что это, дескать, и есть мелодичный блэк. Но это ещё цветочки! Заслышав эти антигуманные &quot;кэнибалкорпсообразные&quot; звуки, разносящиеся по всему зданию, двое прогрессивных молодых людей начали блистать своими умопомрачительными знаниями в области тяжёлой музыки, чем повергли меня в глубокое уныние. &quot;Это ведь Metallica?&quot; - спросил один из них. &quot;Нет!&quot; - ответил второй - &quot;Вроде Slayer... Да, точно Slayer!&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ужас!!! Этот случай напомнил мне времена моего голож…пардон, босоногого детства, когда один мой товарищ, глубокомысленно поднимая в воздух указательный палец, говорил, что классический металл играют две группы - Metallica и…Nirvana!&lt;br&gt;&lt;br&gt;И, чтобы вы не стали посмешищем в глазах знакомых меломанов, я решил написать краткий музыкальный справочник, в котором попытаюсь максимально доступно и подробно рассказать о различных направлениях тяжёлого рока и прилегающих к нему стилей. Обязательно прочитайте его, ведь сегодня, в условиях тотальной музыкальной безграмотности, очень сложно достать подобную информацию.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Парочка терминов для разогрева:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Бластбит (Blastbeat) - очень точное определение этого природного катаклизма дал журнал &quot;Painkiller&quot;: &quot;Игра на барабанах на пределе человеческих способностей&quot;. Первооткрывателями этого сверхскоростного палкометания считаются S.O.D., в 1985 году шокировавшие весь белый свет своими виртуозными пулемётообразными пассажами. Рекорд в этой области принадлежит Napalm Death: на своём втором альбоме они достигли настолько огромной скорости, что уже более 10-и лет не могут догнать самих себя! 20 ударов в секунду! 1200 ударов в минуту!! 72000 ударов в час!!! 172800 ударов в сутки!!!! 630720000 ударов в год!!!!! Вы можете себе это представить? Рэйверы со своими жалкими 140 в минуту просто отдыхают! Данный способ игры используется в самых брутальных жанрах планеты - Death, Black и Grindcore.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Гроулинг (Growling) - один из самых экстремальных типов вокала, представляющий из себя хриплое утробное рычание на очень низких тонах. Гроулинг могут использовать думовые, блэковые, трэшевые и даже прогрессив-металлические группы, но только в дэт-металле и грайндкоре &quot;гроулер&quot; является ведущим солистом, исполняя все главные вокальные партии.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стили:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Альтернатива (Alternative) - в это определение входит великое множество различных музыкальных направлений, таких как Punk, Industrial, New-metal, Hardcore, Grunge... Изначально альтернатива задумывалась как альтернатива (простите за тавтологию) всем существующим стилям, но за время своего существования она успела превратиться в конкретное направление (вернее, направления) со своими ограничениями и клише. На сегодняшний день это, наверное, самый популярный музыкальный стиль после попсы. Подробнее о направлениях альтернативной музыки мы расскажем</string>
    <string>alternative, rock, metal</string>
    <string>&quot;KLEVER&quot; - группа из Санкт-Петербурга, исполняющая инструментальную музыку, которую можно охарактеризовать (при возникшей острой необходимости это сделать), как psychedelic-independent-music&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы не занимаемся копированием, снятием, или стилизацией под различные традиции,потому что видим свою задачу в другом. Каждый из музыкантов привносит в общее звучание что-то свое, частицу своего уникального видения мира и музыки. Причем происходит это без изначальной взаимной договоренности о каком-то определенном стиле или манере игры.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Состав:&lt;br&gt;Сергей Маковка(гитара,примочки,шутки)&lt;br&gt;Павел Храбров(бас гитара,овер,нервы)&lt;br&gt;Денис Русаков(барабаны,перкуссия,звенелки)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Myspace - http://www.myspace.com/kleverman&lt;br&gt;Last FM - http://www.lastfm.ru/music/Klever&lt;br&gt;Видео - http://www.youtube.com/k1ever&lt;br&gt;В.контакте - http://vkontakte.ru/club10229923</string>
    <string>Группа для любителей рока во всех напрвлениях: Metal,Alternative,Death Metal,AlternRock,Gothic,Hard Rock,Power Metal,Punk Rock,Heavy Metal и тд!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Эта группа не для того чтобы кидать рекламу постить глупые цитаты. Она для того чтобы вы делились своей любимой музыкой.</string>
    <string>Музыка-а точнее,мои небольшие зарисовки по настроению.  ▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬&lt;br&gt;Эксперимент-Самовыражениме-Творчество.  ▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬</string>
    <string>9 Штат образовался в 2008г.&lt;br&gt;Это творческое объединение родом из Набережных Челнов,туда входят группы такие как&quot;Брежневские Музыканты&quot;&lt;br&gt;&quot;Levon&quot; и &quot;tantsor &quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Брежневские Музыканты:&lt;br&gt;        Коля БМ&lt;br&gt;       SoundWaVe&lt;br&gt;        &lt;br&gt;       </string>
    <string>ПРИГЛАШАЙТЕ   ДРУЗЕЙ!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★&lt;br&gt;&lt;br&gt;ссылка на твит&lt;br&gt;http://twitter.com/147band&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПРИГЛАШАЙТЕ   ДРУЗЕЙ!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★&lt;br&gt;&lt;br&gt;СКОРО ВЫХОД ЕР-АЛЬБОМА 147(Amdi &amp;amp; Levon)...&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЖДИТЕ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★&lt;br&gt;&lt;br&gt;!!!КАЧЕСТВЕННЫЕ МИНУСА ВСЕХ СТИЛЕЙ!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;-КАЧЕСТВЕННО&lt;br&gt;&lt;br&gt;-НЕДОРОГО&lt;br&gt;&lt;br&gt;-ПОНРАВИТСЯ ВСЕМ&lt;br&gt;&lt;br&gt;!!!НАЙДИ МУЗЫЧКУ СЕБЕ ПО ДУШЕ,ПОД СВОЙ СТИЛЬ ЧИТКИ!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/club9831546&lt;br&gt;&lt;br&gt;ஜ═══════════ஜ۩۞۩ஜ═══════════ஜ&lt;br&gt;&lt;br&gt;http://rutracker.org/forum/viewtopic.php?t=3333631&lt;br&gt;&lt;br&gt;качаем все!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★&lt;br&gt;&lt;br&gt;Концерт в TABULA RASA в 20-х числах МАРТА! Приходите все!</string>
    <string>ﻩﻩﻩﻩﻩﻩﻩﻩﻩﻩﻩﻩﻩﻩﻩﻩﻩﻩﻩﻩﻩﻩﻩﻩﻩﻩﻩﻩﻩﻩﻩﻩﻩﻩﻩﻩﻩﻩﻩﻩﻩﻩﻩﻩﻩﻩﻩﻩ&lt;br&gt;В данной группе участники могут показать на свет свои &lt;br&gt;¤Стихи&lt;br&gt;¤Фанфики&lt;br&gt;¤Рассказы&lt;br&gt;¤Книги&lt;br&gt;¤Видео&lt;br&gt;¤Рецензии&lt;br&gt;¤И все остальное свое ( подчеркиваем &quot;СВОЁ&quot;) творчество.&lt;br&gt;¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤&lt;br&gt;Авторы всегда могут рассчитывать на здоровую критику и отзывы от участников нашей группы, а так же от критиков нашей группы.&lt;br&gt;Можем заверить, что ни одно стихотворение, &lt;br&gt;ни один рассказ, фанфик, видео, любое проявление вашего творчества -  ни останутся не замеченными.&lt;br&gt;¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤&lt;br&gt;&lt;br&gt; А так же вы можете ознакомиться с&lt;br&gt; современным искусством , в любом его проявлении.&lt;br&gt;&lt;br&gt;¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤&lt;br&gt;&lt;br&gt;   • • • • • • • • • • ВНИМАНИЕ• • • • • • • • • • •&lt;br&gt;ДОРОГИЕ УЧАСТНИКИ, ЗА РЕКЛАМУ НА СТЕНЕ ГРУППЫ, БУДЕМ КАРАТЬ БАНОМ!!!&lt;br&gt;ДЛЯ РЕКЛАМЫ ЕСТЬ ОТДЕЛЬНАЯ ТЕМА В ОБСУЖДЕНИЯХ (vkontakte.ru/topic-14043671_22629852)&lt;br&gt;&lt;br&gt;¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤&lt;br&gt;Хотите выложить свое письменное творчество?&lt;br&gt;Просим вас отписаться вот в этой теме (http://vkontakte.ru/topic-14043671_22833704)&lt;br&gt;Свои рисунки (не фотошоп) просим выкладывать вот здесь (http://vkontakte.ru/album-14043671_106813412)&lt;br&gt;Работы в фотошопе выкладывайте вот здесь (http://vkontakte.ru/album-14043671_106783128)&lt;br&gt;Так же у вас есть возможность создать свой альбом с вашим творчеством, для этого все то и нужно - написать администратору (http://vkontakte.ru/id1331875), который все с удовольствием оформит.&lt;br&gt;Свои видео можете загружать прямо в группу, доступ открыт. Но знайте, все ваши видео будут перенесены на официальный канал группы на YouTube.&lt;br&gt;¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤&lt;br&gt;И помните, не бойтесь спросить администратора, если что то не понимаете.&lt;br&gt;¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤¤&lt;br&gt;* Искусство - выражение самых глубоких мыслей самым простым способом. Эйнштейн &lt;br&gt;&lt;br&gt;♥´`)&lt;br&gt;　 ,•´ ¸,•´`)&lt;br&gt;　(¸,•´　(¸♥ ПРИЯТНОГО ПРОСМОТРА :)&lt;br&gt;&lt;br&gt;С уважением администрация группы VIPO.&lt;br&gt;&lt;br&gt;23.12.2009 VIPO ©  club14043671&lt;br&gt;</string>
    <string>Сообщество для тех, кто следит за творчеством группы Essential Bleach.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ссылки на скачивание песен:&lt;br&gt;http://rutracker.org/forum/viewtopic.php?t=3280654 - Почувствуй, Как Умирает Надежда (Promo EP)&lt;br&gt;&lt;br&gt;http://rutracker.org/forum/viewtopic.php?t=3280651 - Demo EP&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы на Myspace:&lt;br&gt;http://www.myspace.com/essentialbleach</string>
    <string>Эта группа для тех, кто постигает Фотошоп, а также для опытных мастеров, которые могут других чему-либо научить или просто помочь!&lt;br&gt;! Пишите ваши пожелания либо на стене, либо в обсуждениях.&lt;br&gt;Благодаря вашим стараниям, скоро здесь должно быть интересно!&lt;br&gt;Проявляйте активность!&lt;br&gt;Удачи!</string>
    <string>Искусство раздражает людей, говоря о них не ту правду, в какую они хотят верить.&lt;br&gt;Искусство — это то, что расцветает всего за секунду до того, как испарится навсегда.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ничего оригинального нет. Крадите все что вдохновляет вас или дает пищу воображению. Хватайте старые фильмы, новые фильмы, музыку, книги, картины, фотографии, стихи, сны, случайные разговоры, архитектуру, мосты, дорожные знаки, деревья, облака, воду, свет и тени. Для грабежа выбирайте только то, что трогает напрямик вашу душу. Если вы будете делать именно так, ваши работы (и кражи) будут аутентичными.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Аутентичность не ценна; оргинальности не существует. Не нужно даже беспокоится сокрытием кражи – празднуйте ее, если она вам удалась. В любом случае, помните что сказал Жан-Люк Годар: «Не важно откуда вы берете – важно куда.»</string>
    <string>В этом мире на нас наваливается столько всяких проблем, а когда мы танцуем, то свободны.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Перед вступлением в группу ознакомьтесь с правилами в меню группы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;                             Адрес:&lt;br&gt;г.Ессентуки,ост.Фантазия,торг.центр АртПлаза</string>
    <string>█▬█ █ █▀ ▬ █▬█ ██ █▀ Забайкальское молодежное НIP - HOP движение &quot;Z.L.A&quot;(Zab. Liberty Association).&lt;br&gt;&lt;br&gt;В группе запрещается:&lt;br&gt;&lt;br&gt;1. Никаких ссылок (искл. администрация группы).&lt;br&gt;2. Никаких фото, аудио и видео не относящихся к группе, спам, реклама своих групп или чего-то другого!&lt;br&gt;3. Никаких идиотских тем, а так же повторение ранее созданных тем!&lt;br&gt;4. Никаких постов или видеозаписей о наркотиках,и т.д&lt;br&gt;5. Никаких оскорблений других участников группы.&lt;br&gt;6. Чрезмерное употребление нецензурной брани.&lt;br&gt;7.Писать ПЛАГИАТ и ФЕЙК и т.д Админам , Типа косишь на (Gufa , Наггано и т.д) &lt;br&gt;&lt;br&gt;Люди,нарушившие данные правила попадают в бан-лист. Навсегда!&lt;br&gt;&lt;br&gt;█║▌│█│║▌║││█║║█&lt;br&gt;█║▌│█│║▌║││█║║█&lt;br&gt;█║▌│█│║▌║││█║║█&lt;br&gt;Official Group ©</string>
    <string>- Ты сегодня какая-то странная...&lt;br&gt;- Почему?&lt;br&gt;- Улыбаешься...(с)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Улыбайся, это всех раздражает.(с)</string>
    <string>Здравствуйте, милые девушки! Меня зовут Юлия. Я занимаюсь различными плетениями из волос. Выезд  на дом! Так же принимаю ваши идеи и пожелания, могу импровизировать!&lt;br&gt;Встречи, вечеринки, праздники, прогулки.. Везде нужно выглядеть на все сто! Волосы - одна из составляющих частей вашего образа, на которую обращают внимания абсолютно все! Красивая и необычная прическа всегда привлекает взгляды..</string>
    <string>Левончик и Кариночка!)&lt;br&gt;Самые пиздатые люди)&lt;br&gt;Ребята спасибо вам за ваше творчество!)&lt;br&gt;Мы следим за их творчеством, так что в группе будут появляться новинки!)&lt;br&gt;Здесь вы можете просматривать видео, слухать треки, коментировать фоточки)&lt;br&gt;Вы можете задовать свои вопросы не только нам но и ребятам надеюсь они будут отвечать)&lt;br&gt;Всех рады видеть:*)</string>
    <string>Трэш вызывает у обычных людей смешанные чувства шока, отвращения, растерянности и глумления. Трэш это протест против шаблонов, рамок и правил. Против социальных норм и полированной массовой культуры. В мире, где люди стремятся не выделяться, хотят быть похожими друг на друга, носить одну и ту же одежду (которую увидели в одних и тех же журналах мод) и есть одну и ту же еду (которую увидели в одной и той же рекламе на одном и том же телеканале на экране телевизора одной и той же фирмы). В таком мире становится очень скучно и мерзко. И тогда появляется треш – та же самая массовая культура, но доведенная до абсурда и вывернутая на изнанку. А именно… Никаких по-голливудски смазливых рож (если только через секунду не обнаружится, что у них уродское тело). Никаких милых глазу тонов, которые вы привыкли видеть в модных журналах, никакого сюжета в обычном смысле этого слова. Взамен - неуёмная кровища, отрубленные конечности, кислотная помада и пергидрольно ужасающие красотки в параноидальном мелькании кадров… Фильмы с плохими актерами и дурацкими названиями (типа «Похотливые медсестры в поисках экстаза»), убивающая эстетически настроенный слух музыка с ревущем вокалом мясников, безвкусная кричащая одежда. Безвкусная, конечно же, только на взгляд тех, кто в своей жизни ограничен рамками и правилами. Любыми рамками и любыми правилами. Потому что для треша рамки и правила неприемлемы вообще.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЗДЕСЬ:&lt;br&gt;Нестандартная внешность, оригинальные прически, неформальное видение моды, стильная трэшовая одежда.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Трэш— направление в современном искусстве (литература, кино, музыка), характеризующееся декларативной вторичностью и вульгарностью.Обязательными и желательными элементами трэша являются: использование большого количества штампов, затасканных идей, «модного» содержания и неоригинальных сюжетных линий. В рамках постмодернистской культуры трэш выступает брутальным двойником гламура.Трэш вызывает у обычных людей смешанные чувства шока, отвращения, растерянности и глумления.</string>
  </groups>
  <sex>FEMALE</sex>
  <friends class="linked-list">
    <long>23548384</long>
  </friends>
</AccountVector>