<AccountVector>
  <id>8164640</id>
  <bdate>8.6</bdate>
  <first__name>Марина</first__name>
  <last__name>Добровольская</last__name>
  <groups class="linked-list">
    <string>Видеолаборатория UFO занимается подготовкой видеороликов к различным мероприятиям, проводимым в университете, а так же выпуском роликов развлекательного плана. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы активно сотрудничаем с Профсоюзной организацией студентов и аспирантов СПбГУ, преподавателями и студентами факультета ПМ-ПУ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В работе видеолаборатории именно вы сможете принять непосредственное участие. Любая свежая идея будет рассмотрена в самые кратчайшие сроки и воплощена.&lt;br&gt;&lt;br&gt;По всем вопросам обращайтесь к администраторам группы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;UFO VideoLab (c)2013</string>
    <string>теги: КВН, ПМ-ПУ, НЛО, команда, ПУНК, СПбГУ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;дата создания: 25 октября 2011 года. Потому что пора бы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Чувствуйте себя как дома;) Мы рады всем!</string>
    <string>Тоталитарный клуб. Всё о прошлом, настоящем и будущем университетского КВН.</string>
    <string>В 21.00 в 312 блоке общежития №15 пройдет набор на роль ведущих всех мероприятий XLII Недели факультета.&lt;br&gt;Если вы не боитесь сцены и микрофона и умеете работать на публику, мы вас ждём!&lt;br&gt;По всем вопросам: vk.com/noproblem +79817806211</string>
    <string>Ты не должен пропустить это! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Оставь свой след в истории!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ведь в тяжелой битве, да да, именно в битве, как раньше бились титаны и гладиаторы, сразится за звание Первого Мужчины можешь именно ТЫ!&lt;br&gt;&lt;br&gt;В этом году.  В новом образе. В новом формате. С новыми эмоциями. С новыми участниками! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Шоу, которое никто не забудет!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Прими участие в конкурсе: &lt;br&gt;&lt;br&gt;1. Заполни анкету.&lt;br&gt;&lt;br&gt;2. Пройди отборочный тур.&lt;br&gt;&lt;br&gt;3. Стань лучшим среди лучших!!! Стань ЛЕГЕНДОЙ! СТАНЬ МИСТЕРОМ ПМ-ПУ!!!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;А мы, в свою очередь, обещаем шикарное скандальное шоу, заманчивые призы участникам, незабываемые ощущения и непередаваемое удовольствие!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Анкета: https://docs.google.com/forms/d/1b0WdzjNtMH9x1RykEUIWeuTB5H9rYJMBhe_iqC7ceq8/viewform</string>
    <string>Самые вкусные блюда и напитки со всего света!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Поиск рецептов:&lt;br&gt;vk.com/topic-32194285_25901200&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наши проекты:&lt;br&gt;&lt;br&gt;- [club24098496|Esquire Вконтакте]&lt;br&gt;- [club27725748|Больше, чем фото]&lt;br&gt;- [club29302425|Шедевры рекламы]&lt;br&gt;- [club31072900|FashionTv club]&lt;br&gt;- [club26127512|Добро пожаловать на Землю!]&lt;br&gt;- [club29686754|Красивые вещи]&lt;br&gt;&lt;br&gt;- [club34580489|Irubric | Рецепты жизни]&lt;br&gt;irubric.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сотрудничаем:&lt;br&gt;- [club27655043|Поможем всем миром]</string>
    <string>Всегда есть что посмотреть.&lt;br&gt;Добавляйте фильмы на свою страницу.&lt;br&gt;&lt;br&gt;+ ONLINE FILMS &lt;br&gt;+ цитаты из фильмов&lt;br&gt;+ самые ожидаемые фильмы</string>
    <string>Добро пожаловать в самую Позитивную и Развлекательную группу ВКонтакте!!! =)</string>
    <string>Все мы немного мечтаем. Кто-то тихо про себя, а кто-то - во всеуслышание. Не стесняйтесь своих желаний, рассказывайте о них, быть может, кто-нибудь поможет вам их осуществить...&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наши проекты:&lt;br&gt;[club34448489|Mr. Evil]&lt;br&gt;[club5880263|Лучшие фотографы и модели.] &lt;br&gt;[club34021344|G I R L F R I E N D S] &lt;br&gt;[club38683579|Лучшие стихи великих поэтов.] &lt;br&gt;[club28528027|Лучшие интерьеры и дизайны.] &lt;br&gt;</string>
    <string></string>
    <string>СМСки читай - дабуди дабудай.</string>
    <string>Тут только плюсы и минусы. Выбор за вами.</string>
    <string>Сообщество творческих людей.</string>
    <string>Лучший паблик 18+ в соц.сетях!&lt;br&gt;&lt;br&gt;БАН ЗА:&lt;br&gt;Оскорбления &lt;br&gt;Ссылки (реклама)&lt;br&gt;Спам &lt;br&gt;Просишь лайк/добавить в друзья/проголосовать в конкурсе&lt;br&gt;Флудишь в обсуждениях&lt;br&gt; &lt;br&gt;P.S./ не забывайте о предохранении!</string>
    <string>Наша группа для профессионалов фотодела и тех, кто хочет им стать и стремиться к совершенству. Надеюсь Вы найдете здесь много полезного и интересного.&lt;br&gt;Кроме того, у нас вы сможете познакомиться с искусством фотошопа - научитесь обрабатывать фотографии, доводя их до совершенства, делать обойки и аватарки.&lt;br&gt;Нас находят по запросам: фотография, photoshop, фотостудии, фотошоп, хорошее фото, модели, фотомонтаж, монтаж, ретушь, уроки фотошоп, фото приколы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Все права на фотографии принадлежат их авторам!</string>
    <string></string>
    <string>Наверное, самое качественное русскоязычное шоу, посвящённое обзорам вирусных видео.)&lt;br&gt;&lt;br&gt;#youtube #thisishorosho #tix #horosho&lt;br&gt;_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _</string>
    <string>Добро пожаловать в официальную группу NESCAFÉ®!&lt;br&gt;NESCAFÉ®– один из самых известных мировых брендов растворимого кофе. Мы сближаем любителей, поклонников и фанатов кофе по всему миру.&lt;br&gt;В нашей группе вы сможете открыть для себя лучшие моменты общения! Мы всегда поддержим задушевную беседу за чашечкой кофе, развлечем вас полезными новостями, захватывающими конкурсами и ценными призами. &lt;br&gt;Присоединяйтесь к группе NESCAFÉ®!</string>
    <string></string>
    <string>====== ВАЖНАЯ ИНФОРМАЦИЯ =====&lt;br&gt;&lt;br&gt;РАСПИСАНИЕ ВЫХОДА НОВЫХ СЕРИЙ. &lt;br&gt;&lt;br&gt;ДНЕВНИКИ ВАМПИРА: &lt;br&gt;5.02 &quot;True Lies / Правдивая ложь&quot; - 11 ОКТЯБРЯ&lt;br&gt;5.03 &quot;Original Sin / Первородный грех/Соблазн&quot; - 18 ОКТЯБРЯ &lt;br&gt;5.04 &quot;For Whom The Bell Tolls / По ком звонит колокол&quot; - 25 ОКТЯБРЯ&lt;br&gt;5.05 &quot;Monster&apos;s Ball / Бал монстров&quot; - 1 НОЯБРЯ &lt;br&gt;&lt;br&gt;ДРЕВНИЕ: &lt;br&gt;1.02 &quot;House of the Rising Son / Дом восходящего солнца&quot; - 9 ОКТЯБРЯ&lt;br&gt;1.03 &quot;Tangled Up In Blue / Запутанный в голубом/Заплутав в хандре&quot; - 16 ОКТЯБРЯ &lt;br&gt;1.04 &quot;Interview With The Vampire / Интервью с вампиром&quot; - 23 ОКТЯБРЯ&lt;br&gt;1.05 &quot;Sinners And Saints / Грешники и святые&quot; - 30 ОКТЯБРЯ &lt;br&gt;&lt;br&gt;=====МЕНЮ ГРУППЫ=====&lt;br&gt;http://vk.com/page-9841588_8233202&lt;br&gt;_________________________&lt;br&gt;НЕ надо обращаться к Администрации с просьбой принять в Группу. Все заявки всегда рассматриваются в установленном порядке.&lt;br&gt;ДРУГАЯ НАША ГРУППА:&lt;br&gt;[club19590548|ХОДЯЧИЕ МЕРТВЕЦЫ (Лорен Коэн-Роуз из ДВ)]&lt;br&gt;&lt;br&gt;FAQ - http://vk.com/page-9841588_40857116 &lt;br&gt;ПРАВИЛА - http://vk.com/page-9841588_40857119&lt;br&gt;ГИД ПО СЕРИЯМ - http://vk.com/page-9841588_40972289&lt;br&gt;ВОПРОС-ОТВЕТ ПО СЕРИАЛУ: http://vk.com/topic-9841588_25015819&lt;br&gt;СТЕНА ПОЧЕТА: http://vk.com/page-9841588_41430857&lt;br&gt;О &quot;ДРЕВНИХ&quot;  http://vk.com/page-9841588_44443665&lt;br&gt;&lt;br&gt;† описание:&lt;br&gt;Четыре месяца 17-летняя Элена Гилберт и её 15-летний брат Джеремми пытаются пережить свою скорбь и жить дальше, после трагической автокатастрофы, убившей их родителей. С начала учебного года Элена и её друзья восхищены новым студентом Стефаном Сальваторе. Стефан и Элена сразу же встречаются, но Элена понятия не имеет, что Стефан - это вековой вампир, борющийся за мирное существование среди людей, в то время, как его брат Деймон - воплощение жестокости и звериности вампиров. Теперь эти два брата сражаются за душу Элены, её друзей, семьи и всего города.&lt;br&gt;† год: 2009-2013&lt;br&gt;† жанр: ужасы, драма&lt;br&gt;† Количество сезонов: 4&lt;br&gt;† Количество серий: по 22 серии в сезоне (в 4-м сезоне 23 серии)&lt;br&gt;† в главных ролях: Нина Добрев, Пол Уэсли, Иэн Сомерхолдер, и др.&lt;br&gt;† Дата основания: 27 Мая 2009&lt;br&gt;&lt;br&gt;ОТНОСИМСЯ С УВАЖЕНИЕМ КО ВСЕМ УЧАСТНИКАМ ГРУППЫ! МАТ, ОСКОРБИТЕЛЬНЫЕ КОММЕНТАРИИ, НЕНОРМАТИВНАЯ ЛЕКСИКА СТРОГО ЗАПРЕЩЕНЫ В ГРУППЕ. В СЛУЧАЕ НАРУШЕНИЯ ВИНОВНИК ОТПРАВЛЯЕТСЯ В БАН БЕЗ ПРЕДУПРЕЖДЕНИЯ. СООБЩЕНИЯ, СОДЕРЖАЩИЕ ОСКОРБИТЕЛЬНЫЕ КОММЕНТАРИИ В СТОРОНУ ЛЮДЕЙ, БУДУТ УДАЛЯТЬСЯ БЕЗ ПРЕДУПРЕЖДЕНИЯ.&lt;br&gt;ПРОСИМ ВСЕХ УЧАСТНИКОВ ГРУППЫ ОЗНАКОМИТЬСЯ С ПРАВИЛАМИ ГРУППЫ!</string>
    <string>Стильные и необычные люди со всего мира. Тенденции и советы по подбору одежды. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Для тех, у кого есть лук: &lt;br&gt;http://vk.com/album-30936477_158647147&lt;br&gt;С чем это надеть? http://vk.com/album-30936477_156691512&lt;br&gt;&lt;br&gt;Советуем подписать:&lt;br&gt;vkontakte.ru/dailywords - Английский сленг&lt;br&gt;vkontakte.ru/filmadvice - Советуем фильмы&lt;br&gt;vkontakte.ru/likevintage - История искусств&lt;br&gt;vkontakte.ru/designilike - Дизайн и Арт&lt;br&gt;vkontakte.ru/stereonews - Новости музыки</string>
    <string>КВН - это не игра!&lt;br&gt;КВН - это стиль жизни и состояние души!&lt;br&gt;Это группа, в которой состоят десятки известных и неизвестных КВНщиков, отошедших от дел КВНовских, и людей, все еще штурмующих залы Академического и ЦАТРы, это группа для людей, чья жизнь не представляется без КВН. Эта группа для Вас!&lt;br&gt;Приятного общения!&lt;br&gt;По поводу рекламы юмора или КВН мероприятий писать сюда http://vk.com/calipso0</string>
    <string></string>
    <string>- Только в Питере гопники в шапках 228 пьют чудо-йогурт и переводят бабушек через дорогу.&lt;br&gt;- Только в Питере знакомство с девушкой начинают так: &quot;А вы любите Сальвадора Дали?&quot; или &quot;А как вы относитесь к творчеству Руссо?&quot;&lt;br&gt;- Только в Питере друзей находят по общим любимым писателям.&lt;br&gt;- Только в Питере можно всю жизнь ходить по музеям - и не посмотреть и сотой части.&lt;br&gt;- Только в Питере люди одновременно столь дружелюбны и отстраненны.&lt;br&gt;- Только в Питере перед тобой извинятся, а не обматерят, если ты толкнул кого-то.&lt;br&gt;- Только в Питере в метро читают ВСЕ.&lt;br&gt;- Только в Питере любят шляпы и не считают их старомодными.&lt;br&gt;- Только в Питере можно увидеть розовый дождевик со стразами.&lt;br&gt;- Только в Питере шедевры мировой культуры могут стать личным кошмаром, когда каждый день ездишь из Петергофа в Смольный.&lt;br&gt;- Только в Питере некоторые улицы просто пронумеровали, не заботясь о названии.&lt;br&gt;- Только в Питере парни готовят лучше девушек.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Питер, я тебя люблю!!! :)</string>
    <string>Здесь нет мата, пошлостей и тупого юмора.</string>
    <string>Приветствуем вас в фан-клубе игры «Легенда о вампире»! &lt;br&gt;Если ваша цель поиск новых друзей – пожалуйста, воспользуйтесь для этого специальной темой.</string>
    <string>Редкое место, где нет ванили. Только правда об этом жестоком мире. Не для слабых духом. И только для тех, у кого есть смелость думать.</string>
    <string>«Blog Fiesta» — для людей, интересующихся событиями Петербурга и всем, что связано с городом. Мы ищем необычные, интересные мероприятия, делимся фотографиями и рассказываем о неформальных достопримечательностях города.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Рубрики:&lt;br&gt;• Live — http://blog-fiesta.com/4&lt;br&gt;• Места — http://blog-fiesta.com/5&lt;br&gt;• Новости — http://blog-fiesta.com/1&lt;br&gt;• События — http://blog-fiesta.com/3&lt;br&gt;• Достопримечательности — http://blog-fiesta.com/6</string>
    <string>Хочешь быть на пике моды и стиля, выделяться как личность, быть отличной&lt;br&gt;подругой и лучшей девушкой для мужчины своей мечты? Желаешь быть красивой,&lt;br&gt;вести здоровый образ жизни, всегда выглядеть на пять баллов и покорять&lt;br&gt;карьерные высоты? Любишь получать информацию из первых рук и делиться&lt;br&gt;своим опытом? Значит &amp;lt;Между нами девушками&amp;gt; - это сообщество для тебя.&lt;br&gt;Секретничаем, делимся советами, получаем поддержку и узнаем о том, как&lt;br&gt;стать самой-самой! И вместе делаем нашу жизнь и мир вокруг лучше!</string>
    <string>Наверно, сейчас никого не удивит, если мы скажем, что каждый день без исключения обязательно является каким-то праздником. У нас вы можете узнать, какой сегодня праздник.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Поздравьте близких людей с днем рождения: http://vk.com/feteday?w=page-38464431_44558723&lt;br&gt;&lt;br&gt;Подписываемся и празднуем вместе:</string>
    <string>LinguaLeo.com - лучший онлайн-сервис для изучения и практики английского языка.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В этой группе вас ждут интересные, смешные и обучающие материалы. &lt;br&gt;&lt;br&gt;На сайте LinguaLeo.com вы найдете более 150 тысяч интерактивных материалов (фильмы, аудио и тексты) от носителей языка, сможете создать личный словарь, пройти увлекательные тренировки и получить сертификат по итогам обучающих курсов (грамматика, ЕГЭ и ГИА, бизнес-английский) и даже пообщаться с жителями солнечной Бразилии. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Добро пожаловать в Джунгли!</string>
    <string>—  Добро пожаловать вы находитесь на самой информационной группе о приключенческом сериале&lt;br&gt;&quot;Сверхъестественное&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt; ›› Задай нам вопрос (http://nekto.me/SupernaturalSeries)&lt;br&gt;&lt;br&gt;— В группе вы найдёте:&lt;br&gt; ▪ Обширную Галерею&lt;br&gt;▪ Свежие Новости&lt;br&gt; ▪ Дружелюбную атмосферу&lt;br&gt; ▪ Факты&lt;br&gt;-&lt;br&gt;— Помощь:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вопросы можно задать в теме -&lt;br&gt;http://vk.com/topic-16626876_25231007&lt;br&gt;&lt;br&gt;Подскажите номер серии и сезона -&lt;br&gt;http://vk.com/topic-16626876_26731957&lt;br&gt; -&lt;br&gt;Отсчет до начала 9 сезона http://countdown.teamfreewill.net/&lt;br&gt;&lt;br&gt;— ПРОСЬБА СОБЛЮДАТЬ ПРАВИЛА ПРЕБЫВАНИЯ В ГРУППЕ:&lt;br&gt;&lt;br&gt;1. Проведение батла, викторины, черного квадрата, цветного квадрата:&lt;br&gt;- каждый предыдущий опрос и все результаты удаляйте, дабы не засорять стену&lt;br&gt;&lt;br&gt;2. Запрещены опросы, таких как , &quot;Кто лучше?&quot;, &quot;Кого больше любите?&quot;, и т.д., и т.п..&lt;br&gt;-После получения ответа на свой вопрос, пожалуйста, помните, что нужно его удалить.&lt;br&gt;УДАЛЯЙТЕ ПОСЛЕ СЕБЯ ЭТИ ВОПРОСЫ,ПОЖАЛУЙСТА!&lt;br&gt;&lt;br&gt;3. Скидывая мэмы, фото, адио и гифки, убедитесь в том, что до Вас никто не скидывал, хотя бы в этот день. (Старайтесь удивить новеньким, не старыми файлами)&lt;br&gt;- Не скидывайте &quot;наркоманию&quot;&lt;br&gt;-Мэмы, фото, аудио и гифки должны быть по теме Сериала.&lt;br&gt;- Запрещен текст про Вашу жизнь и школу,даже на фоне актеров.&lt;br&gt;- Все файлы скидывайте разом, не по одному.&lt;br&gt;&lt;br&gt;4. Запрещено выкладывать Приложения (Датаметр, +/-) и Ваши результаты, полученные из приложения.&lt;br&gt;&lt;br&gt;5. Запрещены, мат в любой форме (сленговый, замена букв и прочее) и оскорбление администрации и участников группы. Это касается любых тем общения.&lt;br&gt;- Если Вы заметили, что кто-то, выражается некорректно по отношению к Вам, или другим участникам, не выясняйте лично отношения,а обратитесь к администрации!&lt;br&gt;&lt;br&gt;6. Размещение материалов порнографического характера (фан-арт, личные фото кого-либо и прочее) на усмотрение администратора карается вечным баном.&lt;br&gt;&lt;br&gt;7. Спам и флуд в группе запрещены.&lt;br&gt;Варианты спама и флуда:&lt;br&gt;- Сообщение не несущие в себе смысловой нагрузки.&lt;br&gt;- Повторяющиеся сообщения через короткий промежуток времени.&lt;br&gt;- Реклама групп, сайтов и прочих ресурсов, вне специально созданной для этого темы.&lt;br&gt;- Ссылка на голосование или группу&lt;br&gt;!!!Если хотите выложить свою рекламу в группе, посоветуйтесь с администрацией.&lt;br&gt;&lt;br&gt;— Больше информации о сериале и группе вы можете узнать в нашем информационном блоке который находится чуть ниже.</string>
    <string>ВСЕ ВОПРОСЫ О СЕРИАЛЕ ЗАДАВАЙТЕ В СООТВЕТСТВУЮЩЕЙ ТЕМЕ: vk.com/topic-9037792_25374479!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Добро пожаловать в первое фан-сообщество, посвященное американскому телесериалу «Сплетница» (англ. Gossip Girl) от телеканала CW.&lt;br&gt;&lt;br&gt;О СЕРИАЛЕ:&lt;br&gt;Студенты престижной частной школы на Манхэттене впервые узнают, что Серена Ван Дер Вудсен вернулась в город, способом, с помощью которого они узнают все важные новости школьной жизни — из всем известного блога Сплетницы. Никто не знает кто она такая, однако все полагаются на публикуемые ею последние сплетни. Лучшая подруга Серены, Блэр, удивлена не меньше остальных, что Серена внезапно переменила свое решение об учебе за границей и вернулась в Манхэттен. Напряжение между ними не осталось незамеченным для Сплетницы, которая раскрывает любую тайну и делает достоянием общественности все скандалы.</string>
    <null/>
    <null/>
    <string>Что такое  пирожок ?&lt;br&gt;&lt;br&gt;Это четверостишие, написанное четырёхстопным ямбом, строчными буквами, без знаков препинания, с отсутствием явных рифм, но воистину со смыслом!&lt;br&gt;&lt;br&gt;На этой страничке, мой любезный друг, ты найдёшь множество забавных, добрых, диких и даже бессовестных пирожков, бороздящих просторы умов сегодня.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Как написать хороший пирожок:&lt;br&gt;vk.com/topic-28122932_28280253&lt;br&gt;&lt;br&gt;Как предложить свой пирожок к публикации:&lt;br&gt;vk.com/wall-28122932_27049&lt;br&gt;&lt;br&gt;Хотите пирожок на определённую тему? Введите её здесь: http://vk.com/wall-28122932?search=1</string>
    <string>Наверняка каждый натыкался на неправдивую информацию ВКонтакте.&lt;br&gt;Наша задача — опровергнуть эту ересь. &lt;br&gt;Подписывайтесь на наш паблик и зовите друзей. Ведь чем нас больше, тем интереснее будут обсуждения!&lt;br&gt;&lt;br&gt;F.A.Q. : vk.cc/1cyS9m&lt;br&gt;&lt;br&gt;Список опровержений: vk.cc/109yN9&lt;br&gt;&lt;br&gt;МАТ=БАН! НЕ ЗАБЫВАЕМ ОБ ЭТОМ!</string>
    <string></string>
    <string>Смотрите новые серии вместе с нами:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вторник 08.10.2013:&lt;br&gt;&lt;br&gt;► Две девицы на мели 3 сезон 3 серия&lt;br&gt;► Заложники 1 сезон 3 серия&lt;br&gt;► Как я встретил вашу маму 9 сезон 4 серия&lt;br&gt;► Кости 9 сезон 4 серия&lt;br&gt;► Мамочка 1 сезон 3 серия&lt;br&gt;► Сонная лощина 1 сезон 4 серия&lt;br&gt;► Сердце дикси 3 сезон 1 серия&lt;br&gt;► Черный список 1 сезон 3 серия&lt;br&gt;&lt;br&gt;Расписание на всю неделю: &lt;br&gt;vk.com/amovies?w=page-41589556_44081787&lt;br&gt;&lt;br&gt;Любая ссылка на другую группу | сайт = бан.&lt;br&gt;Исключение: википедия и кинопоиск.</string>
    <string>Skins (Молокососы) официальная группа Вконтакте.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Главные герои сериала  SKINS — подростки, дети современной Британии, со своими проблемами и радостями жизни. Переходный возраст, формирование личности, проявление характера.  Они не признают правила, мораль и принципы обычной жизни. Они хотят быть независимыми и делать только то, что хочется им самим. Им плевать на порядок и общественные устои. Они — новое поколение.</string>
    <string>Здоров только тот, кто не верит в выздоровление</string>
    <string>Первая и самая большая группа о Гарри Поттере «ВКонтакте». &lt;br&gt;&lt;br&gt;► ОБРАТИТЕ ВНИМАНИЕ ◄&lt;br&gt;&lt;br&gt;►► Стена в группе открыта для любых тем в рамках дозволенного правилами, а не только для обсуждения ГП. Мы обсуждаем общие интересы, однако бессмысленный флуд недопустим и карается временным или бессрочным баном. Если вы хотите поболтать, пожалуйста, идите во флудильню:&lt;br&gt;http://vk.com/topic-8836_25245266&lt;br&gt;&lt;br&gt;►► Для вашей удобной навигации по группе мы подготовили список хэштегов, чтобы вы могли с легкостью найти нужные записи:&lt;br&gt;http://vk.com/page-8836_44672802&lt;br&gt;&lt;br&gt;►► Сундучок профессора Грюма: удобная навигация, очень много информации, масса полезностей. &lt;br&gt;&lt;br&gt;►► В группе очень удобное FAQ. Прежде чем задать вопрос, зайдите туда!&lt;br&gt;http://vk.com/page-8836_32160775&lt;br&gt;&lt;br&gt;►► Также просьба внимательно прочитать наши Правила. Их незнание не освободит Вас от ответственности!&lt;br&gt;http://vk.com/page-8836_3851667&lt;br&gt;&lt;br&gt;► В НАШЕЙ ГРУППЕ ◄&lt;br&gt;&lt;br&gt;● свыше 111 000 фотографий;&lt;br&gt;● свыше 280 альбомов (из них больше 90 с фанартом/фотошопом);&lt;br&gt;● свыше 7500 видео (различные интервью, дополнительные материалы, фан-видео по популярным пейрингам, приколы и многое другое);&lt;br&gt;● свыше 700 аудиозаписей, в том числе все саундтреки, аудиокниги и многое другое;&lt;br&gt;● свыше 160 тем, среди которых вы найдете как обсуждения книг и фильмов, так и интересные игры;&lt;br&gt;● удобная навигация;&lt;br&gt;● множество полезных ссылок;&lt;br&gt;● интервью Роулинг и новости;&lt;br&gt;● интересные статьи, рейтинги и ответы на самые популярные вопросы;&lt;br&gt;● внимательная администрация;&lt;br&gt;● самые позитивные, активные и преданные ГП-фанаты.&lt;br&gt;&lt;br&gt;«Мы не нуждаемся в магии, чтобы изменить этот мир — внутри нас уже есть всё, что нам нужно для этого: мы мысленно можем представлять лучшее...» Дж. К. Роулинг.&lt;br&gt;&lt;br&gt;͡๏̯͡๏ ДОБРО ПОЖАЛОВАТЬ! ͡๏̯͡๏</string>
    <string>придорожные отели&lt;br&gt;чай со вкусом коммунальной квартиры&lt;br&gt;все, как мы хотели&lt;br&gt;мы бродячие шекспиры.&lt;br&gt;&lt;br&gt;джин с видом на небо&lt;br&gt;на террасе&lt;br&gt;не впадая в страха краску&lt;br&gt;а потом по трассе&lt;br&gt;прямиком до небраски&lt;br&gt;&lt;br&gt;мы верим в сказку.&lt;br&gt;&lt;br&gt;© Ес Соя</string>
    <string>Добро пожаловать в первую фан-группу, посвященную сериалу «Милые обманщицы» (англ. Pretty Little Liars) от канала ABC Family.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В 4 СЕЗОНЕ - 24 ЭПИЗОДА! 5 СЕЗОН БУДЕТ!&lt;br&gt;РАСПИСАНИЕ ВЫХОДА СЕРИЙ:&lt;br&gt;- 4х06 «Under the Gun» - 17 июля;&lt;br&gt;- 4х07 «Crash and Burn, Girl!» - 24 июля;&lt;br&gt;- 4х08 «The Guilty Girl&apos;s Handbook» - 31 июля;&lt;br&gt;- 4x09 «Into The Deep» - 7 августа;&lt;br&gt;- 4х10 «The Mirror Has Three Faces» - 14 августа;&lt;br&gt;- 4х11 «This Hoe is Going Down» - 21 августа;&lt;br&gt;- 4х12 «Now You See Me, Now You Don&apos;t» - 28 августа.&lt;br&gt;ХИАТУС (ПЕРЕРЫВ). ХЕЛЛОУИНСКИЙ ЭПИЗОД В ОКТЯБРЕ, А ПРОДОЛЖЕНИЕ В ЯНВАРЕ.&lt;br&gt;- 4х13 «Let the Maid Go» - 23 октября!&lt;br&gt;- 4х14 «Who&apos;s In The Box?» - январь.&lt;br&gt;- 4x17 «Bite Your Tongue»&lt;br&gt;- 4x18 «Hot for Teacher»&lt;br&gt;&lt;br&gt;О СЕРИАЛЕ: Сериал рассказывает о четырёх девушках — Спенсер, Ханне, Арии и Эмили, дружба которых прекратилась после исчезновения их общей лучшей подруги Элисон. Спустя год после её исчезновения, девушки начинают получать загадочные сообщения от анонима «Э», который знает все их секреты — включая те, которые знала только Элисон — и угрожает их раскрытием. Но Элисон мертва. Кто же отправляет эти сообщения?</string>
    <string>Nextaz.com ♥  Живи ♥ Нарушай правила ♥ Прощай быстро ♥ Целуй медленно ♥ Люби искренне ♥ Смейся неудержимо&lt;br&gt;&lt;br&gt;Любая информация о спасении людей в нашей группе размещается свободно! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Только привыкнешь к хорошей жизни, &lt;br&gt;как она тут же становится лучше! :)))&lt;br&gt;&lt;br&gt;Life&apos;s too short! Forgive quickly, kiss slowly, love truly, laugh uncontrollably and never regret anything that made you smile.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Любите, Любите и еще раз Любите!</string>
    <string>Добро пожаловать в самый уютный аниме-клуб ВК! Альбомы, регулярные обновления видео, конкурсы, обсуждения, аниме-новости, обзоры, и просто всевозможные интересности - все, чтобы Вы не скучали!&lt;br&gt;&lt;br&gt;۞ Пожалуйста, ознакомьтесь с правилами группы и меню, там много полезностей: http://vk.com/page-71065_5024287&lt;br&gt;&lt;br&gt;۞ Наша новостная аниме-лента: http://vk.com/animenewzz&lt;br&gt;&lt;br&gt;И помните: АНИМЕШНИК - ЭТО ДИАГНОЗ ^___^</string>
    <string></string>
    <null/>
    <string>Официальное сообщество группы LUMEN Вконтакте.&lt;br&gt;Официальная публичная страница: vk.com/lumenrussia</string>
    <string>Группа для всех тех, кто любит, учится, умеет или думает что умеет играть на акустической или электрогитаре.&lt;br&gt;Обсуждение всех аспектов игры, теория музыки, объявления о концертах, услуги, отзывы и купля-продажа музыкальных инструментов и оборудования, &lt;br&gt;Здесь можно задавать вопросы, делиться впечатлениями и обмениваться опытом.&lt;br&gt;____________________________________&lt;br&gt;ПРАВИЛА группы читать всем обязательно!!!&lt;br&gt;http://vk.com/pages?oid=-7250&amp;amp;p=RULES&lt;br&gt;____________________________________&lt;br&gt;Реклама в группе:&lt;br&gt;http://vk.com/pages?oid=-7250&amp;amp;p=REKLAMA&lt;br&gt;____________________________________&lt;br&gt;&lt;br&gt;ТопЗвук приветствует Вас!&lt;br&gt;--------------&lt;br&gt;- Более 400 000 музыкантов по всей России&lt;br&gt;- Лучшие музыкальные группы ВКонтакте&lt;br&gt;- Только самая актуальная и свежая информация&lt;br&gt;- Безграничные возможности для творчества&lt;br&gt;- Добрая, уютная атмосфера&lt;br&gt;--------------&lt;br&gt;FAQ: http://vk.com/club57201730&lt;br&gt;____________________________________</string>
    <string>Переменчив, как ветер, как ветер обманчив, &lt;br&gt;Знак воров, знак пиратов,бродяг и каманчей.&lt;br&gt;Знак поэтов - влюблённых в свой дар роковой.&lt;br&gt;Знак, несущий в себе - то отлив, то прибой.&lt;br&gt;Близнецы - как умны, как тонки, двутональны.&lt;br&gt;Так сексуальны. Интеллектуальны.&lt;br&gt;Так легко потерять, так легко всё найти.&lt;br&gt;Всё простить и понять, но уйти с пол-пути.&lt;br&gt;Никогда до конца Близнецу не дойти.&lt;br&gt;Не догнать! Не помочь! Не поднять! Не спасти!&lt;br&gt;Уж такая судьба! Уж такая печаль!&lt;br&gt;Им любовь не важна, и других им не жаль.&lt;br&gt;&quot;Их Высочество Флирт&quot; - их по жизни ведёт.&lt;br&gt;Он им руки целует а из губ воду пьёт.&lt;br&gt;Григ, Шуман, Оффенбах, Вагнер или Гоген.&lt;br&gt;Страстный ветер измен, жуткий ветер измен.&lt;br&gt;Им подвластны все музы, науки и пушки.&lt;br&gt;Блез, Паскаль и Андропов, блистательный Пушкин.&lt;br&gt;В них тревога о доме - почти не слышна.&lt;br&gt;Им в душе напевает своё тишина.&lt;br&gt;Вот такие они Близнецы.&lt;br&gt;Если строго судить - хитрецы,&lt;br&gt;Если дальше глядеть - молодцы.&lt;br&gt;Если взять и понять - не вина, а беда.&lt;br&gt;Это Воздух - текущий от нас в никуда.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Прочитайте раздел &quot;Правила&quot;. Если вы не хотите читать эти правила - не читайте. Но помните, что незнание правил не освобождает от ответственности.</string>
    <string>Добро пожаловать в официальную группу сайта fene4ki.ru&lt;br&gt;Фенечка или браслет дружбы — это браслет который является символом дружбы и передается от одного друга другому. Фенечки сделаны вручную и обычно делают их из ниток. Существует множество разных узоров и стилей плетения. Плетение фенечек - особый вид макраме. Ввиду своей универсальности фенечку может носить как представитель женского пола так и мужского.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Делитесь друг с другом различными схемами и идеями плетения фенечек! Находите новых друзей)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Просим не спамить: &quot;поставьте сердечко под авой&quot;, &quot;разошлите это сообщение, получите голоса&quot;, &quot;вступите в группу&quot; и т.д.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Последние новости:&lt;br&gt;13.04.13 Как хранить нитки: http://fene4ki.ru/kak-hranit-nitki-muline.html&lt;br&gt;02.11.12 Видео-урок &quot;Браслет из ленточек&quot; для новичков: http://fene4ki.ru/pletenie-iz-lent.html&lt;br&gt;12.10.12 Розочка из ленточек: http://fene4ki.ru/urok-rozochka-iz-lentochek.html&lt;br&gt;03.07.12 Фото-урок браслет из проволоки и бисера:  http://fene4ki.ru/braslet-iz-provoloki-i-bisera.html&lt;br&gt;28.06.12 Урок как делать подставку для браслетов: http://fene4ki.ru/podstavka-dlya-brasletov-urok.html&lt;br&gt;24.06.12 Фото-урок браслет из булавок и бисера: http://fene4ki.ru/braslet-iz-bulavok-i-bisera.html&lt;br&gt;15.06.12 Добавился новый раздел со схемами шотландок: http://fene4ki.ru/shemy-fenechek-shotlandok.html&lt;br&gt;04.06.12 Как плести фенечки из бисера на станке: http://fene4ki.ru/fenechki-iz-bisera-na-stanke.html и http://fene4ki.ru/fenechka-iz-bisera-na-stanke.html&lt;br&gt;24.04.12 Фото-урок как плести дерганцы: http://fene4ki.ru/pleteniye-dergantsev.html&lt;br&gt;19.03.12 Новый раздел - схемы с музыкальной тематикой: http://fene4ki.ru/shemy-fenechek-music.html&lt;br&gt;16.03.12 Схемы смайликов: http://fene4ki.ru/shemy-fenechek-smailikov.html&lt;br&gt;12.03.12 Фото-урок Мешочек для фенечек и других украшений: http://fene4ki.ru/meshochek-dlya-fenechek.html&lt;br&gt;&lt;br&gt;Интересности:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Программу для составления узоров кумихимо можно скачать тут:&lt;br&gt;http://fene4ki.ru/programma-uzorov-kumihimo.html&lt;br&gt;&lt;br&gt;Программы для косого плетения:&lt;br&gt;renyxa - http://depositfiles.com/files/wu5p1976o&lt;br&gt;FBD - http://fene4ki.ru/programma-dlya-kosogo-pletenia.html&lt;br&gt;&lt;br&gt;Рисуем схемы прямого плетения:&lt;br&gt;http://fene4ki.ru/risovalka.html&lt;br&gt;&lt;br&gt;Книжка про фенечки стран мира!:&lt;br&gt;http://depositfiles.com/files/fo54zum2q</string>
    <string>Мы — самая первая и многочисленная группа, посвященная манге/аниме/фильму&lt;br&gt;&quot;Death Note&quot;/&quot;Тетрадь Смерти&quot;!&lt;br&gt;&lt;br&gt;► Экскурсия по группе:&lt;br&gt;http://vk.com/page-24280_2727007&lt;br&gt;► Прежде чем задать вопрос на Стене, посетите наш FAQ:&lt;br&gt;http://vk.com/pages?oid=-24280&amp;amp;p=FAQ&lt;br&gt;&lt;br&gt;И помните, &quot;Justice will prevail&quot;! ^_^</string>
    <string>Будист.ру — это первый в мире социальный будильник. На сайте www.budist.ru вы можете как настроить будильник для себя (бесплатно) — тогда в нужный момент вам позвонят на мобильный телефон и пожелают доброго утра, так и выступить в качестве будильника, позвонив и разбудив по телефону незнакомого вам человека в назначенное им время (тоже бесплатно).</string>
    <string>Создательница паблика - автор рисунков.&lt;br&gt;В альбоме Resurgam Pic`s (www.bit.ly/SRc2bb) находится вся коллекция рисунков.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Заказ нанесения рисунков на что-либо в официальном паблике продаж&lt;br&gt;Resurgam [Official Shop Page] - http://bit.ly/17lMG9F&lt;br&gt;&lt;br&gt;Спасибо, что вы есть!</string>
    <string>Граффити, тесты, статусы, 100500, демотиваторы, цитаты, анекдоты, КОНКУРСЫ, фото, видео, приколы, карикатуры, авто, общение, знакомства, музыка, шутки, юмор!</string>
    <string>Группа посвящена обширному миру поттерианы. Новости, конкурсы, обсуждения. Все это здесь.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Карта Мародеров:&lt;br&gt;http://vk.com/page-225780_37836559&lt;br&gt;&lt;br&gt;Приказы Министерства: &lt;br&gt;http://vk.com/page-225780_37836792&lt;br&gt;&lt;br&gt;Давайте вместе создадим прекрасную группу любителей мира Джоан Роулинг!&lt;br&gt;&lt;br&gt;и помните:&lt;br&gt;Хогвартс всегда будет ждать вас обратно домой.</string>
    <string>Мы -  за здоровый, активный и спортивный путь в жизни, за место под солнцем, за свободу, за веру в мечту и в свои силы ее осуществить!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Верь в себя, в свои силы и в собственный путь! ©&lt;br&gt;&lt;br&gt;.</string>
    <string>Ну, поскольку мы уже бросили, то можем позволить себе по одной, не так ли?&lt;br&gt;...&lt;br&gt;Вы не можете жить без кофеина и/или никотина, полумрака людных кафе — с книжкой, с газетой, за туманной беседой — или уюта собственного дома, где собираются самые близкие друзья...&lt;br&gt;Вам с молоком?&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для вступления в группу кроме отправления заявки (их всё равно никто не читает) надо написать письмо (с указанием, о какой именно группе речь) кому-нибудь из администрации. Не забывайте, что в трёх случаях из пяти приславших содержащие оскорбления и неадекватную пунктуацию сообщения администрация не примет из вредности и усталости.&lt;br&gt;И помните: каждый раз, когда Вы не ставите пробел после знака препинания, Бог убивает девочку-кошку.&lt;br&gt;&lt;br&gt;P.S. Группа Кофе и Сигареты была, есть и всегда будет чуть более чем полностью некоммерческой. Это означает, что любые попытки её купить или разместить рекламу автоматически проваливаются, а если вам предлагают её продать или разместить рекламу, вас обманывают.</string>
    <string>ШИзофрения - это прикольно..всегда есть с кем поговорить&lt;br&gt;&lt;br&gt;В двух словах об истории здесь http://properm.ru/news/society/51321/&lt;br&gt;&lt;br&gt;Продажа сувениров на официальном сайте http://kroshka-shi.ru/</string>
    <string>1. Мы не руферы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;2. Мы не руферы, но мы не раскрываем адреса крыш.&lt;br&gt;&lt;br&gt;3. Любая реклама, в том числе и реклама экскурсий по крышам запрещена. &lt;br&gt;&lt;br&gt;4. Мы никого не оскорбляем и не злоупотребляем матом.&lt;br&gt;&lt;br&gt;5. Мы публикуем в фотоальбомах только фотографии крыш и только Петербурга.&lt;br&gt;&lt;br&gt;6. Мы не спрашиваем друг у друга &quot;адресок крыши в личку&quot; - пусть каждый сам найдёт себе свой. Каждый раз, когда вы просите у администрации группы сводить вас на крышу, вы увеличиваете срок своего будущего пребывания в аду на 1000 лет. Хотя если вы считаете себя идиотом, можете попробовать.&lt;br&gt;&lt;br&gt;7. Всех, кто не соответствует этому описанию, мы из группы удаляем.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Так и живём.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Добро пожаловать!</string>
    <string>Уважаемые участники, приглашайте пожалуйста своих друзей к нам&lt;br&gt;Чем больше нас, тем интереснее  :)&lt;br&gt;&lt;br&gt;● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ●&lt;br&gt;То, что можно купить находится здесь:</string>
    <string>Блог «Питер ONline» – для интересующихся активной жизнью Северной столицы. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Интересные события, красивые фотографии, уютные заведения, нестандартные достопримечательности и другие позитивные новости Петербурга.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Цель «Питер Online» – показать, что каждый день уникален и наполнен светлыми событиями. Людям нужны добрые новости.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Живи настоящим, будь собой, позволь себе быть счастливым!</string>
    <string>Во избежании спамеров, лайкособирателей, рекламщиков и прочих злыдней группу закрыли и теперь, чтобы в неё попасть нужно подать заявку на вступление в группу и пройти одобрение у главного администратора [id7083956|Ивана Полянцева] просто кинув ему заявку в друзья и Вас добавят в группу. В ЛС писать не стоит.</string>
    <string></string>
    <string>Популярный во многих странах мира испанский молодежный сериал.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Данный сериал содержит гей-линию, которая не предназначена для просмотра лицами младше 18 лет. Подавая заявку в группу, вы подтверждаете, что вам есть 18 лет.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ВАЖНО!!! СПОЙЛЕРЫ запрещены, особенно на стене, сразу в бан! Что такое спойлер, читаем тут: http://7rl.in/at &lt;br&gt;&lt;br&gt;Наш твиттер: http://twitter.com/FOQ_Rusia&lt;br&gt;&lt;br&gt;Русская адаптация ФиХ: http://vk.com/foqrus&lt;br&gt;Адаптация &quot;Опасные связи&quot; (США): http://vk.com/relpel&lt;br&gt;&lt;br&gt;Фан-конференция с Хави: http://vk.com/event36811468&lt;br&gt;&lt;br&gt;1 сезон - 8 серий,      2 сезон - 14 серий&lt;br&gt;3 сезон - 11 серий,    4 сезон - 14 серий&lt;br&gt;5 сезон - 9 серий,      6 сезон - 14 серий&lt;br&gt;7 сезон - 7 серий,     8 сезон - не планируется&lt;br&gt;&lt;br&gt;*Группа создана 24 февраля 2010 года в 18:00</string>
    <string>Добро пожаловать в первую фан-группу, посвященную сериалу «Милые Обманщицы» от телеканала ABCFamily. У нас вы найдете свежую информацию о проекте, эксклюзивные изображения, эпизоды в русской озвучке и многое другое.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В 4 сезоне будет 24 эпизода.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Расписание эпизодов:&lt;br&gt;» 4x08 // «Руководство виноватой девочки» - 31 июля&lt;br&gt;» 4x09 // «Глубины» - 7 августа&lt;br&gt;» 4x10 // «У зеркала три лица» - 14 августа&lt;br&gt;» 4х11 // «This Hoe is Going Down» - 21 августа&lt;br&gt;» 4x12 // «Сейчас ты видишь меня, а сейчас нет» - 28 августа&lt;br&gt;» 4х13 // «Дай деве уйти» - 29 октября&lt;br&gt;» 4x14 // «Кто в коробке?» - январь&lt;br&gt;» 4x15 // «Love ShAck, Baby» - январь&lt;br&gt;&lt;br&gt;ВНИМАНИЕ! Правила группы: http://vk.com/page-4675066_43731463&lt;br&gt;&lt;br&gt;О сериале:&lt;br&gt;Сериал рассказывает о четырёх девушках — Спенсер, Ханне, Арии и Эмили, дружба которых прекратилась после исчезновения их общей лучшей подруги Элисон. Спустя год после её исчезновения, девушки начинают получать загадочные сообщения от анонима «A», который знает все их секреты — включая те, которые знала только Элисон — и угрожает их раскрытием. Но Элисон мертва. Кто же отправляет эти сообщения?</string>
    <string>Группа создана 12 января 2010.&lt;br&gt;МЫ ПЕРВОЕ СООБЩЕСТВО ПОСВЯЩЕННОЕ ТРИЛОГИИ &quot;ГОЛОДНЫЕ ИГРЫ&quot; В РОССИИ!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Об экранках: http://vk.com/wall-14484380_69504&lt;br&gt;Ответы на вопросы &quot;Какая песня играла в конце фильма&quot;, &quot;Какая музыка играла в интервью с Цезарем&quot; и многие другие вы можете найти в F.A.Q: http://vk.com/page-14484380_9184919&lt;br&gt;&lt;br&gt;Каждый год в наказание за мятеж двенадцать дистриктов Панема - страны, расположенной на руинах Северной Америки, - должны выбирать по одной девушке и одному юноше от двенадцати до восемнадцати лет, обучать их искусству выживания и готовить к Голодным Играм, в результате которых в живых останется только один участник.&lt;br&gt;Вынужденная бороться с трибутами, которые готовились к Играм всю свою жизнь, Китнисс полагается только на свои хорошо развитые инстинкты, а также вечно пьяного бывшего победителя Голодных Игр - ее ментора Хеймитча Эбернети. &lt;br&gt;Если Китнисс надеется когда-нибудь снова вернуться в свой Двенадцатый дистрикт,  на арене ей необходимо сделать невозможный выбор - выбор между выживанием, человечностью и любовью.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сайт группы открыт 18 января 2011&lt;br&gt;» http://panem-territory.ru/&lt;br&gt;&lt;br&gt;Добро пожаловать!&lt;br&gt;&lt;br&gt;У нас есть все, что вы хотели знать о творчестве С. Коллинз.</string>
    <string>Стиль рисования: &quot;Я ленивая задница&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;На вопросы &quot;почему кот курит?&quot; &quot;почему девочка всегда в трусах?&quot; отвечаю матом , а на все остальные отвечу тут: http://ask.fm/travoyadnaya  &lt;br&gt;PS- На заказ я не рисую ^^&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы в Твиттере ==&amp;gt; https://twitter.com/White_Box_art&lt;br&gt;Лавка с барахлом  ==&amp;gt;http://vk.com/white_box_lavka</string>
    <string>Любителям яблок и шинигами посвящается :))))))))&lt;br&gt;&lt;br&gt;Господа, как только вы обнаружите, что вас приняли в эту группу, будьте столь любезны посетить незамедлительно наше меню, а в частности ознакомиться с правилами поведения в группе. Если впоследствии выяснится, что участник группы даже носу туда не совал - он будет незамедлительно исключен за неуважение к труду администрации!!!</string>
    <string>ПОДПИСЫВАЙТЕСЬ НА СТАТУСЫ НАШЕЙ ГРУППЫ:&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/misli_vsluh2&lt;br&gt;&lt;br&gt;[Афоризм — это мудрость в портативной форме, концентрированный экстракт мыслей и чувств]&lt;br&gt;Уильям Расквилл Олджер&lt;br&gt;&lt;br&gt;[Правильная дозировка афоризмов: минимум слов, максимум смысла.]&lt;br&gt;Марк Твен&lt;br&gt;&lt;br&gt;!!!!!!!!!!!!!АКТИВНЕЕ,РЕБЯТА!!!!!!!!!!!!!&lt;br&gt;!!!! ПОМОГАЕМ РАЗВИТИЮ ГРУППЫ !!!!&lt;br&gt;ДОБАВЛЯЕМ ФОТО,ЦИТАТЫ,ЗАПОЛНЯЕМ СТЕНУ,ИГРАЕМ В ИГРЫ,ОСТАВЛЯЕМ КОММЕНТАРИИ.&lt;br&gt;!!! МЫ ХОТИМ РАДОВАТЬ ВАС ВСЕГДА !!!</string>
    <string>Эта группа создана для тех людей, для которых «Ария» и «Кипелов» -  не просто звук... Мы надеемся что здесь вы сможете обсуждать все что вы хотите. Руководство и администрация группы, со своей стороны, постарается  выкладывать новости, касающиеся наших любимых групп. Приятного Вам общения и просмотра.&lt;br&gt;Metal forever.</string>
    <string>despite how scarlet were the roses it all ends up with used condoms in the basket...&lt;br&gt;&lt;br&gt;дорогие и не очень дорогие подписчики, некоторые выложенные материалы могут оказаться дикими баянами-бабаянами, но нам как-то похуй..&lt;br&gt;(да, это спижжено с  Яплакал, Башорг +100500 и прочих самых крутых развлекух, которые так убивают наше и ваше рабочее время  и трафик, но нам как-то похуй на ваше рабочее время и трафик)</string>
    <string>Японская мода очень оригинальна, здесь можно с легкостью найти много новых и интересных решений!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Группа, через которую Вы сможете найти и  приобрести одежду в японском стиле  здесь : http://vkontakte.ru/WishAndWear&lt;br&gt;&lt;br&gt;~Message from creator~&lt;br&gt;&lt;br&gt;Я создала эту группу около 4-ёх лет  назад. &lt;br&gt;С помощью данной группы мне хотелось передать как можно многим, насколько прекрасна японская мода, сделать ее более доступной для понимания и приобретения в России.&lt;br&gt;Начав изучать японский язык, я до смерти влюбилась в эту прекрасную страну и решила во что бы то ни стало уехать и остаться там навсегда. &lt;br&gt;Помимо традиционной культуры и самих японцев, огромный интерес для меня представляла японская современная мода, то огромнейшее разнообразие и яркость стилей, что не найдешь ни в одной другой стране.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Однако, 4 года назад, нас было совсем мало.. Японская мода была крайне далекой- уделом избранных, кому посчастливилось съездить туда. Для остальных же- просмотр любимых дж-рок клипов, в лучшем случае поиск японских журналов журналов в инете, шитье на заказ..&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сейчас же нас, любителей японской моды- уже почти 40 тысяч! Японские артисты начали приезжать в Россию, японские производители одежды также заинтересованы в России в качестве возможного рынка сбыта своей продукции.    &lt;br&gt;&lt;br&gt;Три года назад Моя Мечта исполнилась.. Мне удалось пройти конкурсный отбор пограммы японского правительства на бесплатное обучение в Японии. Теперь я учусь в Токийском Университете на юрфаке, езжу на Shibuya по 2 раза в неделю и могу купить любые японские модные вещи, когда мне только захочется. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Однако, я все еще помню те мученья, что терзали меня пока я была в России. Когда мечтаешь а  какой-либо конкретной оригинальной вещи и никак не можешь ее найти в продаже. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы создали проект-портал, где дадим возможность каждому найти что-либо на японскую тематику.&lt;br&gt;↓&lt;br&gt;Группа, через которую Вы сможете найти и  приобрести одежду в японском стиле  здесь : http://vkontakte.ru/WishAndWear&lt;br&gt;&lt;br&gt;Надеюсь, моя идея поможет истинным любителям японской моды!)) &lt;br&gt;&lt;br&gt;С уажением, &lt;br&gt;Дина~В Японии~ Барилова&lt;br&gt;&lt;br&gt;~По поводу принятия в группу!Принимаем в порядке очереди,ибо заявок очень много,а мы не всегда в сети!:)&lt;br&gt;&lt;br&gt;УВАЖАЕМЫЕ УЧАСТНИКИ!РЕКЛАМА ВАШИХ ГРУПП НА СТЕНКЕ СТРОГО ЗАПРЕЩЕНА!</string>
    <string>Любовь толкает нас на самые безрассудные поступки, превращая каждый день в праздник! Cornetto Crazy Love. Добавь безумия в свои отношения!</string>
    <string>Группа для поклонников серии книг английской писательницы Джоан Роулинг о Гарри Поттере&lt;br&gt;  &lt;br&gt;°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•&lt;br&gt;&lt;br&gt;Официальное сокращение названия: ГПФ&lt;br&gt;  &lt;br&gt;°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•&lt;br&gt;&lt;br&gt;За СПАМ в группе - пожизненный БАН!</string>
    <string>Незабываемое ощущение.Когда целуешь его,а он ,смущенный, смотрит своим нежным-нежным взглядом на тебя.Именно в этот момент и понимаешь насколько сильно любишь его.И это не сравнить ни с чем.</string>
    <string>Клуб поклонников сериала &quot;Игра Престолов&quot; англ. &quot;Game of Thrones&quot; - долгожданной экранизации культовой саги Джорджа Р. Р. Мартина «Песнь льда и пламени».&lt;br&gt;&lt;br&gt;В мире, где лето длится десятилетиями и зимы могут длиться всю человеческую жизнь, на кону корона Вестероса. Предательство, похоть, интриги и сверхъестественные силы сотрясают все четыре стороны Королевства, от плетущего интриги юга, диких восточных земель, до замерзшего севера и древней Стены, что защищает королевство от тьмы за нею. Короли и королевы, рыцари и мятежники, лжецы и благородные люди борются за власть в кровавом сражении за Железный Трон.&lt;br&gt;И начинаются Игры Престолов...&lt;br&gt;&lt;br&gt;➨ Рейтинг сериала Игра Престолов (Game of Thrones) &lt;br&gt;на IMDb: 9.4/10.0, на Кинопоиске: 9.0/10.0&lt;br&gt;&lt;br&gt;За спам, рекламу и спойлеры в неположенных местах БАН!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Пожалуйста, ознакомьтесь с ПРАВИЛАМИ ГРУППЫ: http://vk.com/page-23050992_44207464</string>
    <string>Тут не стоит вопросов что ты сделал чтобы стать хиппи, тут собираются люди и договариваются о встречах поездках, и просто ведут приличную беседу без выяснения отношений&lt;br&gt;&lt;br&gt;И там на небе ты и я&lt;br&gt;Как говорят одна семья&lt;br&gt;Вперёд Христос мы за тобой&lt;br&gt;Наполним небо добротой&lt;br&gt;&lt;br&gt;По вопросам рекламы - писать сюда vk.com/stepanov_savva</string>
    <string>Shaman King (シャーマンキング Shāman Kingu) - манга за авторством Такэи Хироюки и снятое её по мотивам аниме. Издавалась в еженедельнике Shounen Jump (издательство Shueisha) с 1998 по 2004 года. Краткое название манга Mankin.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Весь ФанАрт находящийся в данной группе предназначен только для просмотра и запрещён к копированию и распространению. Все права пренадлежат их авторам.&lt;br&gt;FanArt displayed on this page, being view-only, is forbidden from copying and sharing. All rights belong to the authors.&lt;br&gt;このページにあるファンアートは閲覧だけで、コピーや頒布は禁止されています。すべての権利は作者</string>
    <string>Эта группа создана для почитателей замечательной манги и аниме Vampire Knight. Добро пожаловать в нашу тёплую компанию. Нам уже 4 года!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Манга написана Хино Мацури и состоит из 93-х глав. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Аниме состоит из ДВУХ сезонов. Третьего - НЕТ и пока НЕ планируется!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Действия 2-го сезона заканчиваются в 40-х главах манги, но начинать читать лучше с 45 главы (помните, что второй сезон аниме немного разнится с мангой).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наши правила - НЕТ мату, НЕТ оскорблениям, НЕТ спаму (к нему относятся все ссылки, куда вы кого-то призываете). В особо грубых случаях баним сразу без предупреждения. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Vampire Knight (яп. ヴァンパイア騎士 Вампайа Наито, русское название Рыцарь вампир) — манга авторства Хино Мацури  и снятый по ней аниме-сериал. В Японии манга «Vampire Knight» впервые была выпущена в январе 2005 года в журнале «LaLa», а в продажу в Северной Америке она поступила в июне 2006, где публиковалась в журнале «Shojo Beat». Первая серия экранизации вышла 7 апреля 2008 года на телеканале TV Tokyo. 6 октября 2008 года на этом же канале начался показ второго сезона сериала.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Академия Кросс - на первый взгляд обычная школа, но почему то ученики разделены на Дневной и Ночной классы, которым нельзя пересекаться между собой. Одни учатся днем, другие ночью.Дневной Класс состоит из обычных студентов, а Ночной Класс, группа элитных «красивых людей». Но студенты и даже большинство штата академии не подозревают, что Ночной Класс полностью состоит из вампиров.А охраняют покой и порядок старосты Юуки и Зэро, выросшие в Академии под неусыпным надзором Директора.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вампиры в Vampire Knight разделены на категории, впрочем как и во всех остальных историях о вампирах, в которых люди были обращены в вампиров. В Vampire Knight вампиры могут иметь интимные связи между собой, а так же с людьми. Так же известно, что вампиры стареют, но гораздо медленней людей. Вампиры являются ночными созданиями, поэтому не любят дневной свет, но вреда он им не причиняет. Так же им не вредят традиционные виды оружия против вампиров такие как: кресты, чеснок, святая вода и прочее. Вампиры скрестились с людьми для увеличения количества собственного вида. Тем самым они создали общество, в котором уровни распределяются в зависимости от чистоты крови. Уровень A - чистокровные - это меньшинство, но его представители являются сильнейшие вампиры. только укус чистокровного может обратить человека в вампира. Уровень B - Благородные. Обладают большинством полномочий. Уровень C - обычные вампиры. Является наибольшей группой. Уровень D - это вампиры, которые которые когда-то были людьми. Это небольшая группа, так как обращение запрещено, а так же право на это имеют только вампиры уровня A. Низший уровень, уровень E - эта группа отделена от других, потому что в ней состоят вампиры, которые прежде были людьми, но теперь потеряли рассудок. Считается, что все обращённые вампиры рано или поздно упадут до этого уровня, потому что никогда не смогут жить с инстинктами вампира. Вампиры имеют врагов - охотников на вампиров. Эта война длится уже многие столетия, хотя существование вампиров и этой войны является тайной для большинства людей.&lt;br&gt;&lt;br&gt;22.07.08  День Рождения группы</string>
    <string>Эд Вествик - британский актер, получивший мировую известность благодаря своей роли обаятельного плохиша Чака Басса в знаменитом американском сериале &quot;Сплетница&quot;.&lt;br&gt;          29.09.2011 © ED WESTWICK SOURCE</string>
    <string>Группа Работа для студентов в СПб - самое крупное сообщество в Вконтакте, посвященное поиску работы для студентов в Санкт-Петербурге.&lt;br&gt; &lt;br&gt;Группа посвящена студентам и молодым специалистам, которые только начинают строить свою карьеру. Сотни компаний каждый день предлагают стажировки, временную подработку, вакансии, не требующие опыта работы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Следите за новостями и нашими мероприятиями! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы проводим Дни карьер, тренинги и бизнес-чемпионаты.</string>
    <string>Эффективное представление Вашей компании в социальных сетях позволит повысить доверие пользователей и превратить их в Клиентов. Мы занимаемся SMM с 2010 года и являемся лидерами по количеству выполненных работ. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы предлагаем:&lt;br&gt;- уникальное графическое оформление сообществ; &lt;br&gt;- размещение информации на страницах сообществ;&lt;br&gt;- комплексное ведение сообществ;&lt;br&gt;- работу с аудиторией соц. сети;&lt;br&gt;- помощь и организация рекламы сообществ и официальных страниц компаний.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Узнайте расценки и условия сотрудничества в меню группы или свяжитесь с нашими менеджерами.</string>
    <string>История аниме берет начало в XX веке, когда японские кинорежиссёры начинают первые эксперименты с техниками мультипликации, изобретёнными на Западе. Основоположником традиций современного аниме стал Осаму Тэдзука, часто называемый «королём аниме и манги» — он заложил основы того, что позднее преобразовалось в современные аниме-сериалы. Например, Тэдзука заимствовал у Диснея и развил манеру использования больших глаз персонажей для передачи эмоций; именно под его руководством возникали первые произведения, которые можно отнести к ранним аниме.&lt;br&gt;За почти вековую историю аниме прошло долгий путь развития от первых экспериментов в анимации, фильмов Тэдзуки до нынешней огромной популярности по всему миру. С годами сюжеты аниме, первоначально рассчитанного на детей, становились всё сложнее, обсуждаемые проблемы всё серьёзней.</string>
    <string>у нас 18+, а то мамка заругает!</string>
    <string></string>
    <string>Наш новый адрес - ул. Гагаринская, 20. Время работы с 10 до 22 часов ежедневно. Телефон: +7 (812) 386-65-30. Полную афишу событий смотрите на сайте: http://www.bookcoffee.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;Друзья! Подписывайте на нашу почтовую рассылку! Подписчиков ждут разные бонусы и оперативное оповещение о всех акциях и мероприятиях. Для того чтобы подписаться на рассылку, нужно заполнить форму &quot;Вступить в клуб&quot; в правой части сайта на главной странице http://www.bookcoffee.ru/&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если вы хотите организовать у нас какое-либо мероприятие, то вам сюда http://www.bookcoffee.ru/page.php?id=85 &lt;br&gt;&lt;br&gt;У нас вы найдете:&lt;br&gt;&lt;br&gt;1. Концерты, литературные вечера.&lt;br&gt;2. Кинопоказы различных редких фильмов со вступительными комментариями интересных людей, тематическое и концептуальное кино.&lt;br&gt;3. Книжный магазин с самой актуальной литературой. При этом книги можно брать с полок и читать.&lt;br&gt;4. Фотовыставки, графику и выставки живописи&lt;br&gt;5. Бесплатный Wi-fi  для все&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы в соц. сетях:&lt;br&gt;&lt;br&gt;https://www.facebook.com/knigikofe&lt;br&gt;https://ru.foursquare.com/user/60837849 http://instagram.com/bookcofee&lt;br&gt;https://twitter.com/knigi_kofe</string>
    <string>Чуть что – сразу сигареты. Сама знаю. Но, как сказал кто-то там мудрый, «Дым сигарет – это попытка хоть чем-то заполнить пустоту внутри».</string>
    <string>Tokio Hotel - феномен, покоривший сердца миллионов молодых людей по всему миру. Ты их поклонник? Тогда добро пожаловать к нам!&lt;br&gt;&lt;br&gt;• Мы не принимаем участников с закрытыми аккаунтами. Будьте добры, при вступлении в группу открывайте страницы.•&lt;br&gt;&lt;br&gt;Перед вступлением лучше всего ознакомиться с правилами группы, дабы избежать казусов:&lt;br&gt;http://vk.com/page-116853_3871420</string>
    <string>Группа для жителей и гостей Санкт-Петербурга. Она создана для всех тех, кто любит наш город и кому он небезразличен.&lt;br&gt;------------------------------------------------------------&lt;br&gt;День рождения группы: 21 ноября 2007 г.&lt;br&gt;------------------------------------------------------------&lt;br&gt;Самое интересное из жизни и истории города, факты и легенды, мероприятия и красивые фотоподборки- все это вы сможете найти у нас. Мы хотим, чтобы вы полюбили свой город еще больше.&lt;br&gt;-------------------&lt;br&gt;Теги группы:&lt;br&gt;#районы&lt;br&gt;#зодчиеСПб&lt;br&gt;#дворцыСПб&lt;br&gt;#интересностиСПб&lt;br&gt;#пригородСПб&lt;br&gt;#областьЛО&lt;br&gt;#музеиСПБ&lt;br&gt;#питер_метро&lt;br&gt;#байки_СПб&lt;br&gt;#десятилетие_СПб</string>
    <string>Эрика – лучшая вокалистка нового поколения украинских певиц.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Голос  Эрики – это знак качества.  &lt;br&gt;&lt;br&gt;С детства она покоряла международные вокальные конкурсы. А в 17 лет покорила Голливуд - победила в телепроекте «Американский Шанс» (США, штат Калифорния, Лос-Анджелес), который курировал продюсер Дэвид Джанк – «крестный отец» многих российских исполнителей  в западном шоу-бизнесе: например, «SMASH!!», Алсу, «t.A.T.u».  В Голливуде Эрика познакомилась с живыми легендами – Стиви Уандером и Брайаном МакНайтом, подружилась с командой Эминема и вызвала симпатию у брата Джулии Робертс – голливудского актера Эрика Робертса.  &lt;br&gt;&lt;br&gt;В 19 лет Эрика была признана самой талантливой и харизматичной участницей самого успешного вокального шоу за всю историю украинского телевидения – «Фабрика звезд-3»  под руководством композитора и продюсера Константина Меладзе. Затем получила звание серебряной победительницы  «Фабрики. Суперфінал» , реализовалась в качестве ведущей прямых эфиров телешоу «Фабрика зірок-4»   и блистала в международном проекте «Фабрика звезд. Россия - Украина»  (Первый канал) - единственная из российских и украинских экс-«фабрикантов» получила специальный приз от влиятельных продюсеров Игоря Матвиенко и Игоря Крутого. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Эрика дважды входила в число самых красивых женщин Украины по версии журнала «Viva!»  и  стала одной из самых успешных украинских звезд шоу-бизнеса и спорта по версии журнала «Фокус».  &lt;br&gt;&lt;br&gt;Эрика озвучила одного из главных персонажей мультфильма «Рио», созданного на студии BlueSky («Ледниковый Период»).  Ее героиня Джувел – сильная, волевая и в то же время красивая и женственная представительница редчайшего вида птиц. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Эрика – не только популярная певица, но и востребованная ведущая. Ее конферанс неоднократно сопутствовал  локальным и масштабным мероприятиям, включая концерты на главной площади страны – Майдане Независимости. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Эрика влюбила в себя казахскую публику –  сразу же после первых гастролей в Астане ее пригласили сняться в мюзикле «С Новым годом, Мир!», который был показан перед праздничным телеобращением Президента в эфире самого статусного канала страны –  Республиканской телерадиокорпорации «Казахстан». &lt;br&gt;&lt;br&gt;Клип Эрики «Папарацци» в YouTube собрал более 1 000 000 просмотров.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Эрика более 40 раз появлялась на обложках журналов. В том числе: «Story», «Playboy», «Viva!», «MAXIM». Ответила на вопросы интернет-пользователей в рамках более чем 60 онлайн-конференций. Дала более 13 000 интервью для национальных и региональных СМИ. Участвовала более чем в 250 телепрограммах.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Эрика гармонично сочетает в своем творчестве фирменную западную музыку и глубокую славянскую лиричность. &lt;br&gt;Эрика – это сгусток творческой энергии. В ее жилах пульсирует ток. Она импульсивна, амбициозна и непосредственна. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Эрика –  фаворитка продюсерского центра UMMG под руководством известного медиаменеджера, радиодиджея, телеведущего, музыканта и продюсера - Сергея Кузина.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Эрика – это талант плюс работоспособность. В ее арсенале – огромное количество наград, успешный альбом,  сольная «живая» программа, мультимедийный DVD и 8 клипов: &lt;br&gt;• «Не тормози»&lt;br&gt;• «Душа»&lt;br&gt;• «Смайлик»&lt;br&gt;• «Ковбой»&lt;br&gt;• «Папарацци»&lt;br&gt;• «Последний раз»&lt;br&gt;• «Под снежным серебром»&lt;br&gt;• «Небо пополам»&lt;br&gt;&lt;br&gt;Эрика сотрудничает с популярным в США оперным исполнителем Джорджем Комски, а также с известными американскими продюсерами, обладателями самой престижной музыкальной премии Грэмми -  Бобби Кэмпбеллом и Эндрю Капнером из AngelHouseStudios в Лос-Анджелесе,  которые работали с Мадонной, Райанной, Леди Гага, Кайли Миноуг, Снуп Догом, Beastie Boys и Селин Дион.&lt;br&gt;&lt;br&gt;SITE:&lt;br&gt;erika.ua&lt;br&gt;FACEBOOK:&lt;br&gt;facebook.com/erika.ummg&lt;br&gt;TWITTER:&lt;br&gt;twitter.com/Erika___UA&lt;br&gt;INSTAGRAM:&lt;br&gt;http://instagram.com/erika___ua&lt;br&gt;ВКОНТАКТЕ:&lt;br&gt;vk.com/erika_oc&lt;br&gt;ОДНОКЛАССНИКИ:&lt;br&gt;www.odnoklassniki.ru/group/51844248895693&lt;br&gt;SOUNDCLOUND&lt;br&gt;https://soundcloud.com/erika_ummg&lt;br&gt;MYSPACE:&lt;br&gt;https://</string>
    <null/>
    <string>Группа &quot;ДиО.фильмы&quot; ранее известна как дуэт &quot;Дантес&amp;amp;Олейник&quot; на своем примере подтверждают закон о том, что противоположности притягиваются. Они разные внешне: Дантес – брюнет, Олейник – блондин. Разный у них темперамент: Дантес – ироничный эрудит, Олейник – чувственный романтик.&lt;br&gt;Объединяют их уникальные вокальные данные и актерский талант, оба участника дуэта очень одаренные ребята.&lt;br&gt;★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы - Первая и Основная группа о ребятах в контакте. Здесь Вы найдете более 800 видео и 7500 фотографий. Активно обсуждаем новости, делимся впечатлениями, рассказываем истории.Мы очень рады активистам.&lt;br&gt;Если Вы хотите добавить видео,аудио,создать тему или альбом пишите в личку администрации.&lt;br&gt;Фото добавляйте в альбом для распределения.&lt;br&gt;Клоны и фан-странички в группу не принимаются.&lt;br&gt;Новые администраторы в группу не требуются.&lt;br&gt;Спасибо за внимание и понимание.&lt;br&gt;&lt;br&gt;★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★&lt;br&gt;&lt;br&gt;ДиО.фильмы(Дантес&amp;amp;Олейник) © 2008-2013</string>
    <string>Предлагаем рубашки-поло LACOSTE с длинными и короткими рукавами из перуанского хлопка актуальных цветов. Классика от Lacoste в модной цветовой гамме из приятного в носке хлопкового пике. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Высылаем наложенным платежом по всей России.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПО ВСЕМ ВОПРОСАМ ДОБАВЛЯЙТЕСЬ В ДРУЗЬЯ И ПИШИТЕ В ЛИЧКУ: &lt;br&gt;http://vk.com/id55301110</string>
    <string>Одежда- ASOS, Urban Outfitters, HUF, SUPREME, Drop Dead, H&amp;amp;M, Agape Attire, Forever 21, River Island, PickYourShoes, Zuriick TOPMAN, TOP SHOP, ROMWE, LIFE LONG, KARMALOOP  и многое другое.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вы хотите фирменную вещь?&lt;br&gt;Выберите её в нашем магазине, сделайте заказ и будьте уверены, что товар уже на пути к Вам.</string>
    <string>- Экранизации всех времён и народов,&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Цитаты из книг и фильмов,&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Цитаты известных режиссеров и писателей,&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Имеется большой архив книг.</string>
    <string></string>
    <string>Фан-группа испанского сериала&quot;Физика или Химия&quot;&lt;br&gt;и латиноамериканского ремейка &quot;Опасные связи&quot;&lt;br&gt;─────────────────────────&lt;br&gt;Группа создана: 6 июня 2010 года&lt;br&gt;Обновлена : 9 февраля 2012 года&lt;br&gt;─────────────────────────&lt;br&gt;&quot;ФиХ&quot; -» vk.cc/MTU8Q | &quot;ОС&quot; -» vk.cc/MTUr4&lt;br&gt;─────────────────────────&lt;br&gt;F.A.Q.-» vk.cc/MTTAv | ПРАВИЛА -» vk.cc/MTUCj&lt;br&gt;─────────────────────────&lt;br&gt;Канал YouTube: youtube.com/FoQOsSTUDIO&lt;br&gt;Твиттер: twitter.com/FoQ_Os&lt;br&gt;НОВОСТИ НАШЕЙ ГРУППЫ↴</string>
    <string>Аниме, положившее начало НЕКО-МАНИИ.&lt;br&gt;Автор: Кога Юн&lt;br&gt;Жанр: сенен-ай&lt;br&gt;Особенности: офигительная рисовка, хорошее муз оформление, запутанный сюжет, многа загадок!&lt;br&gt;Осторожно! вызывает привыкание :D&lt;br&gt;&lt;br&gt;PS:&lt;br&gt;Хотите дружить группами - пишите админам, ссылки, спам, любая реклама со стены удаляются.</string>
    <string>&quot;Прическа влияет на то, как складывается день, а в итоге и жизнь&quot;.  Софи  Лорен  &lt;br&gt;&lt;br&gt;Группа обладателей, любителей и ценителей нестандартного цвета волос.&lt;br&gt;Для тех кто естественной красоте предпочитает яркость и необычность.&lt;br&gt;&lt;br&gt;У нас вы найдете:&lt;br&gt;- единомышленников&lt;br&gt;- более 2300 фото &lt;br&gt;- ценные советы участников группы&lt;br&gt;- возможность появиться на аватаре группы (конкурсы) &lt;br&gt;&lt;br&gt;МЫ НЕ ЗАНИМАЕМСЯ ПРОДАЖЕЙ КРАСКИ ДЛЯ ВОЛОС&lt;br&gt;&lt;br&gt;Спасибо, что Вы с нами!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Давайте жить дружно! Воздержитесь от оскорблений и мата. &lt;br&gt;&lt;br&gt;2011:&lt;br&gt;22 июля - создание группы&lt;br&gt;23 октября - нас 100!!!&lt;br&gt;18 ноября - 200&lt;br&gt;&lt;br&gt; 2012:&lt;br&gt;19 января- 400&lt;br&gt;11 апреля - 1 000&lt;br&gt;14 июня - 2 000&lt;br&gt;18 июня - 2 100&lt;br&gt;Сентябрь - 6 000&lt;br&gt;Октябрь - 8 000&lt;br&gt;Ноябрь - 9 000&lt;br&gt;Декабрь - 10 000&lt;br&gt;&lt;br&gt;2013:&lt;br&gt;Январь - 11 000&lt;br&gt;Март -  13 000</string>
    <string>Для всех звукарей и звукачей КВНа!!! Будем делиться опытом и всем остальным...&lt;br&gt;Помоги другим, и тебе помогут!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Полезные ссылки - http://vk.cc/SMKBO&lt;br&gt;&lt;br&gt;▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬&lt;br&gt;Реклама только с разрешения администрации. Любая реклама БАН без амнистии :)</string>
    <string>Группа для любителей аниме и манги Shaman King&lt;br&gt;теги:шаман кинг, король шаманов,shaman king, король шаман</string>
    <string>ФАБРИКА ЗВЁЗД \ ФАБРИКА ЗІРОК &lt;br&gt;&lt;br&gt;____________________________________________&lt;br&gt;ВНИМАНИЕ!!!ЗАЯВКИ НА ВСТУПЛЕНИЕ В ГРУППУ ОБРАБАТЫВАЮТСЯ НЕСКОЛЬКО РАЗ В СУТКИ. ЧУТЬ ЛИ НЕ КАЖДЫЙ ЧАС. ЕСЛИ ВАС ВСЕ ЕЩЕ НЕ ПРИНЯЛИ В ГРУППУ, НЕ СТОИТ ПИСАТЬ В ЛИЧКУ АДМИНАМ.ПРОСТО НЕМНОГО ПОДОЖДИТЕ - ВАС ОБЯЗАТЕЛЬНО ПРИМУТ В САМОЕ БЛИЖАЙШЕЕ ВРЕМЯ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЗАЯВКИ ПОЛЬЗОВАТЕЛЕЙ, АНКЕТЫ КОТОРЫХ СОДЕРЖАТ НЕНАСТОЯЩИЕ ИМЯ И ФАМИЛИЮ ИЛИ СОДЕРЖАТ НЕЦЕНЗУРНЫЕ СЛОВА, РАССМАТРИВАТЬСЯ НЕ БУДУТ!!</string>
    <string>Публичная страница сериала http://vkontakte.ru/foqclub_ru&lt;br&gt;Сотрудничаем с http://www.foqclub.ru/ - российским фан-клубом &quot;ФиХ&quot;&lt;br&gt;Первые релизы от FatalBeauty - здесь.&lt;br&gt;Ваша заявка будет рассмотрена в течение суток.&lt;br&gt;▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬&lt;br&gt;За спойлеры, хамство, ссылки - БАН!&lt;br&gt;Если вы были забанены или удалены из группы, и вы не знаете, почему - напишите ЛС руководителю. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Дата создания - 14.10.2010</string>
    <string></string>
    <string>Компания NCA проводит более 100 концертов в год, с 1998 года.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наши интернет-представительства:&lt;br&gt;ВКонтакте: http://vkontakte.ru/ncalive&lt;br&gt;Фейсбук: https://www.facebook.com/ncalive&lt;br&gt;Твиттер: https://twitter.com/NCA_Live&lt;br&gt;Look At Me: http://www.lookatme.ru/users/nca-live&lt;br&gt;YouTube: http://www.youtube.com/ncalive&lt;br&gt;Google+: https://plus.google.com/113733640598342098003&lt;br&gt;Futubra: http://futubra.com/18034&lt;br&gt;Promo DJ: http://promodj.com/nca-electronic&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наряду с сольными выступлениями российских артистов таких как ДДТ, АЛИСА, АРИЯ, ЗЕМФИРА, КОРОЛЬ и ШУТ, АГАТА  КРИСТИ, ЛЮБЭ  и западных звезд - Madonna, Lana Del Rey, Kylie Minogue, Rammstein, Linkin Park, Bryan Adams, Simple Minds, Muse,  Evanescence, Lily Allen, Alice Cooper, Tom Jones, Marilyn Manson, Nine Inch Nails, Gary Moore, HIM, Rasmus, Sarah Brightman, Korn, Serj Tankian и многих других, агентство является организатором крупнейших фестивалей не только в Петербурге, но и на территории всей России.</string>
    <string></string>
    <string>Мы рады видеть в нашей группе ВСЕХ, кому нравится творчество Дмитрия Емца!)))&lt;br&gt;&lt;br&gt;Добавляйтесь к нам в группу, не забывайте приглашать друзей, принимайте активное участие в развитии группы: добавляйте картинки, аудио, видео, записи и темки... Будем очень признательны!)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Группа была создана 4.11.2009 года, сейчас здесь состоит более 15 000 участников.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ВНИМАНИЕ! &lt;br&gt;• Скачать книги вы можете в нашей группе в разделе &quot;Документы&quot; и в главном меню в теме &quot;Книги&quot; под обложкой нужной Вам книги. &lt;br&gt;• Прежде чем задать вопрос, который, возможно, не раз обсуждался в группе, загляните в раздел FAQ в нашем меню. Если не найдете там ответа на свой вопрос, пишите на стене, участники группы и админы с радостью помогут Вам! :)</string>
    <string>ЯОЙ-это жанр японской анимации присущий только Японии и вряд ли вы найдете аналогии в остальном мире. Аниме в жанре &quot;СЕНЕН-АЙ&quot; повествуют о трогательных и нежных отношениях между представителями сильного пола (сенен-парень, ай-любовь), в то время как в &quot;Яой&quot; (yaoi) вам покажут всё остальное. Мы верим, что оба эти жанра одинаково интересуют Вас (если, конечно, вы не противник данных отношений). Кстати мы искренне верим, что если Вы решили поближе познакомится с этим жанром, то Вам уже есть 18 лет. Самые известные яой-аниме это Фальшивка, Гравитация,Нелюбимый,Узы и Клин Любви (Fake, Gravitation,Loveless,Kizuna  и Ai no Kusabi).&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЯОЙ-ЭТО ЯОЙ.&lt;br&gt;ГЕИ-ЭТО ГЕИ.&lt;br&gt;ЯОЙ-ЭТО ИСКУССТВО ПОКАЗЫВАТЬ КРАСИВЫЕ ОТНОШЕНИЯ МУЖЧИН.&lt;br&gt;ГЕИ-ЭТО ЖИЗНЬ.&lt;br&gt;НЕ ЗАБЫВАЙТЕ ОБ ЭТОМ. ^_^&lt;br&gt;&lt;br&gt;в группе возрастной цензур 18+&lt;br&gt;</string>
    <string>Вечеринка у  тебя дома:  Как подготовиться? Что надеть? Чем удивить подруг? &lt;br&gt;&lt;br&gt;Все это мы обсуждаем в нашей группе, а также призы от спонсоров, конкурсы и многое другое.</string>
    <string>вступив в нашу группу - ты спасаешь дерево, кошку, собаку, соседа, короля льва, ДИКАПРИО ИЗ ТИТАНИКА&lt;br&gt;&lt;br&gt;За спам - бан!&lt;br&gt;</string>
    <string>Наша группа является ПЕРВЫМ официальным сообществом братьев БОРИСЕНКО в УКРАИНЕ!&lt;br&gt;&lt;br&gt;▪ Дата создания группы:&lt;br&gt;12 октября 2009 года   ▪&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наше сообщество в Твиттере: http://twitter.com/BorisenkoGroup&lt;br&gt;Наш канал на YouTube: http://www.youtube.com/user/BorisenkoGroup</string>
    <string>!VIVA LA AMOR!(да здравтствует любовь  ) ДЕВИЗ &quot; ЛЮБИМ ЛЮБИТЬ И БЫТЬ ЛЮБИМЫМИ !!!  ДЕЛИМСЯ ПРОБЛЕМАМИ , СОВЕТУЕМСЯ И ОБМЕНИВАЕМСЯ ОПЫТОМ , А САМОЕ ГЛАВНОЕ БУДЕМ ИСКАТЬ ЕЁ , МОЖЕТ В ЭТОЙ ГРУППЕ ВСТРЕТЯТ ДРУГ ДРУГА НЕ МАЛО ПОЛОВИНОК</string>
    <string>НЕ РЕКОМЕНДУЕТСЯ ЛИЦАМ МЛАДШЕ 18 ЛЕТ&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ты яойщица (щик)? Ты яойный мальчик? Тогда тебе точно нужно вступить в ЭТУ группу.&lt;br&gt;Чем она отличается от остальных яойных групп? У нас не только любители яойных мальчиков, но и САМИ ЯОЙНЫЕ МАЛЬЧИКИ, которые есть ТОЛЬКО У НАС! Группа также служит местом встречи оных, так что если вы находитесь в поиске яойщицы/яойщика/яойного мальчика или просто друзей для общения- вы пришли по адресу)&lt;br&gt;Так что, бросайте всё и вступайте! Не пожалеете!</string>
    <string></string>
    <string>Любовь?! Это зараза! Это болезнь в человеческом организме. Посмотри, это у всех вокруг! Это же смертельная зараза&lt;br&gt;(с)&lt;br&gt;нахуй&lt;br&gt;&lt;br&gt;ругаться строго обязательно!&lt;br&gt;выплесни уже, блядь, всё что накопилось!</string>
    <string>Группа, созданная для всех Свободных Людей.&lt;br&gt;Дети цветов и солнца, нас не много в Вавилоне, так объединимся же. Здесь будет тепло всем.&lt;br&gt;Радости и мира вам.&lt;br&gt;&lt;br&gt;All you need is love!&lt;br&gt;&lt;br&gt;День рождения группы: 25.03.2010</string>
    <string>На нашем портале, вы можете найти все самые новые новости о рэпе. Все новые трэки, видео и разное другое на нашем портале.</string>
    <null/>
    <string>Kрупнейшая школа обучения магии и волшебству в контакте. Для всех тех кому интересна школа Хогвартс, Гарри Поттер и вселенная созданная английской писательницей Джоан Kэтлин Роулинг&lt;br&gt;&lt;br&gt;°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•&lt;br&gt;&lt;br&gt;.... Kогда-то потерявшиеся путники-мореходцы не нашли своего дома, но нашли остров под названием Талестра. Талестра стал для них и домом и приютом. Волшебство острова помогало выжить путникам. И волшебники решили открыть свою школу - Объединенный Магический Университет Талестры, или просто ОМУТ. Много сил и времени, терпения и выдержки понадобилось, чтобы организовать самую честную, справедливую и дружелюбную атмосферу в ОМУТе.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Однако волшебникам помогла крепкая дружба и уважение к другим и к себе. В нашей школе Вы приобрете своих настоящих и преданных друзей, поймете истинную силу волшебства без помощи палочки, а через общение и интересные домашние задания.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Попытайте счастье вместе с нами!&lt;br&gt;&lt;br&gt;°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•°•</string>
    <string></string>
    <string>ДОБРО ПОЖАЛОВАТЬ...&lt;br&gt;Романтики... Те кто верит в любовь...&lt;br&gt;&lt;br&gt;Данная группа родилась много лет назад, практически с самого открытия сайта vk.com Сегодня мы берем новую планку. Меняем формат, и говорим : &quot;Романтика - это творчество&quot;. И теперь мы создаем команду вдохновителей, задача которой, вдохновлять вас, раскрывать кругозор и помогать жить. Романтики по жизни перевоплощаются. И мы готовы помочь вам и вашей половинке. Мы напишем вам стихи, напишем песню и споем с вами, устроим флешмоб и сделаем вашу жизнь ярче. Добро пожаловать романтики. Вы зашли по адресу. &lt;br&gt;Не бойтесь перемен!!!  Перемены - это впечатления.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наш первый проект, сбор средств на сборник стихов &quot;Грань&quot;, создателя этой группы. Эти произведения в большинстве своем очень романтичны. Надеемся на вашу поддержку.&lt;br&gt;&lt;br&gt;С уважением команда bestinspirers.com</string>
    <string>Норвежский Парк «Орех»&lt;br&gt;&lt;br&gt;Лучший парк для семейного и индивидуального отдыха! Любители активного образа жизни и приключений, мы ждем Вас!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Норвежский парк – это самый большой веревочный парк в России. Он открылся совместно с норвежской командой, построившей подобный парк в Европе.&lt;br&gt;В парке есть 7 различных трасс, 112 этапов, тарзанки и троллеи, протяженностью до 200 метров! Разная сложность препятствий делает парк доступным для людей любого возраста и физической подготовки. Здесь есть мини-трассы для самых маленьких, экстремальные трассы для самых смелых, а также – семейные трассы, которые Вы сможете проходить всей семьей.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Хочешь полетать?&lt;br&gt;&lt;br&gt;В парке есть несколько троллеев протяженностью в несколько сотен метров!  Попробуй прокатиться на самых длинных из них: до 200 метров в длину, на высоте 25 м от земли!&lt;br&gt;&lt;br&gt;На нашем сайте появилась прекрасная возможность покупки билетов On-Line!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Тимбилдинг&lt;br&gt;&lt;br&gt;Парк расположен в живописном месте – в Приозерском районе, в окрестностях загородного клуба  «Орех».  Здесь есть возможность переночевать, пообедать и поплавать в озере. Это удивительное место для отдыха на природе. Информацию о проживании, питании и пр. смотрите на сайте: www.orech.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;Трассы для взрослых и детей&lt;br&gt;&lt;br&gt;Веревочный парк включает в себя маршруты с препятствиями, подходящие для людей любого возраста начиная с 4 лет.  Веревочный комплекс  для самых маленьких находится на высоте всего 1-1,5 метров.  Для детей постарше веревочный комплекс более высокой сложности расположен чуть выше от земли.  Семейный  веревочный комплекс родители и дети проходят вместе.  А самых смелых любителей экстрима ожидает по-настоящему  сложная трасса!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Безопасность и бережное отношение к окружающей среде - вот основные критерии работы парка.&lt;br&gt;Перед тем, как самостоятельно осваивать различные препятствия в парке, посетители получают всю необходимую экипировку и проходят обязательный инструктаж.&lt;br&gt;Норвежский парк  спроектирован таким образом, что его функционирование не наносит никакого вреда деревьям. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Как добраться до парка:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Карта местности:&lt;br&gt;http://norwaypark.ru/content/%D0%BA%D0%B0%D1%80%D1%82%D0%B0&lt;br&gt;&lt;br&gt;На электричке: http://rasp.yandex.ru/station/9603750?amp=&amp;amp;amp;direction=all&amp;amp;amp;span=g11&amp;amp;amp;type=suburban&lt;br&gt;&lt;br&gt;На личном транспорте:&lt;br&gt;http://norwaypark.ru/%D0%BA%D0%B0%D0%BA-%D0%BD%D0%B0%D1%81-%D0%BD%D0%B0%D0%B9%D1%82%D0%B8&lt;br&gt;&lt;br&gt;Настоящими правилами, в группе запрещается:&lt;br&gt;1. Писать любую информацию про голоса вконтакте.&lt;br&gt;2. Рекламировать любые товары, услуги, группы, сайты.&lt;br&gt;3. Размещать левые ссылки и файлы.&lt;br&gt;4. Слова типа &quot;Добавляйтесь&quot;, &quot;Подпишитесь&quot;.&lt;br&gt;5. Использовать ненормативную лексику.&lt;br&gt;6. Оскорбления и негатив.&lt;br&gt;7. Троллинг (провокация на конфликты).&lt;br&gt;8. Размещать информацию порочащую честь и достоинство других лиц, групп и т.д.&lt;br&gt;9. Размещать фотографии и ссылки на сайты эротического и порнографического характера &lt;br&gt;&lt;br&gt;Администрация оставляет за собой право удалить ваше сообщение и заблокировать вам доступ в группу, без предупреждения, если сочтет, что ваше сообщение нарушает правила.&lt;br&gt;Правила могут быть изменены, либо дополнены.&lt;br&gt;Вступая в группу, вы автоматически подтверждаете своё согласие с правилами группы.﻿ &lt;br&gt;&lt;br&gt;Админ всегда прав! Если наказывает, то за дело. Но он может передумать.</string>
    <string>Здесь собираются те кто любит классическую музыку и джаз. Ребята нам есть о чем поговорить!! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Пообсуждаем текущие события, разных исполнителей, композиторов...&lt;br&gt;&lt;br&gt;В общем если тебе нравится эта тема – ты наш))&lt;br&gt;&lt;br&gt;Да ещё, можете присылать какие-нибудь свои фотки,например с концертов...  пообсуждаем)))</string>
    <string>Демы, Dems, Творчество, Игра ума, Юмор, Приколы, Сатира, Картинки, Ранетки, Политика, торрент, мир, тур, футбол, фотошоп, цитаты, чат, ваз, уаз, bmw, mercedes, honda, hundai, mazda, audi, toyota, mitsubishi, чемпионат, цска, спартак, момент, год, школа, ы, эротика, яндекс, япония, сайт, софт, суши, Школота, Знаменитости, Быдло, Эмо, педовки, психология, сонник, банк, погода переводчик, подарки, работа, радио, район, наркоманы, открытки, анти, фрики, толстые, порно, эротические, демотиваторы, авто, интернет, инет, алко, упячка, хуйня, где, как, когда, зачем, почему, у кого, кем, сколько,демотиваторы, демотивация, фото, россия, украина, попса, музыка, кино, фильмы, история, видео, реклама, группы, вконтакте, контакт, мото, машины, ICQ, смс, sms, спорт, экстрим, картины, пейзаж, автор, афтар, аэро, билеты, бесплатные, википедия, вакансии, вики, гугл, говно, гороскоп, беременность, билайн, кот, жопа, котэ, коты, анекдоты, альфа, любовь, маил, наруто, анимэ, манга, хентай, юри, лесби, афиша, w, w, x, y, z, европа, знак, игры, икея, магазин, карта, курс, доллар, евро, ёж, оппозиция, жд, аэро, авиа, протест, бизнес, одноклассники, онлайн, обои, деньги, школота, кавказ, зенит, девушки, секс, бизнес, жж, a, b, c, d, e, t, u, рэп, поп, гламур, сиськи, спорт, знакомства,карьера, увеличение, новости, дом, девочки, день, радио, тв, п, р, с, т, у, ф, скачать, бесплатно, голые, анал, секс, спбгу, мгу, универ, для, тех, новый, new, sex, video, photo, download, porn, humor, pics, english, русский, кавказ, подарок, унылый, онотоле, манул, флеш, игры, покер, шоу, группа, компьютер, a, б, в, г, д, е, ё, ж, з, обучение, ремонт, режим, работа, время, евро, 7, 8, 9, 0, граффити, секрет, взлом, программа, и, к, л, м, н, о, х, ц, ч, ш, , ответ, приложение, друг, друзья, щ, ъ, ы, ь, э, ю, я, кот, кошка, кошки, коты, манул, kote, star, wars, москва, спб, вело, лыжи, кавказ, юг, мода, бдсм, фетиш, 1, 2, 3, новинки, фан, фан-клуб, клуб, общество, обьединение, организация, сумерки, аватар, ава, спам, j, k, l, m, n, o, p, q, аккаунт, взлом, флеш, игры, game, лесби, геи, лесбиянки,мальчики, секси, девочки, фильмы, сессия, вуз, 4, 5, 6, сноуборд, экстрим, архив, скейт, роликик, вело, наркотики, алко, h, f, g, i, r, s, лето,сериал, комедия, аватар, мускулы, мышцы, магазин, новый, год, подарки, жабы, цска, спартак, футбол, фотожабы, утилизация, купить, продать, цой, рейтинг, блог, музыка, rammstein, rock, рок, рамштайн, dj, mc, scorpions, dance, metal, rap, бензин, ford, volkswagen, покер, poker, знакомства, реклама, пиар, место, скайп, испания, skype, авария, катастрофа, чп, путин, медведев,trolling, troll, тролль, троллинг, хип, хоп, гуф, центр, mc, 50, cent, собака, советчица, advice, dog</string>
    <string>Ты этого не хочешь??? о_О ... пшел нах из группы!!!</string>
    <string>=О нас=&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы люди с зеленой гвоздикой в петлице.&lt;br&gt;Круг наших увлечений довольно широк: вся &quot;радуга&quot; интересов от просто слэша (slash) и яоя (yaoi) до гомоэротики в кино, живописи, литературе.&lt;br&gt;&lt;br&gt;!-!-! Внимание !-!-! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Вследствие рейтингового контента, было принято решение сделать группу закрытой одновременно с введением возрастного ценза.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вы желаете вступить в группу, вам исполнилось 18, следуйте инструкции:&lt;br&gt;* * * * * *&lt;br&gt;1. Откройте свою страницу (незаполненные страницы с большой долей вероятности будут отклонены);&lt;br&gt;2. Обозначьте дату рождения;&lt;br&gt;3. Оставьте заявку.&lt;br&gt;* * * * * *&lt;br&gt;&lt;br&gt;Не можете открыть страницу?&lt;br&gt;Два хороших человека всегда могут договориться ;)&lt;br&gt;Пишите админу Анна {Professor Happycat} Ботвинкина.&lt;br&gt;* * * * * *&lt;br&gt;Не обижайтесь, если Вашу заявку отклонили. Лучше посмотрите, какое правило подачи заявки Вы пропустили. Если считаете, что Вас незаслуженно обидели - напишите админу.&lt;br&gt;&lt;br&gt;=Disclaimer=&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы скромные люди. Нам ничего не принадлежит. Материалы, представленные в группе, предназначены только для ознакомления и принадлежат их законным правообладателям. Ни администрация, ни участники не извлекают никакой материальной выгоды.&lt;br&gt;&lt;br&gt;tags: slash, yaoi, yuri, gay, homoerotic, Homoeroticism, слэш, слеш, яой, юри, гей, гомоэротика, сенен-ай, сёнен-ай, shounen ai, сетакон, shouta, фикшен, фандом, фик, fic, fiction</string>
    <string></string>
    <string>Рады приветствовать всех вас в самой первой и популярной на просторах сайта Вконтакте.ру группе, посвященной Томасу Фелтону, который на данный период времени является актером, певцом и просто красавцем. Думаю, нет нужды писать огромные тексты о его жизни, ведь все, кто здесь находится, обязательно знают о том, когда у всеми любимого Тома день рождения, какого цвета его волосы, глаза и какого он роста, а так же другую информацию из его биографии.&lt;br&gt;В нашей группе вы найдете массу интересных вещей. Заглядывайте в обновления почаще :)&lt;br&gt;А теперь несколько обоснованных &quot;почему&quot; касательно того, зачем все-таки нужно посещать именно эту группу:&lt;br&gt;★ Концентрация фотографий у нас выше, чем в какой-либо другой фан-группе Тома. У нас как в Питерском Эрмитаже - увидеть ВСЕ просто невозможно :)&lt;br&gt;☆ Количество интересных и новых видео/аудиозаписей увеличивается пускай и не с каждым днем, но часто, по мере возможности.&lt;br&gt;★ Удобная навигация позволяет всем участникам спокойно ориентироваться в нашей не маленькой группе.&lt;br&gt;☆ Постоянно обновляющиеся новости. Таки да. Теперь вы сможете наблюдать действительно интересные и просто красивые записи на нашей стене, которые всегда приятно перепостить к себе на страницу.&lt;br&gt;★ У нас есть то, чего нет нигде х)&lt;br&gt;☆ Группа открыта для всех и каждого, и не нужно ждать, пока мы рассмотрим вашу заявку.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Так же, у нас вы сможете просто познакомиться с творчеством любимого актера: богатая фильмография, музыка;&lt;br&gt;Администрация ни в коем случае не спит. Она бдит за вами и старается радовать, как может, и всегда будет рада помочь, если возникнут какие-то вопросы.&lt;br&gt;Ну а ВАШЕ творчество любого рода только приветствуется :)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы не баним за крупный флуд, только если речь ведется не о чем-то отвлеченном, совершенно не касающемся Тома.&lt;br&gt;Мы баним за:&lt;br&gt;✖ Рассылку спама.&lt;br&gt;✖ Саморекламу без ведома администрации.&lt;br&gt;✖ И, конечно же, за оскорбления личного характера.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Welcome!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Памятка для администраторов других ресурсов, посвященных творчеству Тома: увижу, что кто-то тырит записи, выложенные в данном сообществе - буду самолично разбираться. И вам не понравится.&lt;br&gt;Ваш самый суровый, но справедливый админ. http://vk.com/id37529031&lt;br&gt;&lt;br&gt;ஐ #Том #Фелтон, #Tom #Felton, #Драко #Малфой, #Draco #Malfoy, #Слизерин, #Джейд #Оливия #Гордон, #Jade #Olivia #Gordon, #Harry #Potter, #Гарри #Поттер&lt;br&gt;&lt;br&gt;Еще раз напоминаю: за рекламу - беспощадный БАН! Запомните уже наконец.</string>
    <string>ДОБРО ПОЖАЛОВАТЬ В ГРУППУ, ПОСВЯЩЕННУЮ НОВОМУ СЕРИАЛУ &quot;ПРИГОРОД&quot;!&lt;br&gt;В нашей группе вы найдете много интересного, всегда свежие новости, фото и видео, а также сможете посмотреть старые и новые серии! И узнать любую информацию насчет сериала!&lt;br&gt;&lt;br&gt;_ГРАФИК ВЫХОДА НОВЫХ СЕРИЙ (2 СЕЗОН)__&lt;br&gt;2 сезон 18 серия (Пересмешник) - 27 марта&lt;br&gt;2 сезон 19 серия (Декабрьский разворот) - 3 апреля&lt;br&gt;2 сезон 20 серия (Вперед, Игроки!) - 10 апреля&lt;br&gt;2 сезон 21 серия (Мяу-Апокалипсис) - 17 апреля&lt;br&gt;2 сезон 22 серия (Бродячие собаки) - 24 апреля&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПРОСИМ ВАС ПРОЧЕСТЬ ПРАВИЛА ГРУППЫ И ИСПОЛНЯТЬ ИХ, ВО ИЗБЕЖАНИЕ ПОПАДАНИЯ В БАН-ЛИСТ!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Год выпуска сериала: 2011&lt;br&gt;День рождение группы - 8 октября 2011 г.</string>
    <string></string>
    <string>Предлагаю фотоуслуги:&lt;br&gt;&lt;br&gt;• Свадебная съемка&lt;br&gt;• Съёмка животных&lt;br&gt;• Love Story&lt;br&gt;• Банкеты&lt;br&gt;• Выписка с род.дома и др.праздники&lt;br&gt;• Детское фото&lt;br&gt;• Фото прогулки&lt;br&gt;• Студийные фотосессии</string>
    <string>Все серии аниме можно скачать перейдя по ссылке http://anitrack.ru/viewtopic.php?f=10&amp;amp;t=15&lt;br&gt;&lt;br&gt;Первый год высшей школы. Для девушек это время прихода любви в их жизнь. Первокурсница Нанами Такахаси (Нана) - не исключение. Она попадает в один класс с безумно популярным у девушек Яно Мотохару, в которого, по слухам, влюблены две трети девушек школы. Но так ли это для Наны, которая на вопрос, нравится он ей или нет, ответила &quot;нет&quot;?&lt;br&gt;&lt;br&gt;僕等がいた/Bokura Ga Ita/Это были мы/We Were There&lt;br&gt;Производство: Япония&lt;br&gt;Жанр: романтика, драма, школа, сёдзё&lt;br&gt;Тип: ТВ (26 эп.), 25 мин.&lt;br&gt;Трансляция: c 04.07.2006 по 26.12.2006&lt;br&gt;Выпуск в 02:00 [ночной сеанс] на KBS Kyoto&lt;br&gt;Режиссёр: Дайти Акитаро &lt;br&gt;Снято по манге: Bokura ga Ita&lt;br&gt;Автор оригинала: Обата Юки&lt;br&gt;Вышел фильм из двух частей, см. в видеозаписях группы!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Манга вышла полностью :D&lt;br&gt;Почитать можете её вот тут&lt;br&gt;http://readmanga.ru/we_were_there&lt;br&gt;&lt;br&gt;Официальный сайт http://www.betsucomi.shogakukan.co.jp/bokura/</string>
    <string>══════════════════════════════════&lt;br&gt;ОФИЦИАЛЬНАЯ страница Вконтакте, посвящённая творчеству группы «БиС»&lt;br&gt;══════════════════════════════════&lt;br&gt;&lt;br&gt;✔ ПРАВИЛА ВСТУПЛЕНИЯ:&lt;br&gt;1. Оставьте свою заявку.&lt;br&gt;2. Дожидайтесь одобрения администрацией.&lt;br&gt;3. Если Ваша заявка долго не рассматривается - напишите об этом в личные сообщения руководителям группы.&lt;br&gt;_____________________________________________&lt;br&gt;&lt;br&gt;✔ ВНИМАНИЕ:&lt;br&gt;● Мы НЕ принимаем в группу клонов и фан-странички !&lt;br&gt;● Размещение спама и порнографических материалов, размещение материалов, пропагандирующих наркотики и насилие КАТЕГОРИЧЕСКИ запрещены !!!&lt;br&gt;● Распространение заведомо ложной информации и реклама других групп так же является нарушением правил.&lt;br&gt;_____________________________________________&lt;br&gt;&lt;br&gt;✔ ОСНОВНОЕ ПРАВИЛО ГРУППЫ:&lt;br&gt;# Незнание не освобождает от ответственности.&lt;br&gt;# Убедительная просьба соблюдать правила нашего сообщества, дабы обезопасить себя от различных конфликтов и перспективы попадания в бан-лист.&lt;br&gt;# Ознакомиться с правилами группы можно и нужно здесь: http://vkontakte.ru/page28602342&lt;br&gt;&lt;br&gt;══════════════════════════════════&lt;br&gt;Сообщество «BiS Planet» создано 16.04.2008 года.&lt;br&gt;══════════════════════════════════</string>
    <string>Он мил, обаятелен, чертовски сексуален и невероятно талантлив. Пока его имя ассоциируется только с популярным испанским шоу Fisica O Quimica и группой Santa Justa Klan. Поэтому сегодня Адриан Родригес - это большие амбиции, грандиозные планы и первые успешные шаги на пути к их воплощению. Кому интересен Адриан, добавляйтесь и приглашайте друзей!</string>
    <string>╔═════════════════════════════&lt;br&gt;          ♣♥Иен Сомерхолдер/Ian Somerhalder♥♣&lt;br&gt;╠═════════════════════════════&lt;br&gt;║★ Полное имя — И́ен Джо́зеф Сомерхо́лдер&lt;br&gt;║ (Ian Joseph Somerhalder).&lt;br&gt;║★ карьера — Актер,Продюсер &lt;br&gt;║★ рост— 176 см&lt;br&gt;║★ дата рождения — 8 декабря  1978 год &lt;br&gt;║★ знак зодиака —  Стрелец&lt;br&gt;║★ место рождения — Ковингтон, Луизиана, США&lt;br&gt;║★ семейное положение:  не женат&lt;br&gt;║★ жанры — драма, триллер, комедия&lt;br&gt;║★ первый фильм —1996&lt;br&gt;║★ последний фильм — 2011&lt;br&gt;╚═════════════════════════════&lt;br&gt;&lt;br&gt;║ Группа о невероятно красивом и безумно &lt;br&gt;║  сексуальном мужчине, который не только &lt;br&gt;║ сумел очаровать и свести с ума всех &lt;br&gt;║ девушек и женщин в мире, а и доказать,   &lt;br&gt;║ что он не просто модель и манекенщик, а и &lt;br&gt;║ замечательный актер , этот красавец  - Иен ║Сомерхолдер.&lt;br&gt;║&lt;br&gt;║ Иен получил известность благодаря ролям  &lt;br&gt;║ Дэймона Сальваторе в телесериале               &lt;br&gt;║ «Дневники вампира» и Буна Карлайла в &lt;br&gt;║ телесериале «Остаться в живых».&lt;br&gt;║ &lt;br&gt;╚═════════════════════════════&lt;br&gt;&lt;br&gt;║В группе вы найдете:  &lt;br&gt;║ - самую большую информацию о Иене на    ║просторах контакта.&lt;br&gt;║ -фотографии&lt;br&gt;║ -видео&lt;br&gt;║ -конкурсы&lt;br&gt;║- самые свежие новости&lt;br&gt;║ &lt;br&gt;║ Если Вы являетесь поклонником и фанатом &lt;br&gt;║творчества Иена, тогда : &lt;br&gt;║«Добро Пожаловать в нашу группу!».&lt;br&gt;╚═════════════════════════════&lt;br&gt;::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::&lt;br&gt;Иэн Сомерхолдер, Йен Сомерхалдер, Ян Сомерхолдер,Йен Сомерхолдер, Ian Somerholder,Сомерхалдер, Ian Somerhalder, Damon Salvatore, Дэймон Сальваторе, Дамон,Деймон, Boone Carlyle, Бун Карлайл, Дневники Вампира, The Vampire Diaries, TVD, Lost, Остаться в живых, Как заняться любовью с женщиной, Vampire Diaries, Актер, Cradlewood, Hollywood, actor,Smallville,Tell me you love me, Adam Knight,Тайны Смолвиля,Молодые Американцы,Young Americans, C.S.I, twitter, GQ, Rolling Stone.  &lt;br&gt;::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::::&lt;br&gt;&lt;br&gt;Группа создана 8 октября 2010 года.</string>
    <string>*********************************************&lt;br&gt;Эта группа создана для тех, кто попадая под дождь, не торопится достать зонтик или добежать до ближайшего укрытия.&lt;br&gt;Ведь в дожде нет ничего страшного. В конце концов, одежда высохнет, а мысли и ощущения останутся.&lt;br&gt;********************************************&lt;br&gt;Летний дождь шел сплошной водяной массой и прекращаться в ближайшем будущем не собирался. Поэтому на улицах вдруг не стало людей.&lt;br&gt;Мои босые ноги шли по мокрому теплому асфальту. Воды на нем было столько, что в ней отражались – стены, небо и я. Струйки дождя смыли все волосы с моей головы и продолбили в ней маленькие дырочки, сквозь которые туда пробрались разные мысли. Может быть, я сейчас иду по другую сторону этого асфальтового зеркала – и вообще, нахожусь в другом мире, который я вижу у себя под ногами. Этот мир немножко похож на наш – но это только кажется.&lt;br&gt;*********************************************</string>
    <string>В этой группе состоят люди, предпочитающие ночь любому другому времени суток...</string>
    <string>Автор манги - Кога Юн (Настоящее имя — Риса Ямада (яп. 山田理沙)&lt;br&gt;Жанр - Сенен-ай, магия, настоящее время.&lt;br&gt;Особенность: наличие у людей кошачьих ушек и хвостов.&lt;br&gt;&lt;br&gt;У нас вы можете познакомиться с работами таких авторов, как:&lt;br&gt;Snow: www.diary.ru/~snow124&lt;br&gt;Ralf Herzfield: herzfield.deviantart.com&lt;br&gt;Miki-Blameless: miki-blameless.deviantart.com&lt;br&gt;а так же многих других</string>
    <string>Что нужно, а что не нужно при определении типа личности? &lt;br&gt;В чем разница между устной и письменной речью разных типов? &lt;br&gt;&lt;br&gt;Об этом - в новой серии видеоуроков &quot;Три секрета типирования&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Получите ее бесплатно по ссылке:&lt;br&gt;http://www.modernsocionics.ru/pages/secrets</string>
    <string>Другий сезон &quot;Танцюють всі!&quot; вийшов на екрани 4 вересня 2009 року! Для багатьох став улюбленним серед всіх сезонів!&lt;br&gt;&lt;br&gt;НАШІ ГРУПИ:&lt;br&gt;1 СЕЗОН http://vk.com/tancyut_vsi1&lt;br&gt;2 СЕЗОН http://vk.com/tancyut_vsi2&lt;br&gt;3 СЕЗОН http://vk.com/tancyut_vsi3&lt;br&gt;4 СЕЗОН http://vk.com/tancyut_vsi4&lt;br&gt;5 СЕЗОН http://vk.com/tancyut_vsi5&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПОВЕРНЕННЯ ГЕРОЇВ&lt;br&gt;http://vk.com/tancyut_vsi_thebest&lt;br&gt;&lt;br&gt;КУМЕДНІ МОМЕНТИ ШОУ&lt;br&gt;http://vk.com/tancvsi_funny</string>
    <string>Петергофский учебно-научный комплекс (факультеты, Шайба, общаги, кони, коровы, свежий воздух и пиво конечно)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Давайте ещё раз всмотримся в наши до боли знакомые лица. Помню, выйдешь куда-нить на улицу, в магаз, в Шайбу и всюду вы, мои дорогие интеллектуальные личища! Как мне теперь этого не хватает!!!</string>
    <string>Бывало у всех! Скачаешь,ну или у других найдешь, песню, которую давно искал, и давай ее слушать без остановки! Слушаешь, слушаешь, слушаешь и она начинает тебе жутко надоедать! Думаешь нахер скачивал! Вот для таких людей эта группа! Присоединяйтесь и приводите своих друзей, будем что-то с этим делать?=)</string>
    <string>Концепт-арт — направление в искусстве, предназначенное для того, чтобы визуально передать идею произведения&lt;br&gt;___________________________________&lt;br&gt;Информативно-развлекательное сообщество для любителей творчества Д. Емца&lt;br&gt;Обильное количество цитат, медиа и фантазий на тему.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПРАВИЛА ГРУППЫ ЧИТАЙТЕ НИЖЕ.</string>
    <string></string>
    <string>если и есть рай на земле, то это моя кровать, отвечаю</string>
    <string>Аниме режисера Ватанабэ Синъити, сюжет которого собственно очень прост... четверо молодых &quot;ОЧЕНЬ КРУТЫХ&quot;  парней снимают нехилый особняк у женщины скажем так &quot;со странностями&quot;. Но и это не главное. в одно прекрасное утро она сообщает ребяткам что они должны за &quot;неопределенный промежуток времени&quot; превратить ее племянницу в настоящую леди. правила такие - превращаете -живете себе здесь бесплатно сколько хотите... не превращаете -  платите в три раза больше.&lt;br&gt;вот и все.. в общем то ничего особенного.. за исключением того, что племянница милая девушка сунако... та самая которая вылезает из колодца и телека...</string>
    <string>♥´`)&lt;br&gt;,•´ ¸,•´`)&lt;br&gt;(¸,•´ (¸♥ •ДОБРО ПОЖАЛОВАТЬ В НАШУ ГРУППУ!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мистика, Фэнтези, Фантастика и многое другое....&lt;br&gt;&lt;br&gt;Видеоконтент данной группы не рекомендован лицам младше 16 лет в связи с вступлением в силу с 1 сентября Федерального закона от 29 декабря 2010 г. № 436-ФЗ &quot;О защите детей от информации, причиняющей вред их здоровью и развитию&quot;</string>
    <string>Оранская старшая школа — привилегированное учебное заведение, в котором обучаются дети самых богатых и знатных семей Японии (дети политиков и воротил крупного бизнеса). В школе одни из лучших в стране преподавателей строят учебную программу таким образом, чтобы не слишком нагружать изнеженных богатых школьников. Благодаря такой заботе у них остаётся огромное количество свободного времени, которое они тратят на свои изысканные увлечения.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Одним из украшений Оранской школы по праву считается так называемый «Хост-клуб», где богатые и красивые юноши используют свои природные способности, чтобы развлекать столь же богатых и красивых девушек, естественно с определённой выгодой для себя. Случайно в заброшенный музыкальный класс, в котором базируется этот клуб, попадает Харухи Фудзиока, редчайший случай поступившего благодаря своим знаниям простолюдина. Неудачно столкнув с подставки роскошную вазу стоимостью в 8 миллионов иен, стипендиат Фудзиока оказался в фактическом рабстве у богатых красавчиков из «Хост-клуба». Отныне он должен ходить в магазин, работать прислугой, выполнять мелкие поручения и делать прочую чёрную работу в клубе до самого выпуска, отрабатывая свой долг.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Однако после того как под очками типичного «ботаника» признанный король клуба Тамаки Суо и его друзья с удивлением обнаружили симпатичную физиономию, у них родился другой план: сделать из Харухи нового члена клуба. Тамаки заявил, что простит весь долг Фудзиоки, если его выберет сотня клиенток. Несмотря на то, что эта идея также не вызвала у Харухи большого энтузиазма, у него не оставалось другого выбора, кроме как согласиться на это предложение. Обучение почти не потребовалось, поскольку у Харухи оказались природные способности по привлечению внимания учениц. Но было одно обстоятельство, о котором сначала не догадывались ни клиентки клуба, ни Тамаки с друзьями: Харухи Фудзиока — девушка.</string>
    <string>Hi, people! Главная цель этой группы,объединить всех-всех кто любит..........&lt;br&gt;музыку, моду, спорт, экзамены,секс, еду, людей, жизнь и т.д. =)&lt;br&gt;</string>
    <string>☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆&lt;br&gt;&lt;br&gt;ДЕНЬ РОЖДЕНИЯ ГРУППЫ 21 НОЯБРЯ 2007 &lt;br&gt;&lt;br&gt;☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для нэков, няков, любителей кавая и всего, что связано с аниме!!!=)))))То есть для нас))))))&lt;br&gt; &lt;br&gt;Ня (яп. ニャ) — японское звукоподражание мяуканию кошки (аналог русского «мяу»)&lt;br&gt;подробнее смотрите здесь:&lt;br&gt;http://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%9D%D1%8F#.D0.9D&lt;br&gt;&lt;br&gt;☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сайт с анимe OSTами (список по алфавиту)&lt;br&gt;http://tenshi.ru/anime-ost/&lt;br&gt;&lt;br&gt;☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆★☆</string>
    <string>Фотофстреча - массовая фотосессия из множества моделей и фотографов&lt;br&gt;&lt;br&gt;Принять участие может любой желающий, достаточно соответствовать дресскоду встречи.</string>
    <string>Группа, посвященная фильму &quot;Бурлеск&quot; с участием Кристины Агилеры, Шер, Кристен Белл, Стенли Туччи, Кэма Жигандэ SMOKE&lt;br&gt;Премьера в России - 27 января 2011</string>
    <string>Menutka - бесплатный персональный путеводитель по ресторанам, кафе и барам двух столиц. Более 5400 заведений Москвы и Санкт-Петербурга, постоянно пополняющаяся база из 1 043 500 блюд.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вот, что пишут про наш сервис СМИ:&lt;br&gt;&lt;br&gt;&quot;Программа работает на благо гурманов&quot; - Аргументы и Факты.&lt;br&gt;&quot;... преподнесёт вам выбор яств прямо на блюдечке с каёмочкой&quot; - iphones.ru&lt;br&gt;&quot;Menutka - удобный поиск еды&quot; - apprus.ru&lt;br&gt;&quot;Классно сделан поиск блюд...&quot; - macradar.ru&lt;br&gt;&quot;Пользователи ... за считанные секунды найдут желаемое блюдо...&quot; - 4PDA.ru&lt;br&gt;И это далеко не все отзывы. Установите наше бесплатное приложение для iPhone и iPad прямо сейчас:&lt;br&gt;Версия для iPhone: http://itunes.apple.com/ru/app/id467110396&lt;br&gt;Версия для iPad: http://itunes.apple.com/ru/app//id490607717?l=ru&amp;amp;amp;ls=1&amp;amp;amp;mt=8</string>
    <string>Добро пожаловать в группу очень талантливого актера и хорошего парня Джейка Джилленхола.&lt;br&gt;Джейк известен благодаря фильмам &quot;Октябрьское небо&quot;, &quot;Донни Дарко&quot;, &quot;Послезавтра&quot;, &quot;Морпехи&quot;, &quot;Горбатая гора&quot;, &quot;Принц Персии: Пески времени&quot;, &quot;Любовь и другие лекарства&quot;  и &quot;Исходный код&quot;.</string>
    <string>Добро пожаловать всем поттероманам. Всем, кто заинтересован всерьез и надолго. Всем, для кого последняя Книга серии - это именно Книга, и именно с большой буквы.</string>
    <string>Здесь можно пять минут помечтать.&lt;br&gt;Есть только вы и ваша мечта.&lt;br&gt;Она сбудется.</string>
    <string>плагиатор умных мыслей</string>
    <string>Дорогие ребята,парни девушки...все кто читает в данный момент эти слова...Хочу рассказать вам одну историю.На станции метро Белорусская Кольцевая........&lt;br&gt;&lt;br&gt;вот такими словами вчера ночью я начала своё  обращения к вам....и тот ответ который получила и получаю до сих пор поверг меня в огромный радостный шок!&lt;br&gt;Эта группа для людей которые готовы помогать,которые  готовы отдавать и делиться  состраданием,помощью любовью и теплом.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Группа «От Сердца Людям» создана благодаря тем, кто в один день, час, минуту откликнулся на призыв о помощи и поддержке одинокому старику. &lt;br&gt;Для членов этой группы важно не просто словом, но и делом оказать посильную помощь каждому, кто попал в трудную жизненную ситуацию. В первую очередь мы готовы по мере возможности помогать старикам, детям и людям с ограниченными возможностями здоровья, поскольку считаем их наименее социально-защищенными членами нашего общества. &lt;br&gt;Наши действия мы не называем работой – участие в делах «От Сердца Людям» основано на добровольном желании любого оказать посильную помощь тем, кто в ней нуждается. &lt;br&gt;Члены этой группы – граждане разных регионов России и стран ближнего зарубежья. Мы считаем, что помочь реальным делом тем, кто рядом, по силам каждому. &lt;br&gt;В добрых делах не может быть конкуренции, поэтому мы рады каждому открытому сердцу, готовому к милосердию и состраданию. &lt;br&gt;Если вы готовы потратить свое время, силы, отдать частичку своего душевного тепла и любви – одинокому старику, ребенку, попавшему в беду и человеку, оказавшемуся в трудной жизненной ситуации, - ПРИСОЕДИНЯЙТЕСЬ! &lt;br&gt;Мы верим, что наше общество состоит из добрых и отзывчивых людей. Давайте, вместе сделаем окружающий нас мир лучше!&lt;br&gt;@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@&lt;br&gt;www.mospravda.ru/issue/2012/05/12/article31558/ &lt;br&gt;Вышла полная Версия Статьи газеты Московская Правда!!!&lt;br&gt;@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПРАВИЛА!&lt;br&gt;В ГРУППЕ КАТЕГОРИЧЕСКИ ЗАПРЕЩЕНО:&lt;br&gt;1. Спам во всех его проявлениях:  финансовые темы, которые не сопровождаются отчетность, просьбы проголосовать, поставить лайк, выкладывать фото на стене для обсуждения и оценки. Запрещены любые ссылки, видео с ссылками не касающимися тематике группы. Просьбы о помощи согласовываем с администрацией (Ирэна), без согласования пост подлежит удалению.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Также в группе запрещена несанкционированная реклама, самореклама в виде призывов голосовать за свои фотографии и предложения поучаствовать в различных опросах. &lt;br&gt;&lt;br&gt;2. Стена - витрина группы, поэтому ненормативная лексика и выяснения отношений на ней запрещён! &lt;br&gt;&lt;br&gt;4. Запрещено:&lt;br&gt;- оскорблять и принижать других участников, их родных или близких, их мнения, взгляды на жизнь, вероисповедание, расовую и национальную принадлежность;&lt;br&gt;- провоцировать подобные высказывания; &lt;br&gt;- проявлять хамство, явное неуважение к собеседнику и грубо переходить на личности в споре; &lt;br&gt;- разжигать флейм (ругань) &lt;br&gt;- использовать оскорбительные слова в адрес людей, деля их по национальному признаку;&lt;br&gt;&lt;br&gt;5. Оскорбление и не уважительное отношение к администрации группы - БАН! Обсуждение действий администрации, спор - так же бан (на усмотрение адм-ра). &lt;br&gt;&lt;br&gt;6. Руководство группы заносит в черный список без предупреждения,просьба это учитывать.&lt;br&gt;&lt;br&gt;7. Посты в обсуждениях не касающиеся основной мысли темы удаляются без предурпреждения.Уажайте наш труд и время,мы стараемся отслеживать всю информацию,тем более в темах есть возможность предложить и вынести на обсуждения волнующие вас вопросы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Спасибо за внимание и Добро пожаловать!</string>
    <string>Томас Эндрю Фелтон — британский актёр и певец, прославившийся еще в двенадцатилетнем возрасте, благодаря роли Драко Малфоя во всемирно известной франшизе о Мальчике-Который-Выжил. Ранняя слава, впрочем, нисколько не испортила новоиспечённую знаменитость, и Том до сих пор остаётся всё тем же «сельским парнем» из церковного хора, любителем рыбалки и крикета.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Helping you be with Tom since November 9, 2009.</string>
    <string>•Один из главных персонажей манги, аниме-сериала и фильмов «Death Note». Известен под псевдонимом L как лучший частный детектив мира.&lt;br&gt;&lt;br&gt;•Воспитывался в Вамми-Хаузе (элитном детском приюте) Являлся примером для подражания многих воспитанников этого приюта. С самого детства отличался любовью к различного рода головоломкам, из-за чего и стал детективом.&lt;br&gt;&lt;br&gt;•Обладает рядом интересных привычек, в частности, всегда сидит, поджав одну ногу (или обе), любит сладкое, но несмотря на это, остается очень худым. В одной из серий говорит Мисе, что если много работать мозгами, то сладкое сгорает. Вероятно, любовь к сладкому обусловнена тем, что L вырос в приюте. Или же тем,что глюкоза влияет на улучшение работы мозга.Также отличается прямолинейностью, бесстрастностью, чрезмерной подозрительностью. Также смел, поскольку не побоялся показать своё лицо тому, кого с самого начала считал Кирой. Несмотря на довольно слабый вид, обладает хорошими физическими данными, что хорошо показывается в моменты драк с Лайтом. Сам L о себе говорил, что не любит проигрывать.&lt;br&gt;&lt;br&gt;И ещё. Как только вступаете в группу внимательно читайте правила..)&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/topic-214802_21950149</string>
    <string>Adrian Rodriguez (David): Он мил, обаятелен, чертовски сексуален и невероятно талантлив. &lt;br&gt;Пока его имя ассоциируется только с популярным испанским шоу Fisica O Quimica и группой Santa Justa Klan.&lt;br&gt; Поэтому сегодня Адриан Родригес - это большие амбиции, грандиозные планы и первые успешные шаги на пути к их воплощению.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Javier Calvo (Fer): Он клёвый, весёлый, обонятельный, талантливый, нежный.&lt;br&gt;Является испанским актером.&lt;br&gt; Его самая известная роль в сериале &quot;Física o Química&quot;. Там он сыграл роль мальчика-гомосексуалиста Фернандо Редондо (Фер).&lt;br&gt;Актерскую деятельность начал с 11 лет, играя в театрах различные спектакли. И в конце концов, вышел фильм с участием Хавьера Кальво в 2007 году &quot;Doctor Infierno&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;спам-валишь в бан.&lt;br&gt;если даже под твоей надписью на стене такого рода&quot;вступи в нашу ахриненную группу,с классными картинками и модными цитатами&quot; будет написано&quot;это не спам!&quot;-ты всё равно валишь в бан.&lt;br&gt;есть специальная тема которая называется&quot;СПАМИМ ТУТ&quot;,народ открывайте пожалуйста глаза.&lt;br&gt;с уважением администрация.</string>
    <string>Благотворительный фонд социальной помощи «КТО, ЕСЛИ НЕ МЫ?» — это группа волонтеров из Санкт-Петербурга, которые помогают бабушкам и дедушкам, а также инвалидам, живущим в домах престарелых и детишкам, живущим в детских домах. Мы собрались вместе, потому что мы еще верим в то, что на свете очень много добрых людей, желающих помочь тем, кто нуждается в их помощи. Мы существуем с 13 ноября 2009 г.   &lt;br&gt;Наша цель – это активное участие в жизни старичков и детишек. Нам хочется изменить ту атмосферу, в которой они живут. Мы стараемся принести немного радости в их жизнь, отвлечь их от тяжелых мыслей, дать им почувствовать, что о них не забыли. &lt;br&gt;Материальная помощь, конечно же важна, но это далеко не самое главное. &lt;br&gt;Главное – это участие в их жизни. Возможность поддержать их, пообщаться с ними, увидеть их улыбку, которая для них стала редкостью. Мы регулярно навещаем наших подопечных, организовываем мероприятия, встречи, концерты, кружки, постоянно общаемся с ними лично, помним их имена и дни рождения, и никогда не забываем поздравить с праздниками. Они знают, что мы рядом и мы их никогда не оставим одних и всегда придем на помощь. И для них это — самое главное.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Под нашим шефством сейчас находятся:&lt;br&gt;1) Дом престарелых и инвалидов в Стрельне (ДП Стрельна)&lt;br&gt;2) Дом-интернат для ветеранов войны и труда &quot;Красная звезда&quot; (ДП Зеленогорск)&lt;br&gt;3) Отделение сестринского ухода на ул. Моховой, д.1 (ОСУ Моховая)&lt;br&gt;4) Детская школа-интернат г.Невинномыск&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наш телефон: +7-812-449-59-13&lt;br&gt;Наша почта: ktoeslinemy@ktoeslinemy.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;По всем вопросам обращайтесь к нашим координаторам, контакты которых указаны в правом нижнем блоке группы</string>
    <string>«Остаться в живых» (англ. Lost) — популярный американский телесериал. В центре сюжета — история пассажиров авиалайнера, потерпевших катастрофу и оказавшихся на тропическом острове, полном загадок и тайн. Пилотная серия была показана на канале ABC 22 сентября 2004 года и собрала у экранов почти 19 миллионов человек.&lt;br&gt;&lt;br&gt;➀ |➨ Уникальные разделы ✓&lt;br&gt;➁ |➨ Частые обновления в группе ✓&lt;br&gt;➂ |➨ Простое, понятное и удобное меню ✓&lt;br&gt;➃ |➨ Ответы на вопросы по поводу Фильма ✓&lt;br&gt;➄ |➨ Цитаты, Граффити из фильма ✓&lt;br&gt;➅ |➨ Более 4 тысячи человек в группе ✓&lt;br&gt;7  |➨ Все сезоны Lost ✓</string>
    <string>Первый ВКонтакте Фан-клуб L!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Поисковые теги: L, Lawliet, Ryuzaki, Erald Coil, Deneuve, Ryuga Hideki, Death Note, Wammy House, Watari, Quillsh Wammy, Shinigami, Л, Эль, Лоулайт, Лолайт, Лаулиет, Лавлиет, Рюзаки, Рюдзаки, Риюзаки, Рьюзаки, Эральд Коил, Денёв, Рюга Хидеки, Рьюга Хидеки, Рюго Хидеки, Рьюго Хидеки, Тетрадь Смерти, Вамми Хаус, Дом Вамми, Ватари, Синигами, Шинигами, Бог Смерти.</string>
    <null/>
    <string>Прыжки с веревкой (роупджампинг), скалолазание, слеклайн, горные лыжи, сноубординг, альпинизм, организация ивентов, корпоративов, спортивных мероприятий, экстремальных кемпингов, слеклайн фестивалей, сьемка и монтаж видео  и многое другое!</string>
    <string>Изготовление фото книг, принт буков, широкоформатная печать!&lt;br&gt;приносите свои снимки мы с них делаем фото книги!</string>
    <string>ДОРОГИЕ ЛЮДИ!&lt;br&gt; Все, кто зашёл на эту страничку… &lt;br&gt;&lt;br&gt;Сообщество «МИНУТЫ ЖИЗНИ» создано для помощи пожилым людям и инвалидам, нашим с вами бабушкам и дедушкам, прошедшим войну и на склоне лет оказавшимся в сложной жизненной ситуации.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вопрос о помощи каждому человеку очень индивидуален. &lt;br&gt;- Одним достаточно всего лишь тёплого слова, улыбки, рукопожатия; им необходимо знать, что у нас достойная молодёжь, и не зря они воевали.&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Другим не хватает общения, человеческого участия и понимания. И важно дать им это общение и заботу, чтобы сделать их чуточку счастливее.&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Многие старики считают копейки крохотной пенсии, им не хватает денег, чтобы купить домой даже минимально необходимый набор продуктов. Не говоря уже о чём-то &quot;вкусненьком&quot; к праздничному столу, тёплой одежде и обуви, необходимых в хозяйстве вещей.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы не сможем решить проблемы всех бедствующих стариков, но полностью в наших силах оказать реальную помощь многим, кто в ней по-настоящему нуждается. &lt;br&gt;&lt;br&gt;В группе всегда будет выложена актуальная информация. И если Вы знаете кого-то, кому нужна помощь и поддержка, если Вы готовы предоставить информацию, и сами участвовать в оказании помощи, пожалуйста, сообщите об этом руководству.&lt;br&gt; Вместе мы сможем многое, но только ВМЕСТЕ!&lt;br&gt;__________&lt;br&gt;Вдохновила на создание группы бабушка Валя - старушка, которую по вечерам можно встретить в пешеходном переходе на выходе из ст.м. Невский проспект. Низкий ей за это поклон, очень светлый и искренний человек! И, конечно же, всем Вам, кто проникся и откликнулся!&lt;br&gt;__________&lt;br&gt;СПАСИБО ВСЕМ, КТО НЕ БЕЗРАЗЛИЧЕН К СУДЬБАМ НАШИХ СТАРИКОВ!</string>
    <string>Добро пожаловать в Л.А.Ф. группу! Группу любителей аниме и фэнтези!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы - кавайные дети Питера, России и всего мира. И если вы и себя можете причислить к таковым, то будем рады присоединению в нашу дружную компанию!!! С нами не будет скучно ^^&lt;br&gt;&lt;br&gt;Кратко о группе:&lt;br&gt;-День Рождения Л.А.Ф. 9 июня 2007&lt;br&gt;-дружный и приветливый коллектив&lt;br&gt;-отзывчивое руководство&lt;br&gt;-информация о клубных аниме событиях(Петербург)&lt;br&gt;-и основных фестивалях (Россия)&lt;br&gt;-более 80 альбомов&lt;br&gt;-более 100 видеозаписей&lt;br&gt;-более 50 тем&lt;br&gt;-интересные конкурсы&lt;br&gt;-игры, весело проводим время вместе!&lt;br&gt;- И МНОГОЕ ДРУГОЕ&lt;br&gt;_______________________________&lt;br&gt;А если вашей душе все же чего-то не хватает у нас, то мы с радостью рассмотрим все ваши желания и попытаемся пойти навстречу)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вступайте! Мы вам рады)</string>
    <string>12 вересня 2008 року телеканал СТБ вперше розпочав трансляцію української версії шоу So You Think You Can Dance під назвою &quot;Танцюють всі!&quot;. Шоу стало найрейтинговішим зі всіх програм СТБ і зібрало найпозитивніші відгуки!&lt;br&gt;&lt;br&gt;НАШІ ГРУПИ:&lt;br&gt;1 СЕЗОН http://vk.com/tancyut_vsi1&lt;br&gt;2 СЕЗОН http://vk.com/tancyut_vsi2&lt;br&gt;3 СЕЗОН http://vk.com/tancyut_vsi3&lt;br&gt;4 СЕЗОН http://vk.com/tancyut_vsi4&lt;br&gt;5 СЕЗОН http://vk.com/tancyut_vsi5&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПОВЕРЕННЯ ГЕРОЇВ&lt;br&gt;http://vk.com/tancyut_vsi_thebest&lt;br&gt;&lt;br&gt;КУМЕДНІ МОМЕНТИ ШОУ&lt;br&gt;http://vk.com/tancvsi_funny</string>
    <string>Welcome to the group</string>
    <string>Здесь собираются те, кто честно стоял в очереди на вход и в гардероб...&lt;br&gt;Те, кто находил в себе силы подняться из нижнего бара на второй этаж...&lt;br&gt;Те, кто сил не находил...&lt;br&gt;Те, кто проносил алкоголь в штанине...&lt;br&gt;Те, кто продолжал танцевать последние медляки, когда музыка уже кончилась и включили свет...&lt;br&gt;&lt;br&gt;Всем тем, для кого &quot;Шайба&quot; больше, чем &quot;диск с отверстием&quot;!</string>
    <string>Санкт-Петербургское Государственное бюджетное учреждение здравоохранения &quot;Городской консультативно-диагностический Центр для молодёжи &quot;ЮВЕНТА&quot; (репродуктивное здоровье)&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;У нас Вы можете получить консультации по планированию семьи, по всем интересующим Вас вопросам становления репродуктивной системы юношей и девушек, а также по профилактике инфекций, передающихся половым путем и ВИЧ.&lt;br&gt;Вы также можете пройти обследование и получить в полном объёме необходимую лечебную помощь.&lt;br&gt;В трудных жизненных ситуациях Вы всегда можете обратиться за психологической помощью в службу психологического доверия. Телефон Доверия (251-00-33) работает круглосуточно, без праздников и выходных.&lt;br&gt;Регистратура, справочная, запись на приём тел. 644-57-57&lt;br&gt;251-19-37 - стоматология&lt;br&gt;644-57-53 - дневной стационар&lt;br&gt;&lt;br&gt;Старо-Петергофский пр., д.12</string>
    <string>Поттеркон - Первый Всероссийский слёт поклонников Гарри Поттера состоялся в августе 2012 года. &lt;br&gt;&lt;br&gt;На первый в России конвент поттероманов, проходивший в Ленинградской области, приехали волшебники из 7 стран и 50 городов России.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Авторы идеи и организаторы:&lt;br&gt;&lt;br&gt;StarWay, Артём Сохатый и Jey Apple&lt;br&gt;_______________________________________&lt;br&gt;Что вы представляете себе, закрывая глаза? Что уже много лет крутится в вашей голове? О чем вы сожалели, дочитав и закрыв последнюю книгу о мальчике, который выжил? &lt;br&gt;&lt;br&gt;Сколько раз нам снились изысканные интерьеры Хогварста, сотни лестниц, запутанные коридоры... и та самая сова, к чьей лапке было привязано заветное письмо.&lt;br&gt;Сказка, так прочно засевшая в нашей голове. Сказка, в которую каждый из нас хотел бы попасть... пусть даже на несколько часов.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы хотим подарить это вам!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Только этим летом! Всероссийский слёт поклонников Гарри Поттера.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Два дня в одном из самых восхитительных мест ленинградской области.&lt;br&gt;Два дня в атмосфере Хогвартса.&lt;br&gt;Два дня внутри сказки.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Не пропустите!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Все, что вы могли себе представить, станет реальностью. Это зависит только от того, насколько сильно мы в это верим!&lt;br&gt;&lt;br&gt;&quot;Of course it is happening inside your head, Harry, but why on earth should that mean that it is not real?&quot; Albus Dumbledore</string>
    <string>╔═══════════════════════&lt;br&gt;  II Official Group Max Barskih  Vkontakte! &lt;br&gt;&lt;br&gt;  Просим не употреблять в группе мат, не            проводить рекламы без согласия с администрацией и не добавлять фото- видео-материалы,что не касаются творчества М.Барских. Спасибо!Приятного время провождения! &lt;br&gt;╚═══════════════════════&lt;br&gt;&lt;br&gt;2012 © - II Official Group Max Barskih</string>
    <string>На просторах Таврии,где под  знойным солнцем растут сочные и аппетитные арбузы,где шальной ветер гуляет по степи,где горизонт страшит своей бесконечностью,в маленьком городке Херсонской области Новотроицк,в одной чудесной семье  родился  потомок  Великого Скифского народа.Волосы его  крепче стали.Взгляд пронзает насквозь на расстоянии 7 полей.Уже в свои две недели малыш возмужал,как настоящий крепыш!Да и рос он не по дням,а по часам.Не страшили его ни ветра ни грозы,ни сломанные игрушки ни слезы...Только остывшая манка с комочками в детском саду, расстраивала его...(Из уст Артема) В общем что сказать.Артем любит пофилософствовать ,поэтому истинных биографических данных  добиться от него очень сложно.Будем рассказывать вам то,что нам поведали родители,родственники,первая учительница, друзья и приветливые соседи!&lt;br&gt;Мех Артем Сергеевич,родился 17 декабря 1991 года в Херсонской области в небольшом городке Новотроицк.В детстве родители,частенько меняли место жительства.Так продолжалось до 1994 года,пока семья не перебралась в славный городок Чаплинка (Херсонская область).По 1997 год  Артем &quot;отмотал срок&quot; в детском садике.Ничто не предвещало беды,но когда 1 сентября 1997 г. мальчика  одели в нарядную одежду и вручили букет пионов он понял,что грядут большие перемены,осознав всю прелесть времяпровождения в детском саду.Но было уже поздно-звонок прозвенел...В школе юный Артем учил только те предметы,которые ему были интересны(Так говорят все троечники).Но успеваемость в творческом плане компенсировала все недочеты в учебном процессе.Поскольку парень был разносторонним,параллельно  родители отдают Артема в музыкальную школу по классу фортепиано и в танцевальную студию(ансамбль образцового танца &quot;Капитошка&quot;),с чего,собственно, и начался творческий путь.Разнообразные конкурсы,детские танцевальные фестивали,концерты.И в один прекрасный день, руководитель коллектива  спросила: &quot;Артем,ты играешь,танцуешь,может ты и петь умеешь?!&quot;.Попробовав свои силы в вокале,Артем сделал для всех и для самого себя открытие  еще одного таланта,как оказалось - основного. Дебют состоялся на открытии детского конкурса &quot;Мини мисс-Мини мистер Чаплинка 2003&quot; с песней &quot;Две звезды&quot;.И пошло-поехало...Активно принимает участие в вокальных конкурсах всеукраинского и международного масштаба.В 2006 году родители везут сестру Иру на поступление в Киев,решили взять и Артема ,который на тот момент закончил 9 класс. Никто особо серьёзно к его поступлению не относился,поскольку конкурс был большим, да и Артему всего-то 14 лет. Но,вопреки всем ожиданиям,Артем без труда поступает в Институт музыки им.Р.М. Глиера,  в класс к ведущему преподавателю эстрадного вокала Руссовой Татьяне Николаевне... И вот картинка вырисовалась,по сути,маленький мальчик,остается сам в самом большом городе страны,в котором раньше не был,да к тому же в общежитии,где некому готовить,убирать,и следить за ним.Здесь парень по-настоящему ощутил вкус жизни во всей красе.Первое &quot;хочу&quot;, первое &quot;могу&quot; , первое &quot;ой,я уже&quot;  и т.д.и.т.п., тут же и застала первая любовь.На протяжении всей учебы Артем не упускал шанс попробовать свои силы в различных кастингах, пробах.По окончанию 3-го курса института пошел на кастинг ТВ-шоу &quot;Фабрика звезд 3&quot;,продюсером которой был Константин Меладзе. Приложив максимум усилий, Артем стал одним из 16 счастливчиков, ставших участниками шоу.Фабрика звезд  стала следующим этапом  ,который приоткрыл двери в шоу -бизнес,и дал ,не только опыт выступления в прямом эфире,но и около  150 концертов в рамках тура по всей Украине,где Артем участвовал,как в качестве исполнителя,так и в качестве ведущего.Совмещая творческую жизнь с учебой, заканчивает институт и получает диплом.Все время после Фабрики не покладая рук , Артем работает над собой,записывает новые песни, интенсивно занимается творчеством.&lt;br&gt;С августа  2010 года Артём участник группы&quot;Пара Нормальных&quot;</string>
    <string>название говорит само за себя....но все же любовь-&lt;br&gt;хорошая штука))))&lt;br&gt;любовь-это жить жизнью человека которого любишь, прощать все на свете, отдавать все и ничего не требовать, говорить слова которые идут от сердца, обожать в этом человеке в первую очередь недостатки, которые для тебя превращаются в достоинства, целовать и понимать, что вот так ты смог бы провести все жизнь ,держать его за руку и никогда не отпускать вне зависимости хорошее сейчас время или плохое, переживать вместе с ним минуты, когда кажется все потерянно ,возвращаться к нему, когда никто и никогда бы не вернулся ,просить прощения даже если ты не прав, дарить свою улыбку только ему ,по утрам видеть это сонное чудо за которое ты отдашь все на свете, прожить с ним эту жизнь, когда рядом с любимым человеком – это быть в раю</string>
    <string>----------------------------------------------------------&lt;br&gt;Жадно тяните ручки к любимому профессору? (Как я вас понимаю!) Считаете, что «Гарридраки – фор эвер» и не прочь пристроиться по центру? Думаете, что несколько невнятных поцелуев на семь книг – это непростительно мало? На вопрос «Кто сексуальнее Брэд Питт или Орландо Блум?» уверенно отвечаете «Северус Снейп»?  Согласны с тем, что NC-17 и PWP – это не только познавательная информация, но и пару часов удовольствия?&lt;br&gt;Мы тоже! Добро пожаловать в клуб!  Все что вы хотели спросить на тему «Секс в Хогвартсе и близлежащих деревнях» вы найдете у нас. А так же скажите сами, подсмотрите и нарисуете))&lt;br&gt;Конечно, мы не зацикливаемся только на NC-17, просто мы уверены в том, что детей не аист приносит (все знают, что детей приносит Дед Мороз ;))   И вообще, довольно часто мы ведем философские беседы о глобальных проблемах человечества.... попутно листая фанфики :)&lt;br&gt;--------------------------------------------------------ПОМНИТЕ, ЧТО ВСТУПАЯ В ЭТУ ГРУППУ, ВЫ ПРИНИМАЕТЕ НА СЕБЯ ОТВЕТСТВЕННОСТЬ ЗА ТО, ЧТО ТАМ УВИДИТЕ! В ГРУППЕ СОДЕРЖАТСЯ ОТКРОВЕННЫЕ ВИДЕО И ФОТО.&lt;br&gt;--------------------------------------------------------</string>
    <null/>
    <string>Здесь вы можете поделиться любыми секретами и ситуациями из жизни, имеющими то или иное отношение к СПбГУ. Анонимность гарантируется. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Есть два способа добавить секрет: &lt;br&gt;1. Предложить новость в сообществе. Секрет опубликуется без вашего авторства, само собой. &lt;br&gt;2. Написать на ask.fm/overhearspbsu&lt;br&gt;&lt;br&gt;Поехали ;)&lt;br&gt;&lt;br&gt;P.S. Не пытайтесь присылать бородатые анекдоты и истории, все откровения проходят безжалостную проверку гуглом&lt;br&gt;&lt;br&gt;Орфография авторов сохраняется</string>
    <string>♥ ♥ ♥ КВН соединяет сердца ♥ ♥ ♥&lt;br&gt;Эта группа для КВНщиков и про КВНщиков&lt;br&gt;Для тех, встречается с КВНщиками, влюбляется в КВНщиков, выходит замуж/жениться на КВНщиках!&lt;br&gt;И просто любителей этой вечной игры КВН!!!&lt;br&gt;...........*.*..*.............*..*.. *&lt;br&gt;......*................*..*.................*&lt;br&gt;....*....................*.....................*&lt;br&gt;...*............................................*&lt;br&gt;.....*........................*......*........*......*&lt;br&gt;.......*...................*............... *...........*&lt;br&gt;..........*.................*............*..............*&lt;br&gt;..............*.............. *.......*..............*&lt;br&gt;...................*..............*.............*&lt;br&gt;............................*........... *&lt;br&gt;&lt;br&gt;۩۩۩.....۩۩...۩۩۩...۩۩۩۩....۩۩۩......۩۩۩, ۩۩۩....۩۩....۩۩۩.....۩۩۩....۩۩۩......۩۩۩, ۩۩۩...۩۩.....۩۩۩......۩۩.....۩۩۩......۩۩۩, ۩۩۩..۩۩......۩۩۩.....۩۩......۩۩۩......۩۩۩, ۩۩۩.۩۩.......۩۩۩....۩۩.......۩۩۩......۩۩۩, ۩۩۩۩۩........۩۩۩۩۩۩۩۩......۩۩۩۩۩۩۩۩۩, ۩۩۩.۩۩.......۩۩۩۩۩۩۩۩......۩۩۩۩۩۩۩۩۩, ۩۩۩..۩۩......۩۩۩....۩۩۩......۩۩۩......۩۩۩, ۩۩۩...۩۩.....۩۩۩.....۩۩۩.....۩۩۩......۩۩۩, ۩۩۩....۩۩....۩۩۩......۩۩۩....۩۩۩......۩۩۩, ۩۩۩.....۩۩...۩۩۩.....۩۩۩.....۩۩۩......۩۩۩, ۩۩۩......۩۩..۩۩۩۩۩۩۩۩.......۩۩۩......۩۩۩,</string>
    <string>Ця група присвячена тим, кому подобається Анатомія Ґрей. Тут Вам завжди раді.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Як вступити до групи? Просто уважно прочитай правила vk.com/page35955661 і сміливо подавай заявку :)&lt;br&gt;Також, можеш підписатися на публічну сторінку vk.com/greysanatomyua&lt;br&gt;&lt;br&gt;Молоді майбутні лікарі навчаються та закохуються, заводять історії хвороб та службові романи, зберігають свої та чужі лікарські таємниці. І, звичайно ж, відносини з іншою статтю хвилюють їх не менше, ніж питання набуття професійного досвіду.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Всі, кому подобається цей серіал про майбутніх лікарів - приєднуйтесь!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ми тут:&lt;br&gt;vk.com/greysanatomyua_club&lt;br&gt;greysanatomy-ua.com&lt;br&gt;&lt;br&gt;------------------------------------------------------------------&lt;br&gt;&lt;br&gt;Пошукові фрази й ключові слова:&lt;br&gt;Анатомія Грей Анатомія спокуси Grey&apos;s Anatomy Анатомия соблазнения Анатомия Грей in Ukrainе Анатомия страсти Анатомія Ґрей</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Запорожье - лучший город на земле)</string>
    <string>Рок-группа &quot;Dругой Ветер&quot; / &quot;Другой Ветер&quot; —&lt;br&gt;—  это четвёрка молодых музыкантов, открытых миру и умеющих видеть многие вещи с обратной стороны. В 2011 году группа записала альбом на студии &quot;Добролёт&quot;, дала сольные концерты в клубах &quot;Космонавт&quot; и &quot;Зал Ожидания&quot;, разогрела Avril Lavigne в ДС &quot;Юбилейный&quot;, приняла участие в многочисленных фестивалях.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Илья - ударные | Стас - бас&lt;br&gt;Рома - гитара | Лёва - вокал&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если ветер в твоей голове дует немного в dругую сторону - тебе с нами по пути!</string>
    <string>Добро пожаловать в нашу группу! Здесь Вы найдете множество украшений ручной работы.&lt;br&gt;Бижутерия ручной работы выполняется в ограниченном количестве, поэтому каждое изделие эксклюзивное и индивидуально!&lt;br&gt;ВОЗМОЖНА ДОСТАВКА В ДРУГИЕ ГОРОДА ПОЧТОЙ РОССИИ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;КАК СДЕЛАТЬ ЗАКАЗ:&lt;br&gt;- выбрать понравившиеся Вам украшения&lt;br&gt;- написать личное сообщение с названием изделия (или ссылкой на него) руководителю группы&lt;br&gt;&lt;br&gt;- в сообщении указать:&lt;br&gt;1. Ф.И.О. покупателя&lt;br&gt;2. адрес доставки&lt;br&gt;3. способ доставки&lt;br&gt;&lt;br&gt;- на ваше сообщение ответят&lt;br&gt;1. уточнят наличие изделия&lt;br&gt;2. сообщат реквизиты для оплаты&lt;br&gt;3. согласуют способ доставки&lt;br&gt;&lt;br&gt;ВНИМАНИЕ! ВОЗМОЖНО ИЗГОТОВЛЕНИЕ УКРАШЕНИЙ ПО ВАШИМ ЭСКИЗАМ! ПОДРОБНЕЕ УТОЧНЯЙТЕ В ЛИЧКУ ИЛИ ЗАГРУЖАЙТЕ ФОТО В СПЕЦ. АЛЬБОМ ГРУППЫ</string>
    <string>Если вы ПОДАЛИ ЗАЯВКУ на вступление, а в группу вас так и НЕ ПУСКАЮТ:&lt;br&gt;НАПИШИТЕ АДМИНИСТРАТОРУ в личку.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Администратор ПРЕДУПРЕЖДАЕТ:&lt;br&gt;* группа содержит высокорейтинговые материалы открытого гомосексуального характера ПО МИРУ Гарри Поттера&lt;br&gt;* мы не несем ответственности за вашу психику&lt;br&gt;* группа НЕ содержит порно-роликов, изображающих гомосексуальный половой акт&lt;br&gt;&lt;br&gt;===========================&lt;br&gt;гарридраки, слеш, fanfics, снарри, ГП\ДМ, Гарри Поттер\Драко Малфой, Harry Potter\Draco Malfoy, фанфики, Северус Снейп, Уизли, Сириус Блэк, СС\ГП, СБ\РЛ, Ремус Люпин, Люциус Малфой, ЛМ\ГП, Хогвартс, Роулинг, флинтвуд, твинцест, малфойцест, bdsm, angst, mpreg&lt;br&gt;=============================&lt;br&gt;Disclaimer: мы полностью отказываемся от прав: все персонажи ГП принадлежат J.Rowling, все фики принадлежат авторам.&lt;br&gt;А мы просто показываем вам, где всё это лучше найти.&lt;br&gt;==============================&lt;br&gt;ВНИМАНИЕ!!!! Стена - только для новостей.&lt;br&gt;Все вопросы, объявления и прочее - УДАЛЯЮ БЕЗ ПРЕДУПРЕЖДЕНИЯ, пишите сразу в обсуждения.</string>
    <string>Флешмоб — это неожиданное появление незнакомых людей в заранее установленном месте и заданное время. При этом, как правило, участники по сценарию совершают определенные действия. А потом быстро расходятся.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Словарик&lt;br&gt;моббер&lt;br&gt;любой человек, который участвует во флешмобе&lt;br&gt;пингвин&lt;br&gt;тот, кто прочитал о предстоящем флешмобе и пришел посмотреть вместо того, чтоб участвовать&lt;br&gt;листовка, инструкция&lt;br&gt;подробный сценарий, точное время и место проведения акции, и другая необходимая информация, распечатанная на небольшой бумажке&lt;br&gt;раздача листовок&lt;br&gt;предварительный моб перед основным с целью раздать листовки участникам, обычно с каким-то интересным заданием; так отсеиваются пингвины&lt;br&gt;агент&lt;br&gt;человек, раздающий листовки, или принимающий активное участие в акции&lt;br&gt;маяк&lt;br&gt;человек, по скрытому сигналу которого начинается или заканчивается флешмоб.&lt;br&gt;(источник http://fmob.kiev.ua/was.html сайт Киевских моберов, которые стали прообразом для Запорожского движения образца 2008)</string>
    <string>5й (Юбиленый) Международный фестиваль японской культуры и анимации &quot;Ume no Yuki&quot;  в городе Запорожье (Украина).&lt;br&gt;Дата проведения: 7 декабря 2013.</string>
    <string>вечная проблема!!!наушники запутались!!!!ааа!!!</string>
    <string>Абитуриенты СПбГУ!&lt;br&gt;В этой группе вы сможете узнавать новости из жизни Университета, а также консультироваться со студентами и преподавателями СПбГУ!&lt;br&gt;&lt;br&gt;http://yourprof.ru/education/ege/ - очная подготовка к ЕГЭ в учебном центре &quot;Формула Образования&quot;</string>
    <string>Mathcore / Experimental</string>
    <string>Для всех, кто любит творчество этого талантливого писателя, кто заучивает наизусть его стихи, а героев считает своими друзьями или сам иногда мечтает стать героем и попасть в те миры, о которых пишет автор...&lt;br&gt;&lt;br&gt;Кратко о кумире:&lt;br&gt;Российский писатель и поэт — один из самых тиражных и популярных писателей современной фантастики, звезда первой величины на небосклоне юмористической прозы, достойный продолжатель традиций великих классиков жанра — Гоголя и Булгакова. Член Союза Писателей России. Увлекательные сюжеты и блистательный юмор его произведений делают их доступными и желанными для широкого круга читателей. В книгах Андрея Белянина каждый найдет что-то свое, заветное; и хочется читать и перечитывать снова и снова.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Родился 24 января 1967 года в городе Астрахани. После восьмилетней школы поступил в Астраханское художественное училище им. Власова на живописно-педагогическое отделение.&lt;br&gt;В конце четвертого курса начал профессионально заниматься стихами, из-за чего едва не завалил диплом. Отслужил два года на границе с Турцией в составе Новороссийского погранотряда. Один из немногих, кто гордится своими погонами и не считает это время потерянным. В 1994 году был принят в Союз писателей России, имел на руках три сборника стихов и сказки «Рыжий и Полосатый», «Орден Фарфоровых рыцарей», ухитрившись пройти по двум семинарам и в прозе, и в поэзии.&lt;br&gt;В 1995 году, после публикации этих вещей в журнале «Юность», издательство «АРМАДА» прислало письмо с предложением о сотрудничестве. В тот момент был написан и выпущен «самиздатовский» вариант Джека… Книга издательству понравилась и автор заключил свой первый договор. Дальше — больше…&lt;br&gt;Работал преподавателем в школе, зам.председателя местного отделения союза писателей России, руководил литературной студией, выпускал газеты, публиковал стихи начинающих поэтов. Последние три года живёт исключительно на писательские гонорары. На конец 2001 года ухитрился написать и опубликовать девять романов и шесть повестей. Дважды лауреат грамоты МВД Украины за создание «положительного имиджа работника милиции». По названию его романа создана премия «Меч Без Имени» для дебютных авторов. Не «тусовочный» человек, на конвентах и сейшенах фантастов практически не встречается. Возможно потому литературных титулов, званий и премий по сей день не имеет…&lt;br&gt;&lt;br&gt;Долгое время мотался между Москвой и Петербургом, в настоящее время живет и работает в Астрахани. Стихи пишет по-прежнему. Получает массу писем, стараясь честно отвечать на каждое. В качестве хобби остались занятия живописью и керамикой, всё это обычно раздаривается друзьям. Благо, их много!</string>
    <string>Профсоюз студентов и аспирантов СПбГУ приглашает Вас в увлекательные поездки по России, а также в заграничные путешествия!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Принять участие в наших экскурсиях могут студенты и аспиранты СПбГУ, а также их друзья и преподаватели! &lt;br&gt;Экскурсии  льготные, основные маршруты - &quot;Северное Кольцо&quot;: Выборг, Старая Ладога, Тихвин, Ивангород, Новгород Великий, &lt;br&gt;Псков – Печоры - Пушкинские горы; &quot;Золотое кольцо&quot;, зарубежная Европа (круизы в Финляндию и Швецию, путешествия во Францию и Чехию на каникулах). &lt;br&gt;&lt;br&gt;КАК НАС НАЙТИ:&lt;br&gt;Более подробная информация и запись на экскурсии - в Профкоме студентов, что находится в Главном здании Университета (Университетская наб., 7-9, здание &quot;12 коллегий&quot;, 2 этаж, ауд. 89А). Тел. 328 95 76. &lt;br&gt;С 11.00 до 18.00 по будням!&lt;br&gt;Специалист по организации экскурсий - Юлия</string>
    <string>Яой...</string>
    <string>Возьми от жизни всё!!!!&lt;br&gt;Пусть будет так, как в первый раз!&lt;br&gt;Возьми от жизни всё!!!!&lt;br&gt;Не надо лишних фраз!&lt;br&gt;Возьми от жизни всё!!!!&lt;br&gt;Мечтам своим не прекословь, а просто поверь в свою любовь!!</string>
    <string>Группа любителей искуства и поклонников Саши Лещенко!&lt;br&gt;Ты ЛУЧШИЙ ТАНЦОР УКРАИНЫ!!!!&lt;br&gt;Мы тебя любим,мы в тебя верим!!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Цей талановитий юнак щоразу дивує глядачів своїми виступами, за що заслужено отримує шквал овацій та емоцій. Впевнено, крок за кроком Саша Лещенко потрапив до четвірки найкращих танцюристів України. Сьогодні ми розповімо Вам, як 16-річний хлопчик створив свій балет і підкорив не тільки українського, але й закордонного глядача…&lt;br&gt;&lt;br&gt;«Танцами я начал заниматься с 12 лет. Вот так я постепенно развивался, и на четвертом году моих занятий ко мне пришла мысль о том, что нужно создать что-то свое. Поскольку на тот момент мне было всего лишь 16 лет, возможности, да и решительности создать свой коллектив у меня не было.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Однажды моя знакомая Лина Верес позвонила мне и предложила основать балет. Идея мне сразу понравилась, тем более, что это было моей мечтой. Но сразу я ей не ответил, несколько дней все обдумывал и взвешивал.&lt;br&gt;&lt;br&gt;И мы рискнули. Я стал главным хореографом-постановщиком балета «Foresight» (в переводе с анг. - предвиденье), в котором танцевало 6 человек. Три месяца упорных репетиций дали свои плоды, нас пригласили поработать полгода в Германии. Этот период был и сложным, и радостным. Было много ярких моментов, но хотелось бы вспомнить про «зеленку», наверное, не все знают, что это такое («зеленка» – это, когда артисты подшучивают друг над другом, устраивают разные приколы во время заключительного шоу). Мы тоже решили подшутить над своими коллегами . Во время лирической песни мы появились в дурашливых костюмах и начали ходить вокруг певца, делать какие-то неожиданные танцевальные движения, чем ввели исполнителя в некий транс . Потом, когда на сцене работали ребята-брейкера, неожиданно появились наши девочки в гангстерских образах и начали с ними танцевать. Прикол в том, что все происходит неожиданно, но все быстро подстраиваются и подыгрывают друг другу .&lt;br&gt;&lt;br&gt;После шести месяцев мы вернулись в Киев и опять все начали с нуля. Сегодня у нас в балете танцует 4 парня и 6 девушек, мы работаем двумя составами, как в Украине, так и за границей. Стараемся ставить постановки в стиле джаз-модерна и хип-хопа. Честно говоря, только спустя два года у меня начал вырисовываться свой стиль, хотя я продолжаю учиться, развиваться и усовершенствоваться.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Еще одной особенностью нашего балета считаю то, что нам пишут эксклюзивные треки для номеров, иногда я сам принимаю участие в записи. Горжусь тем, что мы сделали полуторачасовой спектакль своими силами (без спонсоров), премьера которого состоялась в детском музыкальном театре. Мне тогда было всего 18 лет, и я был рад тому, что зал нас очень тепло принял, а это самая большая награда для артиста».&lt;br&gt;&lt;br&gt;Attention!!!!!!!!&lt;br&gt;Программы &quot;Танцюють всi&quot;&lt;br&gt;http://dance.stb.ua/&lt;br&gt;&lt;br&gt;http://www.youtube.com/watch?v=KuEmXc8MuWM&amp;amp;feature=related -- заключительный концерт тура танцуют все. Саша И Лиля. Часть 1&lt;br&gt;&lt;br&gt;http://www.youtube.com/watch?v=qqjg7EKkSmo&amp;amp;feature=related Часть2&lt;br&gt;</string>
    <string></string>
    <string>Запрещаю себе влюбляться в кого-либо из следующего списка: алкоголики, трудоголики, моральные импотенты, самодовольные женатики, задроты, неудачники, запудриватели мозгов, альфонсы и извращенцы и просто идиоты!&lt;br&gt;&lt;br&gt;ДОРОГИЕ НАШИ МАЛЬЧИКИ. Когда ж вы усвоите,что группа только для девочек,и прекратите заваливать нас своими кретинскими заявками? Расслабьтесь,вас сюда не пустят. мур-мур.</string>
    <string>ПОДЗЕМКА [БРЭЙКЙАНЭККТРИ]&lt;br&gt;Фото: http://vk.com/album-7514888_164594296&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Славик Asad(Ростов)&lt;br&gt;- Menimo(Алчевск)&lt;br&gt;- Падик(Запорожье)&lt;br&gt;- Туповата(Киев)&lt;br&gt;- One_T(Запорожье)&lt;br&gt;- MPRO(Харьков)&lt;br&gt;- КРВ(Кривой Рог)&lt;br&gt;- Кимо(Харьков)&lt;br&gt;- Энди Картрайт(Нежин)&lt;br&gt;- MNR(Запорожье)&lt;br&gt;- SLP(Запорожье)&lt;br&gt;- Murzaa(Запорожье)&lt;br&gt;- ЭМЕЛИ(Краснодар)&lt;br&gt;- Gera Gerc(Запоржье)&lt;br&gt;- MKEY(Запорожье)&lt;br&gt;- Lina(Запорожье)&lt;br&gt;- Zig(Мелитополь)&lt;br&gt;- Как то Так(Запорожье)&lt;br&gt;- ШЕП(Запорожье)&lt;br&gt;- S.One(Запорожье)&lt;br&gt;...&lt;br&gt;-на микрофоне Fozyara&lt;br&gt;+битбокс программа от Стифа&lt;br&gt;&lt;br&gt;-при поддерже ЖЭ prod.&lt;br&gt;-Las SWAGG&apos;as rec.&lt;br&gt;-ЗОЦМ и Андрея Лободы&lt;br&gt;&lt;br&gt;контакты:&lt;br&gt;в контакте:&lt;br&gt;&lt;br&gt; - http://vkontakte.ru/mnr_erc&lt;br&gt; - http://vkontakte.ru/id14661998&lt;br&gt;&lt;br&gt;моб.тел.&lt;br&gt;0661434423</string>
    <string>Место общения любителей японской анимации и кавайя.</string>
    <string>Обожатели Драко Малфоя, Тома Фэлтона, а также фанфиков по Гарри Поттеру c пейрингом Драко Малфой/******* -- вам сюда!</string>
    <null/>
    <string>----- ♂♂ ----- ----- L&amp;amp;G films  ----- ----- ♀♀ -----&lt;br&gt;»»»»» Тематические короткометражки «««««&lt;br&gt;»»»»»»»»» Короткие ЛГБТ фильмы«««««««««&lt;br&gt;»»»»»»» Группа создана 25.12.2009 «««««««&lt;br&gt;!!!--- Опубликованные фильмы имеют © ---!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;--- Публикуются работы след. режисеров: ---&lt;br&gt; Франсуа Ру (François Roux), Филипп Барасса (Philippe Barassat), Бэрри Дигнэм (Barry Dignam),Гарри Ричардс (Harry Rihards), Мишель Андиа (Michele Andia), Алан Браун (Alan Brown), Френк Мосвольд (Frank Mosvold) и др.&lt;br&gt;&lt;br&gt;--- Добро пожаловать, Welcome, Bienvenue! ---&lt;br&gt;</string>
    <string>Директор лиги: &lt;br&gt;Паберзс Андрис Имантович &lt;br&gt;Редакторы: &lt;br&gt;Антон Сасин («Прима», г. Курск), &lt;br&gt;Алексей Екс (&quot;Левый берег&quot;, Красноярск)  &lt;br&gt;Администраторы:&lt;br&gt;Шурекова Надежда&lt;br&gt;Петрова Екатерина</string>
    <string>Митчел Скотт Хьюер (Mitchell Scott &quot;Mitch&quot; Hewer) родился 1 июля 1989 года в Бристоле.&lt;br&gt;Прославился ролью Макси Оливера (Maxxie Oliver), открытого гей-персонажа, в молодежной драме &quot;Молокососы&quot; (Skins).&lt;br&gt;В реальной жизни в интервью он говорит что не гей,но и не сто процентый натурал.&lt;br&gt;На момент популярности сериала - чуть ли не главный секс-символ Англии.</string>
    <string>Международный Интернет-Союз КВН.&lt;br&gt;(ранее Интернет-лига КВН)&lt;br&gt;КВН бывает разным. А с приходом XXI века имеет право на своё существование виртуальный КВН. Независимо от титулов, возраста, географического положения и других факторов, Вы сможете наслаждаться любимой игрой. Причём, как болельщик, так и как непосредственный её участник!&lt;br&gt;Успехов вам на просторах МИС-КВН!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы на &quot;АМиКе&quot;: http://www.amik.ru/Article/1/12729.html&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наш сайт в Интернете:&lt;br&gt;http://mis-kvn.ucoz.com/&lt;br&gt;Дата основания Союза: 19 июля 2011 года.</string>
    <string>Нам є чим пишатись, Запоріжжю респект&lt;br&gt;У нас самий довгий у Європі проспект&lt;br&gt;Запорізька гребля - будівництво сторіччя&lt;br&gt;Коли підкорилась дніпровська хвиля&lt;br&gt;Куба острів волі - хто це сказав?&lt;br&gt;Мабуть той хто на Хортиці ніколи не бував&lt;br&gt;Але головне - наші люди які знають одне&lt;br&gt;Ми такі як і вони, ми такі які є&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вы живете в городе Запорожье, если:&lt;br&gt;1. Каждый день ездите на работу через самый большой речной остров Европы, не подозревая об этом.&lt;br&gt;2. Всего лишь за полторы гривни (30 центов) вас могут доставить прямиком в Космос.&lt;br&gt;3. ...Где не вакуум, как может кто подумал, а самый чистый воздух в городе.&lt;br&gt;4. Вы говорите на негосударственном русском грамотнее, чем коренные жители обеих российских столиц.&lt;br&gt;5. В вашем городе больше всего заводов (в пересчете на 1000 душ населения) в мире.&lt;br&gt;6. ...При этом отличное купание и отдых.&lt;br&gt;7. Вы уверены, что ваш город самый богатый в стране, только все деньги Киев отбирает.&lt;br&gt;8. Для вас &quot;запорожец&quot; v прежде всего исторический герой, а потом уже автомобиль.&lt;br&gt;9. Вы знаете только два номера маршруток - &quot;по проспекту&quot; и &quot;по Победе&quot;.&lt;br&gt;10. В вашей семье и семьях всех ваших знакомых обязательно кто-то поработал в Москве.&lt;br&gt;11. ... Причем сегодня этого никто не делает.&lt;br&gt;12. Соседний Днепропетровск зажрался, но все равно жуткая провинция, потому что через него не ходят поезда Москва-Крым.&lt;br&gt;13. Вы удивлены, что ваша городская команда не чемпион страны в этом году (по любому игровому виду спорта). Кроме большого футбола и мужского баскетбола, ну не весь же спорт на плаву держать!&lt;br&gt;14. ... Только на чемпионские матчи мало кто ходит. Зачем? Наши и так выиграют.&lt;br&gt;15. Вы никак не поймете, чем это, по утверждению приезжих, &quot;у вас очень красивый город&quot;, но в тайне гордитесь похвалой.&lt;br&gt;16. Вас не шокирует одежда бразильянок и калифорниек, показываемое по ТВ - летом на улице и не такого насмотришься.&lt;br&gt;17. Каждый третий люк на вашем пути открыт.&lt;br&gt;18.&quot;Анголенко&quot; для вас не фамилия и даже не улица, а название центрального рынка.&lt;br&gt;19.На вопрос приезжего: &quot;Как мне попасть....в библиотеку/рынок/и т.п.&quot; отвечаете: - Проспект там.&lt;br&gt;20.Вы знаете что самый крутой и крупный пиво-безалкогольный комбинат &quot;Славутич&quot;, но при этом Вы его не любите, а чаще просто наслаждаетесь 1-ым&lt;br&gt;Пивзаводом!&lt;br&gt;21. Для вас Хортица это остров, а не название водки.&lt;br&gt;22. Прогуливаясь по центральному проспекту вы обязательно встречаете десяток знакомых</string>
    <string>Когда люди уходят - отпускай. Cудьба исключает&lt;br&gt;лишних. Это не значит, что они плохие. Это значит, что их роль в твоей&lt;br&gt;жизни уже сыграна.</string>
    <string>Яна і Юрок</string>
    <string>Ты любишь фантастику?Твоя душа трепещит когда ты слышишь имена, как Таня Гроттер, Гробыня Склепова, Глеб Бейбарсов, Баб-Ягун и Иван Валялькин?Ты испытываешь эйфорию когда узнаешь, что Дмитрий Емец выпустил новую книгу?ТОГДА ЗАЛЕТАЙ К НАМ В МИР ЧАРОДЕЙСТВА И ВОЛШЕБСТВА!МЫ РАДЫ ВИДЕТЬ ТЕБЯ!</string>
    <string>Сообщество для всех интересующихся данными темами. Прежде всего: Транссексуалы, FtM, MtF, гермафродиты, андрогинны, бигендеры, интерсексуалы, и т.п., их родственники, друзья, знакомые. Также: люди заинтересованные в гендерном существовании и его развитии. Будем рады видеть здесь психологов, медиков.&lt;br&gt;&lt;br&gt;1) Запрещено размещение порнографии. &lt;br&gt;(в исключении ознакомительные фото)&lt;br&gt;2) Запрещёны взаимные оскорбления, сексизм, мат&lt;br&gt;3) Запрещено размещение рекламы не по теме&lt;br&gt;4) Не принимаются в сообщество: трансфобы, гомофобы.&lt;br&gt;5) КОММЕНТИРУЕМ, ПИШЕМ, ОБЩАЕМСЯ, ДЕЛИМСЯ...)</string>
    <string>Вы часто видите в метро объявления нет меху нет шубам, вы считаете что носить мех это нормально, человек всегда убивал животных ради мяса и меха, но сейчас мы живем не в каменном веке, и сейчас можно избежать этих убийств. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Вы считаете странными тех людей, которые клеят эти листовочки, и делают себе такие аватарки ,я тоже когда-то так думала , пока не посмотрела правде в глаза, ПОЖАЛУЙСТА, БУДЬТЕ ЧЕСТНЫМИ И ЕСЛИ ВАМ НРАВИТЬСЯ МЕХ ТО ПРОСТО ПОСОМОТРИТЕ как делают все эти шикарные шубы или дешевые китайские перчатки из собачьей шерсти.&lt;br&gt;&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/photos.php?act=album&amp;amp;id=7518186&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/video258174&lt;br&gt;&lt;br&gt;посмотрели ДО КОНЦА?&lt;br&gt;А теперь ответьте на один вопрос, вы бы хотели что бы этого не было?&lt;br&gt;&lt;br&gt;Пожалуйста давайте жить в мире с живыми существами, мы же не нацисты, чтобы покупать содранные шкуры ,ведь можно быть модными и без меха....пожалуйста....&lt;br&gt;&lt;br&gt;А ТЕПЕРЬ ГЛАВНОЕ:&lt;br&gt;Вы можете разместить аватарку «Жизнь дороже шубы» у себя на страничке, хотя бы раз в неделю, например по субботам. Да это требует мужества, но это не сравниться с теми мучениями, которые пережили эти животные ради меха для нас. ПОЖАЛУЙСТА, СТАВЬТЕ ТАКИЕ АВАТАРКИ-ПОМОЖЕМ СДЕЛАТЬ НОШЕНИЕ ТРУПОВ НЕ МОДНЫМ!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПОЖАЛУЙСТА, ПРИГЛАШАЙТЕ ДРУЗЕЙ ! &lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;вот группы по борьбе с мехом:&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/club43900&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/club336694 &lt;br&gt;Альтернатива одежды из животных , вот какие красивые изделия из искуственных материалов http://vkontakte.ru/photos.php?act=album&amp;amp;id=6569007&lt;br&gt;&lt;br&gt;А это видео о жестокости китайцев и корейцев:&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/video14133859&lt;br&gt;все вы знаете что у них принято есть кошек и собак....но могли ли вы допустить что они варят их вживую...и что это не единичный случай а так делается каждый день сотни тысяч раз...у них нет души...в этом процессе учавствуют даже дети.....&lt;br&gt;</string>
    <string>Winty - это как дед мороз, только круглый год=)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Теперь у Вас появится возможность участвовать в розыгрышах классных призов хоть каждый день.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы постараемся сделать акции как можно разнообразней, а розыгрыши - интересней.&lt;br&gt;Присоединяйтесь к нам и выигрывайте призы.&lt;br&gt;Good luck=)</string>
    <string>Группа поклонников главного героя аниме &quot;Loveless&quot; Агатсумы Соби &lt;br&gt; Он лучший. Непобедимый. Единственный. &lt;br&gt;Всем фанатам и единомышленикам посвящается...</string>
    <string>Для тех кого зовут Марина.</string>
    <string>МИР ВОЛЬХИ РЕДНОЙ РАСПАХНЁТ ПЕРЕД ВАМИ СВОЮ КНИГУ, ПРОЛИСТНЁТ СТРАНИЦАМИ И УНЕСЁТ В НЕВЕДОМЫЕ ДАЛИ. ЧТО НУЖНО ДЛЯ ТАКОГО ПУТЕШЕСТВИЯ....&lt;br&gt;ЧЁРНАЯ КОБЫЛА.... МЕЧ ЗА СПИНОЙ И КНИГА ЗАКЛИНАНИЙ.... &lt;br&gt; &lt;br&gt;МИЛОСТИ ПРОСИМ В СТАРМИНСКУЮ ШКОЛУ &lt;br&gt;МАГОВ, ПИФИЙ И ТРАВНИКОВ!!!</string>
    <string>Для всех, кто играл, играет и будет играть!&lt;br&gt;Для всех, кто болел, болеет и будет болеть!</string>
    <string>Группа для тех хто любит сериал Сверхъестественное и братьев Винчестеров...&lt;br&gt;Сэм и Дин братья и охотники за нечистью.&lt;br&gt;После смерти матери их отец Джон решил что убьет того желтоглазого демона и начал охотиться и таскать по всей стране своих маленьких детей, Сэм вообще не помнит свою мать. Дин слушал отца и подражал ему, а Сэм хорошо учился и эта жизнь ему не нравилась...когда он вырос он не послушал отца и начал жить как обычный человек поступил у Стенфордский унивирситет, имел  любимою девушку Джессику. Через два года к нему домой заявляется брат Дин и говорит что пропал отец и надо его найти он пообещал Джессике что вернет Сэма целым и невредимым в Понедельник. Когда же Сэм вернулся он прилег на кровать но на его внезапно стала капать кровь с потолка и он видел Джессику при шнурованной к потолку и если бы не Дин он бы тоже там сгорел после этого Сэм и Дин стали охотится вместе на желтоглазого демона что б отомстить за мать и Джеcс...</string>
    <string>Pole Dance – сочетание танцевального искусства и спорта, хореографии и акробатики. За счет такого необыкновенного сочетания это направление позволяет добиться не просто красивой фигуры и развития силы, но также и выразить все душевные переживания и переполняющие сердце чувства и эмоции.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Зал расположен недалеко от м. Балтийская. &lt;br&gt;Наб. Обводного канала д.134 к. 266&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЗАПИСЬ НА ТРЕНИРОВКИ В ОБСУЖДЕНИЯХ ИЛИ ПО ТЕЛ. 961-42-38</string>
    <string>Дождались фильма!&lt;br&gt;Делимся впечатлениями!&lt;br&gt;Те, кто не читал книгу, а только смотрел кино -  бегом в магазин!!!!&lt;br&gt;Разбираем на кусочки и книгу, и кино!!</string>
    <string>             Название говорит само за себя.)))&lt;br&gt;А также группа для тех.кого просто харит брать трубку,а потом придумывают нелепые отговорки.)))</string>
    <string>Группа объединяет поклонников творчества фикрайтера фэндома &quot;Гарри Поттер&quot; Геннадия Неймана, работающего под ником Барон де Куртнэ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Нажимая кнопку &quot;Вступить в группу&quot;, Вы подтверждаете, что Вам исполнилось 18 лет и что любые действия производимые с ресурсами данной группы, Вы производите по собственному желанию и в соответствии с собственными моральными и этическими убеждениями.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Теги: слеш, слэш, фанфик, фанфики, фанфикшн, ГП, Драко Малфой, Гарри Поттер, NC-17, гарридрака, гарридраки, коллажи,  Убить Малфоя, Охота на хорька, Цепь для Дракона, Male Models, Robert Boyd Holbrook, Tomasz Pastyrczak, Gaspard Ulliel&lt;br&gt;&lt;br&gt;______________________________________&lt;br&gt;&lt;br&gt;&quot;– Но с Гарри же ты… &lt;br&gt;– С Гарри, – на этот раз голос Драко звучал откровенно зло. – Ваш Поттер свое берет и разрешения не спрашивает.&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;(с) Блокпост&lt;br&gt;______________________________________</string>
    <string>Учебно-оздоровительная база «Горизонт» Санкт-Петербургского Государственного университета. &lt;br&gt;Группа для тех, кто был в Горизонте и тех, кто только собирается туда поехать</string>
    <string>Дорогие друзья!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы рады приветствовать Вас в нашей группе.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Хотим предложить  Вам:&lt;br&gt;- групповые и индивидуальные туры в Финляндию и Латвию.&lt;br&gt;Под заказ возим в любое место в Финляндии. Группами по 7 человек или индивидуальный маршрут, т.е индивидуальная аренда микроавтобуса. Стоимость расчитывается в зависимости от выбранного маршрута. Будем рады Вас видеть))&lt;br&gt;&lt;br&gt;По всем вопросам пишите в группе, в личку или звоните!&lt;br&gt;телефон: 895-22-15-15-56 ;&lt;br&gt;                 8-911-810-31-11.</string>
    <string>Z-LIFE - проект закрыт</string>
    <string>Малая академия наук Украины – общегосударственный научно общественный проект, направленный на поиск, поддержку, содействие творческому развитию одаренных, способных к научной деятельности учеников, школьников, студентов.</string>
    <string>Группа для Маринок,Маришек,Марин и т.п.&lt;br&gt;Мы рады видеть вас в нашей группе...&lt;br&gt;&lt;br&gt;Основные Правила:&lt;br&gt;&lt;br&gt;У нас ЗАПРЕЩЕНО:&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Любая реклама (других групп, мероприятий, сайтов, продажи обуви и т.д. и т.п.) и люди, которые занимаются этим, будут автоматически заноситься в бан-лист,&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Сообщения такого типа &quot;Проголосуйте за... / Добавляйте в друзья и т.п., будут удаляться, а их авторы будут автоматически заноситься в бан-лист,&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Фото, видео эротического содержания (лиц не достигших 21 года), а также порнография, будут удаляться с последующим занесением в бан-лист!&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Бан-лист для людей, кто постоянно загружает фотографии после многократного удаления администраторами&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Нецензурные выражения, бан-лист!&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Только Администрация группы обладает правом объявлять о начале того или иного конкурса (Бан-лист)!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Создавать темы могут ТОЛЬКО ДЕВУШКИ !!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Администрация группы оставляет за собой право удалять сообщения, темы, видеофайлы и аудиозаписи, а также заносить в бан-лист без объяснения причин.&lt;br&gt;&lt;br&gt;С уважением,&lt;br&gt;Администрация группы&lt;br&gt;&quot;VIP Маринки&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Как о нас говорят в интернете:&lt;br&gt;&lt;br&gt;По мнению Б.Хигира&lt;br&gt;&lt;br&gt;В переводе с латинского - &quot;морская&quot;.&lt;br&gt;По темпераменту Марина ближе к меланхолику. Лед и пламень - так можно определить эту натуру. По жизни Марина проходит либо тихо и совершенно незаметно, либо пролетает шумно, ярко и бурно, но полет этот длится недолго. С окружающими она ровна и приветлива, но в душу никого не пускает. Живет богатой внутренней жизнью. Марина пользуется успехом у мужчин, независимо от того, красива она внешне или нет. До старости обладает шармом и неким магнетизмом, перед которым мужчины совершенно беззащитны. Она легко зажигается, но действует всегда с расчетом. Обладает синтетическим типом мышления, какой-то особенной, таинственной интуицией, сильной волей. Ей свойственна сдержанность, она не выставляет напоказ свои внутренние переживания, хотя иногда поддается чувству опустошенности. Всегда осуществляет задуманное. Врожденные способности обеспечивают ей успех в живописи, скульптуре, дизайне, моделировании и демонстрации одежды. Может занимать руководящую олжность, даже если она связана с риском, или такую, где ей предоставляется свобода действия при выполнении служебных обязанностей.&lt;br&gt;Моральные принципы Марина может менять сообразно обстоятельствам. Ее сексуальность - это комбинация лакомства, наслаждения, одухотворенного секса, блаженства и напасти. Всегда ощущает сексуальное влечение. Марина составит счастье человеку спокойному, с покладистым характером, умеющему обеспечить ей материальное благополучие и возможность жить богатой интеллектуальной жизнью, способного восхищаться ею постоянно. Она может быть терпеливой и уступчивой с мужем, добивается всего нежностью и лаской. Со свекровью у неё достаточно сложные отношения. К детям о носится импульсивно: то очень строгая и требовательная, то предоставляет им полную свободу действий. Первый брак Марины иногда бывает неудачным, но, как правило, семейная жизнь у неё стабильная и счастливая.&lt;br&gt;&lt;br&gt;По мнению П.Руже&lt;br&gt;&lt;br&gt;Характер (? ): 90%&lt;br&gt;Излучение (? ): 94%&lt;br&gt;Вибрация (? ): 93 000 колеб./с&lt;br&gt;Цвет (? ): желтый.&lt;br&gt;Основные черты: воля - общительность - активность - интеллект.&lt;br&gt;Тип: дамы по имени Марина способны доводить до конца самое трудное и непосильное дело. Как правило, это женщины экстра-класса, вызывающие симпатию у окружающих людей.&lt;br&gt;Психика: скорее, они люди дела. Им легче что-то сделать, чем рассказать об этом. У них мужская манера руководить и править. Объективны и уверены в себе.&lt;br&gt;Воля: с детства очень сильная. Вокруг них должны быть люди с уравновешенной психикой, иначе они полностью подавят их.&lt;br&gt;Возбудимость: в этих женщинах вы найдете верных друзей. Умеют дружить как с мужчинами, так и с женщинами.&lt;br&gt;Скорость реакции: легко зажигаются, но действуют всегда с расчетом. Любят противоречить и говорить &amp;quot</string>
    <string>о любви.</string>
    <string>Мы рады пригласить Вас на 5-й ежегодный фестиваль &quot;Танабата. Огни Седьмой Ночи&quot; - фестиваль звездных огней, ярких красок, музыки, новых знакомств и хорошего настроения! У каждой страны - своя история, своя мистерия, свой неповторимый вкус, цвет и стиль. Этим летом мы вникаем в культуру Японии, узнаем новое и просто от души развлекаемся.</string>
    <string>Преподаватели нашего замечательного факультета. Вливайся, общайся, делись мнением.&lt;br&gt;Создал тему - напиши админу.</string>
    <string>все цікaвe про серіал Fisica o Quimica</string>
    <string>Олександр та Володимир Борисенко&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дата народження: 8 вересня 1992 р.&lt;br&gt;Місце народження: м. Дніпропетровськ&lt;br&gt;Освіта: повна середня.&lt;br&gt;Досвід роботи: аніматор у дитячому таборі, офіціант, різноробочий.&lt;br&gt;Кумири: не має.&lt;br&gt;У дитинстві мріяв стати: естрадним співаком.&lt;br&gt;Три речі, що взяв би на безлюдний острів: нічого.&lt;br&gt;Музичний стиль, в якому бажаєте працювати: стилі, які любить публіка. &lt;br&gt;Хобі: співи у ванній, на вулиці, де-завгодно .&lt;br&gt;Хотів би заспівати у дуеті з: власним братом-близнюком.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Володимир Дантес&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дата Народження: 28 червня 1988 р.&lt;br&gt;Освіта: НТУ “ХПІ”, економічний фак-т, спеціальність “менеджер організацій”.&lt;br&gt;Професія: бармен, MC, монтажник.&lt;br&gt;Кумири: Al Jarreau, Bobby Macfaren, George Benson.&lt;br&gt;У дитинстві мріяв стати: міліціонером.&lt;br&gt;Обов’язково візьме з собою у Зірковий будинок: тапки, труси, носки, футболки, джинси, брюки, джемпер, шарфи.&lt;br&gt;Улюблений колір: зелений та блакитний.&lt;br&gt;Улюблена страва: макарони з сиром, томатною пастою, болгарським перцем та сухе вино.&lt;br&gt;У вільний час полюбляє: співати, готувати, цілуватися, займатися коханням з коханою дівчиною, слухати музику, читати, дивитися телевізор.&lt;br&gt;Хотів би заспівати у дуеті з: Al Jarreau, гурт “Tokio Hotels”, гурт “Бумбокс&quot;, Наталя Могилевська, гурт “Океан Ельзи”.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вадим Олійник&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дата Народження: 19 березня 1988 р.&lt;br&gt;Освіта: КНУКіМ, спеціальність “Естрадний вокал”.&lt;br&gt;Професія: продавець, промоутер.&lt;br&gt;Кумири: Elton John.&lt;br&gt;В дитинстві мріяв стати: артистом.&lt;br&gt;Улюблений колір: білий.&lt;br&gt;Улюблена страва: гриби з картоплею у сметані.&lt;br&gt;У вільний час полюбляє: співати, танцювати, грати у футбол, ходити по магазинам, писати вірші.&lt;br&gt;Хотів би заспівати у дуеті з: Олександр Понайотов, Валерій Меладзе, Наталя Могилевська, Діма Білан, Стас Лазарєв.</string>
    <string>Официальная группа Александра Головина посвящена творчеству и жизни молодого и талантливого актёра кино и театра. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Данная группа является единственной официальной группой актёра в социальной сети &quot;Вконтакте&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Огромное спасибо сайтам kadetmakarov.ucoz.ru , maksipolinovcy.ucoz.ru и  http://www.golovin-zaharova.ru за предоставленный материал(фото,видео,новости)!</string>
    <string>Данная группа целиком и полностью посвящена проходящим в &quot;Центре современной литературы и книги&quot; литературным вечерам. Мы надеемся что здесь соберутся те, кому действительно не безразлична русская поэзия и проза.  В группе вы сможете найти афишу на все мероприятия и др.важную информацию.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ДРУЗЬЯ ВНИМАНИЕ! &lt;br&gt;Литературные вечера большей частью переведены в Дом писателя.&lt;br&gt;План мероприятий Дома писателя здесь:&lt;br&gt;http://vk.com/club17634979&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вход на все мероприятия свободный!!</string>
    <string>Официальная группа автора Mad Gentle Essence (Karina@) &lt;br&gt;&lt;br&gt;Группа так же посвящается замечательной, нежной, милой девушке Ma Ri, ее создателю. Ты живёшь в наших сердцах, дорогая...&lt;br&gt;&lt;br&gt;Просьба для новеньких, да и не только, посетить тему:&quot;Мы))&quot; в обсуждениях, и оставить немного информации о себе и своих жизненных пристрастиях. Плыз, не поленитесь!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;01.10.12. Теперь желающие могут заказать Мозаика в печатном варианте. &lt;br&gt;http://vk.com/away.php?to=http%3A%2F%2Fbook.mimolet.com%2Fproduct%2F12-787757%2F</string>
    <string>Друзья!!! САНКТ-ПЕТЕРБУРГ!!! ПИТЕР-ПИТЕР!!! &lt;br&gt;&lt;br&gt;организована удивительно тёплая акция &quot;БабушкиНа радость!&quot;&lt;br&gt;Мы готовимрадости бабушкам и дедушкам, которые живут в Павловском доме престарелых и, как правило, не имеют близких. Очень много их сейчас одиноких, брошенных! &lt;br&gt;к новому году мы порадовали старичков не только Павловского дома(а их 380 человек), но и 4х других домов - чудесными подарками,которые жители нашего города приносили в жуткий мороз) мы очень вдохновились затеей радовать бабушек и дедушек - поэтому хотим делать это снова и снова! чтоб они чувствовали, что нужны! что одиночества больше нет!!! будьте с нами! и внимательно читайте условия акций. мы НЕ ВСЕГДА принимаем вещи! стараемся быть разными)))  визит каждого очень важен и ценен! спасибо!)</string>
    <string>Добро пожаловать на нашу страницу!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Задача нашего паблика: помочь найти работу вам, дорогие студенты.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы отвергаем стереотип о том, что это сложная задача.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Здесь, на нашей странице, вы сможете подобрать ту вакансию, которая вас интересует.Раньше мы размещали вакансии только о работе в сфере IT, но сейчас мы расширяемся и добавляем другие варианты.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Также вы можете здесь найти сведения о мероприятиях, так или иначе связанных с профориентацией и поиском себя.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Желаем вам удачи и успеха в ваших начинаниях.&lt;br&gt;&lt;br&gt;И для вашего удобства созданы теги:&lt;br&gt;#ПМ_ПРОФИ_вакансии (абсолютно все наши предложения)&lt;br&gt;#ПМ_ПРОФИ_мероприятия (наши события)&lt;br&gt;#ПМ_ПРОФИ_IT (наша старая и постоянная тематика)&lt;br&gt;#ПМ_ПРОФИ_другое (все, кроме IT)&lt;br&gt;#ПМ_ПРОФИ_гибкий график (возможность частичной занятости)&lt;br&gt;#ПМ_ПРОФИ_полная_занятость (постоянная работа)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Также для вас действует Книга отзывов, где мы можете более подробно ознакомится с интересующей вас компанией. http://vk.com/topic-25595467_27415917</string>
    <string>все любители объдиняемся!!!!!!!! можете писать здесь любые детские глупости и всякие забавные вещи, или то что делают все, но никто не обращяет на это внимание:)))</string>
    <string>группа для тех кто ищет Игоря Максимова</string>
    <string>Кодекс «Георгиевской ленточки»&lt;br&gt;&lt;br&gt;1. Акция «Георгиевская ленточка» – некоммерческая и неполитическая.&lt;br&gt;&lt;br&gt;2. Цель акции – создание символа праздника - Дня Победы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;3. Этот символ – выражение нашего уважения к ветеранам, дань памяти павшим на поле боя, благодарность людям, отдавшим всё для фронта. Всем тем, благодаря кому мы победили в 1945 году.&lt;br&gt;&lt;br&gt;4. «Георгиевская ленточка» не является геральдическим символом. Это символическая лента, реплика традиционного биколора Георгиевской ленты.&lt;br&gt;&lt;br&gt;5. Не допускается использование в акции оригинальных наградных Георгиевских или Гвардейских лент. «Георгиевская ленточка» - символ, а не награда.&lt;br&gt;&lt;br&gt;6. «Георгиевская ленточка» не может быть объектом купли-продажи.&lt;br&gt;&lt;br&gt;7. «Георгиевская ленточка» не может служить для продвижения товаров и услуг.&lt;br&gt;&lt;br&gt;8. Не допускается использование ленты в качестве сопутствующего товара или элемента товарной упаковки.&lt;br&gt;&lt;br&gt;9. «Георгиевская ленточка» распространяется бесплатно. Не допускается выдача ленточки посетителю торгового учреждения в обмен на покупку.&lt;br&gt;&lt;br&gt;10. Не допускается использование «Георгиевской ленточки» в политических целях любыми партиями или движениями.</string>
    <string>Группа &quot;СОБАЧЬЕ ★ СЕРДЦЕ&quot; была основана в 2000 году в САНКТ- ПЕТЕРБУРГЕ Денисом Рыбаковым и Дмитрием Мариновым.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Твиттер: www.twitter.com/SSerdce&lt;br&gt;Почта :    sserdce@gmail.com&lt;br&gt;Youtube: www.youtube.com/SSerdce&lt;br&gt;Телефоны:&lt;br&gt; +79112440895&lt;br&gt;+79219756529&lt;br&gt; +79117030707</string>
    <string>Добро Пожаловать в ПЕРВЫЙ и ЕДИНСТВЕННЫЙ ОФК Братьев Борисенко в России! (а также в Москве и Московской области)&lt;br&gt;&lt;br&gt;e-mail Фан-Клуба:&lt;br&gt;rofk-rofk@rambler.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;Теперь у нас есть публичная страница&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/public29794029&lt;br&gt;&lt;br&gt;мы в Twitter (YOU FOLLOW US and we FOLLOW YOU):&lt;br&gt;http://twitter.com/ROFC_BB&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наш девиз:&quot;Саша и Вова не представляют,&lt;br&gt;                    Как их в России кохають!!)&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;◆Дата создания:10.03.2010&lt;br&gt;◆02.04.2010--мы стали Настоящим ОФК.&lt;br&gt;Ура,товарищи!)&lt;br&gt;◆17.04.2011-- Долгожданная 1000 участников!</string>
    <string>Ролевые игры живого действия серии &quot;Хогвартс Упивающихся&quot;&lt;br&gt;http://vk.com/hogwarts_ups&lt;br&gt;БЛИЖАЙШАЯ ИГРА!&lt;br&gt;&quot;Хогвартс Упивающихся. Осень&quot;&lt;br&gt;13-15 сентября 2013 года.&lt;br&gt;(выходные с пятницы по воскр)&lt;br&gt;Осенью в Хогвартсе всегда есть чем заняться. Золото запретного леса, время когда в учебе все спокойно, гонка за баллами слегка утехает и освобождается время для массы веселых развлечений, любовных приключений, тренировок по Квиддичу и конечно бал) Ждем всех учеников)&lt;br&gt;Сумма взноса 2500 ре (питание включено). База отдыха в Лемболово.&lt;br&gt;Читаем информацию и присоединяемся!&lt;br&gt;_______________________________&lt;br&gt;Питерский фандом приветствует вас! Фильмы о Гарри Поттере подошли к концу, но мы ни в коем случае не прощаемся ни с героями, ни с этим миром. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Теперь у нашего фандома есть свой сайт&lt;br&gt;http://www.ups-xog.ru/index.html&lt;br&gt;Присоединяйтесь!&lt;br&gt;_____________________________&lt;br&gt;ВОЛШЕБНИКИ!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Кто  желает попасть в школу чародейства и волшебства Хогвартс?&lt;br&gt;Кто хочет провести незабываемые несколько дней в атмосфере магии и сказки, и при этом пообщаться с замечательнейшими людьми?&lt;br&gt;Ролевая игра живого действия от Упивающихся Зельем.&lt;br&gt;Присоединяйтесь! http://vk.com/hogwarts_ups&lt;br&gt;___________________________&lt;br&gt;&lt;br&gt;Волшебство не заканчивается - пока мы верим в него. Сказка будет вечно жить в наших сердцах. И это - прекрасно, потому что жизнь без полета фантазии скучна и бессмысленна. Потому, что каждый из нас хотя бы раз мечтал о том, чтобы стать настоящим волшебником, запустить патронуса, прокатиться на гипогрифе, сдать СОВ, стать аврором (или УПСом? неважно!), написать письмо Сириусу и спасти Северуса Снейпа, дать в нос Драко Малфою (или броситься на шею и страстно поцеловать?!). А еще каждый из нас мечтал о том, чтобы его окружали интересные люди, глаза которых горят тем же желанием чуда, что и у нас. Найти верных друзей и просто единомышленников. Давайте попробуем воплотить сказку в жизнь - вместе.&lt;br&gt;Мы предлагаем вашему вниманию вечеринки и мероприятия, посвященные миру Гарри Поттера, общение с единомышленниками, ролевые игры и многое другое!</string>
    <string>Наши любимые,дорогие болельщики, друзья, знакомые и просто хорошие люди - это группа специально для Вас!!!!&lt;br&gt;Надеемся на Вашу поддержку!!))</string>
    <string>очень хорошая</string>
    <string>Нужны контактные линзы??&lt;br&gt;&lt;br&gt;Зачем ездить далеко, если можно взять в пригороде за те же деньги?&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПЕТЕРГОФ | СТРЕЛЬНА | ЛОМОНОСОВ | СПБ &lt;br&gt;Работаем с 9.00-20.00 по будням&lt;br&gt;                 с 10.00-18.00 по выходным&lt;br&gt;Заказ по телефону: 946-48-65&lt;br&gt;Для ознакомления с ассортиментом посетите фотоальбомы группы или наш сайт.</string>
    <string>Информационный портал Профбюро и Студсовета факультета ПМ-ПУ</string>
    <string>Группа студентов 4 курса Санкт-Петербургского Государственного Университета</string>
    <string>Anime Sich - запорожский аниме-магазин, в котором смогут найти товар по душе как начинающие анимешники, так и олдовые отаку.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Фигурки любимых персонажей, разнообразные постеры, наклейки и значки, аксессуары для косплея и много чего ещё! Ассортимент постоянно расширяется:)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Доставка осуществляется по всей Украине, запорожцы могут забрать товар самовывозом.&lt;br&gt;&lt;br&gt;__________________________________________&lt;br&gt;&lt;br&gt;При возникновении вопросов пишите в соответствующей теме или обращайтесь по следующим контактам:&lt;br&gt;&lt;br&gt;http://vk.com/tuska_nw&lt;br&gt;ICQ: 451569893&lt;br&gt;E-mail: tuska.nw@yandex.ru&lt;br&gt;Skype: tuska_nw&lt;br&gt;Тел.: 0665801977</string>
    <string>Эта группа создана для абитуриентов факультета прикладной математики - процессов управления СПбГУ.  Факультет глазами студентов, выпускников, преподавателей: факты, мнения, впечатления, воспоминания, советы.  Ответы на ваши вопросы.</string>
    <string>Афиша:&lt;br&gt;26 окт - клуб dada vk.com/rockimmunitet?w=wall-16222994_436&lt;br&gt;&lt;br&gt;В поисках ответов на вечные вопросы, в попытках услышать себя и стремлении слушать других, приходит понимание того, что мы не одни из многих. Мы ОДНИ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Instagram: http://instagram.com/odnimusic&lt;br&gt;YouTube: http://youtube.com/odnimusic&lt;br&gt;SoundCloud: http://soundcloud.com/odnimusic&lt;br&gt;Twitter: http://twitter.com/odnimusic</string>
    <string>Группа посвящена пейрингу Канаме/Зеро из аниме и манги &quot;Рыцарь Вампир&quot;. Добро пожаловать!)</string>
    <string>Названия:&lt;br&gt;We Were There&lt;br&gt;Bokura ga Ita&lt;br&gt;Оригинал названия:&lt;br&gt;僕等がいた&lt;br&gt;&lt;br&gt;Производство:  Япония&lt;br&gt;Жанр: романтика, драма, школа, сёдзё&lt;br&gt;Тип: ТВ (26 эп.), 25 мин.&lt;br&gt;Выпуск: c 04.07.2006 по 26.12.2006&lt;br&gt;Выпуск в 02:00 [ночной сеанс] на KBS Kyoto&lt;br&gt;&lt;br&gt;Режиссёр: Дайти Акитаро&lt;br&gt;Снято по манге: Bokura ga Ita&lt;br&gt;Автор оригинала: Обата Юки&lt;br&gt;&lt;br&gt;Описание:&lt;br&gt;Яно Мотохару - мечта половины девчонок старшей школы. Красивый, интересный, веселый парень, многие хотят с ним встречаться, а вот Нанами Такахаси не хочет и упорно делает вид, что Яно абсолютно ее не интересует. Но между ними таки завязывается дружба, а потом и отношения, которые принесут множество переживаний, боли, страданий, но так же счастья и веселья, как им, так и окружающим их людям. Многое стоит между ними и самое главное, если они хотят сохранить свои отношения, то трудности стоит преодолевать и идти дальше, а вместе или нет это решать только Яно и Нане. Так что же они выберут? Как поступят? И будет ли прошлое и лучшие друзья помогать им или совсем наоборот?&lt;br&gt;Аниме жанра сёдзе, сериал повествует о нелегких отношениях пары подростков, на этом завязан весь сюжет – очень интересный и трогательный, полный переживаний и трепетных отношений первой любви. Красивая прорисовка и хороший музыкальный ряд порадуют любителей аниме подобного жанра.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ГРУППА ЗАКРЫТА В СВЯЗИ СО СПАМОМ!</string>
    <string>EinstilZ = [айнштильц]&lt;br&gt;группа основана: 11 апреля 2009&lt;br&gt;&lt;br&gt;Все началось с большой симпатии к японской культуре, к музыке, а если точнее, началом всего стал j-rock. &lt;br&gt;Первое время, мы играли только каверы, на песни японских рок групп. Позже, начали работать над собственным материалом, и как оказалось, мы способны творить. &lt;br&gt;EinstilZ - это маленькая семья, это эмоции, это alternative rock/j-rock.</string>
    <string>Поездки в Турцию&lt;br&gt;—————————————————————————&lt;br&gt;12 июля&lt;br&gt;&lt;br&gt;Подробности: vk.com/letsgotrip &lt;br&gt;Вылеты из Санкт-Петербурга с 12 июля, на 7, 11 ночей! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Подробнее: letsgotrip.ru/?p=216&lt;br&gt;Звоните 385-34-05</string>
    <string>Мне абсолютно насрать на Эмо-культуру. Пусть себе живут и делают, что хотят - ОНИ МНЕ НЕ МЕШАЮТ -  и этого достаточно. НО!&lt;br&gt;Меня З****ла анти-Эмо истерия! Это явление стало уже чуть ли не моднее чем само Эмо. Меня бесят придурки, большинству из которых главное что-нибудь пообсирать.&lt;br&gt;И еще идиоты, которые даже не зная в чем дело присоединяются к толпе  не имея своего мнения, потому что им  просто впадлу думать башкой.&lt;br&gt;Я уже и не говорю о козлах, которых просто прет мочить  тех, кто  не может дать сдачи.&lt;br&gt;На мой взгляд, многие из этих людей самые обыкновенные ГОПы...&lt;br&gt;Короче Анти-Эмо  - это бред, еще больший бред чем Эмо=).&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЕСЛИ ЖИВЕШЬ С НЕНАВИСТЬЮ В ДУШЕ, ВСЕГДА НАЙДЕШЬ КОГО НЕНАВИДЕТЬ&lt;br&gt;&lt;br&gt;PS: Тем кому отклонили заявку на вступление, но желающие вступить в группу пишите в личку админу с ником Viner.</string>
    <string>Мы предпочитаем раскрашивать мир чёрно-белыми красками.Так он становится ярче.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Группа &quot;As you wish&quot; образовалась в апреле 2010 года.С самого начала музыка  отличалась от российской и украинской рок-музыки и была ближе к западному саунду.&lt;br&gt;Группа стала получать известность благодаря игре coverов абсолютно различных стилей.&lt;br&gt;В конце концов ребята начали вытеснять coverы своим репертуаром.&lt;br&gt;&lt;br&gt;                                Состав:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вольт&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/voltus_sancti&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ударник&lt;br&gt;Jerry&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/riudzi</string>
    <string>Мы говорим:&quot;Спасибо тебе за то,что ты есть&quot;, когда не можем сказать:&quot;Я люблю тебя.&quot; &lt;br&gt;Мы говорим:&quot;Мне незачем больше жить&quot;,когда хотим, чтобы нас разубедили в этом.&lt;br&gt;Мы говорим:&quot;Здесь холодно&quot;,когда нам необходимо чье-нибудь прикосновение. &lt;br&gt;Мы говорим:&quot;Мне от тебя больше ничего не надо&quot;, когда не можем получишь то,что хотим. &lt;br&gt;Мы говорим:&quot;Я не поднимал(а) трубку,потому что была занят(а)&quot;,когда нам стыдно признаться в том,что слышать этот голос больше не доставляет нам радости. &lt;br&gt;Мы говорим:&quot;Я никому не нужен(нужна)&quot;, когда мы в действительности не нужны одному-единственному человеку. &lt;br&gt;Мы говорим:&quot;Я справлюсь&quot;, когда стесняемся попросить о помощи. &lt;br&gt;Мы говорим:&quot;Ты хороший друг&quot;,когда забываем добавить&quot;...но тебе не стать для меня кем-то большим&quot;.&lt;br&gt;Мы говорим:&quot;Это - не главное&quot;, когда знаем,что у нас нет иного выбора,как примириться. &lt;br&gt;Мы говорим:&quot;Я доверяю тебе&quot;, когда боимся,что мы стали игрушкой. &lt;br&gt;Мы говорим:&quot;Навсегда&quot;,когда нам не хочется смотреть на часы.&lt;br&gt;Мы говорим:&quot;Я был(а) рядом&quot;, когда не можем найти себе оправданье. &lt;br&gt;Мы так много всего говорим, что когда на языке остаются три последних неизрасходованных слова, мы поджимаем губы,смотрим в пол и молчим.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если это про вас,то вы попали именно туда.Она создаётся для обсуждения женских проблем, волнующих девчонок, девушек, женщин....Ведь мы понимаем друг друга и можем друг другу помочь!Также Вы можете выкладывать здесь свои стихи, открытки и просто фото...И делиться всем, что накипело.....&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;♥ ♥ ♥ ♥ ♥ ♥ ♥ ♥ ♥ ♥ ♥ ♥ ♥ ♥ ♥ ♥ ♥ ♥ ♥ ♥ ♥ ♥ ♥ ♥ &lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;br&gt;♥ ♥ ♥ ♥ ♥ ♥ ♥ ♥ ♥ ♥ ♥ ♥ ♥ ♥ ♥ ♥ ♥ ♥ ♥ ♥ ♥ ♥ ♥ ♥&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;</string>
    <string></string>
    <string>Добро пожаловать в группу для тех, кто хочет жить в своем Потоке жизни или уже находится в нем!&lt;br&gt; &lt;br&gt;в группе, Вы можете найти примеры жизни в Потоке и  практические рекомендации из психологии счастья и коучинга по достижению состояния Потока.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Доверять себе; Видеть цели и направления движения; Знать о своих истинных желаниях;&lt;br&gt;Чувствовать внутренний голос;  Иметь доступ к внутренним ресурсам; Быть в гармоничной расслабленности тела; Осознавать свою глубину и силу; Прикасаться к травмам, проходить боль в целостном состоянии; Испытывать счастье в настоящем;  Опираться на свой внутренний центр...&lt;br&gt;&lt;br&gt;➡ Мы видим это очень ценным и вдохновляющим, достижимым и доступным каждому. Если вы чувствуете отклик, мы приглашаем присоединиться к путешествию в Поток Жизни на любом отрезке пути:) &lt;br&gt;&lt;br&gt;Материалы этой группы могут быть интересны всем , кто находится в Поиске и просто увлечен жизнью&lt;br&gt;&lt;br&gt;• • • • • • • • • • • • • • • • • • • • • • • • • • • • &lt;br&gt;Теперь группа &quot;твой Поток&quot; стала еще ближе к Вам, дорогие читатели!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Скачивайте и устанавливайте приложение &quot;Твой Поток&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Apple http://data.appnow.com/ota/etXLpAgukD3H17KN&lt;br&gt;Android http://data.appnow.com/ota/KO9RJlAYSjHqIfGC&lt;br&gt;&lt;br&gt;➡В группе:&lt;br&gt;♥ Мысли, изменившие мир;&lt;br&gt;♥ Вдохновляющие историй из жизни;&lt;br&gt;♥ Фильмы, музыка, книг на тему жизни в Потоке;&lt;br&gt;♥ и другое</string>
    <string>Привет, студент! ТЫ молод, энергичен, и тебе не чем заняться?! Тогда ты попал куда надо! Здесь собрались самые креативные умы нашего университета чтобы воплотить общие идеи и открыть новые горизонты! Здесь ты в окружении людей, которые не ходят сидеть на одном месте, а стремятся покорять этот мир каждую секунду! Присоединяйся к нам - вместе веселее))&lt;br&gt;&lt;br&gt;Санкт-Петербургский государственный университет – старейший вуз России,   основанный в 1724 году. За 287 лет существования СПбГУ закрепил за собой право называться также одним из лучших вузов России: богатое историческое прошлое, современная широкая исследовательская деятельность, активное  развитие и новаторство позволяют СПбГУ находиться на передовых рубежах российской науки.&lt;br&gt;&lt;br&gt;На сегодняшний день в Санкт-Петербургском университете более 30 тысяч студентов, обучающихся на 24 факультетах, работают 13 тысяч сотрудников, почти 6 000 преподавателей (1500 докторов наук, почти 3 000 кандидатов наук, более 40 академиков государственных академий) представителей 289 кафедр. В университете есть все для учебы, увлечений и науки: богатейшая Научная библиотека им. М. Горького, научно-исследовательские институты, музеи, большое издательство Университета,  университетский хор студентов, выпускников и преподавателей, клубы (от регби и спортивного ориентирования до студенческого поискового отряда «Ингрия») и многое другое.</string>
    <string>Больно смотреть... 239673 (12.11.07 - цифра каждый день растет...) человек находятся в активном поиске! И это не считая тех, кто просто не женат... Цифра огромная! Я уверен, многие смогут найти здесь себе половинку и, наконец, убрать этот &quot;в активном поиске&quot;, быть счастливыми и любить!&lt;br&gt;Да, групп с похожими названиями много, но людей вступивших в них совсем мало... Нет, группа не ставит цель  стать самой большой, но хочет быть самой счастливой!&lt;br&gt;Знакомтесь! Здесь нет никаких барьеров! Все открыты для общения, именно для этого она и создавалась...</string>
    <string>09.05.09. - 10.07.11</string>
    <string>Очарованный Языками - мем, посвящённый тем, кто не может жить без языков, для кого слово ЛИНГВИСТИКА - это почти свято, а также переводчикам, языковедам, филологам и т.п. в душé или трудовой книжке =)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мир языков и диалектов, слов и знаков, правил и ошибок БЕЗГРАНИЧЕН, а значит очарованию нет предела!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Также возможны статьи, записки, мысли, идеи, фото и музыка так или иначе связанные с языками - в запасе всегда есть что-нибудь интересное =)&lt;br&gt;&lt;br&gt;P.S. В отличие от Филологической Девы Очарованный - парень и с языками связан не через диплом филолога, а через сердце и душу, рождённые получать радость от языкового разнообразия Земли =)&lt;br&gt;Надеюсь, вы подружитесь ;)</string>
    <string></string>
    <string>Только &quot;В Контакте &quot;   обнаружено около 2000 Добровольских обоего пола ( это было год назад, а сейчас уже больше 4 000). Всего на нашей планете живёт около 20 000 носителей фамилии на всех континентах. Есть Д. в Канаде и США, Японии и Австралии, Аргентине и Финляндии...&lt;br&gt;Выходцы из Польши и России в других странах,  как правило,  отличимы по транскрипции. &quot;Руссский&quot; вариант на латинице Dobrovolsky.  Польский - Dobrowolski. Многие Д. в России также выходцы из Польши, как после разделов Королевства Польского между Российской и Австро-Венгерской Империями, так и до этих разделов. На специальных сайтах Сети утверждается, что фамилия наша священническая. Да , и священническая тоже, но в польской шляхте эта фамилия существовала задолго до появления таковых в среде православного священства.  В XIX веке ряды Д. пополнялись при сплошном &quot;офамиливании&quot; населения - многие крестьянские семьи получили эту фамилию &quot;по барину&quot;.&lt;br&gt;Поговорим об этом позже.&lt;br&gt;Похоже,  всё ясно!</string>
    <string>Эта группа полностью посвящена нашему святому и сокровенному Аниме ^^&lt;br&gt;Аниме -  японская анимация. В отличие от анимации других стран, предназначаемой в основном для просмотра детьми, бо́льшая часть выпускаемого аниме рассчитана на подростковую и взрослую аудитории, и во многом за счёт этого имеет высокую популярность в мире.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Аниме часто (но не всегда) отличается характерной манерой отрисовки персонажей и фонов. Издаётся в форме телевизионных сериалов, а также фильмов, распространяемых на видеоносителях или предназначенных для кинопоказа. Сюжеты могут описывать множество персонажей, отличаться разнообразием мест и эпох, жанров и стилей.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Источниками для сюжета аниме-сериалов чаще всего являются: манга (японские комиксы), ранобэ (лайт-новел), или компьютерные игры (как правило, в жанре Visual novel). При экранизации обычно сохраняется графический стиль и другие особенности оригинала. Реже используются другие источники, например, произведения классической литературы. Есть также аниме, имеющие полностью оригинальный сюжет (в этом случае уже само аниме может послужить источником для создания по нему книжных и манга-версий).&lt;br&gt;</string>
    <string></string>
    <string>Логическая отчасти ролевая игра вконтакте по мотивам мафии!&lt;br&gt;Почувствуйте себя Эл или Кирой, окунитесь в атмосферу интриг и обмана и сокрушите противников с помощью дедукции или глаз шинигами)&lt;br&gt;----------------------------&lt;br&gt;-----&amp;#62; ПРАВИЛА &amp;lt;-----&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/topic-874712_2195563&lt;br&gt;----------------------------&lt;br&gt;По всем вопросам обращайтесь к администрации группы.</string>
    <string>И вновь СПбГУ на пороге величайшего фестиваля студенчества: &quot;2 Недели Факультета ПМ-ПУ 2013&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;С 8 по 14 апреля мы будем встречаться на &quot;Теневой неделе факультета ПМ-ПУ&quot; с вами по вечерам на битвах в &quot;Шляпу&quot;, Карточные и Настольные игры, окунемся в мир &quot;Смеха для Своих&quot;,сразимся в online-баталиях.&lt;br&gt;&lt;br&gt;С 15 по 20 апреля нас ждет уже любимая нами НФ с долгожданными вечерами Акустика и Электричество, Неформальной конференцией,Мат-боями,Квестами,Спортивными состязаниями  и многим-многим другим...&lt;br&gt;&lt;br&gt;В этой группе вы можете найти последнюю версию расписания 2НФ, ссылки на все ее мероприятия...&lt;br&gt;Включиться в процесс организации,написав любому Оргу...&lt;br&gt;Добавляйтесь сами и приглашайте друзей!Чем больше народу,тем больше кислороду!</string>
    <string>Secret Place Show - обзор актуальных новинок Drum and Bass музыки по мнению команды Secret Place. Непривзойденный микс из лучших треков с комментариями ведущих шоу, не оставит вас равнодушными и зарядит энергией ломанного ритма на долгое время!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Secret Place Show НЕ ТРАНСЛИРУЕТСЯ в прямом эфире на радио, а выходит в форме Podcast.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если вы любите Drum and Bass как любим его мы - тогда это шоу        СПЕЦИАЛЬНО ДЛЯ ВАС!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Команда Secret Place: тов.Ведущий (ведущий),тов.Джанглист (ведущий), $erge@nT (tech-coordinator)</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Мы любим, теряем землю под ногами, просто иногда хотим быть рядом, чувствовать запах волос, просто быть... потом ненавидим, больше всех на свете!!! но опять возвращаемся, потому что любим...&lt;br&gt;&lt;br&gt;Когда тебя встречаю, то бросает в дрожь&lt;br&gt;Как будто сердце протыкает нож&lt;br&gt;Вскипает кровь и в голове моей&lt;br&gt;Становится от этого больней&lt;br&gt;Тебя любил и может быть любила ты&lt;br&gt;Волной об камень все разбилися мечты&lt;br&gt;Теперь тебя с другим я часто вижу.&lt;br&gt;Но всё равно Люблю и Ненавижу.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Люблю...&lt;br&gt;Люблю дождь... В нем можно спрятать свои слезы...&lt;br&gt;Люблю свою жизнь... Другой такой у меня не будет...&lt;br&gt;Люблю близких мне людей, со всеми их минусами и плюсами... Ведь они всегда рядом…&lt;br&gt;Люблю капризничать… но знаю меру...&lt;br&gt;Люблю смотреть в глаза... Они не обманут…&lt;br&gt;Люблю себя... Только я знаю, как надо правильно меня любить…&lt;br&gt;Люблю быть такой, какая я есть... Потому что другой быть не умею...&lt;br&gt;Люблю казаться сильнее… чем есть на самом деле…&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ненавижу...&lt;br&gt;Ненавижу время… его нельзя остановить…&lt;br&gt;Ненавижу ложь... от нее бывает очень больно…&lt;br&gt;Ненавижу слезы... они выдают твои слабости…&lt;br&gt;Ненавижу лгать... но иногда это необходимо...&lt;br&gt;Ненавижу смеяться когда больно... но так бывает проще..&lt;br&gt;Ненавижу пустоту... от нее очень сложно избавиться...&lt;br&gt;Ненавижу слово «не знаю»... потому что ненавижу неопределенность...&lt;br&gt;Ненавижу вопросы… на которых я не знаю ответа…&lt;br&gt;Ненавижу тех, кто делает вид что я им нужна…&lt;br&gt;</string>
    <string></string>
    <string>&quot;Бесконечное падение тоже можно назвать полетом&quot; ©&lt;br&gt;&lt;br&gt;Состав группы:&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Александр Мельников - вокал&lt;br&gt;http://vk.com/id21782&lt;br&gt;- Юрий Юфимов - гитара, второй вокал&lt;br&gt;http://vk.com/id47390&lt;br&gt;- Сергей Холтыгин - бас-гитара&lt;br&gt;http://vk.com/id98164&lt;br&gt;- Кирилл Толочко - клавиши&lt;br&gt;http://vk.com/id49118&lt;br&gt;- Владимир Белков - ударные&lt;br&gt;http://vk.com/id2172834</string>
    <string>Переезды по всему миру, борьба с «плохими ребятами», двойная жизнь и опасность, подстерегающая на каждом шагу. Для Сидни Бристоу это — обычный день на её необычной работе. Она — агент сверхсекретного подразделения — группы СД-6.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Однажды от своего отца Джека Сидни узнаёт страшную правду: оказывается, она работает на международную шпионскую организацию. Чувствуя себя одураченной, Сидни клянётся уничтожить СД-6. И становится двойным агентом ЦРУ. Теперь она должна хранить в строжайшем секрете двойственность своего существования и от партнёров по СД-6, и от своих близких. А тут еще одно потрясение: Сидни узнаёт правду о своей покойной матери.&lt;br&gt;&lt;br&gt;СЕРИАЛ ОТ СОЗДАТЕЛЕЙ LOST!</string>
    <string></string>
    <string>Это группа для тех кто любит этих двоих лапочек)&lt;br&gt;И гордо болеет за них с самого их появления в Тибидохсе!</string>
    <string>Размещайте свои объявление над стеной в разделе &quot;предложить новость&quot;&lt;br&gt;Единственное правило размещения, это сделать репост нашего паблика(нажать рассказать друзьям под картинкой группы), желательно с отзывом у себя на странице&lt;br&gt;За развитие проекта, друзья!</string>
    <string>16 июля 2011 года в культурной столице России, Санкт - Петербурге состоится очень сильно долгожданный офигенский бой подушками :)&lt;br&gt;&lt;br&gt;В Питере уже проводились массовые бои подушками, но в 2008 году это милая традиция была забыта. Но так как мы активисты всей душой и телом то в 2010 мы возродили эту традицию и утроили бой на гостинке, респект всем кто пришел участвовал или просто проходил мимо =)&lt;br&gt;Тут можно посмотреть впечатления и фотки с этого события &lt;br&gt;http://vk.com/event19369795&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сколько бы у меня не было желания, но организовать одному все это достаточно сложно, поэтому если у вас есть желание и возможности помочь, то пишем мне в личку свои желания и предложения.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Как вы можете помочь?&lt;br&gt;&lt;br&gt;Первое - можно помочь не отрывая попец от кресла на котором вы сидите. Это реклама в сети, разошлите приглашение всем друзьям в группу, сообщите о нас в твитерре фэйсбуке и живом журнале, активно участвуйте в обсуждениях, что будет на битве зависит только от вас.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Второе - важна помощь в реальной подготовке, о ней будет более подробно написано в обсуждениях и при личном контакте.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Неважно кто вы и сколько вам лет, помощь пригодиться от каждого&lt;br&gt;пишите в личку &lt;br&gt;http://vk.com/write21321191&lt;br&gt;на стене&lt;br&gt;в обсуждениях.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вместе с вами мы сделаем Бой Подушками самым позитивным событием лета 2011&lt;br&gt;&lt;br&gt;Долой унылость будней, даешь Подушки!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы в сети:&lt;br&gt;http://twitter.com/#!/pillowfight_spb&lt;br&gt;http://vk.com/pillowfight&lt;br&gt;http://spbmob.ru</string>
    <string>Всех, кто учились или учатся в Лицее № 105, просим сюда.&lt;br&gt;</string>
    <string>Городские игры Z-people - проект закрыт</string>
    <string>Конкурс «Мисс ПМ-ПУ» для девушек, которые стремятся проявить себя, свои способности, творческую инициативу и талант, показать себя всему факультету! Мероприятие уже давно стало традиционным, и вот уже четвертый раз нам предстоит устроить грандиозное шоу и наградить самую достойную титулом «Мисс ПМ-ПУ»! Столько бессонных ночей для жюри, спонсоров, а самое главное мальчишек нашего факультета! Покажи себя, заполни анкету ниже и стань частью этого феерического действа!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Анна Краснова - Мисс ПМ-ПУ 2013&lt;br&gt;Полина Мезенцева - Мисс ПМ-ПУ 2012&lt;br&gt;Анастасия Игольникова - Мисс ПМ-ПУ 2011&lt;br&gt;Алла Типсина - Мисс ПМ-ПУ 2010</string>
    <string>Группа Международного молодежного поэтического конкурса им. Августейшего поэта  К.Р. - Константина Романова, который проводят Русский музей и Союз писателей Санкт-Петербурга.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Великий князь и поэт был последним хозяином Мраморного дворца, который теперь принадлежит Русскому музею.</string>
    <string>Группа появилась на свет 6 марта, 2008 года и начала свой путь с исполнения каверов на музыку японских композиторов из аниме, игр и джей-рока. С 2010 года в репертуаре группы появились и свои песни в альтернативном и лирическом стиле.&lt;br&gt;&lt;br&gt;По вопросам организации концертов&lt;br&gt;обращайтесь к Анна Бэль&lt;br&gt;или пишите на электронный адрес&lt;br&gt;newfolder.animecoverband@gmail.com</string>
    <string>Wedding photo &amp;amp; photo reporting.&lt;br&gt;Свадебная  фотография по всему Миру.&lt;br&gt;&lt;br&gt;От Санкт-Петербурга,Москвы и Киева&lt;br&gt;до Парижа,Греции и Исландии=))&lt;br&gt;Во все точки Мира!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Всем привет и доброго времени суток!&lt;br&gt;Мы,Глеб Широков и Аня Василенко готовы оставить вам самые хорошие воспоминания о любом дорогом событии в вашей жизни.&lt;br&gt;Стоит только спросить=)) &lt;br&gt;&lt;br&gt;Ну и один из самых приятных моментов -&lt;br&gt;Артем сможет сделать замечательное кино!&lt;br&gt;https://vimeo.com/thelookoflove&lt;br&gt;&lt;br&gt;Глеб Широков&lt;br&gt;+7-911-201-91-62&lt;br&gt;Анна Василенко&lt;br&gt;+7-952-376-06-42&lt;br&gt;Артем Емельянов&lt;br&gt;+7-951-689-67-02</string>
    <string>Университет Импровизаций - юмористический проект, признающий только живой настоящий юмор.&lt;br&gt;2-3 раза в месяц мы открыты для вас в арт-сердце Петербуга...&lt;br&gt;Добро пожаловать в мир импровизации, горячей воды, песен Леди Гаги и отличного настроения. Ждём!</string>
    <string>Группа третьего курса факультета ПМ-ПУ СПбГУ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Лучший в СПбГУ - факультет ПМ-ПУ!</string>
    <string>Занимаемся интернет-маркетингом. Делимся советами, радостью и рассказываем о наших людях.</string>
    <string>КоНкУрСы ДлЯ ЗвЁзДоЧеК!</string>
    <string>Психолог без чувства юмора - хреновый психолог.&lt;br&gt;Человек без чувства юмора - будущий клиент хренового психолога.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В группе МОЖНО:&lt;br&gt;- говорить неприличности, если это весёлые и добрые неприличности. ПРИМЕР: &quot;Иди в писю, гуманоид)))&quot;;&lt;br&gt;- шутить на любые темы, если это весёлые и добрые шутки. ПРИМЕР: &quot;Вчера с другом хорошо посидели - раздавили полтора гештальта&quot;;&lt;br&gt;- давать рекламу себя и своих ПСИХОЛОГИЧЕСКИХ услуг, если это весёлая и добрая реклама. ПРИМЕР: &quot;Эй, пацаны! Вот Вася сходил на мой тренинг - и больше не дрочит!&quot;;&lt;br&gt;- и т.п.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В группе НЕЛЬЗЯ:&lt;br&gt;- делать всё вышеперечисленное ЗЛО, ТУПО, НЕСМЕШНО.</string>
    <string>Вступайте и париглашайте своих друзей в эту группу!Больше ничего делать не надо!&lt;br&gt;Группа создана для Общения(Общаемся в теме: &quot;Общение,чат:))&quot;), для того чтобы находить друзей,слушать музыку,и смотреть прикольные картинки,рисовать на стене, и круто проводить время!&lt;br&gt;&lt;br&gt;УЧАСТНИКИ ЭТОЙ ГРУППЫ, ОЧЕНЬ ПРОШУ, ПРИГЛАШАЙТЕ СВОИХ ДРУЗЕЙ СЮДА... ЧТОБЫ ЭТА ГРУППА СТАЛА САМОЙ БОЛЬШОЙ!!!</string>
    <string>т.9811999 (для записи)&lt;br&gt;&lt;br&gt;С 7 декабря по 25 декабря, ФОТОСТУДИЯ DL хочет подарить вам ощущение рождественского чуда! Фотосессия в красивых новогодних декорациях у профессиональных фотографов, с визажем , обработкой фотографий и записью на диск В ДЕНЬ ФОТОСЕССИИ а также ретушью лучшего новогоднего портрета и его печать в формате А4 ВСЕГО 1850р!&lt;br&gt;&lt;br&gt;У нас 13 шикарных интерьеров на любой вкус!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Входит:&lt;br&gt;&lt;br&gt;1) 2 образа, который фотограф и визажист помогут подобрать именно вам, под ваш индивидуальный стиль, внешность, выбранный интерьер. ! из них новогодний на выбор =)&lt;br&gt;&lt;br&gt;2) Визаж&lt;br&gt;&lt;br&gt;3) Костюмы и наряды&lt;br&gt;&lt;br&gt;4) ВСЕ ФОТОГРАФИИ С ФОТОСЕССИИ ЗАПИСАНЫ НА СD В ДЕНЬ ФОТОСЕССИИ!! примерно 80-150 фото!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;5) Художественна ретушь лучшего портрета и его печать в формате А4&lt;br&gt;&lt;br&gt;5) Лёгкое общение, приятная и тёплая обстановка, чай/кофе с вкусными угощениями, и всё для вашего комфорта.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ДОПОЛНИТЕЛЬНЫЕ УСЛУГИ&lt;br&gt;&lt;br&gt;* ПАРНАЯ ИЛИ СЕМЕЙНАЯ ФОТОСЕССИЯ +500 руб.&lt;br&gt;* ДОПОЛНИТЕЛЬНЫЙ МЕЙК 500р&lt;br&gt;* УКЛАДКА ИЛИ ПРИЧЕСКА + 1000руб.&lt;br&gt;* ПЕЧАТЬ ФОТО 10х15 - 5 руб., 15х20 - 15 руб., 20х30 - 30 руб. т.9811999 (для записи)&lt;br&gt;* оформление диска  вашим фото 150р&lt;br&gt;* доп художественная ретушь 80р шт</string>
    <string>В эту группу вступают все кто когда-нибудь был в Шекиленде, слышал о Шекиленде и те у кого было что-то интересное в Шекиленде!</string>
    <null/>
    <string>Сборная Татар Санкт-Петербурга.&lt;br&gt;____&lt;br&gt;Первая татароская команда из города Петродворец. &lt;br&gt;&lt;br&gt;В центре Петергофа есть улица, названная в честь великого поэта и героя татарского народа Мусы Джалиля. Уже несколько поколений на этой улице живут татары. И вот в один прекрасный день они собрались и решили создать сборную команду нашей улицы для игр на курае и КВН. Теперь о татарах и М. Джалиле знают и жители Петергофа и Санкт-Петербурга. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Без бергә. Рәхим итегез. КВН байрамы!</string>
    <string>BEST PEOPLE IN THE BEST GROUP!!!. Эта группа создана для тех,кто уважает свой район,и на вопрос :&quot;А где ты живёшь?&quot; ,с гордостью отвечают - &quot;НА МАЛОМ&quot;.....</string>
    <string>Замкнувшись в своём маленьком и неуютном полумраке, четыре творца созидают то ярость,&lt;br&gt;то печаль, то сумасшествие. Слащаво-правильными отточенными движениями они хаотично натягивают липкие нити паутины, создавая легкие, но фатально-сильные колебания.&lt;br&gt;Меняя истории, разрушая настоящее, выворачивая наизнанку будущее. Эта машина-марионетка была и будет вечно, пока не оглохнет и не утонет человек, ибо этот человек и есть жертва, зараженная синдромом вечного безумия - синдромом марионетки.&lt;br&gt;&lt;br&gt;состав группы:&lt;br&gt;&lt;br&gt;[R1kkA] - vocals&lt;br&gt;(facebook.com/people/Rikka-Kuroi/100001375946237)&lt;br&gt;//mushi - keyboard&lt;br&gt;(vk.com/id32232509)&lt;br&gt;koori - keyboard&lt;br&gt;(vk.com/id84643249) &lt;br&gt;Nezumi - lead guitar&lt;br&gt;(vk.com/id91606618)</string>
    <string>14 сентября 19:00&lt;br&gt;Санкт Петербург, концертный зал &quot;Аврора&quot; &lt;br&gt;Билеты от 500р.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Официальный сайт: http://strikalo.com&lt;br&gt;Официальная группа Вконтакте: http://vkontakte.ru/strikalogroup&lt;br&gt;Официальная группа в Facebook:&lt;br&gt;http://www.facebook.com/strikaloofficial&lt;br&gt;Официальный твиттер: &lt;br&gt;http://twitter.com/strikalogroup&lt;br&gt;&lt;br&gt;Информация на сайте клуба: &lt;br&gt;http://avrora-zal.ru/?page=show&amp;amp;show=325</string>
    <string>Что? - полигонная ролевая игра по мотивам книги &quot;Верные Враги&quot;.&lt;br&gt;Когда? - с 30сентября по 2 октября 2011 г. &lt;br&gt;Где? - &quot;Кутузовское озеро&quot; Ангарский перевал на трассе Симферополь-Ялта.&lt;br&gt;Кто? - Мастерская группа в полном составе в руководстве группы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ВЫЛОЖЕНЫ ПРАВИЛА ( в ДОКУМЕНТАХ )&lt;br&gt;&lt;br&gt;Почта не работает присылать заявки в личку &lt;br&gt;Владимир &quot;Зверь&quot; Бондарь&lt;br&gt;&lt;br&gt;Заявка должна содержать &lt;br&gt;1. Ф.И.О.&lt;br&gt;2. Ник&lt;br&gt;3. Город&lt;br&gt;4. Раса, Класс&lt;br&gt;5. Локация&lt;br&gt;&lt;br&gt;На команду :&lt;br&gt;1. ФИО капитана&lt;br&gt;2  Количество участников&lt;br&gt;3  Город&lt;br&gt;4  Список игроков с указанием расы и класса&lt;br&gt;5  Локация</string>
    <string>Здесь все о любви!Кто любит и любим тот поймет о чем она и эти стихи!=**********&lt;br&gt;___¶¶¶¶¶¶¶¶______¶¶¶¶¶¶¶¶¶&lt;br&gt;_¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶__¶¶¶¶¶¶¶__¶¶¶¶&lt;br&gt;¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶__¶¶¶&lt;br&gt;¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶__¶¶¶&lt;br&gt;¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶__¶¶¶&lt;br&gt;_¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶__¶¶¶&lt;br&gt;___¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶&lt;br&gt;______¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶&lt;br&gt;________¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶&lt;br&gt;___________¶¶¶¶¶¶¶&lt;br&gt;_____________¶¶¶&lt;br&gt;______________¶&lt;br&gt;```¶¶¶¶¶¶``````¶¶¶¶¶¶&lt;br&gt;``¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶``¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶&lt;br&gt;`¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶````¶¶¶¶&lt;br&gt;¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶````¶¶¶¶&lt;br&gt;¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶``¶¶¶¶¶&lt;br&gt;¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶&lt;br&gt;`¶¶¶¶¶&lt;br&gt;`¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶&lt;br&gt;```¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶&lt;br&gt;`````¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶&lt;br&gt;```````¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶¶&lt;br&gt;`````````¶¶¶¶¶¶¶¶&lt;br&gt;```````````¶¶¶¶&lt;br&gt;````````````¶¶&lt;br&gt;`````````````¶&lt;br&gt;````````````¶&lt;br&gt;```````````¶&lt;br&gt;``````````¶&lt;br&gt;````````¶``¶¶¶`````````¶¶¶&lt;br&gt;````````¶`¶```¶`¶¶¶¶¶`¶```¶&lt;br&gt;``````¶``¶``¶``¶`````¶``¶``¶&lt;br&gt;`````¶```¶`¶¶¶`````````¶¶¶`¶&lt;br&gt;`````¶```¶`````````````````¶&lt;br&gt;``````¶```¶```````````````¶&lt;br&gt;``````¶¶```¶``¶¶`````¶¶``¶&lt;br&gt;`````¶``¶``¶``¶¶`````¶¶``¶&lt;br&gt;`````¶``¶``¶`````¶¶¶`````¶&lt;br&gt;`````¶```¶`¶````¶```¶```¶&lt;br&gt;``````¶``````¶```¶¶¶```¶&lt;br&gt;```````¶``````¶¶`````¶¶&lt;br&gt;````````¶```````¶¶¶¶¶``¶¶&lt;br&gt;`````````¶``````````````¶&lt;br&gt;```````````¶¶¶¶```````````¶&lt;br&gt;`````````````¶````````¶````¶&lt;br&gt;```````¶¶¶```¶`````````¶````¶&lt;br&gt;``````¶```¶¶¶¶````````¶¶¶¶``¶&lt;br&gt;``````¶``````¶```````¶````¶`¶&lt;br&gt;``````¶``````¶``````¶`````¶¶&lt;br&gt;``````¶```````¶`````¶`````¶&lt;br&gt;``````¶```````¶¶¶¶¶¶``````¶&lt;br&gt;```````¶```¶¶¶`````¶``````¶&lt;br&gt;````````¶¶¶````````¶``````¶&lt;br&gt;````````````````````¶````¶&lt;br&gt;`````````````````````¶¶¶¶</string>
    <string>Группа про анимешников ЗП и для анимешников ЗП.&lt;br&gt;Не важно увлекаешься ты аниме 7 лет или только месяц,группа поможет тебя разобратся что к чему.&lt;br&gt;Размещаем свежие новости анимешного мира.&lt;br&gt;А также у вас есть отличная возможность влиться в эту жизнь открыть для себя что-нибудь новенько, найти друзей по интересам. В общем Все СЮДА!&lt;br&gt;Анимешника Запорожья объединяемся !&lt;br&gt;Начнем!&lt;br&gt;Организации Запорожья :&lt;br&gt;1.название- Vanilla Sky&lt;br&gt;основатели- Леся(Хотару), Кри, Аня (Ёру), Катя&lt;br&gt;Молодёжная организация города Запорожье Vanilla Sky. Нас объединяет общее увлечение — увлечение аниме-культурой. Целью Vanilla Sky является организация мероприятий, которые будут открыты для всех, кто разделяет наши увлечения. На этих мероприятиях будут собираться единомышленники, те, кого Япония со своей культурой и традициями тронула до глубины души. Vanilla Sky планирует проведение аниме-фестивалей и аниме-вечеринок, во время которых каждый сможет проявить себя и свои таланты, поделиться опытом. Мы молоды и креативны, у нас много свежих идей. Так давайте же донесем до каждого необыкновенность Японской культуры! Встретимся на наших мероприятиях или на нашем форуме.&lt;br&gt;Где найти- http://www.sky-vanilla.ru/&lt;br&gt;Мероприятия: фестиваль Ume no Yuki&lt;br&gt;Клубы Запорожья :&lt;br&gt;1.название - Rising Sun&lt;br&gt;президент - Катерина Жадько (Michiru)&lt;br&gt;старейший аниме-клуб города Запорожье.&lt;br&gt;Вот уже более шести лет он объединяет единомышленников, увлекающихся японской анимацией. За этот немалый срок клуб пережил немало перемен и прошел долгий путь от многочисленной молодежной организации к закрытой, узкой группе людей, для которых аниме и Япония перестали быть временным увлечением и данью моде, и превратились в неотъемлимую часть жизни.&lt;br&gt;где найти: http://www.risingsun.org.ua/about.html&lt;br&gt;мероприятия :&lt;br&gt;праздник &apos;Hana no party&apos;&lt;br&gt;фестиваль &apos;Dreamscape&apos;&lt;br&gt;2.название - EiZO&lt;br&gt;президент  - Сергей Корниенко (DieZ) аська 365034291&lt;br&gt;где найти :&lt;br&gt;http://anime.zp.ua/ - сайт&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/groups.php?act=s&amp;amp;gid=3445671 – в контакте&lt;br&gt;мероприятия :&lt;br&gt;Новогоднее Аниме пати в Запорожье&lt;br&gt;Аниме Показ (GitS:SAC - Solid State Society)&lt;br&gt;3. название - Mondfinsternis&lt;br&gt;президент - Светлана Бевзюк (Ajren)&lt;br&gt;небольшой аниме-клуб, которому почти три года.&lt;br&gt;Сейчас насчитывает больше дусяти человек и ведёт тихое и мирное (вмеру) существование.&lt;br&gt;где найти: http://mondfinsternis.clan.su/ ,&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/club8809829,&lt;br&gt;либо на асю 449677142.&lt;br&gt;мероприятия: фото-сет по Наруто&lt;br&gt;4. Аниме-арт Клуб - это группа, которая знакомит запорожцев и гостей города с яркими работами японских мастеров анимации и кинематографа. На наших встречах вы можете узнать много интересного об истории, культуре Японии, о ее современности, сможете познать азы рисования аниме, манга и многое другое.&lt;br&gt;Клуб работает при поддержке ЕОЦ &quot;Мазаль тов&quot;, Запорожского клуба любителей современной японской культуры &quot;Rising Sun&quot; и Запорожского восточного клуба «Вечный Цвет».&lt;br&gt;Приходите на наши дружеские встречи в субботу в 18.30 по адресу Дом им. Макса Гранта, Победы 4, ост. Тюленина. Вас ждет вкусный чай, печенья с предсказаниями, сладости, общение и множество позитивных эмоций.&lt;br&gt;5.Запорожский восточный клуб «Вечный цвет» это группа энтузиастов объединенных интересом к культуре Китая, Японии и Кореи. Участники объединения изучают историю, литературу и языки этих стран, знакомятся с шедеврами азиатского кинематографа и по мере сил рецензируют и переводят понравившиеся произведения. Мы поддерживаем дружеские связи с любителями аниме в СНГ и участвуем в подготовке мероприятий, касающихся культуры стран Востока в любых ее проявлениях. В клубе отсутствует обычная для таких объединений иерархия, стать участником проекта можно внеся свой вклад в его развитие по любому интересующему направлению. Создателем и координатором проекта является Власенко Лев Валерьевич.&lt;br&gt;Наши контакты:&lt;br&gt;Сайт: www.eternalbloom.org ; ICQ: 221118182</string>
    <string>-)</string>
    <string>Одинокие люди.&lt;br&gt;Агнцы. &lt;br&gt;Стражи. &lt;br&gt;И те, кто не определился.</string>
    <string>Даруя – Радуешься…&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;  Отдай миру лучшее, что есть в тебе,&lt;br&gt;                                                       и тебе вернется лучшее, что есть в мире…&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Давайте становиться творцами добра. Становиться не только доброжелательными, но и добродетельными… Давайте любить этот прекрасный мир, открывать свое сердце навстречу солнцу, наполнять его радужными красками света и счастья, и творить добро. Создавать его каждое мгновение, и радоваться тому, что этим самым мы помогаем тысячам людей почувствовать себя счастливыми.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Это же так просто…&lt;br&gt;&lt;br&gt;</string>
    <string>учасник 20-ки шоу &quot;Танцуют все - 2&quot; и руководитель-хореограф шоу-балета &quot;Deja vu&quot;&lt;br&gt;</string>
    <string>Семь обличий Надэсико Ямато &lt;br&gt;The Seven Metamorphoses of Yamato Nadeshiko&lt;br&gt;Yamato Nadeshiko Shichi Henge&lt;br&gt;Yamato Nadesico Shichihenge&lt;br&gt;Perfect Girl Evolution&lt;br&gt;ヤマトナデシコ七変化&lt;br&gt;ヤマトナデシコ七変化♥&lt;br&gt;&lt;br&gt;Описание аниме: Четверо ребят снимают нехилый особнячок, живут там себе припеваючи, особо прям себе ни в чём не отказывая, пользуются немалой популярностью у девушек. И тут на тебе! Дабы не вылететь из особняка, не разориться на его оплате, им поручают задание – сделать из одной девушки настоящую ЛЕДИ! Казалось бы, что сложного, тем более таким знатокам женской красоты…не тут то было. Перед ними возникает ОНО, то самое, из чего нужно сделать леди – мстительный дух, само зло из преисподнии, героиня культового трэш-хорора ЗВОНОК со всеми своими травмами детства! Но ребята не из робкого десятка! Коленки трясутся, зубы стучат, мочевой пузырь еле держится, но на халявку то в таком особняке засесть хочется. Ну, что? Готовы постараться сделать из неё красотку? Ну, в путь! Смотрите не влюбитесь ненароком в это чудо-юдо...&lt;br&gt;</string>
    <string>ஜ۩۞۩ஜ</string>
    <string>Общество для студентов, проживающих в 15ом общежитии, интересы которых направлены на улучшение жилищно-коммунальных условий. Студенческий совет общежития № 15, в свою очередь, всегда будет рад помочь и ответит на все ваши вопросы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наша почта, на которую вы также можете писать ваши вопросы и предложения: studsovet.15@gmail.com</string>
    <string>Седьмого июля две влюбленные звезды, Альтаир и Вега, пересекают Млечный Путь, чтобы встретиться лишь на одну ночь. В знак этого небеса исполняют любые желания, а на земле, в благословенной стране Японии, проходит фестиваль Танабата.&lt;br&gt;Почему бы и нам не отметить этот замечательный праздник?!</string>
    <string>Команда КВН 16:30:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Полуфиналисты Открытой Невской лиги (г.Санкт-Петербург) и Лиги КВН Ладога (Ленинградская область)&lt;br&gt;Победители Летних сборов Открытой Невской лиги - 2013&lt;br&gt;&lt;br&gt;А полуфиналы уже в октябре:)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Подробности всей информации в наших &quot;свежих новостях&quot;</string>
    <string>Все! Все! Кто без ума от своей жизни, кто пытается наслаждаться и наслаждаеться каждым часом, минуткой, секундой! Вам сюда!</string>
    <string>СПОРТ делает нашу жизнь интересной и красочной, наши тела и фигуры красивыми!&lt;br&gt;СПОРТ есть в каждом из нас!</string>
    <string>Организация Близнецов - самого оригинального знака Зодиака!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Близнецы (21.05 - 21.06)
&lt;br&gt;&lt;br&gt;Близнецов отличает от представителей других знаков особая двойственность, непостоянство во многих проявлениях. Они способны оценивать ситуацию с двух сторон одновременно, испытывать в один и тот же момент любовь и ненависть, и иногда даже сами не понимают сложной природы своих чувств.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Близнецы куда переменчивее погоды. Они могли бы считаться абсолютно несносными, если б не были так обаятельны. Близнецы общительны, вести с ними беседы чрезвычайно приятно, а к тому же интересно - на их долю выпадает масса приключений. Кроме того, Близнецы легко усваивают знания, которые для них практически бесполезны, и охотно ими делятся.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Близнецы наделены наблюдательностью, но не умеют извлечь из этого пользы; хуже того, они часто становятся подозрительны, обращая внимание на мелочи и совсем неверно трактуя их. Близнецы склонны к зависти и, к тому же, считают, что живут среди завистников, и иногда даже в самых близких друзьях видят врагов.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Понять Близнецов трудно, и многие подозревают их в склонности к лицемерию, не подозревая, что Близнецы, если и обманывают - то в первую очередь себя.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Все в жизни Близнецов двойственно, даже отношение к ним звезд: с одной стороны, судьба наделяет их непостоянством в намерениях, с другой - без устали посылает им испытания, в которых Близнецы обретают, наконец, упорство и целеустремленность.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Близнецы-мужчины обычно развивают круг своих интересов в течение всей жизни, но к поставленной цели идут не прямым, но наиболее легким путем – это получается у них само собой. Они могут интересоваться различными вещами, всерьез не увлекаясь ни одной из них, а также рисковать, не испытывая страха.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Близнецы-женщины очень умны и эрудированны. Они легко учатся, к тому же отличаются практической смекалкой. Близнец-дама редко умеет отличить что-то истинно важное от второстепенного, она кажется рассеянной, но может моментально и без видимого напряжения собраться перед новым рывком.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Личности:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Петр I, Александр Калиостро, Родригес Веласкес, Александр Пушкин, Карл Линней, Александр Невский, Артур Конан Дойль, Виссарион Белинский, Томас Юнг, Эрнесто (Че) Гевара, Иосиф Бродский, Михаил Шолохов, Дарья Донцова, Роберт Рождественский, Поль Гоген, Роберт Шекли, Карл Фаберже, Мерилин Монро, Жак Ив Кусто, Джон Кеннеди, Роберт Шуман, Рихард Штраус, Эдвард Григ, Тони Кэртис, Джеймс Белуши, Бой Джордж, Принс, Малкольм Макдауэлл, Пол Маккартни, Айседора Дункан, Наоми Кэмпбел, Бари Алибасов, Анатолий Чубайс, Илья Глазунов, Людмила Зыкина, Кристина Орбакайте, Анжелика Варум, Кайли Миноуг, Николь Кидман, Анна Курникова, Штеффи Граф, Александр Стриженов, Вячеслав Полунин, Ринат Дасаев, Максим Галкин, Оливер Кан.</string>
    <string>Запорожская рок группа&lt;br&gt;Своя музыка, Каверы на J-Rock, J-Pop, Anime OST`s</string>
    <string>Лига создана на базе межфакультетского турнира КВН НИУ ИТМО 4 ноября 2012 года При поддержке команд КВН &lt;br&gt;-Станция спортивная&lt;br&gt;-Факультет Журналистики&lt;br&gt;- Гидромет&lt;br&gt;А также веселых ребят и преподавателей университета</string>
    <string>Запорожское Anime and J-Rock пати &quot;Mugen no Yuugata II&quot;</string>
    <string>Студенческий комитет по работе в общежитиях при Студенческом Совете СПбГУ.&lt;br&gt;Студенческий Комитет состоит из Комитетов общежитий:10, 12, 13, 15, 14, 21-22 общежитие. Планируется создание комитетов в 16, 20 и 23 общежитии.&lt;br&gt;По вопросам связанным с конкретными общежитиями, обращайтесь в приёмные данных общежитий, если она существует. В случае отсутствия пишите в данную группу.</string>
    <string>обсуждение книг Ольги Громыко, где их можно найти и т.д.</string>
    <string>Добро пожаловать в группу, посвященную Серене Ван Дер Вудсен! &lt;br&gt;&lt;br&gt;День рождения: 14 июля 1991 года&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сейчас играет у нее в плеере: Michael Cera &amp;amp; Ellen Page - &quot;Anyone Else But You&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Она сейчас читает: Сара Груэн - «Воды слонам!»&lt;br&gt;&lt;br&gt;Лучшее место для отдыха: о. Капри, Италия&lt;br&gt;&lt;br&gt;Детская влюбленность: принц Гарри&lt;br&gt;&lt;br&gt;Любимое блюдо: Гренки с сыром&lt;br&gt;&lt;br&gt;Любимая игра: Guitar Hero&lt;br&gt;&lt;br&gt;Любимый журнал: Harper&apos;s Bazaar&lt;br&gt;&lt;br&gt;Любимое реалити: America&apos;s Next Top Model&lt;br&gt;&lt;br&gt;Любимый сайт: Jezebel</string>
    <string>Только для лучшего факультета, катание на коньках от заката до рассвета.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Как всегда вас ждет море позитива и хорошее настроение, а также веселые конкурсы и, конечно, призы за них!!!)))&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дата проведения: 13 апреля 2013&lt;br&gt;Время проведения: 23.00 - 06.00&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для вас:&lt;br&gt;-бесплатных вход на каток, на всю ночь;&lt;br&gt;-бесплатный прокат коньков всех цветов и размеров (в залог оставляете паспорт или 1000руб);&lt;br&gt;-заточка коньков;&lt;br&gt;-гардероб;&lt;br&gt;-круглосуточное кафе на территории катка;&lt;br&gt;-автоматы с горячими напитками;&lt;br&gt;-на территории катка и парка высокоскоростной бесплатный WiFi;&lt;br&gt;-автобус, который доставит прямо из Петергофа на каток и обратно.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для всех студентов, аспирантов, выпускников и преподавателей лучшего факультета вход является БЕСПЛАТНЫМ!!!&lt;br&gt;Прокат коньков, также является БЕСПЛАТНЫМ для всех!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Автобусный трансфер &lt;br&gt;от Петергофа до катка - 150 руб&lt;br&gt;от катка до Петергофа - 150 руб&lt;br&gt;Количество мест ограничено!!!&lt;br&gt;Запись в списки и оплата автобусов будут производиться до 10.04.13 (включительно).&lt;br&gt;Это можно сделать у http://vk.com/zhigrin или по тел: 8-911-837-68-20</string>
    <string>Группа людей которые интерисуются паркуром и живут в Запорожье.</string>
    <string>Для всех укого рабочий стол в передозе</string>
    <string>Здесь можно и НУЖНО обсуждать Глебчика.&lt;br&gt;</string>
    <string>Здесь иногда собираются четверокурсники Прикладной математики-процессов управления Санкт-Петербургского государственного университета. Много писать неохота, но главное помнить великую истину...&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЛУЧШИЙ В СПбГУ - ФАКУЛЬТЕТ ПМ-ПУ!!!</string>
    <string></string>
    <string>Группа создана в честь Хоносаки Соно из яой-аниме  &quot;Sensitive Pornograph&quot;.&lt;br&gt;Любители и любительницы Соно - объедиНЯйтесь! Будем каваицца вместе!&lt;br&gt;^___^&lt;br&gt;&lt;br&gt;Группа символична, и не подразумевает своего развития.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Правила обычные: не ругаться-материться-оскорблять друг друга; спамеры и антияойщики не приветствуются; наслаждаться Соно :3&lt;br&gt;Всем удачи.</string>
    <string>Эта группа создана  для ознакомления с творчеством людей, силы которых направлены в сторону пропагандирования и почетания японской культуры и АНИМАЦИИ, а также для продвижения украинского (русского) КОСПЛЕЯ. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Данная группа открыта и является ознакомительной,  и мы будем рады видеть у нас много новых гостей, подписчиков и участников группы - наши друзей. =^_^=</string>
    <string>Уважаемые Дамы и Господа!&lt;br&gt;Эспрессо-бар «Salon de cafe» приглашает Вас окунуться в атмосферу Парижа, почувствовать шарм французской кофейни и насладиться натуральным отборным кофе из разных стран мира. Мы ждем Вас ежедневно с 9.00 до 20.00.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Считается, что кофе сегодня - самый популярный после воды напиток на планете. По крайней мере, тот факт, что по своему значению во внешней торговле развивающихся стран кофе уступает лишь нефти - никто не подвергает сомнению.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Цивилизованный мир сегодня немыслим без культуры потребления кофе. Этот напиток связывает все стороны нашей жизни, начиная с утренней &quot;включающей&quot; чашечки, перерыва на кофе для оживления работы, дружеской беседы за кофе с пирожными.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Кофе это напиток, служащий поводом для многих приятных встреч - с друзьями, семьей или просто с газетой. Хороший кофе - идеальное средство расположить к себе делового партнера, важного клиента или заполучить постоянного посетителя Вашего ресторана.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы находимся по адресу ул.Добролюбова 12 (за КЗ им. Глинки) т. 2137995</string>
    <string></string>
    <string>Тут есть последние новости контакта&lt;br&gt;&lt;br&gt;БЕЗ МАТА...=)))&lt;br&gt;Народ)добавляйте сюда друзей)</string>
    <string>Хей, Друзья!:) А угадайте-ка, чем мы будем заниматься в рамках этого мероприятия на грядущей неделе факультета?!:))&lt;br&gt;&lt;br&gt;Пожалуй, дам несколько наводящих подсказок: нравятся ли вам очень большие телевизоры? любите ли вы попкорн? а вопросы типа: &quot;Ой, извините, а это девятый ряд?&quot; или &quot;А где тут 16-ое место?&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Да-да, все верно: МЫ БУДЕМ СМОТРЕТЬ НАШИ ЛЮБИМЫЕ, НЕТЛЕННЫЕ ФИЛЬМЫ!!!:)&lt;br&gt;&lt;br&gt;В программе: модный нынче экран IMAX, 3D-эффекты(куда ж без них!), бесплатный попкорн и пиво!*&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы с нетерпением ждем вас ВСЕХ! Давайте сделаем из этого замечательного нововведения хорошую традицию!:)&lt;br&gt;&lt;br&gt;* Все это должен проспонсировать Кристофер Нолан, но он пока трубку не берет...</string>
    <string>Вот и закончился проект Фабрика Звёзд.Ну ничего страшного,мы то его всегда будем помнить,верно?И не когда не забудем нашего победителя Алексея Матиаса.Пожелаем ему успехов в будущей карьере.&lt;br&gt;А в замен для нас появилось новое шоу &quot;Украина слезам не верит&quot;.Мы его тоже будем любить и будем активно участвовать в жизни проекта.Надеюсь что К.Меладзе сделал правильный выбор.</string>
    <string>Это клуб истеричек и тех, кто несмотся ни на что их терпит))) Мы за яркое выражение своих, частенько сногсшибательных эмоций! Мы истерички и гордимся этим!!!</string>
    <string>По вторникам на пятой паре (17:20 - 18:50) &lt;br&gt;будут проходить лекции, семинары с участием ведущих профессоров факультета ПМ-ПУ. Слушатели узнают о современных задачах прикладной математики, о направлениях деятельности кафедр факультета, будет возможность познакомиться со своим будущим научным руководителем.&lt;br&gt; &lt;br&gt;Приглашаются все желающие!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Место проведения: ф-т ПМ-ПУ, ауд. 204/2 (корпус Д)&lt;br&gt;Начало в 17-20.</string>
    <string>12 мая 2013&lt;br&gt;12:00&lt;br&gt;Наш всеми любимый Солнцеворот!&lt;br&gt;Костер, сосиски, волейбол, слон и еще много другого!&lt;br&gt;Приходите, отдохните на природе, получите кучу позитива и отличного настроения!</string>
    <string>Добро пожаловать на тренинг &quot;Поток жизни: Возвращение к Себе&quot; в Санкт-Петербурге&lt;br&gt;Тренинг - способный раскрасить Вашу жизнь новыми яркими красками =)&lt;br&gt;&lt;br&gt;➡ Подробно о тренинге:&lt;br&gt;http://vk.com/topic-53923490_28256512&lt;br&gt;&lt;br&gt;Объединив знания психологии, медицины и восточных практик, мы создали  Тренинг о самом главном (для большинства людей=) &lt;br&gt;о жизни в Потоке! &lt;br&gt;Мы будем очень рады, если в результате тренинга Вы расправите свои крылья  и полетите к своей истинной мечте..&lt;br&gt;&lt;br&gt;➡ Цель тренинга ➡ создание условий, в которых через серию упражнений участники смогут определить свои истинные жизненные цели и пути к ним, найти ресурсы для их достижения и решиться следовать этим путем&lt;br&gt;&lt;br&gt;➡ Для записи на тренинг и заключения договора напишите Александру Лозовскому (организатор)</string>
    <string>Постараюсь сделать все, что в моих силах :)&lt;br&gt;срок работы 1-2 дня)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Примерные цены: &lt;br&gt;- укоротить брюки/юбку --- 100-200&lt;br&gt;- замена молнии --- 100-200&lt;br&gt;- подогнать по фигуре ---от 100&lt;br&gt;- остальное по договоренности :)  &lt;br&gt;&lt;br&gt;примечание: стоимость фурнитуры войдет в стоимость заказа, если она не предоставлена заказчиком. т.е. здесь указаны цены только за работу.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ps. с кожаными изделиями, к сожалению,  пока не работаю..&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мои контакты: &lt;br&gt;общ. №15, к. 615а &lt;br&gt;+7 981 808 81 41&lt;br&gt;[id89659621|Ляйсан (можно Леся)]</string>
    <string>ВЕСЕЛЫЙ СТУДЕНТ ПРАЗДНУЕТ ОКОНЧАНИЕ СЕССИИ! POSTSESSION в ЗАЛЕ ОЖИДАНИЯ&lt;br&gt;29 ИЮНЯ&lt;br&gt;В 23.30 &lt;br&gt;&lt;br&gt;FC: 18+&lt;br&gt;(студенческий, паспорт)&lt;br&gt;&lt;br&gt;В этот день мы можем отметить конец сессии вместе с Веселым Студентом и  окунуться  в мир каникул!&lt;br&gt;&lt;br&gt;DJ&apos;s:&lt;br&gt;E-ZOOM(Trap)&lt;br&gt;Holy Bitchez(Kiev)&lt;br&gt;Larvin&lt;br&gt;LobanovDJ &amp;amp; Dima Klein&lt;br&gt;Etamin&lt;br&gt;Royal&lt;br&gt;&lt;br&gt;Адрес:&lt;br&gt;Наб. Обводного канала 118&lt;br&gt;ТРК “Варшавский Экспресс”,&lt;br&gt;м.Балтийская&lt;br&gt;&lt;br&gt;Пригласительные билеты:&lt;br&gt;ИНЖЭКОН, ФИНЭК, ГУСЭ- 89112160634 - Дмитрий&lt;br&gt;СПбГУ(ПУНК) - 89119644129 - Андрей&lt;br&gt;СПбГУ(ВО) - 89062781922 - Дмитрий&lt;br&gt;СПбГУ(Кораблестройтелей,20) - &lt;br&gt;89119661865 - Екатерина&lt;br&gt;ИНЖЭКОН - 89215769384 - Эдуард&lt;br&gt;ИТМО - 89522301082 - Сергей&lt;br&gt;РГПУ им. Герцена - 89215747263 - Екатерина&lt;br&gt;Горный университет(СПГГУ) - &lt;br&gt;89522842056 - Серафима&lt;br&gt;Политех - 89118175543 - Александр&lt;br&gt;СПбГАСУ - 89111267553 - Андрей&lt;br&gt;ЛГУ им. Пушкина - 89522806719 - Андрей&lt;br&gt;&lt;br&gt;по 200 руб в салонах Евросеть и у распространителей.&lt;br&gt;На входе будут дороже!&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПРИГЛАШАЮТСЯ ВСЕ ЖЕЛАЮЩИЕ!</string>
    <string>Вы ждали его осенью, но в этот раз все будет по-другому. Он придет зимой. Зимний бал. Только в субботу 10 декабря в 18.00 в холле корпуса Е (ПМ-ПУ).&lt;br&gt;Он пройдет в самое сказочное время года, когда улицы переливаются, словно бриллианты, от снега, когда снежинки тихо падают с неба, когда снеговики становятся нашими соседями. Зимой самое время для сказочного и чудесного бала, не так ли? Время для исполнения всех заветных желаний и не только в новогоднюю ночь. &lt;br&gt;Зимний бал предлагает вам почувствовать себя голливудской звездой, побывать на красной ковровой дорожке, поучаствовать в пресс-конференции, поработать на камеру на фотосессии, ну и, конечно же, танцевать весь вечер. Это же бал! И не волнуйтесь, никто и ничто не превратиться в тыкву и звездные Золушки непременно найдут своих принцев в танце.&lt;br&gt;А чтобы быть готовым к этому, каждый понедельник и среду в холле корпуса Е (ПМПУ) проводятся мастер-классы от ведущих знатоков бальных танцев. Ведь вам ни в коем случае нельзя попасть впросак на этом великолепном Зимненм балу.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ну, что? Уже хотите поучавствовать? Тогда регистрируетесь в обсуждениях!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Также не забываем про dresscode! В этот раз пощады не будет! Никаких джинсов, узких штанов и т.д.! Вечерние платья и костюмы! Работает facecontrol!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ждем вас на мастер классах и на самом балу 10 декабря в 18.00.</string>
    <string>Здравствуй, Студент. Твоему вниманию предлагается мероприятие в рамках Недели Факультета под названием &quot;Киллер&quot;. Скорей всего ты уже что-то слышал о этой игре, но чтобы закрепить знания, обязательно прочти правила. Здесь тебе предоставится возможность попробовать себя сразу в двух ролях: Убийцы и Жертвы. Кем станешь ты - зависит только от тебя, приходи сам и приводи друзей!</string>
    <string>Друзья! С 2012 года мы начинаем каждый год отмечать День Рождения нашего замечательного и самого лучшего Профбюро ПМ-ПУ! Приглашаются активисты всех поколений (и действущие в том числе) Празднование планируется в одну из суббот октября.</string>
    <string>Те игры, которые вы все прекрасно знаете, но теперь в новом цвете!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вы прокачались в WOW до 80 уровня?&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вы устали угадывать заезженные слова в &quot;Шляпе&quot;? &lt;br&gt;&lt;br&gt;Игра Крокодил&quot; вас забавляет не так, как &lt;br&gt;раньше?&lt;br&gt;&lt;br&gt;В &quot;Мафии&quot; вы убиваете всех в первую же ночь независимо от того, кем играете, и несмотря на то, что это противоречит правилам?&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы вас поздравляем, ведь ВЫ НАШЛИ, ЧТО ИСКАЛИ!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Творческая лаборатория &quot;Фонтан-Самовар&quot; представляет! Новый, занимающий вас и ваших близких проект &quot;Салонные и настольные игры&quot;!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Следите за новостями и вы не пропустите время настоящего веселья! ;)</string>
    <string>its all about loving,loving n loving......&lt;br&gt;♥´`)&lt;br&gt;　 ,•´ ¸,•´`)&lt;br&gt;　(¸,•´　(¸♥</string>
    <string>Друзья!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Совсем скоро наступит долгожданная Неделя Факультета, а это значит, что вас ждёт море позитива, эмоций и конечно же СПОРТА!&lt;br&gt;&lt;br&gt;18 апреля состоится всеми любимый Спортпраздник в зале математико-механического факультета. Начало в 14:00.&lt;br&gt;Приходите поддержать команду своих однокурсников или друзей!&lt;br&gt;А так же всех желающих ждёт множество спортивных игр, таких, как ножной волейбол, дартс, борьба и др.&lt;br&gt;Не обойдётся и без розыгрыша призов, который уже вошёл в традицию нашего Спортпраздника!:)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Но не обошлось и без нововведений:) Мы решили учредить спортвалюту, которую вы сможете заработать, участвуя в различных играх. А раз есть валюта, значит, есть место, где её можно потратить:) Для вас будет работать торговая лавка в течение всего мероприятия, в которой можно будет приобрести много всего интересного, от печенек до символики нашего любимого факультета:)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы ждём вас, дорогие друзья! Вы получите незабываемые эмоции и впечатления!:)&lt;br&gt;&lt;br&gt;До встречи на Спортпрзднике!&lt;br&gt;&lt;br&gt;С любовью, спортком!</string>
    <string></string>
    <string>Школа журналистики, курсы и семинары по различным специальностям</string>
    <string>МУСОР В МУСОРКУ!&lt;br&gt;Нам не наплевать на чистоту и экологию нашего города!!!!</string>
    <string>История Хэллоуина началась на территории современных Великобритании и Северной Ирландии. Этот праздник обычно празднуется в англоязычных странах, но почему бы не сделать его традиционным в ПУНКе? Второй год подряд мы в День Всех Святых собираемся 31 октября, чтобы  устроить для вас незабываемый веселый вечер в компании духов, зомби и вампиров! &lt;br&gt;Наша ночь проходит в  3 этапа:&lt;br&gt;  20.00-22.00    Квест &lt;br&gt;  22.00-22.30    Аукцион &quot;Продай свою ДУШУ!&quot;&lt;br&gt;  22.30-  ∞        КиноПарапет&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дорогие участники квеста! &lt;br&gt;Предлагаю ознакомиться с правилами его проведения! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Итак, перед началом капитан каждой команды получит список станций и загадок для бонусов, а также карту достижений команды. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Станций много, и все они разделены на две части. Чтобы получить доступ к прохождению конкурса на одной из них, Вам необходимо получить ключ в приёмной Рая или Ада (стойки на 3 и 14 этажах). Для какой станции попросить ключ – решать Вам, однако получить его Вы можете только если станция свободна на данный момент. Таким образом, можно проходить станции, находящиеся ближе к Вам, не теряя времени на ожидание. &lt;br&gt;&lt;br&gt;За прохождение каждой станции можно получить от одной до двадцати одной души. Как получить так много??? По мере увеличения количества заработанных душ, увеличивается уровень команды. Уровень соответствует коэффициенту, на который умножается число выигранных душ(0–3 на станции). Подробнее об этом – в картах достижений команд. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Теперь о бонусах. Предметы, отмеченные знаком нашего квеста, будут спрятаны по всей пятнашке. Если Вы нашли их, ищите Смерть. У неё предметы можно будет обменять на бонусные души. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Ещё один нужный Вам персонаж – Афродита ­ – судья невинных душ (богиня всё-таки). Она оценит Ваши костюмы и выберет победителя. Так что приходим наряженными – это поощряется =)) &lt;br&gt;&lt;br&gt;Ну, вроде всё))) Вопросы и предложения пишем в обсуждении «Квест». &lt;br&gt;Счастливого Хэллоуина, и до встречи на аукционе))</string>
    <string>Общественный совет «Журналисты против террора» – это группа журналистов, социологов, политиков, филологов, юристов, которые объединились на единой информационной площадке Санкт-Петербургского Государственного Университета, чтобы создать виртуальный научно-исследовательский центр по исследованию проблем экстремизма и терроризма. Это -  открытая площадка для диалога, по сути, филиал гражданского общества, где  сделана попытка систематизировать весь массив исторической, научной, публицистической информации по заявленной теме. Мы убеждены, что единственный путь решения межнациональных, межконфессиональных, экономических и политических проблем в современном обществе -  это цивилизованный диалог между всеми участниками коммуникаций, в основе которых лежат принципы законности, терпимости, взаимного уважения, соблюдении прав и свобод личности. </string>
    <string>В этугруппу моут войти все, у кого фамилия- ДОБРОВОЛЬСКая/ий  !</string>
    <string>Открыта регистрация на Акустику 43ей Недели Факультета!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если вы хорошо поете, играете на гитаре или скрипке, а может быть джембе?! и у Вас есть шикарная песня, а может и композиция, которой хочется поделиться, тогда мы приглашаем Вас на Акустику. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Тема акустики этого года звучит так: &quot;Прекрасное далеко&quot;, а что это такое? Это песни из нашего детства, ну или почти детства =) &lt;br&gt;&lt;br&gt;Это не только песни из мультиков и детских фильмов, но и те песни, которые вы слышали по радио и телевизору, под которые танцевали на дискотеках, которые пели в школе... В общем те песни, которые вызывают у вас ностальгию по вашему прекрасному детству! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Условия для участия: &amp;gt;= 50% песен по теме.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ваш план действий:&lt;br&gt;1) Заявить о себе в теме Регистрация&lt;br&gt;2) Согласовать время прослушивания&lt;br&gt;3) Встретиться и пройти прослушивание&lt;br&gt;3) Приготовиться к акустике&lt;br&gt;4) 16го числа связаться с Женей подтвердить участие &lt;br&gt;5) Прийти на акустику, увидеть себя в списке выступающих&lt;br&gt;6) отметиться у организаторов и идти готовиться&lt;br&gt;7) Выступить&lt;br&gt;8) Продолжение банкета =)</string>
    <string>Любители орать, бегать, прыгать, визжать, не спать ночами, кушать кексы со вкусом кактуса, фотографироваться на рельсах,когда едет поезд, постоянно сходить с ума, да и вообще просто позитивные, АбЕзБаШеНнЫе пиплы ) XDDD</string>
    <string>28.05.11.  клуб Fl^t (Санкт-Петербург, Садовая ул., 28)&lt;br&gt;продолжение серии мероприятий =RESISTANCE=&lt;br&gt;Противостояние трех стилей электронной  танцевальной музыки&lt;br&gt;1.Drum n Bass (Neurofunk, Technoid, jump up:)&lt;br&gt;2.Dubstep&lt;br&gt;3 Trance&lt;br&gt;&lt;br&gt;    Начало: 23:30&lt;br&gt;    Конец  : 06:00&lt;br&gt;&lt;br&gt;вход 150р. &lt;br&gt;&lt;br&gt;билеты можно купить у организаторов или у входа в клуб.&lt;br&gt;&lt;br&gt;выходите на м. сенная площадь, идете метров 150 до рядов. и там напротив магазина свадебных платьев находится клуб.</string>
    <string>Авторская коллекция: обувь, одежда&lt;br&gt;Индивидуальный заказ&lt;br&gt;Свадебная обувь под заказ&lt;br&gt;Аксессуары</string>
    <string>Чтобы зима не казалась скучной и затяжной, собираем дружные веселые компании для катания на бордах, лыжах, ватрушках, пакетиках, попах! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Вытаскиваем друзей из душных комнат и тащим их на катки, горки, походы и в стипклубы тоже!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Организовываем массовые интересные мероприятия и поездки куда-либо!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Воплощаем свои давние и совсем свежии мечты!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Снежные страсти только начинаются)))&lt;br&gt;&lt;br&gt;.</string>
    <string>Группа посвящена грядущей 52 Неделе Мат-меха. &lt;br&gt;Здесь ведутся открытые обсуждения Недели. Здесь нужно задавать вопросы про Неделю и предлагать свои сумасшедшие яркие идеи для Недели.</string>
    <string>Творческая группа &quot;Золотой лист&quot; была создана в 2009-м году в городе Запорожье, Украина.&lt;br&gt;Наша деятельность - это создание фильмов и прочих видеоработ, раскрывающих ценность жизни!</string>
    <string>Издревле кочующие кланы враждовали между собой. Их было 6, однако счастья они не ведали. Уже и самые древние мудрецы не помнили, почему началась эта война...&lt;br&gt;И однажды вожди племен, уставшие от изнуряющих битв, договорились об объединении. Однако, кто станет новым вождем? &lt;br&gt;И решили они это выяснить в последнем бою. Каждый должен будет привести по 9 своих лучших бойцов.&lt;br&gt;В назначенный день, в назначенный час! Да будет финальная битва!</string>
    <string>Мастер Наташа стрижёт/красит/бреет/и делает с вашей головой всё, что угодно за ваши деньги/фрукты/овощи/орехи&lt;br&gt;&lt;br&gt;К слову, есть диплом парикмахер-универсал. Опыт работы в салоне.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если вам страшно и вы волнуетесь за свои уши, можете спросить как и что у нас проходит у людей которые уже нас посетили)) Они живы и все вроде бы довольны XDD&lt;br&gt;И количество прихожан, к слову, перевалило за 100, ураура))&lt;br&gt;&lt;br&gt;телефон 8-911-85-34-49</string>
    <string>Занимаемся тем, чем интересно!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Предлагаем:&lt;br&gt;1. Живой юмор;&lt;br&gt;2. Музыкальные проекты;&lt;br&gt;3. Вечера салонных игры;&lt;br&gt;4. Вечера настольных игры.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Базируемся в Петергофе&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вечера Импровизаций проходят&lt;br&gt;в Нижнем баре ДКиН &quot;Шайба&quot; Студгородка СПБГУ каждую субботу&lt;br&gt;&lt;br&gt;А каждый четверг в том же помещении &lt;br&gt;&quot;Салонные игры&quot; здесь вас ждут:&lt;br&gt;- &quot;Шляпа&quot;&lt;br&gt;- &quot;Мафия&quot;&lt;br&gt;- &quot;Колонизаторы&quot;&lt;br&gt;- &quot;Манчкин&quot;&lt;br&gt;- &quot;UNO&quot;&lt;br&gt;и многие другие игры!</string>
    <string>Добро пожаловать&lt;br&gt;&lt;br&gt;в группу запорожского клуба&lt;br&gt;любителей японской культуры и анимации&lt;br&gt;EiZO!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Отаку, анимешники и те, кто просто любит аниме!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Приветствуем Вас! ^___^</string>
    <string>Если ты любишь фотографировать? или хотя бы знаешь как пользоваться фотоаппаратом, или может быть у тебя клевая камера на мобильнике, то тебе точно нужно принять участие в фотокроссе.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Это не конкурс для крутых фотографов, попробовать свои силы должен каждый!</string>
    <string>Мы живём в этом городе это наш дом. Мы против того, что бы уроды в сереньких куртках превращали наш город в помойную яму, шприцов и окурков. Мы мирные люди,  не слабые духом. Боимся лишь Бога. Включайся братуха.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Остановим наркоманию вместе!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если вы имеете информацию про торговлю наркотиками&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЗВОНИТЕ: 8 (044) 222-80-16;&lt;br&gt;БЕСПЛАТНО &lt;br&gt; 8 800 500 89 80;&lt;br&gt; 8 093 142 94 92;&lt;br&gt; 8 093 767 14 24; Запорожье.&lt;br&gt; 8 050 577 30 25; Днепропетровск.&lt;br&gt;(телефон доверия по Украине).&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;НАРОДНОЕ ДВИЖЕНИЕ ПРОТИВОДЕЙСТВИЯ НАРКОПРИСТУПНОСТИ!!!</string>
    <string>Только раз в год сотрудники Microsoft из Рэдмонд приезжают в Россию, чтобы рассказать о том, как разрабатываются продукты, которые у всех на слуху, и чтобы поведать о карьерных возможностях Microsoft в России и во всем Мире!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Не упустите возможность задать вопросы одному из лучших специалистов компании — главному гостю встречи.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Регистрация на сайте &lt;br&gt;microsoft.smart-step.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;Подробнее о начале карьеры в Microsoft&lt;br&gt;microsoft.com/university</string>
    <string>Невиданный цветок [2011]&lt;br&gt;We Still Don&apos;t Know the Name of the Flower We Saw That Day.&lt;br&gt;Ano Hi Mita Hana no Namae o Bokutachi wa Mada Shiranai.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Жанр: драма, повседневность&lt;br&gt;Тип: ТВ (11 эп.), 25 мин.&lt;br&gt;Выпуск: c 15.04.2011 по 24.06.2011&lt;br&gt;Выпуск в 01:15 [ночной сеанс] на Fuji TV&lt;br&gt;&lt;br&gt;Режиссёр: Нагай Тацуюки&lt;br&gt;Сценарий: Окада Мари</string>
    <string>Фотоклуб, организованный на факультете ПМ-ПУ.&lt;br&gt;Возможность повесить свои фотографии в холле нашего факультета, и ,конечно же, общение с заинтересованными фотографией.&lt;br&gt;Возможны и более перспективные исходы нашей с вами совместной работы.Например:&lt;br&gt;Выездной  мастер-класс  с фотографом.</string>
    <string>Буккроссинг - это свободный обмен книгами. В нашем случае для этого предназначен специальный стеллаж, находящийся в рекреации, по дороге в библиотеку, и если у вас есть лишние книги дома, и широта души позволяет не пожадничать ими, то вы приносите их и ставите в него. Взамен вы тоже можете взять почитать любую понравившуюся книгу (желательно не насовсем, чтобы и другим тоже досталось). Вот так это работает!</string>
    <string>============  XLIII  NF  ============&lt;br&gt;&lt;br&gt;========16  апреля (вторник) ========&lt;br&gt;&lt;br&gt;=====ПМ ЗАЖИГАЕТ В КЛУБЕ Club&apos;OK!=====&lt;br&gt;&lt;br&gt;        Проведи незабываемую ночь в одном из лучших клубов!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Тебя ждут:&lt;br&gt;Безбашенные конкурсы и, конечно, призы за победу и участие в них!&lt;br&gt;&lt;br&gt;бесплатный Wi-Fi&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стоимость билетов:&lt;br&gt;Для студентов фаакультета ПМ-ПУ  150 рублей&lt;br&gt;для студентов и гостей - 200 рублей &lt;br&gt;&lt;br&gt;Билеты можно будет приобрести:&lt;br&gt; во время обеда на факультете ПМ-ПУ ауд. 427(1).&lt;br&gt;&lt;br&gt;В общежитии №15: &lt;br&gt;Ильшат: +7 911 937 09 58   (810 а)&lt;br&gt;+7 921 796 50 60 (Александра)&lt;br&gt;+7 911 837 68 20 (Иван) 15 общ. 1303 б</string>
    <string>Тяга к фотографии&lt;br&gt;Тут вы найдете хорошие фотокарточки.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В приоритете портретная и съемка love story.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Санкт-Петербург.</string>
    <string>в этой группе я выкладываю свои старые и новые треки, а также треки записанные совместно с моими друзьями.&lt;br&gt;&lt;br&gt;так, что кому интересно можете послушать, прокомментировать и т.д.&lt;br&gt;&lt;br&gt;огромная просьба, если вы нашли в треке плагиат, то немедленно сообщите мне!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;а еще, абсолютно все треки являются демо версиями,&lt;br&gt;и специально выложены в заниженном качестве.&lt;br&gt;&lt;br&gt;И главное не оставайтесь равнодушными!!!&lt;br&gt;Лучше уж пусть все будет совсем плохо, чем вообще никак!)&lt;br&gt;</string>
    <string>КВН в Питере стал забывать, что такое Секс, Наркотики и Рок-н-ролл! 30 сентября. в 18.00 команда КВН ЭкФория сыграет в Высшем Дивизионе Лучезарной Городской Лиги КВН ШИШКИНА. В особом формате. Бой пройдёт с ОДНИМ соперников в ШЕСТИ конкурсах, некоторые из которых до сих пор остаются для нас загадкой. Мы сразимся против опытной сборной СПбГУКИТ под названием &quot;Улица Правды&quot;. Что уж тут добавить - это НУЖНО ВИДЕТЬ. ЧУВСТВОВАТЬ. ВПИТЫВАТЬ. ВСААААСЫВАТЬ! &lt;br&gt;ПРИХОДИТЕ И УЗРЕЙТЕ!!!&lt;br&gt;по вопросам билетов обращаться к демонической дьяволице, по совместительству продающая все желающим наши души - нашему администратору Ники Хамицкой по телефону&lt;br&gt;☎ 8 911 150 75 05&lt;br&gt;всего 200 рублей и ты будешь счастлив. &lt;br&gt;за перепост встречи и рекламного сообщения откладываются билеты на ЛУЧШИЕ МЕСТААААА!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЗВОНИ! ПИШИ! ТВОЯ ЭКФОРИЯ! БУДЕМ ЖДАТЬ ТЕБЯ, МАЛЕНЬКИЙ ЗАСРАНЧИК!</string>
    <string>ФИЗФАК - ЧЕМПИОН!&lt;br&gt;Да, да ребята, именно таким будет наше настроение, ведь вас ждёт одна из самых горячих вечеринок этой весны! &lt;br&gt;&lt;br&gt;12 апреля. 23/00 SUGAR BAR и Физический факультет!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Специально для ВАС:&lt;br&gt;&lt;br&gt;- отменные диджеи , резиденты клуба SUGAR BAR и не только&lt;br&gt;&lt;br&gt;- GO-GO girls , ваши глаза точно порадуются)&lt;br&gt;- MC , который не даст вам соскучиться)&lt;br&gt;- LIVE SHOW. Специальный гость - Славяна. &lt;br&gt;&lt;br&gt;АКЦИЯ: 7 шотов - 500 рублей)) Только не опрокиньте барную стойку) &lt;br&gt;&lt;br&gt;СВЕТ , МУЗЫКА, ДЫМ и ДРАЙВ и всё это здесь, всё для тебя!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стоимость билета: 200 руб. тел (921) 9277701&lt;br&gt;ВНИМАНИЕ!!! ВНИМАНИЕ!!! ВНИМАНИЕ!!!&lt;br&gt;билеты у организаторов - 200 руб.&lt;br&gt;билеты на входе - 250 руб. &lt;br&gt;&lt;br&gt;выбирать вам)</string>
    <string>объединяйтесь любители этого мега романтического отличного аниме&lt;br&gt;&lt;br&gt;==========================&lt;br&gt;Вечность, которая длится мгновение. Имена и лица, уже забытые, живы и юны только на старых фотографиях. И голоса, такие близкие, теперь звучат издалека. Всё прошло, промчалось, просочилось сквозь пальцы. Наши судьбы, когда-то пересечённые, отныне строго параллельны. Наша поступь замолкнет, как замолкают шум и гвалт после звонка в школьном коридоре. На наше место придут другие, и это не изменить и не поправить... Но всё же, это были мы, помнишь?&lt;br&gt;==========================&lt;br&gt;Снято в 2006 году</string>
    <string>Ради этого мы затевали всю неделю факультета! Апогеем семи дней праздника любимого заведения будет День Мат-Меха! Подвести итоги, посмотреть на таланты среди студентов и преподавателей, увидеть редких гостей и просто пообщаться вы сможете именно здесь! Не пропусти, ведь ждать следующего-целый год! Всем, кому не безразличен факультет, быть обязательно!&lt;br&gt;МАТ-МЕХ ЧТО??!!</string>
    <string>ЧГК и всё, что с ним связано</string>
    <string>«Ярмарка профессий» - это место , где компании могут заявить о себе, рассказать о доступных вакансиях, условиях труда, возможности самореализации для молодых специалистов.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для прохода в здание факультета - предъяви студенческий билет!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Проезд: &lt;br&gt;&lt;br&gt;- электричкой от Балтийского вокзала до станции &quot;Университет&quot;, &lt;br&gt;- от м. Автово маршрутка 424, 224, соц. автобус 210 до конечной остановки. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Своё участие в Ярмаке уже подтвердили:&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Яндекс&lt;br&gt;- P&amp;amp;G&lt;br&gt;- Siemens&lt;br&gt;- 1С: Первый  БИТ&lt;br&gt;- Epam System&lt;br&gt;- Exigen Services&lt;br&gt;- Lanit-Tercom&lt;br&gt;- Альтера&lt;br&gt;- Юниум&lt;br&gt;- Data Art&lt;br&gt;- Intermedia.net&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ждём вас!</string>
    <string>Друзья! Мы решились собрать вас в месте, чтобы озарить необыкновенной красотой небо над нашим любимым ПУНКом!) Точнее возле него (а то некоторые товарищи переживают, что мы сожжем общаги)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Хотите сделать обычный сентябрьский вечер незабываемым? &lt;br&gt;&lt;br&gt;Сотни небесных огоньков желаний устремятся в небо! В этот вечер Вы сможете погрузиться в атмосферу праздника, радости и веселья! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Новый учебный год принесет нам много незабываемых моментов, давайте встретим его подобающе!)</string>
    <string>Мы не просто Торгуем ХОЗТОВАРАМИ!&lt;br&gt;Мы не просто зарабатываем деньги !&lt;br&gt;Мы не просто знаем, что такое фитинг.&lt;br&gt;С нами вообще все не просто  !</string>
    <string>Добро пожаловать в группу запорожских анимешников!&lt;br&gt;Отаку, анимешники, любители японской культуры - чувствуйте себя как дома! Все остальные впрочем тоже)&lt;br&gt; ..и помните: &quot;Самый прекрасный подарок, сделанный людям после мудрости, - это дружба!&quot; (Ф. Ларошфуко)</string>
    <string>Задумайся над нами</string>
    <string>17 ОКТЯБРЯ!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Проведи день Первокурсника весело!&lt;br&gt;Приходи в клуб и оторвись по-полной!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Тебя ждут увлекательные конкурсы и классные призы!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Коктейли со скидкой:&lt;br&gt;&quot;Первак&quot;, &quot;ПМ-ПУ&quot; и, уже полюбившийся многим, &quot;ДЕМИДОВИЧ&quot; !!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!&lt;br&gt;Билеты в клуб &quot;Дансинг холл Триумф&quot;(ст.Нарвская) с 10.10 продаются:&lt;br&gt;&lt;br&gt;- У кураторов групп&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Общежитие № 15! &lt;br&gt;8(965)009-03-15 Настя (комната 1411 а ) - БИЛЕТЫ ПЕРВОКУРСНИКАМ &lt;br&gt;8(911) 937-09-58 Ильшат (комната 810 а)&lt;br&gt;&lt;br&gt;- ПМ-ПУ 427/1 (Комната Профсоюза) каждую большую перемену&lt;br&gt;&lt;br&gt;- До и после концерта в 17:00 17 октября (рядом с Конференц залом)&lt;br&gt;Влад - 8(911)900-41-62 &lt;br&gt;&lt;br&gt;При наличии билетов:&lt;br&gt;- С 23:00 по 2:00 в Клубе &quot;Триумф&quot; 1 БИЛЕТ ПО 200р. (скидки не действуют) &lt;br&gt;8(965)009-03-15 Настя</string>
    <string>Милейшие жители Петергофского УНКа! &lt;br&gt;КВН уже не тот, а &quot;Фонтан-Самовар&quot; - еще тот!     На вашей Ботанической улице - праздник!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Да еще какой - жгучие шутники и искрометные вечные студенты из творческой лаборатории &quot;Фонтан-Самовар&quot; накопили достаточное количество позитива (океан) и приглашают вас в него окунуться!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Все эти феерические водно-юмористические процедуры состоятся, разумеется, в Шайбе. Суббота, сбор гостей в 20.30.&lt;br&gt;&lt;br&gt;18+, так что если вам 17, не забудьте взять с собой родителей.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Всем Гринпис!</string>
    <string>все просто! тут орг вопросы только для участников.</string>
    <string>Сейчас, когда в опасном и жестоком мире на нашем пути встречаются сложности и преграды, нас  объединяет теплое и по настоящему искреннее чувство - любовь к Валерию Георгиевичу Ланшакову!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Условия группы: &lt;br&gt;1) Не забывать пополнять группу новыми доказательствами нашей любви.&lt;br&gt;2) Все материалы не имеющие отношения к Валере публиковаться не будут.</string>
    <string>Думали, Майские праздники прошли?&lt;br&gt;А как же 23е мая?? &lt;br&gt;Совсем забыли, что ЭкФория сразится в 1/4 МС КВН ЛаМПа (Москва) именно 23го мая??  &lt;br&gt;&lt;br&gt;Как никогда нам нужна ваша поддержка! А после игры можно будет отметить, всё-таки в одной четвёртой по статистике команды выплёскивают саааааааааааамый мощный юмор (потому что ничего другого уже не остаётся)))&lt;br&gt;&lt;br&gt;Купить билеты можно у нашей красоточки Елизаветы Крючек. &lt;br&gt;http://vk.com/lizakruchek 8-950-020-10-93.&lt;br&gt;&lt;br&gt;200р. 250р. и даже 300р. - суперместечки ограничены)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Приходите! ДК МИИТ! &lt;br&gt;Поржём вместе, маленький чертёныш!)</string>
    <string>Сессия давно позади?&lt;br&gt;Жизнь снова стала размеренной и стабильной?&lt;br&gt;Скучаешь в ожидании Недели Факультета?&lt;br&gt;Тогда мы ждем тебя на нашем Снежном Поле Боя!!!</string>
    <string>Эта группа для тех, кто когда-либо играл в этой команде и для тех, кто знает о её существовании.</string>
    <string>Финал Лиги &quot;Балтика&quot; 16 ноября - это то самое место и время, в которых произойдет долгожданная встреча Доброго Зрителя и Доброжелательного Романа!! Роман готовит приятные ожиданности и более чем приятные неожиданности. И хотя Зритель может пока и посекретничать и не раскрывать своих карт, но Роман-то знает, что тот еще ни разу не приходил без улыбок и аплодисментов!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Все только начинается!&lt;br&gt;Решающий любовный треугольник Доброжелательного Романа, Доброго Зрителя и Наикомпетентнейшего Жюри!&lt;br&gt;&lt;br&gt;А теперь немного сухой информации:&lt;br&gt;&lt;br&gt;16 ноября в Доме молодёжи играют 6 команд:&lt;br&gt;&lt;br&gt;&quot;Доброжелательный Роман&quot;, Санкт-Петербург&lt;br&gt;&quot;Ленинградское время&quot;, Ленинград&lt;br&gt;&quot;ИНЖЭКОН&quot;, Питер&lt;br&gt;ГУАП, Петроград&lt;br&gt;СИМ, ГУ-ВШЭ, Москва&lt;br&gt;&quot;АбсурдЪ&quot;, РГСУ, Москва&lt;br&gt;&lt;br&gt;Тема игры: 310 лет Санкт-Петербургу. Само событие будет в 2013 году, финал - хороший повод поразмышлять, как лучше отметить юбилей, подытожить сезон и дать свой прогноз на наступающий год. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Билеты можно приобрести по телефонам:&lt;br&gt;8 - 952 - 355 - 69 - 90 (Костя), 8 - 953 - 151 - 71 - 57 (Дима), 8 - 965 - 763 - 83 - 85 (Аким), 8 - 904 - 631 - 22 - 90 (Сергей), 8 - 921 - 098 - 21 - 47 (Петр).</string>
    <string>Учишься на ПМ-ПУ? Хочешь изучать компьютерную графику, 3d - max, Web? Тогда тебе сюда! набирается коллектив с желанием посещать такие курсы! приходи к нам и говори, какой день недели, какое время тебе удобно; что бы ты хотел получить на этих курсах! Все предложения будут рассмотрены!&lt;br&gt;&lt;br&gt;предполагаемые курсы: &lt;br&gt;      •3D моделирование&lt;br&gt;      • Компьютерная графика&lt;br&gt;      • Веб дизайн&lt;br&gt;      • Компьютерная анимация и моделирование             &lt;br&gt;        персонажей&lt;br&gt;      • Компьютерные технологии в аудио- и &lt;br&gt;        видео-монтаже&lt;br&gt;      • Информационные технологии в дизайне</string>
    <string>Йо, красноглазое семейство в деле)) ждите релизов</string>
    <string>11 ноября в городе пройдёт не просто рубилово команды КВН ЭкФория с очередной лютой сборной, на этот раз, РГПУ. Бой пройдёт перед главной игрой этого сезона - финалом Центральной Рязанской Лиги КВН. А это значит, что на игре ГРАН-При, в это воскресенье, мы покажем самый неординарный КВН, дабы вы помогли нам разобраться, что из  тучи нашего горностайного бреда нам просто необходимо везти на суд рязанскому зрителю) А это значит, что мы ждём именно тебя  - приходи и зацени первым то, что потом вырежут в других городах) &lt;br&gt;&lt;br&gt;за билетами и лучшими местами обращаться по телефону к нашему незаменимому златоволосому (и с ноября уже совсем взрослому) администратору Нике Хамицкой по телефону &lt;br&gt;☎ 8 911 150 75 05 и ссылке &lt;br&gt;http://vk.com/hamitskaya_nika&lt;br&gt;&lt;br&gt;а также несравненной Кате Капустиной&lt;br&gt;по телефону  &lt;br&gt;+79112429317&lt;br&gt;и ссылке&lt;br&gt;http://vk.com/oh_katrin&lt;br&gt;&lt;br&gt;а также у других членов команды.&lt;br&gt;&lt;br&gt;билеты 200 рублей. Спешите, количество мест ограниченоограниченоограниченоограниченоограниченоограниченоограниченоограниченоограниченоограниченоограниченоограниченоограниченоограниченоограниченоограниченоограниченоограниченоограниченоограниченоограниченоТвоя ЭкФори.я</string>
    <string>Друзья! Осенью 2012 года прозвучала идея создать футбольную &quot;команду&quot;, точнее пока футбольное сообщество. Сообщество друзей, которые давно не играли в футбол и мечтают снова окунуться в мир большого спорта.&lt;br&gt;Идея команды будет не в том, чтобы добиваться высоких достижений в сети дворовых соревнований Петербурга, а в получении удовольствия от игры и от общения между собой. Мы не расплачемся и не будем ругаться друг на друга матом, после очередного поражения со счетом 1:18, а лучше нальем по полтинничку.&lt;br&gt;Так как я (Владимир Селезнев) имею некоторый опыт организации команд :) И с горем пополам держал на плаву много лет многострадальный ФК Контакт, вошедший в историю ФЛДК отнюдь не из-за своих спортивных достижений, то на первых порах буду пытаться структурировать наш хаос и решать вопросы с организацией игр, тренировок, покупки формы, мячей, амуниции и т.п.&lt;br&gt;Наша цель собраться к Весеннему Чемпионату ФЛДК. И выступить там настолько насколько позволят силы. Вперёд! Будущие чемпионы!</string>
    <string>ВСЕМ ВСЕМ ВСЕМ!!!&lt;br&gt;ФИЗИКИ ОТЖИГАЮТ))&lt;br&gt;Мы будем отрываться по полной, ведь такое нельзя пропустить)) &lt;br&gt;&lt;br&gt;ВЕЧЕРИНКА ДНЯ ФИЗИКА 2012&lt;br&gt;Это вечер полный драйва, отрыва и сказочно-позитивного настроения)))&lt;br&gt;&lt;br&gt;DRESSCODE / FACE CONTROL / 18+&lt;br&gt;&lt;br&gt;INFO &amp;amp; FLAERS &amp;amp; RESERVE :  (921) 9277701&lt;br&gt;&lt;br&gt;БРОНИРОВАНИЕ СТОЛОВ!!!&lt;br&gt;Депозитный столик в красной зоне (VIP) со входом на четырёх человек - 6000 рублей. Депозит на 5000 рублей (вы можете заказать еду и выпивку на эту сумму) + 1000 рублей вход.&lt;br&gt;Обычный столик, без входа - 1000 рублей.&lt;br&gt;Предпродажа билетов: 200 руб.&lt;br&gt;На входе: 250 руб.</string>
    <string>25 сентября ЭкФория сыграет в полуфинале Центральной Лиги МС КВН ЛаМПе (г. Москва). &lt;br&gt;&lt;br&gt;Полуфинал собрал команды высокого уровня - чемпионов центральных лиг, лучших команд фестиваля Сочи и, конечно же, будущих участников Премьерки. &lt;br&gt;&lt;br&gt;25 сентября играют:&lt;br&gt;«Экфория», экономический факультет СПбГУ, Санкт-Петербург&lt;br&gt;СГВ (Сборная ВлГУ), Владимир&lt;br&gt;Сборная МИСиС, Москва&lt;br&gt;«Дядя MARVEL», Волгоград&lt;br&gt;«Королева Зергов», Омск&lt;br&gt;&lt;br&gt;Нам очень нужна поддержка.  &lt;br&gt;Зажжём зелёный свет в ЛаМПе&lt;br&gt;Для этого:&lt;br&gt;1. Приходите, приезжайте, прилетайте) &lt;br&gt;2. Возьмите на игру что-то зелёное, мы сразу поймём, что вы с нами и нам будет легче) &lt;br&gt;3. Конечно же, обращайтесь к участникам команды, чтобы приобрести билеты на игру! &lt;br&gt;по 300р, по 250р, по 200р&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы готовы. &lt;br&gt;Твоя ЭкФория.</string>
    <string>Добро пожаловать=))&lt;br&gt;Название группы говорит само за себя..)</string>
    <string>13.10.2012 в 18.00 на сцене Дома Молодежи (Новоизмайловский пр., д. 48) совершится возвращение команды &quot;Доброжелательный Роман&quot; на родную петербургскую сцену!! Все, все, все, кто нас помнит и любит, добро пожаловать - у нас накопилось много добра! Все, все, все, кто еще с нами не знаком, добро пожаловать - вы наконец-то поверите в любовь с первого взгляда!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Трясем стариной и радуемся молодости!!&lt;br&gt;К черту средний возраст!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Тема игры - 95 лет Революции 1917 года &lt;br&gt;&lt;br&gt;Визитка &quot;Первый залп&quot; &lt;br&gt;Разминка &quot;У матросов есть вопросы&quot; &lt;br&gt;5 новостей &quot;Похоже на &quot;Правду&quot; &lt;br&gt;Муз.номер &quot;Новое время - новые песни&quot; &lt;br&gt;&lt;br&gt;Играют:  &lt;br&gt;ДОБРОЖЕЛАТЕЛЬНЫЙ РОМАН, СПб &lt;br&gt;Сборная СПбГИЭУ, СПб &lt;br&gt;Фавориты Екатерины, СПб &lt;br&gt;5 авеню, Москва &lt;br&gt;Сборная Политех, СПб &lt;br&gt;Маша и медведи, Рязань &lt;br&gt;Маргарет Тэтчер, Москва &lt;br&gt;СИМ, Москва &lt;br&gt;&lt;br&gt;По вопросам приобретения билетов обращаться: &lt;br&gt;8-906-228-02-34 (Надя)&lt;br&gt;http://vk.com/nadyashurekova&lt;br&gt;&lt;br&gt;Также билеты можно приобрести по телефонам:&lt;br&gt;8 - 952 - 355 - 69 - 90 (Костя), 8 - 953 - 151 - 71 - 57 (Дима), 8 - 965 - 763 - 83 - 85 (Аким), 8 - 904 - 631 - 22 - 90 (Сергей).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стоимость 150 рублей.&lt;br&gt;&lt;br&gt;НАМ НУЖНА ТВОЯ ПОДДЕРЖКА!!!</string>
    <string>Согласитесь, эти объёмные 4 буквы выглядят не современно. Почему бы нам не собраться и не придумать что-то просто офигительное, чтобы все остальные завидовали. Ведь приятно носить футболку с классным рисунком и на вопрос &quot;что это?&quot; отвечать с не меньшей гордостью, чем за лейбл Lacoste, что это символ МОЕГО факультета - ПМ-ПУ :)&lt;br&gt;ТАК ЧТО ДАВАЙТЕ КРЕАТИВИТЬ!)))&lt;br&gt;результаты можно заливать в альбом группы или отправлять по адресу pm.symbol@gmail.com&lt;br&gt;&lt;br&gt;Требования и ограничения:&lt;br&gt;1. Изображение в векторном формате(как эскиз можно Photoshop, Paint, фотография рисунка от руки, но в последствии должен быть переведён  в вектор)&lt;br&gt;2. Гармоничная цветовая гамма&lt;br&gt;3. Универсальность (для официального и неофициального представления нашего факультета)&lt;br&gt;4. &quot;Читабельность&quot;</string>
    <string>Дорогой Добрый Зритель, весна тебе!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Начинается сезон ЛаМПы, а это значит, что &lt;br&gt;8 апреля нам без тебя никак не обойтись - и без Гостеприимного Московского и без Верного Петербургского. Лед тронулся, давайте же дружить!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Все очень просто - наша восьмушка ЛаМПы состоится в ДК  МИИТа (г. Москва) 8 апреля в 19:00, там и увидимся!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Билеты и всякие там подробности можно обсудить по телефону: 8(916)888-76-01 (Таня) или лучше в Контакте: http://vk.com/id1755864</string>
    <string>Эгегееееей, дружища, пм-пушники!!! &lt;br&gt;Намечается та самая, &lt;br&gt;долгожданная, &lt;br&gt;нужная&lt;br&gt;и необычайная встреча с преподавателями! &lt;br&gt;Именно здесь ты сможешь уравняться в правах с преподом! &lt;br&gt;Именно тут ты хлебнешь их жизни сполна, посмеешься и удовлетворишь все свои тайные желания!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вы боялись задать вопросы на парах, но вас всегда что-то интересовало? &lt;br&gt;Вам хочется встретиться с преподавателями в неформальной обстановке?&lt;br&gt;Спросить, когда был его первый поцелуй или что он подарил на первом свидании?&lt;br&gt;А может, что он\она делает сегодня вечером?&lt;br&gt;&lt;br&gt;Все в твоих руках!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Спеши присоединиться к нашей встрече и зови на нее всех своих друзей!))&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы ждем именно тебя и твой каверзный вопрос!</string>
    <string>Дата создания группы:&lt;br&gt;22 сентября 2011 года&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сергей &lt;br&gt;Климентьев&lt;br&gt;&lt;br&gt;Харизматичен, умеет за себя постоять. &lt;br&gt;За словом в карман не лезет.&lt;br&gt;&lt;br&gt;О сцене. Родился в 1987 году в Днепропетровске. Несмотря на то, что Сергей окончил механический факультет Национальной металлургической академии Украины, свою жизнь он полностью посвятил творчеству.&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Поступил в академию лишь для того, чтобы получить высшее образование, - признается он. – Но свое будущее вижу только в музыке. И никак иначе.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сергей - лидер днепропетровской группы &quot;Віч на віч&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Мы популярны в своем городе, достаточно давно зарабатываем своим творчеством, у нас много выступлений, - рассказывает он. – Но я чувствую, что пора переходить на новый уровень. Я ведь певец-самоучка и знаю, что мне необходимо еще много работать над своим вокалом. К тому же, хочу научиться правильно двигаться, вести себя на сцене и не бояться камер. &lt;br&gt;&lt;br&gt;О личном. Сергей считает себя романтиком.&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Я уже давно мечтаю о большой и крепкой семье. Часто представляю, как сижу в беседке возле своего дома, а рядом – жена и дети… - делится парень. Мечтая о домашнем очаге, Сергей признает: бытовая суета его тяготитит.&lt;br&gt;- Я ненавижу мыть посуду! Это единственный мой недостаток, - признается он.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Владение музыкальным инструментом: гитара, клавиши, ударные.</string>
    <string>Здравствуй, студент. Ты каждый день ходил на пары либо сидел дома и ничего не делал. Помогал соседям или однокурсникам решать матан или шлялся по ночным клубам. Ты всегда оставался в тени но теперь пришло твое время.  Я хочу сыграть с тобой в игру. Доверься мне, правила просты, но их нарушение чревато.  У тебя в руках только фломастер и фотография. Все взаимосвязано, все отдельные части ведут к главному. И помни…Ты – хищник, но сегодня ты и в роли жертвы. Будь внимателен, ключ к спасению в твоих руках. Сколько чернил ты готов пролить чтобы выжить? Выбор за тобой…</string>
    <string>Товарищи! Студенты! Преподаватели! Еще один восклицательный знак!&lt;br&gt;Революция в организации гала-концерта, Женя ушла - Женя пришел!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Лучше станет или хуже?&lt;br&gt;Сколько танцев будет у Арабики?&lt;br&gt;О чем будет петь Захаров?&lt;br&gt;О чем думали организаторы?&lt;br&gt;Пройдут ли &quot;Рожденные в СССР&quot; или х останется с ними?&lt;br&gt;&lt;br&gt;Узнайте первыми! Участвуйте в интерактиве Гала-концерта 2011 &lt;br&gt;и выйграйте призы от организаторов!&lt;br&gt;&lt;br&gt;16 апреля, в 17:00 в конференц зале! Будет жарко&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мест мало, бронировать места можно по телефону:&lt;br&gt;+79119555... ну вы понимаете.</string>
    <string>Настоящики очень готовится и очень хочет порадовать зритель.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Настоящикам помогать с билеты:&lt;br&gt;милая Настя&lt;br&gt;http://vk.com/ms_sun&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для пообщаться с Настоящики:&lt;br&gt;Евгений&lt;br&gt;http://vk.com/aaaaaaaa</string>
    <string>В Это воскресенье Сборная Казантипа ЭкФория сыграет против Сборной Университетов в игру КВН. Эта игра возникла довольно давно и хорошо ценится, поэтому почему бы и не сходить, спросил бы я.  А я себе отвечу - потому что это же хорошо. Тем более это первая игра, которую в Гран-При будет редактировать Антон Сасин - редактор лиги &quot;Балтика&quot;. После всех этих ста причин сложно найти оправдание и не прийти, тем более билеты уже можно приобретать у &lt;br&gt;&lt;br&gt;Непревзойдённой Никули Хамицкой&lt;br&gt;8-911-150-75-05&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/id338153 &lt;br&gt;&lt;br&gt;И других участников команды.&lt;br&gt;&lt;br&gt;и, что абсолютная правда, нам нужна поддержка. Университетов у сборной четыре, и нас с Казантипа тоже четыре. А с вами - тысячи.</string>
    <string>Что наша жизнь? Игра!&lt;br&gt;Импровизационное казино &quot;Фонтан-Самовар&quot; объявляет о начале Весенних Игр Клуба! Первый Полуфинал состоится уже в эту пятницу - 23 марта в прямом эфире! Лучшие знатоки юмора, подкованные в юморе зрители и таинственный Господин Крупье!!&lt;br&gt;Новый телевизионный канал &quot;Фонтан-Самовар TV&quot; теперь вещает на весь Санкт-Петербург - не пропустите общегородскую премьеру!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;23 марта. Клуб &quot;Игра&quot;&lt;br&gt;(бывший  &quot;Luna bar&quot;)&lt;br&gt;адрес: Вознесенский пр. 44&lt;br&gt;метро: Сенная/Садовая&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стоимость: 150р.&lt;br&gt;Телефоны для заказа билетов:&lt;br&gt;+7 911 960-21-22 (Настя)&lt;br&gt;+7 921 098-21-47 (Петр)</string>
    <string>Все любителели малинового варенья, а впрочем и любых сладостей, приглашаются;)&lt;br&gt;Человек, не вошедший в эту группу, больше никогда в жизни не сможет насладиться вкусом настоящего малинового варенья!</string>
    <string>Рады приветствовать вас в клубе стильных мужчин! Заходите, участвуйте в конкурсах и обсуждениях!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Тут вы сможете найти советы по правильному подбору одежды и аксессуаров для различных случаев, будь то собеседование или свадьба; полезные советы о том, как выбирать материал; как правильно хранить и чистить костюмы и обувь, новые тенденции моды и многое другое. Так же, к вашим услугам консультации стилистов.</string>
    <string>Хватит предупреждений! Приступаем к действиям. В эту субботу Вечер Импровизаций творческой лаборатории &quot;Фонтан-самовар&quot; начинает оздоровительные процедуры.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Здоровый юмор, регулярный смех продлевающий жизнь. Субботний вечер в ДКиН Шайбе оздоравливает, кто бы мог подумать. Приглашены как все!</string>
    <string> Это я. Просто я. Часть великого целого, как и каждый, хоть сколько-то причастный к удивительному Миру Искусства =) &lt;br&gt;Тяга к Прекрасному - вектор, определяющий течение моей жизни с рождения... Музыка - одновременно и точка отсчета, и путеводный маяк. &lt;br&gt;Когда впервые почувствовал это притяжение  было мне лет пять. Я услышал, как бабушка поет на видеозаписи   &quot;Хабанеру&quot; из оперы &quot;Кармен&quot; Жоржа Бизе. Мне настолько понравилось, что я попросил выучить эту арию со мной... Ее удивил такой неподдельный интерес к серьезному произведению со стороны ребенка, но разве она могла отказать в незначительной, на первый взгляд, услуге своему внуку? Так я начал петь. &lt;br&gt;  Годом позднее загорелся идеей посмотреть &quot;Лебединое озеро&quot; , и затащил бабушку в театр... Я впервые увидел Жизнь по ту сторону сцены. И почувствовал непреодолимое желание стать частью Мира, открывшегося перед моими глазами. Именно в том момент я понял! Понял, что Музыка во мне, и я в Ней. Полностью только в Ее неколебимой власти. </string>
    <string>Профсоюзная организация студентов и аспирантов факультета ПМ-ПУ при большой поддержке Творческой лаборатории Фонтан-Самовар представляет вечер юмора и импровизаций &quot;Смех для своих&quot;!&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПМ-ПУ всегда славился чемпионами КВН. Можно смело заявлять, что на нашем факультете учатся самые смешные люди Университета. Пора в очередной раз выяснить, кто самый смешной из самых смешных!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Время: 14 апреля (суббота)&lt;br&gt;Начало программы: 20:00&lt;br&gt;Место: Нижний бар ДКиН «Шайба»&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вас ждут уже любимые дуэты с факультета ПМ-ПУ, выпускники КВН-щики, а также специальные гости и сюрпризы!&lt;br&gt;Чай с печеньками всем обеспечен!&lt;br&gt;Вход свободный!</string>
    <string>Выход (С-Пб), Анатолий Платонов (ex-Ноль, С-Пб), и Саныч Волгин с презентацией нового альбома&lt;br&gt;&lt;br&gt;Друзья! Нас ждет знаменательное событие - три, не побоюсь этого слова - легендарных и  культовых музыканта в одном концерте:&lt;br&gt;______________________________________&lt;br&gt;Группа &quot;ВЫХОД&quot; , долгожитель российской рок-сцены, стартовавшая  на сцене знаменитого Ленинградского рок-клуба  вместе с &quot;Кино&quot; и &quot;Странными Играми&quot; на историческом концерте в марте 1982 г. Лидер группы Сергей &quot;Силя&quot; Селюнин, один из самых талантливых и самобытных авторов русскоязычного рок-н-ролла.&lt;br&gt;В этот раз состав &quot;Выхода&quot; таков: Силя - гитара и голос + скрипка&lt;br&gt;______________________________________&lt;br&gt;Анатолий Платонов,  после того, как в 1986 году покинул созданную при его участии группу &quot;Ноль&quot; (кроме всего прочего - А.Платонов - одноклассник Федора Чистякова), время от времени выступал, исполняя под гитару собственные песни, и записывая их с различными сессионными музыкантами. В разное время в записи сольных альбомов А.Платонова принимали участие Николай «Джа» Титов (&quot;Незарифмованные пространства&quot;), &amp;lt;...&amp;gt; Владимир Кожекин, а также коллеги Платонова по группе &quot;Ноль&quot; Алексей «Николс» Николаев и Федор Чистяков. &lt;br&gt;В данный момент является лидером группы &quot;Самые Неприятные Кавалеры&quot; (&quot;Самые НК&quot;).&lt;br&gt;В Запорожье выступит с акустической программой.&lt;br&gt;&lt;br&gt;______________________________________&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сан Саныч &quot;Ужас Бытия&quot; Волгин - неторопливый серьезный блюзовый стёб, с аутентичными негритянскими темами, органично привитыми на российские просторы. Со скрытым, но легко дешифруемым, предложением немедленно дефлорировать какой-нибудь жесткий напиток.&lt;br&gt;Презентация нового альбома Саныча. &lt;br&gt;______________________________________&lt;br&gt;А также 19 июля - День рождения Фр[э]нка Мамуды, Саныч всех приглашает отметить его вместе!&lt;br&gt;Краткая справка: мамудизм - сугубо отечественное изобретение (ни в Европе, ни в России аналогов нет), распространенное в Центральной и Восточной Украине (Днепропетровск, Запорожье, Киев). Движение, сочетающее откровенный стёб с иронией, предполагающее шутовское поклонение отчаянному весельчаку Фрэнку Мамуде. Причем ритуалы поклонения предполагают все возможные способы порадовать себя и окружающих — от эксцентричного поведения и одежды до пивных возлияний и занятий искусством.&lt;br&gt;(источник- http://www.expert.ua/articles/10/0/188/)&lt;br&gt;&lt;br&gt;____________________________________&lt;br&gt;&lt;br&gt;Адрес - ул. Сталеваров, 15. Кафе &quot;Бомонд&quot;.&lt;br&gt;в кафе есть прекрасный уютный зал с хорошо работающими кондиционерами, и весьма приличный выбор ништяков (пиво - от 10 грн.)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вход - 30 грн. &lt;br&gt;Желающие поклеить некоторое кол-во афиш, и попасть бесплатно - обращайтесь к : http://vk.com/id7348858</string>
    <string>КВН. Москва.&lt;br&gt;Одна/Восьмая ЛаМПы - это как свидание после первой встречи на фестивале. Свиданка может закончиться как бурным сексом так и небурным сексом.&lt;br&gt;Бурность соития как всегда зависит от количества поддерживающих! И в связи с этим мы ищем тех, кто готов прийти и поддержать нас в нелёгком деле! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Игра состоится в ДК МИИТа, недалеко от ст. метро Марина Роща, 8 апреля, в 19.00.&lt;br&gt;Билеты В Москве можно приобрести у наших московских друзей:&lt;br&gt;&lt;br&gt;8-926-665-78-83 Варя&lt;br&gt;8-915-207-80-01 Александр&lt;br&gt;8-905-593-02-38 Дмитрий &lt;br&gt;8-985-961-94-47 Евгений&lt;br&gt;&lt;br&gt;А также у остальных членов команды :)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Приходите! Трэш и Угар с нас. А там резберёмся)</string>
    <string>Весной 2002 года факультет ПМ-ПУ обзавелся собственной газетой с гордым интернациональным названием «ПМ-open».&lt;br&gt;Желающие вступить в редакцию должны непосредственно обратиться к редактору.</string>
    <string>Третья игра сезона!&lt;br&gt;Игра от команды «Из Ахтырки с Любовью…»!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Начинаем регистрироваться здесь - http://footquest.sumy.ua/forum/index.php?/topic/16-fq-63-27-%D0%BC%D0%B0%D1%8F-2012/&lt;br&gt;&lt;br&gt;Команда - от 2 до 5 человек&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сбор возле памятника Т.Г. Шевченка&lt;br&gt;10:30 - начало регистрации;&lt;br&gt;11:00 - старт.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стартовый взнос - 10 грн. с человека&lt;br&gt;&lt;br&gt;При себе иметь:&lt;br&gt;- Карту г.Сумы;&lt;br&gt;- Мобильный телефон;&lt;br&gt;- Фотоаппарат (подойдет и на телефоне);&lt;br&gt;- Деньги на карманные расходы;&lt;br&gt;- Мозги;&lt;br&gt;- Хорошее настроение!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Всем приятно провести время! :)</string>
    <string>Из года в год на неделе мат-меха в среду вечером собирается большая дружная компания, чтобы весело и душевно провести время.&lt;br&gt;Это – литературно-музыкальный вечер «Акустика».&lt;br&gt;&lt;br&gt;Последние два года «Акустика» проходит в верхнем баре ДКН «Шайба».&lt;br&gt;Это своеобразный вечер творчества: все желающие приглашаются на маленькую, уютную сцену, чтобы прочитать стихи или спеть песни.&lt;br&gt;Помимо исполнения популярных песен всегда приветствовалось и приветствуется авторское творчество, как стихотворное, так и музыкальное.&lt;br&gt;Каждый выступающий получает скромное вознаграждение, приз за демонстрацию своего таланта, ну и, конечно, благодарность слушателя.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Приглушенный свет, свечки на столиках, туман сигаретного дыма, мелодичное звучание гитары, улыбки друзей – вот Романтика «Акустики».&lt;br&gt;Здесь ты можешь расслабиться и отдохнуть от суеты будней, да и просто хорошо провести время.&lt;br&gt;Лит-Муз «Акустика» состоится 26 апреля, в среду, в ДКН «Шайба».&lt;br&gt;Начало мероприятия в 19-00.&lt;br&gt;Заходи на «огонёк».</string>
    <string>Пламенный привет всем жителям и гостям FunTown&apos;а!!! Не прошло и трех недель после открытия нового района, а жизнь в нем уже кипит! Как и полагается, первой зашевелилась организованная юмористическая преступность FunTown&apos;а - и уже в этот четверг состоится раздел территории. Так что 22 ноября уложите детей пораньше, одевайте бронежилеты и приходите в &quot;Китайский Летчик Джао Да&quot; - будут серьезные несерьезные терки!&lt;br&gt;&lt;br&gt;За порядком и соблюдением юмористических законов будут следить специально приглашенные авторитеты - Антон Борисов и Игорь Элвис Меерсон. Им, кстати, тоже есть, что сказать.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ждем всех в четверг, засранцы!&lt;br&gt;Чао!</string>
    <string>Одна феечка решила, что пить плохо - когда не пьешь. И хорошенечко напилась!..</string>
    <string>Ребятааа, на неделе факультета будет проходить игра, которую знают все и мимо которой пройти просто невозможно!!! &lt;br&gt;&lt;br&gt;17 апреля в холле корпуса Е будет проходить спортивное &quot;Что? Где? Когда?&quot; !&lt;br&gt;&lt;br&gt; Если у тебя есть своя команда или ты ее хочешь собрать, если ты профи в этой игре или хочешь попробовать свои силы в первый раз, присоединяйся к нам!!!</string>
    <string>Чуть меньше разговоров и чуть больше посмеяться.&lt;br&gt;Все эти трудности не радуют нас и меня&lt;br&gt;Чуть больше кусаться, чуть меньше лаяться,&lt;br&gt;Чуть меньше ссор и чуть больше огня&lt;br&gt;Закрой свой рот, раскрой свое сердце &lt;br&gt;и посмейся!&lt;br&gt;[подпевка] - В эту -суббо-о-оту!&lt;br&gt;- И-и-и посмейся! &lt;br&gt;[подпевка] - В эту -суббо-о-оту!&lt;br&gt;&lt;br&gt;В эту субботу, Нижний бар ДКиН Шайба Вечер Импровизаций посвещенный Рок-культуре. Не пропустите!</string>
    <string>Дамы, господа и пролетарии!!! Творческая лаборатория &quot;Фонтан-Самовар&quot; с гордостью объявляет о торжественном открытии вечеров импровизаций в самом сердце культурной столицы! Тонкий, изящный, в то же время искрометный юмор в знаменитом &quot;Китайском Летчике Джао Да&quot;!!! &lt;br&gt;Вагоны хохота и тележка любви вместе с участниками лучших команд КВН Санкт-Петербурга!&lt;br&gt;Это для вас, друзья, приходите, устраивайтесь поудобнее! &lt;br&gt;Александр Сергеевич, вы уж нас простите, но мы докажем, что осень - это не унылая пора!</string>
    <string>Кто мы? &lt;br&gt;Где мы все находимся?&lt;br&gt;Что происходит внутри и вокруг нас?&lt;br&gt;Что такое ПРОСТРАНСТВО и как его осмыслить?&lt;br&gt;&lt;br&gt;Эти и другие вопросы попытаемся обсудить с позиции науки на 1ом заседании междисциплинарного семинара при Совете молодых учёных СПбГУ. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Докладчики – опытные эксперты в области антропологии, психологии, физики, экономики, лингвистики. Слушатели и участники семинара – молоые учёные, кандидаты и доктора наук, аспиранты и магистры со всех факультетов Санкт-Петербургского Университета.&lt;br&gt; &lt;br&gt;19 апреля в 18:00 на Экономическом факультете (актовый зал).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Адрес: СПб, Таврическая ул., 21/25 &lt;br&gt;Ст. метро &quot;Чернышевская&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&quot;Понятие ПРОСТРАНСТВО в разных науках&quot;&lt;br&gt;Организатор: междисциплинарный семинар при Совете молодых учёных СПбГУ&lt;br&gt;http://vk.com/ms_smu_spbu</string>
    <string>Кровельный Центр - это специальный проект, созданный одним из крупнейших гипермаркетов России в 2011 году.&lt;br&gt;Цель проекта - осуществление профессиональных консультаций и продаж в сфере кровельных материалов.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сегодня наш Центр предлагает Вам кровельные системы на выгодных условиях, предоставляя также гибкую систему скидок.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наши кровельные системы - это не только разнообразные покрытия, такие как:&lt;br&gt;&lt;br&gt;-металлочерепица &lt;br&gt;-профилированный лист &lt;br&gt;-мягкая черепица&lt;br&gt;-наплавляемая кровля &lt;br&gt;-ондулин &lt;br&gt;&lt;br&gt;но и:&lt;br&gt;&lt;br&gt;-системы безопасности для кровли&lt;br&gt;-гидро- и пароизоляционные мембраны и пленки&lt;br&gt;-теплоизоляция &lt;br&gt;-водосточные системы &lt;br&gt;-мансардные окна&lt;br&gt;-чердачные лестницы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Кроме этого, мы предлагаем Вам следующие бесплатные услуги: &lt;br&gt;&lt;br&gt;-комплексная персональная консультация;&lt;br&gt;-расчет необходимого количества материалов и их стоимости;&lt;br&gt;-возможность заказа металлочерепицы и профилированных листов необходимого Вам размера, вида и цвета, а также выбора толщины листа и типа покрытия.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Являясь официальным представителем компаний “Fakro”, “Velux” и “Металл Профиль”, мы предлагаем продукцию прямо с конвейера производителя с доставкой в любой район города и области. Возможен самовывоз.</string>
    <string>Седьмая игра сезона!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Команда - от 2 до 5 человек&lt;br&gt;&lt;br&gt;30 сентября 2012г.&lt;br&gt;Сбор возле памятника Т.Г. Шевченка&lt;br&gt;10:30 - начало регистрации;&lt;br&gt;11:00 - старт.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стартовый взнос - 10 грн. с человека&lt;br&gt;&lt;br&gt;При себе иметь:&lt;br&gt;- Карту г.Сумы;&lt;br&gt;- Мобильный телефон;&lt;br&gt;- Фотоаппарат (подойдет и на телефоне);&lt;br&gt;- Деньги на карманные расходы;&lt;br&gt;- Мозги;&lt;br&gt;- Хорошее настроение!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Всем приятно провести время! :)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Предварительная регистрация:&lt;br&gt;http://footquest.sumy.ua/forum/index.php?/topic/32-fq-67-30-%D1%81%D0%B5%D0%BD%D1%8F%D0%B1%D1%80%D1%8F-2012/&lt;br&gt;&lt;br&gt;П.С. Ссылка на мероприятие в соцсети Гугл+&lt;br&gt;У кого есть аккаунт добавляйтесь - оно автоматом внесет запись в гугловский календарь!&lt;br&gt;https://plus.google.com/events/cuoe44l4l7k9c6on607i0cu2bo8</string>
    <string>Друзья, подруги и друзья друзей!!&lt;br&gt;Порой в суровых реалиях нашей непростой студенческой жизни, мы забываем, что пища должна быть вкусной, а главное здоровой! В спешке мы пренебрегаем тщательными приготовлениями и виртуозными рецептами.&lt;br&gt;20 октября 2012 года (это суббота, кстати) Творческая Лаборатория &quot;Фонтан-Самовар&quot; с помощью мастеров юмористической кулинарии приглашает всех вас на дегустацию изысканных веселостей в собственном соку!!! Традиционная и нетрадиционная шуточная кухня, чай с печеньками на десерт, первое, второе, третье и компот (в смысле напиток, не бойтесь)!!!&lt;br&gt;Приятного аппетита, дамы и господа!!!</string>
    <string>парк Победы</string>
    <string>обсуждаем,советуемся и МЕЧТАЕМ )))))))</string>
    <string>Друзья,товарищи, любители лыж, ватрушек, снежных игрищ!!!&lt;br&gt;База, место которое нас бесконечно радует и объединяет.&lt;br&gt;Но база, к сожалению закончилась, поэтому..&lt;br&gt;&lt;br&gt;Встречаемся вновь в &quot;Сейчас&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для тех, кто в первый раз=)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Проведём зимний февральский вечер в теплой компании в чудесном анти-кафе &quot;Сейчас&quot;. Кафе находится в самом центре города на самом последнем этаже и располагает двумя террасами, откуда вы можете насладиться высотными видами нашего города. В программе - всевозможные настольные игры, новые знакомства, вкусный чай, какао и отличное настроение! В подобных заведениях платят не за количество съеденного и выпитого, а за проведенное там время. Обычно это 2 рубля в минуту, но нам светят скидки и чем больше нас будет, тем больше будут скидки=))</string>
    <string>Некоторые уже забыли, другие все еще помнят, у остальных же память об этом свежа и наполнена самыми радостными красками. Школа. Беззаботное время контрольных, диктантов и уроков рисования. Выпускной вечер, первый поцелуй (с учителем обж? прим. ред.), экзамены, последний звонок, цветы, пионеры, коммунизм, партия, сила...стоп... к чему это я. Ах, да!&lt;br&gt;&lt;br&gt;В этот субботний вечер 29 сентября состоится уникальное и сверхюмористическое шоу нашей творческой лаборатории под названием &quot;Школьная пора&quot;!!! Чай, печеньки, мммм восьмикласницыыы (прим. В. Цоя) и теплая дружеская атмосфера ждет вас! Спешите! Зовите друзей, приглашайте подруг, заводите детей, любите друг друга, что бы ни было и ждите несмотря ни на что!&lt;br&gt;Не забудьте дневники и аплодисменты - они вам еще пригодятся!)</string>
    <string>Последнее мероприятие недели, шанс как следует оторваться, чтобы впечатлений хватило еще на год!&lt;br&gt;&lt;br&gt;В программе:&lt;br&gt;-Beerpong (http://en.wikipedia.org/wiki/Beer_pong) -English karaoke&lt;br&gt;-специальные математические коктейли:&lt;br&gt;Голузина-шот&lt;br&gt;Первая теорема о гомоморфизме&lt;br&gt;Матфизика : экстрим-подача&lt;br&gt;.. и многие дургие!&lt;br&gt;-Розыгрыши призов и сувениров недели факультета!&lt;br&gt;-Вход: студенты мат-меха 150&lt;br&gt;            выпускники и студенты других универов и факультетов: 200&lt;br&gt;&lt;br&gt;Не пропусти!</string>
    <string>Привет всем, кто хочет интересно и с пользой провести время, FANUC предоставил вам такую возможность (FANUC - это высокотехнологичный манипулятор, который используется на всех мега-заводах мира).&lt;br&gt;Организаторы обучат вас  (вашу команду т.е. 1-5 человек, может и больше)   озам мастерства управления им. &lt;br&gt;И вы перейдете к самой интересной части конкурса:      ПРИДУМАЙТЕ СЦЕНКУ С FANUC-ом И СО СВОЕЙ КОМАНДОЙ (это может быть все, что угодно, вплоть до драки с этим роботом, но помните он может победить))))) ) &lt;br&gt;&lt;br&gt;Организаторы заснимут видео с тем, что получилось, и проведут опрос, победитель получит приз и видео с его командой, которые будут использовать для привлечения абитуриентов на факультет ПМ-ПУ)</string>
    <string>Предлагаю всем в массовом порядке писать заявления на 6-8 апреля. Должно получиться ужасно здорово =))))&lt;br&gt;&lt;br&gt;Это самый удобный заезд, потому что главные запары с учёбой ещё не начались + остальные заезды в апреле ограничены по количеству участников&lt;br&gt;&lt;br&gt;Я знаю, что многим нужно 8-го быть в городе. Я тоже отношусь к этой компании, поэтому можно всем вместе уехать в воскресенье после завтрака&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если кто-то вдруг не знает, ехать лучше всего на 827й маршрутке до ОК Университетский (или до &quot;Волны&quot;). Не забывайте напоминать водителю, чтобы он вас высадил!!! =)&lt;br&gt;http://www.spbmar.info/mar/K-827.htm</string>
    <string>Фонтан-самовар ТВ продолжает свое вещание. И следующим в нашей программе &quot;Детское время&quot; -  вернитесь в ваше беззаботное детство! Наши Персонажи подарят вам искренний восторг, праздник Импровизации и юмора.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мультипликация творческой лаборатории Фонтан-самовар ждет вас в эти выходные, как всегда в Нижнем баре ДКиН &quot;Шайба&quot;! Всем добро пожаловать</string>
    <string>Если ты  интересуешься загадками, головоломками, поисками и просто веселым времяпровождением, то тебе к нам)) игра в воскресенье 19.10. Начало в 09.00. Место встречи - танк на площади Свободы. Пожалуйста регитесь заранее. </string>
    <string>27 ноября (вторник) состоится обзорная лекция &quot;Введение в теорию игр&quot; профессора Петосяна Леона Аганесовича, декана факультета прикладной математики - процессов управления Санкт-Петербургского государственного университета.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Адрес: Петродворец, Университетский пр., 35&lt;br&gt;СПбГУ, ф-т ПМ-ПУ, ауд. 210 (корпус Д).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Начало в 17:20.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Приглашаются все желающие.</string>
    <string>Общество выпускников А-класса ЗЛ №105. Выпуск 2010.&lt;br&gt;Здесь мы общаемся, выкладываем фото, видео, музыку и т.п.&lt;br&gt;Любой может свободно выложить то, что считает нужным и касающимся темы </string>
    <string>Добрый Зритель, без тебя опять никак!&lt;br&gt;Ведь 2 декабря в КЦ &quot;Троицкий&quot; твой Роман опять идет в бой - на этот раз в финале Невской Лиги! Дорогой ты наш человек, битва эта очень важна - не пропусти ее, потому что вместе мы гораздо сильнее!!!&lt;br&gt;Только подумайте - в финале разыгрывается поездка на ХХIV Международный фестиваль «КиВиН» в г. Сочи!&lt;br&gt;Роман готовит новые вкусности и украшает старые свежим соусом, так что Тебе предстоит не автоматически хлопать старым вещам, а наслаждаться новыми.&lt;br&gt;Увидимся, родной!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Играют:&lt;br&gt;«300 связистов», Москва&lt;br&gt;«Moriarty», СПб&lt;br&gt;«Масло», СПбЮА&lt;br&gt;«Гостилицы», Ломоносовский район&lt;br&gt;«Доброжелательный Роман», СПб&lt;br&gt;«Льва Толстого, 4», Псков&lt;br&gt;«Полицейский ИлиМент», СПБУ МВД России&lt;br&gt;&lt;br&gt;Конкурсы:&lt;br&gt;1) Визитка&lt;br&gt;2) Разминка&lt;br&gt;3) Биатлон&lt;br&gt;4) МДЗ&lt;br&gt;&lt;br&gt;Билеты можно приобрести по телефонам:&lt;br&gt;8 - 921 - 098 - 21 - 47 (Петр), 8 - 952 - 355 - 69 - 90 (Костя), 8 - 953 - 151 - 71 - 57 (Дима), 8 - 965 - 763 - 83 - 85 (Аким), 8 - 904 - 631 - 22 - 90 (Сергей).&lt;br&gt;&lt;br&gt;И, кстати, всего за 150 рублей)</string>
    <string>Ночной Квест на НФ-2012. Жизнь это движение вперёд. Ежедневно сотни людей выходят на улицы городов для того, чтобы лезть, бежать, карабкаться, напрягать мозг и тело - но все же двигаться вперёд. Кто-то называет Encounter, кто-то - Дозор, кто-то - Зарницей (есть и такие), настало время ПМу начать движение. НФ-2012 - ваш прыжок в сторону от реаьлности!</string>
    <string>Друзья, с удовольствием сообщаем Вам, что мы играем в 1/8  Невской лиги. Приглашаем Вас смеяться вместе с нами.&lt;br&gt;С нас смех и хорошее настроение. Приходи и зарядись позитивом. &lt;br&gt;Билеты у представителей команды:&lt;br&gt;&lt;br&gt;8 (953) 341 64 73 Юля (город)&lt;br&gt;8 (911) 956 58 16 Егор (ПУНК)</string>
    <string>Вот и еще один республиканский МАН позади. На самом деле, безумно жаль, что все закончилось. Думаю, мы все замечательно провели время, не смотря на то, какие заняли места.&lt;br&gt;Все-таки, как говорят умные люди, мы все победители. По крайней мере, ради того чтобы просто попытатся стоило ехать.&lt;br&gt;</string>
    <string>Леди и Джентльмены!!&lt;br&gt;Ваше спокойствие опять будет нарушено - всему виной чертовы ковбои юмора.&lt;br&gt;11 мая в Нижнем Салуне Шайбы будут трескаться стекла и вот по какому поводу - там состоится 2 отборочная игра V турнира импровизаций!&lt;br&gt;По закону нашего штата вечер обязательно будет обеспечен чаем, кофе и другими женскими напитками. &lt;br&gt;Привет!</string>
    <string>Группа для тех,кто считает Бейбарсова (Таня Гроттер) прикольным пацаном</string>
    <string>Данное название содержит в себе крайне важную для нас аббревиатуру, расшифровка которой таит в себе глубокий смысл отражающий всю нашу сучность.</string>
    <string></string>
    <string>Что тебе снится, крейсер &quot;Аврора&quot;, в час, когда наша лаборатория снова открыта для всех желающих и готова наполниться громом аплодисментов?&lt;br&gt;В эту субботу наши психологи с помощью юмора попробуют пробраться в ваши умы и души, зажечь в них свет, который сможет стать смехом, подарить вам немножко старого доброго...( Фрейда? - прим. ред.).&lt;br&gt;Итак, 10 ноября в Нижнем баре ДКиН &quot;Шайба&quot; состоится очередной вечер импровизаций. Чай, печеньки, телики на стенке и специальный гость вечера Игорь «Элвис» Меерсон! Торопитесь, рассказывайте друзьям, осталось совсем мало времени!</string>
    <string>Леди и Джентльмены!!&lt;br&gt;Мистер и Миссис Зритель!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Нижний Салун Шайбы готов содрогнуться от юмористической пальбы - так что и вас милости просим в самое развеселое местечко штата Петергоф!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Чай, кофе, печеньки на нашем ранчо распространяются бесплатно. Все остальное под контролем сухого закона. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Предупреждаем сразу, это вам не Техас - это настоящий российский Дикий Дикий Запад!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Bye-bye!</string>
    <string>18 декабря в 17:20.&lt;br&gt;&lt;br&gt;СПбГУ, ф-т прикладной математики - процессов управления, ауд. 210 (корпус Д)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Есть такая работа - создавать программное обеспечение. Этим вместе занимаются люди разных специальностей и среди них есть те, кто в процессе разработки ответственен за тестирование. К сожалению, тестированию в ВУЗе не учат, про него даже редко рассказывают, вот мы и решили о нём рассказать.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Докладчики - «живые» тестировщики, работающие в разных компаниях, с непохожем опытом работы и взглядами на свою профессию. Каждый расскажет свою историю, чтобы у слушателей сложилось начальное понимание о том, что же такое тестирование, кто такие тестировщики, кому они нужны, как ими стать и какие есть карьерные возможности.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Докладчики и Темы:&lt;br&gt;Алексей Фёдоров, Инженер по тестированию в Си-Проект. «Введение в тестирование».&lt;br&gt;Екатерина Кириллова, Руководитель отдела тестирования в Мегагрупп.ру. «Как начать карьеру тестировщика».&lt;br&gt;Ян Алексеенко, Senior QA Engineer/Software developer в GGA Software Services. «Автоматизация тестирования».&lt;br&gt;Маргарита Шлыкова, Test Lead в Ланит-Терком. «Тест-менеджмент».&lt;br&gt;Также докладчики расскажут о компаниях, в которых работают и об открытых вакансиях.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ждём студентов любого курса, аспирантов, преподавателей, всех кому интересны информационные технологии.</string>
    <string>Я ТУТ ПСИХ И ВСЕ КТО ТУТ СИДЯТ ТОЖЕ ПСИХИ!!!!))))))))))))))))))))))())))))))((((((((((</string>
    <string>Дорогие соседи и гости нашего района!&lt;br&gt;Вот и наступило время всем вместе направить свои силы на то, чтобы сделать FunTown приятным и комфортным местом, и возможно даже привлечь туристов из других стран!&lt;br&gt;А если все-таки нас ждет конец света, то пусть даже метеориту будет жалко разрушать такую красоту и социальное благоустройство!!&lt;br&gt;Для этого давайте соберемся 20 декабря в &quot;Китайском Летчике&quot; в компании великолепных экологов юмора и уборщиков негатива!&lt;br&gt;Не забудьте сменную обувь!</string>
    <string>Кто у нас есть:)&lt;br&gt;&lt;br&gt;1. Ахматдинов Руслан Расимович&lt;br&gt;2. Давыдов Михаил Юрьевич&lt;br&gt;3. Девятовская Анна Андреевна &lt;br&gt;4. Добровольская Марина Геннадьевна &lt;br&gt;5. Раевская Анастасия Павловна&lt;br&gt;6. Рогаль Андрей Александрович&lt;br&gt;7. Саакян Артур Темиевич&lt;br&gt;8. Сычев Максим&lt;br&gt;9.  Шуклина Анна Андреевна&lt;br&gt;&lt;br&gt;Кто у нас был :(&lt;br&gt;&lt;br&gt;Белоусова Александра Юрьевна&lt;br&gt;Попов Владимир&lt;br&gt;Рудковская Виктория&lt;br&gt;Кущ Егор Владимирович&lt;br&gt;Белов Никита&lt;br&gt;Бондаренко Данила - крепись в наших войсках!&lt;br&gt;Цунанов Тимур&lt;br&gt;Васин Леша&lt;br&gt;Башловкина Елена&lt;br&gt;Козлова Ирина Дмитриевна&lt;br&gt;Кошокова Бэла Султановна&lt;br&gt;Метелкина Светлана Николаевна&lt;br&gt;Рачилов Константин Евгеньевич&lt;br&gt;Урманшина Зульфия Азаматовна&lt;br&gt;Шинкаренко Анастасия&lt;br&gt;Широков Глеб Александрович</string>
    <string>Может ктото ещё помнит что есть СТИХИ.&lt;br&gt;Вот группа для этих людей.&lt;br&gt;Может она не будет развиватся кто знает...&lt;br&gt;Но попробовать можно!!!</string>
    <string>Это группа для представительниц прекрасного пола, которые считают, что обладают способностями к колдовству!Если даже вы просто чертовски привлекательны, то вам сюда!</string>
    <string>Команда для тех,кто знает или играл в &quot;Эрудите&quot; или в &quot;Ежиках в тумане&quot;</string>
    <string>13 апреля в 17:00 команда исторического факультета &quot;16:30&quot; начинает сезон в Открытой Невской лиге!&lt;br&gt;Приходи, приводи друзей-родственников-знакомых-кошек-мышек-деканов и т.д.&lt;br&gt;Мы ждём тебя. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Билеты  ПО 100 рублей! &lt;br&gt;Забронировать билет можно у самого красивого администратора на свете: 89112676808 (Ира)&lt;br&gt;Или купить у любого участника команды)</string>
    <string>&amp;lt;---------(О.о)----------&amp;gt;</string>
    <string>пока так, думаю, потом все разукрасим..^^</string>
    <string>Поход в Крым на 4 дня приуроченный празднованию Дня Конституции Украины. На этот раз мы совмещаем два маршрута - &quot;Затерянный мир&quot; и Храм Солнца. В завершении посещаем церковь Воскресения Христова, которая возвышается над Форосом на самом краю отвесной скалы.&lt;br&gt;«Затерянный мир» – подходящее название для самого восточного из урочищ, куда можно добраться лишь морем. В этих местах сейчас государственный заказник, на территории  которого растут ценнейшие виды флоры. Некоторые из кустов местного можжевельника достигают двухтысячелетнего возраста.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Маршрут: Балаклава - пляж Инжир - урочище Аязьма - г.Калафатлар (568м) - г.Самналых-Бурун (580м) - г.Кокия-Кая (559м) - мыс Айя - ист. Демир-Капу-Чокрак - г.Куш-Кая (664м) - урочище Ласпи - храм Солнца - мыс Сарыч - церковь Воскресения Христова - г. Форос&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сбор и встреча группы происходит на вокзале в  Севастополе (уточняется в индивидуальном порядке). Время сборов 9:00 утра.&lt;br&gt;Отъезд – обратные билеты брать из Севастополя на поезда отправление после 16:00.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стоимость 480грн&lt;br&gt;&lt;br&gt;телефоны для записи:&lt;br&gt;+380974637749 KS &lt;br&gt;+380991135960 МТС&lt;br&gt;&lt;br&gt;Запись в электронной форме:&lt;br&gt;http://au-tour.com/index.php/zayavka.html&lt;br&gt;&lt;br&gt;Фото и подробности на сайте:&lt;br&gt;http://au-tour.com/index.php/pohodypesh/51-zateryanimirhramsolnca.html</string>
    <string>План похода - за выходные получить массу впечатлений и разгрузить свой мозг от городской суеты и рутинных повседневных дел. Ночевка в горах и спуск по каньону горной реки хорошая разрядка для эмоционального тела. Присоединяйтесь!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Запись началась! Количество мест ограничено!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дата: 24-26 августа 2012;&lt;br&gt;Сложность: Extrime;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Программа мероприятия:&lt;br&gt;Программа:&lt;br&gt;1й день Симферополь - Ангарский перевал - поляна МАН - Джурла&lt;br&gt;Переезд к Ангарскому перевалу. Пеший переход от перевала к стоянке Джурла.&lt;br&gt;Обед. Разбиваем лагерь после чего проведем тренировку с показательными выступлениями и пробными спусками на малых дистанциях.&lt;br&gt;Ужин. Любуемся красотами гор и вечернего пейзажа. Ранний отбой.&lt;br&gt;2й день Каньон Алака&lt;br&gt;Завтрак. Сборы лагеря. Сегодня мы совершаем спуск по ущелью реки Джурла и ущелью Алака. После спуска выйдем к водопаду Гейзер, где пообедаем, после чего посетим каменные грибы. В ущелье очень красиво и располагает обстановка к отдыху.&lt;br&gt;Ночевка в каньоне.&lt;br&gt;3й день Каньон Алака – Алушта – Симферополь&lt;br&gt;Завтрак. После завтрака можно совершить прогулку по ущелью. И насладиться его красотой. Есть возможность устроить походную баньку на берегу прохладной речки. Выход на 16й км трассы Алушта-Судак.&lt;br&gt;Отъезд в Симферополь.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Подробности на сайте http://au-tour.com/index.php/pohodypesh/50-kanionjurlaalakasotera.html&lt;br&gt;&lt;br&gt;Заявка в электронной форме: http://au-tour.com/index.php/zayavka.html&lt;br&gt;&lt;br&gt;Телефон для записи: +380974637749 KS  +380991135960 MTC</string>
    <string>Мы пережили конец света...теперь в планах на выживание пройти через заключительную точку этого года! Апогей намечается быть ярким, зажигательным, веселым, неожиданным, что просто ахахаха, прекрати. Но до 31ого еще есть время, а настроение в связи с зачеткой слегка не то, не так ли?) &lt;br&gt;Поэтому, &lt;br&gt;Завтра в 20:30 в Нижней Шайбе состоится заключительный эпичноновогодний выпуск нашего любимого шоу &quot;Фонтан-Самовар&quot;! Спешите быть! Новогоднее настроение всем и каждому, печеньки ,чай и тонс оф хэппинес фор ю! Смех, юмор, новый год!</string>
    <string>Геофак берет палатки, едет в лес и открывает палаточный сезон!! Не пропусти, будь сам и зови друзей!!!</string>
    <string>С кем мы пили? Когда снова собираемся? и многие другие бесполезные вопросы здесь</string>
    <string>11 декабря, во вторник, на факультативном семинаре по прикладной математике выступит профессор Жабко Алексей Петрович, доктор физико-математических наук, заведующий кафедрой теории управления. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Тема семинара - «Математические модели и методы исследования динамических систем с временным запаздыванием».&lt;br&gt;&lt;br&gt;СПбГУ, ф-т прикладной математики - процессов управления, ауд. 210 (корпус Д).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Начало в 17:20. Приглашаются все желающие!</string>
    <string>Не пропусти – Самую ожидаемую вечеринку СПбГУ! &lt;br&gt;30 марта  в клубе &quot;Жара&quot; тебя ждет незабываемая ночь! &lt;br&gt;Мы обещаем море позитива и отличного настроения нон-стоп!&lt;br&gt;Даешь море драйва и энергии! Если ты хочешь оторваться по полной с самыми зажигательными и отвязными парнями и девочками  Питера, то в эту ночь ты должен быть с нами на самой ожидаемой вечеринке года! Явка обязательна!&lt;br&gt;Будет ЖАРКО!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Подробная инфо:&lt;br&gt;&lt;br&gt;- 8-931-35-81-609 Алексей&lt;br&gt;- 8-904-510-81-09 Дима&lt;br&gt;&lt;br&gt;заказ билетов:&lt;br&gt;Стоимость билетов девушкам 50 р&lt;br&gt;                                  парням     100 р&lt;br&gt;билеты во всех профкомах СПБГУ</string>
    <string>3 марта в ДКиН &quot;Шайба&quot; пройдет вторая игра полуфинала!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Билеты всего по 50 рублей! Нам очень важна ваша поддержка!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Купить билеты можно у Марины (+79533446520)&lt;br&gt;и у Димы (+79523804798)</string>
    <string> мы не можем без танцев)) а нам же надо под что-то танцевать! Так что Dance And Club это наше=)</string>
    <string>Группа для тех кто считает, что можно узнать многое о человеке посмотрев в какие группы он записан:)</string>
    <string>Празднуем мой др.&lt;br&gt;p.s.&lt;br&gt;для тех кому тяжело с подарком краткий манул в помощь:&lt;br&gt;1) домашняя пивоварня&lt;br&gt;2) набор инструментов(со всем всем всем)&lt;br&gt;3) зонт тростью с металлическим наконечником&lt;br&gt;4) электронные наручные часы (!)&lt;br&gt;5) хороший рюкзак (!)&lt;br&gt;6) бинокль&lt;br&gt;7) пневматика&lt;br&gt;8) набор шахматы/нарды дерево желательно в виде чемоданчика.&lt;br&gt;9) извращенный кубик рубика (уже есть 2x2, 3x3, 4x4, 5x5, 7x7, пирамидка рубика (9 треуг. на одной грани))&lt;br&gt;10) 3 тома Кнута &quot;Искусство программирования&quot;&lt;br&gt;11) шаманский бубен&lt;br&gt;12) Конструктор юного физика с электрическими цепями.</string>
    <string>группа, в которой профорги будут оперативно получать информацию о надвигающихся событиях на факультете и в СПБГУ, о льготах, поездках и прочем, и прочем.</string>
    <string>Команда КВН &quot;НЛО&quot; объявляет о запуске нового лирико-комедийного проекта &quot;ПУНК назначения&quot;. То, что кажется нам всем обычным обретет новую форму и смысл. Привычные нам вещи покажут себя с другой стороны, а вполне обыденные поступки явят скрытый подтекст.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сериал &quot;ПУНК назначения&quot; - некоммерческий проект. Создается при поддержке ПМ-ПУ, математико-механического, химического, физического и исторического факультетов. Все права защищены))&lt;br&gt;&lt;br&gt;!!ПРОЕКТ НАХОДИТСЯ В СТАДИИ РАЗРАБОТКИ ИДЕИ ПРОЕКТА!!</string>
    <string>Ось така хуйня, малята:)</string>
    <string>.......</string>
    <string>Мне тут случайно исполняется на год больше,  чем было в предыдущем году) попразднуем!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Всем предполагается быть в солнечном,  точнее сбор в 14.00 на финском&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наученый опытом недавнего там времяпрепровождения, отлично было бы собраться именно там замечательной компанией! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Волейбол, купание, пиво, виски, шашлыки.&lt;br&gt;С собой плавки/купальники, сидельники и вытиральники (это полотенце).&lt;br&gt;&lt;br&gt;У кого +1 или даже +2 естественно берите)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Можно остаться и на ночь в клубешнике на побережье</string>
    <string>History.&lt;br&gt;...yesterday&lt;br&gt;ололо пыщ-пыщ&lt;br&gt;01010&lt;br&gt;Педя-Кантон-Жедя Жесть&lt;br&gt;&lt;br&gt;...today&lt;br&gt;мій відвертий каротин бета&lt;br&gt;я питав у нуль один де ти...&lt;br&gt;Ксеня-Марина.</string>
    <string>Ребятки! Празднуем мою днюху в аквапарке Питер Лэнд!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Соберемся часов в 11 на кпп и поедем все вместе)&lt;br&gt;возьмите студаки с собой!)&lt;br&gt;а так же полотенца, тапочки, купальники ну и что вам там нужно ;)</string>
    <string>Тут собираецо группа желающих поиграть в квест.&lt;br&gt;На сичет названия - придумаете лучше - скажите я поменяю</string>
  </groups>
  <sex>FEMALE</sex>
  <friends class="linked-list">
    <long>1773254</long>
    <long>3353370</long>
    <long>3810680</long>
    <long>3959630</long>
    <long>6526540</long>
    <long>7391897</long>
    <long>7644331</long>
    <long>8232400</long>
    <long>10139433</long>
    <long>10806757</long>
    <long>12784580</long>
    <long>17453703</long>
    <long>18774747</long>
    <long>28025905</long>
    <long>30916389</long>
    <long>71335494</long>
  </friends>
</AccountVector>