<AccountVector>
  <id>8232400</id>
  <first__name>Евгений</first__name>
  <last__name>Павельев</last__name>
  <groups class="linked-list">
    <string>Лучшее из моей головы. &lt;br&gt;&lt;br&gt;не забудь подписаться в тви: https://twitter.com/userdie</string>
    <string>Пишем новости. Еще пишем в Твиттер.&lt;br&gt;&lt;br&gt;За спам, призывы лайкать авы, добавляться, присоединяться, зайти и заценить, - проклятие и пожизненный бан. За неадекватное поведение - предупреждение/бан. За требования &quot;писать нормально&quot; и &quot;вести паблик серьезно&quot; - проклятие, недоумение и публичное порицание. И, пожалуй, тоже бан. &lt;br&gt;&lt;br&gt;PS: нет, рекламу в паблике мы не размещаем. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Свидетельство о регистрации средства массовой информации ЭЛ № ФС77-42043 выдано 22 февраля 2010 года.</string>
    <string>Твиттер: twitter.com/tproger&lt;br&gt;RSS: tproger.ru/rss/&lt;br&gt;&lt;br&gt;Правила: vk.com/page-34266318_43743411&lt;br&gt;Сотрудничество: vk.com/page-34266318_43759202&lt;br&gt;FAQ: vk.com/page-30666517_44243227&lt;br&gt;Генератор цитат: tproger.ru/quotation/&lt;br&gt;Локальные сообщества: vk.com/page-30666517_44064992</string>
    <string>Часто в группах видишь фразу:&lt;br&gt;«Подскажите, где можно поиграть?»&lt;br&gt;Ведь каждому хочется найти удобный, комфортный зал рядом с домом или работой, с подходящим уровнем игры.&lt;br&gt;Мы решили создать единую базу, где будет собрана вся информация по залам, играм, тренировкам. &lt;br&gt;Мы надеемся, что наш сайт http://волей.рф/ поможет всем любителям волейбола найти свой волейбол!</string>
    <string>I need my dreams more than reality</string>
    <string>ЭТА ГРУППА ПОСВЯЩЕНА РОУПДЖАМПИНГУ - ПРЫЖКАМ С ВЕРЁВКОЙ - в Петербурге.&lt;br&gt;Роупджампинг. Ropejumping. Прыжки с веревкой.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПРИГЛАШАЕМ НА НАШИ ПРЫЖКИ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;наш сайт: http://sayaaa.ru, http://sayaaa.nethouse.ru&lt;br&gt;наш бот - воображаемый друг: http://vkontakte.ru/sayaaa_amigo, сообщает о ближайших прыжках, добавляйтесь!)&lt;br&gt;&lt;br&gt;================================&lt;br&gt;Начиная с 9 сентября 2008г. мы прыгаем с альпинистской верёвкой с заброшенных зданий, заводов, вышек, труб и других высотных объектов. ДА - ЭТО БЕЗОПАСНО! :)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наша цель - прыжки для удовольствия и для самосовершенствования, открытые прыжки, участие в развитии роупджампинга в С-Пб и в мире.&lt;br&gt;================================&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЕСТЬ ВОПРОСЫ - ЧИТАЙ ПАМЯТКУ: &lt;br&gt;http://vkontakte.ru/pages.php?o=-11265447&amp;amp;p=Памятка+Say+A-A-A&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наши объекты/мероприятия:&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/album-11265447_99357364&lt;br&gt;&lt;br&gt;КОМАНДНЫЕ ТЕЛЕФОНЫ:&lt;br&gt;+79046126051&lt;br&gt;+79216504535&lt;br&gt;================================&lt;br&gt;Хочешь поделиться ВПЕЧАТЛЕНИЯМИ? Пиши сюда: http://vkontakte.ru/topic-11265447_22023463&lt;br&gt;ВИДЕО И ФОТО можно выложить сюда:&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/sayaaa_foto&lt;br&gt;----------------------------------------------------------------</string>
    <string>Бог настолько сильно вас всех любит, что он создал ад, на случай того, если вы его вдруг не будете любить</string>
    <string>Тоталитарный клуб. Всё о прошлом, настоящем и будущем университетского КВН.</string>
    <string>Наши массажисты имеют спортивное образование НГУ им.Лесгафта (адаптивная физическая культура)&lt;br&gt;Имеют сертификат об окончании курсов повышении квалификации при НГУ им.Лесгафта и диплом об окончании классического массажа школы Надежды Ким.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Виды массажа:&lt;br&gt;1. Классаческий (сухой и масляный) &lt;br&gt;2. Рефлекторно-сегментарный (точечный)&lt;br&gt;3. Программа АРМОС&lt;br&gt;4. Спортивный&lt;br&gt;5. Антицелюлитный массаж&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наши услуги:&lt;br&gt;Массажисты выезжают на дом, в любой район и в любое удобное для вас время.</string>
    <string>Здесь собираются те, кто честно стоял в очереди на вход и в гардероб...&lt;br&gt;Те, кто находил в себе силы подняться из нижнего бара на второй этаж...&lt;br&gt;Те, кто сил не находил...&lt;br&gt;Те, кто проносил алкоголь в штанине...&lt;br&gt;Те, кто продолжал танцевать последние медляки, когда музыка уже кончилась и включили свет...&lt;br&gt;&lt;br&gt;Всем тем, для кого &quot;Шайба&quot; больше, чем &quot;диск с отверстием&quot;!</string>
    <string>Свежие Новинки музыкального мира! Релизы, качественные плейлисты и обзоры самых новых альбомов!</string>
    <string></string>
    <string>Студенческий совет СПбГУ (Студсовет Университета) — выборный орган студенческого самоуправления. &lt;br&gt;В компетенцию Студсовета входят все вопросы, которые так или иначе касаются студентов.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Основная наша задача: представлять и отстаивать интересы студентов на всех уровнях.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Обращаем ваше внимание, что эта страница является единственной страницей &quot;ВКонтакте&quot;, которая имеет отношение к Студсовету всего Санкт-Петербургского государственного Университета. Остерегайтесь подделок.</string>
    <string>Приглашаются все любители этой замечательной игры и сопереживающие им. Любите регби так, как его любим мы!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Регби - одно из самых лучших плотских наслаждений =)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Будьте бдительны, когда рядом с вами находится регбист...</string>
    <string>Эта группа создана для всех жителей Василеостровского и Петродворцового студенческих городков Санкт-Петербургского государственного университета.</string>
    <string>С 25 мая по 11 августа (!!!) 2013 года в рамках года Германии в России в Санкт-Петербурге  пройдет международная мультимедийная выставка «Научный туннель Макса Планка», посвященная современным достижениям науки и технологии. Выставка создана Обществом научных исследований им. Макса Планка.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Цель выставки – рассказать о том, как наука и технологии изменят жизнь во всем мире в ближайшие десятилетия. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Экспозиция выставки создана из мультимедийных интерактивных комплексов, эффектных экспонатов и фильмов-интервью, насыщенных информацией для посетителей различного образовательного уровня. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Посетители погружаются в мир научных исследований, где совершают путешествия в разные измерения, познают механизмы социальной адаптации человека, знакомятся с биохимическими процессами в растениях и мозге человека, узнают о турбулентных потоках, возникающих при образовании облаков. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Сориентироваться в мире современных научных исследований поможет электронный путеводитель по выставке, предлагающий массу дополнительной информации, который также позволит петербуржцам и гостям города передать свои идеи и впечатления будущим посетителям выставки в других городах и странах.&lt;br&gt;Общество научных исследований им. Макса Планка &lt;br&gt; &lt;br&gt;Выставка предлагает вниманию посетителей восемь основных тем:    &lt;br&gt; • Вселенная. От кварков до космоса,    &lt;br&gt; • Материя. Проектирование наномира,    &lt;br&gt; • Жизнь. От структурных элементов к системам,    &lt;br&gt; • Комплексность. От данных к познанию,    &lt;br&gt; • Мозг. Чудо в голове,    &lt;br&gt; • Здоровье. Исследования для медицины будущего,    &lt;br&gt; • Экология. Жизнь в эпоху антропоцена,    &lt;br&gt;• Общество. Мир переходного периода.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Выставка призвана пробудить у нового поколения интерес и понимание важности науки, сформировать ответственное отношение к проблемам прогресса и развития цивилизации. Важными целевыми группами проекта являются старшие школьники, студенты и семьи.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Выставка «Научный туннель Макса Планка» создана при поддержке Министерства иностранных дел Германии, Союза учредителей фондов для развития науки в Германии, а также концернов Siemens и Volkswagen.&lt;br&gt;Проект «Научный туннель» существует уже двенадцать лет. Предыдущие версии выставки посетили миллионы человек на четырех континентах. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Выставка проходит при поддержке Генерального консульства Федеративной Республики Германии в Санкт-Петербурге.&lt;br&gt;Российский организатор выставки -  агентство Оne-go-Еvents в партнерстве с Военно-историческим музеем артиллерии, инженерных войск и войск связи&lt;br&gt;&lt;br&gt;Место проведения: Военно-исторический музей артиллерии, инженерных войск и войск связи (ВИМАИВиВС), г. Санкт-Петербург, Александровский парк, 7, Станция метро - «Горьковская».&lt;br&gt; http://www.artillery-museum.ru/ &lt;br&gt;&lt;br&gt;Возрастные ограничения: 12+&lt;br&gt;Время работы выставки: ежедневно &lt;br&gt;&lt;br&gt;СТОИМОСТЬ:&lt;br&gt;Взрослый - 250&lt;br&gt;Детский до 12 лет - бесплатно&lt;br&gt;Школьный (12+) - 150&lt;br&gt;Пенсионный – 150&lt;br&gt;Студенческий - 150&lt;br&gt;&lt;br&gt;ВЫХОДНЫЕ:&lt;br&gt;Взрослый-300&lt;br&gt;Детский до 12 лет - бесплатно&lt;br&gt;Школьный (12+) - 150&lt;br&gt;Пенсионный – 200&lt;br&gt;Студенческий-200&lt;br&gt;&lt;br&gt;СПЕЦИАЛЬНАЯ ПРОГРАММА ТОЛЬКО ДЛЯ ГРУППЫ ШКОЛЬНИКОВ ОТ 15 ЧЕЛОВЕК – 100 РУБ за чел.- взрослые по обычной стоимости, один сопровождающий бесплатно&lt;br&gt;&lt;br&gt;Режим работы:&lt;br&gt;ВАЖНО! Выставка &quot;Научный туннель&quot; работает ежедневно:&lt;br&gt;ПН-ЧТ и ВС с 11.00 до 19.00.&lt;br&gt;ПТ и СБ с 11.00 до 21.00. &lt;br&gt;Вход через главные ворота музея.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Друзья, пожалуйста, обратите внимание, что в ПН-ВТ (официальные выходные Музея артиллерии) и в остальные дни после 17.00 вход на выставку через СЛУЖЕБНЫЙ вход музея!</string>
    <string>Хранилище фотографий и видео &lt;br&gt;с прыжков команды.&lt;br&gt;Лучшие попадут в основную группу.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Пожалуйста, добавляйте :)&lt;br&gt;&lt;br&gt;============================&lt;br&gt;лучшие фотки с рыбы: http://vkontakte.ru/album-11265447_101418633&lt;br&gt;лучшие фотки с крепости: http://vkontakte.ru/album-11265447_102068098&lt;br&gt;лучшие фотки с градирни: http://vkontakte.ru/album-11265447_102221096&lt;br&gt;лучшие фотки с цеха: http://vkontakte.ru/album-11265447_104656727&lt;br&gt;лучшие фотки с трубы в Павловске: http://vkontakte.ru/album-11265447_105920412&lt;br&gt;лучшие фотки с Гвоздя:&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/album-11265447_107757269&lt;br&gt;&lt;br&gt;фотки с некоторых командных мероприятий: http://vkontakte.ru/album-11265447_95541000</string>
    <string>Учебно-оздоровительная база «Горизонт» Санкт-Петербургского Государственного университета. &lt;br&gt;Группа для тех, кто был в Горизонте и тех, кто только собирается туда поехать</string>
    <string>Пока другие говорят, мы делаем.</string>
    <string>Преподаватели нашего замечательного факультета. Вливайся, общайся, делись мнением.&lt;br&gt;Создал тему - напиши админу.</string>
    <string>группа жильцов ЖК Орбита СПб</string>
    <string>Информационный портал Профбюро и Студсовета факультета ПМ-ПУ</string>
    <string></string>
    <string>И вновь СПбГУ на пороге величайшего фестиваля студенчества: &quot;2 Недели Факультета ПМ-ПУ 2013&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;С 8 по 14 апреля мы будем встречаться на &quot;Теневой неделе факультета ПМ-ПУ&quot; с вами по вечерам на битвах в &quot;Шляпу&quot;, Карточные и Настольные игры, окунемся в мир &quot;Смеха для Своих&quot;,сразимся в online-баталиях.&lt;br&gt;&lt;br&gt;С 15 по 20 апреля нас ждет уже любимая нами НФ с долгожданными вечерами Акустика и Электричество, Неформальной конференцией,Мат-боями,Квестами,Спортивными состязаниями  и многим-многим другим...&lt;br&gt;&lt;br&gt;В этой группе вы можете найти последнюю версию расписания 2НФ, ссылки на все ее мероприятия...&lt;br&gt;Включиться в процесс организации,написав любому Оргу...&lt;br&gt;Добавляйтесь сами и приглашайте друзей!Чем больше народу,тем больше кислороду!</string>
    <string>Городской Молодежный День Донора – первый в Санкт-Петербурге общегородской День донора для молодежи пройдет 16 октября.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Организаторы – городское добровольческое агентство и фонд доноров.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В Дне Донора примут участие 13 пунктов переливания крови и две выездных бригады, планируется привлечь до 1000 доноров.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Противопоказания:&lt;br&gt;http://vk.com/page-50992424_44404590&lt;br&gt;&lt;br&gt;Зарегистрироваться на День донора http://gda.timepad.ru/event/81937/</string>
    <string>Команда КВН &quot;Доброжелательный Роман&quot; - &lt;br&gt;Всё только начинается!</string>
    <string>Конкурс «Мисс ПМ-ПУ» для девушек, которые стремятся проявить себя, свои способности, творческую инициативу и талант, показать себя всему факультету! Мероприятие уже давно стало традиционным, и вот уже четвертый раз нам предстоит устроить грандиозное шоу и наградить самую достойную титулом «Мисс ПМ-ПУ»! Столько бессонных ночей для жюри, спонсоров, а самое главное мальчишек нашего факультета! Покажи себя, заполни анкету ниже и стань частью этого феерического действа!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Анна Краснова - Мисс ПМ-ПУ 2013&lt;br&gt;Полина Мезенцева - Мисс ПМ-ПУ 2012&lt;br&gt;Анастасия Игольникова - Мисс ПМ-ПУ 2011&lt;br&gt;Алла Типсина - Мисс ПМ-ПУ 2010</string>
    <string>Сборная Татар Санкт-Петербурга.&lt;br&gt;____&lt;br&gt;Первая татароская команда из города Петродворец. &lt;br&gt;&lt;br&gt;В центре Петергофа есть улица, названная в честь великого поэта и героя татарского народа Мусы Джалиля. Уже несколько поколений на этой улице живут татары. И вот в один прекрасный день они собрались и решили создать сборную команду нашей улицы для игр на курае и КВН. Теперь о татарах и М. Джалиле знают и жители Петергофа и Санкт-Петербурга. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Без бергә. Рәхим итегез. КВН байрамы!</string>
    <string>Труба - самый высокий в Петербурге и области объект для прыжков. Большая высота, огромное открытое пространство вокруг и маленькие люди, бродящие где-то далеко внизу это то, что вскружит вам голову. А те секунды, которые вы будете лететь вниз, принесут вам такие ощущения, которые нигде больше не испытать. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Высота объекта - 88 метра.&lt;br&gt;Свободное падение до 65 метров.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вас ждут потрясающий вид сверху на город и окрестности и невероятные эмоции от прыжка.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Как это бывает:&lt;br&gt;Фото:&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/album-14549905_114193863&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/album-14549905_117142996&lt;br&gt;Видео:&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/video-212995_148197212)&lt;br&gt;http://rapt-team.ru/photo-video/video/yaemurd&lt;br&gt;&lt;br&gt;____________________________________ &lt;br&gt;&lt;br&gt;Первый прыжок - 2 500&lt;br&gt;Все последующие на этом объекте - 1 800, в этот и другие дни&lt;br&gt;&lt;br&gt;------------------------------------------------------------------&lt;br&gt;ПРЕДВАРИТЕЛЬНАЯ ЗАПИСЬ — личным сообщением с именем, фамилией и контактным телефоном с указанием времени в которое хотите прыгать Горловой Асе: http://vk.com/asyagorlova&lt;br&gt;&lt;br&gt;Правила предварительной записи: &lt;br&gt;http://vkontakte.ru/pages.php?id=29882736&lt;br&gt;------------------------------------------------------------------&lt;br&gt;&lt;br&gt;На каждом мероприятии мы стараемся запечатлеть на фотографиях ваши прыжки и эмоции, после чего весь отснятый материал выкладываем в нашу группу. Также можно попросить заснять ваш прыжок на видео со стороны либо прыгнуть с прикрепленной к шлему или зафиксированной на руке экшн-камерой GoPro. Все это совершенно бесплатно! &lt;br&gt;&lt;br&gt;КАК ДОБРАТЬСЯ:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Электрички в Павловск уходят с Витебского вокзала. Их расписание можно посмотреть здесь: http://www.tutu.ru/spb/rasp.php?st1=20600&amp;amp;st2=6802&amp;amp;date=28.07.2013&lt;br&gt;&lt;br&gt;Приехав в Павловск выходим из вокзала и поворачиваем направо. Идем вдоль ларьков, мимо магазина Пятерочка, мимо новых домов (ул. Слуцкая). Затем опять направо либо через дворы, либо по Березовой улице. Ориентир - продуктовый магазин &quot;Семья&quot;. Ну а там, по ул. Льва Толстого уже и до Трубы недалеко - ее видно издали. Если все-таки заблудились - звоните - подскажем. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Схема прохода: https://www.google.ru/maps/ms?msid=212523789872949571977.0004d4735e31300072935&amp;amp;msa=0&amp;amp;ll=59.686136,30.431013&amp;amp;spn=0.018737,0.066047&lt;br&gt;&lt;br&gt;Безопасность превыше всего!&lt;br&gt;Для подъема на трубу всем будет предоставлена система страховки. Наверху оборудованный экзит: выступающая площадка для отделения.&lt;br&gt;&lt;br&gt;НИКАКОГО АЛКОГОЛЯ!!!&lt;br&gt;------------------------------------------------------------------&lt;br&gt;&lt;br&gt;О команде, прыжках и безопасности:&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/pages.php?id=29858983&lt;br&gt;&lt;br&gt;------------------------------------------------------------------&lt;br&gt;&lt;br&gt;Одеваемся по погоде!&lt;br&gt;http://rp5.ru/7285/ru</string>
    <string>участники этой группы являются обладателями прекрасной фамилии!!!&lt;br&gt;Павельев(а) - это звучит гордо!!!</string>
    <string>Видеолаборатория UFO занимается подготовкой видеороликов к различным мероприятиям, проводимым в университете, а так же выпуском роликов развлекательного плана. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы активно сотрудничаем с Профсоюзной организацией студентов и аспирантов СПбГУ, преподавателями и студентами факультета ПМ-ПУ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В работе видеолаборатории именно вы сможете принять непосредственное участие. Любая свежая идея будет рассмотрена в самые кратчайшие сроки и воплощена.&lt;br&gt;&lt;br&gt;По всем вопросам обращайтесь к администраторам группы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;UFO VideoLab (c)2013</string>
    <string>Общество для студентов, проживающих в 15ом общежитии, интересы которых направлены на улучшение жилищно-коммунальных условий. Студенческий совет общежития № 15, в свою очередь, всегда будет рад помочь и ответит на все ваши вопросы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наша почта, на которую вы также можете писать ваши вопросы и предложения: studsovet.15@gmail.com</string>
    <string>Ты не должен пропустить это! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Оставь свой след в истории!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ведь в тяжелой битве, да да, именно в битве, как раньше бились титаны и гладиаторы, сразится за звание Первого Мужчины можешь именно ТЫ!&lt;br&gt;&lt;br&gt;В этом году.  В новом образе. В новом формате. С новыми эмоциями. С новыми участниками! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Шоу, которое никто не забудет!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Прими участие в конкурсе: &lt;br&gt;&lt;br&gt;1. Заполни анкету.&lt;br&gt;&lt;br&gt;2. Пройди отборочный тур.&lt;br&gt;&lt;br&gt;3. Стань лучшим среди лучших!!! Стань ЛЕГЕНДОЙ! СТАНЬ МИСТЕРОМ ПМ-ПУ!!!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;А мы, в свою очередь, обещаем шикарное скандальное шоу, заманчивые призы участникам, незабываемые ощущения и непередаваемое удовольствие!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Анкета: https://docs.google.com/forms/d/1b0WdzjNtMH9x1RykEUIWeuTB5H9rYJMBhe_iqC7ceq8/viewform</string>
    <string>Тренировки с Новиковой Ниной Тимофеевной, доцентом кафедры физической культуры СПбГУ, мастером спорта, многократной чемпионкой СССР.&lt;br&gt;Место тренировок: скалодром СПбГУ&lt;br&gt;Адрес: Университетская наб. 7/9&lt;br&gt;&lt;br&gt;Расписание тренировок: &lt;br&gt;Пн, Чт -  14-21,    Вт - 14-21&lt;br&gt;(не студентам университета входить лучше со стороны площади А.Д. Сахарова)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Звонить можно по телефону:&lt;br&gt;тел. +7 911 271 25 71&lt;br&gt;&lt;br&gt;Группа создана для обмена свежей информацией о тренировках, соревнованиях и новостях жизни скалодрома СПбГУ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Расписание занятий на скалодроме в новом  2013 - 2014   учебном году остается тем же.&lt;br&gt;Официальные занятия студентов 2-3 курсов начинаются со  2 сентября.&lt;br&gt; В  связи с отъездом  Новиковой Н.Т.   в командировку  занятия  на скалодроме  под ее руководством  в период  с 9 сентября по 17   будут  перенесены  на другое время.</string>
    <string>Студенческий комитет по работе в общежитиях при Студенческом Совете СПбГУ.&lt;br&gt;Студенческий Комитет состоит из Комитетов общежитий:10, 12, 13, 15, 14, 21-22 общежитие. Планируется создание комитетов в 16, 20 и 23 общежитии.&lt;br&gt;По вопросам связанным с конкретными общежитиями, обращайтесь в приёмные данных общежитий, если она существует. В случае отсутствия пишите в данную группу.</string>
    <string>-Свадьбные фотографии&lt;br&gt;-Семейные фотографии, дети&lt;br&gt;-Репортажи (выпускной, концерты, дни рождения и т.д.)&lt;br&gt;-Прогулки&lt;br&gt;-lovestory&lt;br&gt;&lt;br&gt;Теги: Свадебный фотограф, фотограф, lovestory, фотография, свадьба, лав стори, концерт, клуб, девичник, выпускной, юбилей, фотосъемка, корпоратив.</string>
    <string>Хей, Друзья!:) А угадайте-ка, чем мы будем заниматься в рамках этого мероприятия на грядущей неделе факультета?!:))&lt;br&gt;&lt;br&gt;Пожалуй, дам несколько наводящих подсказок: нравятся ли вам очень большие телевизоры? любите ли вы попкорн? а вопросы типа: &quot;Ой, извините, а это девятый ряд?&quot; или &quot;А где тут 16-ое место?&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Да-да, все верно: МЫ БУДЕМ СМОТРЕТЬ НАШИ ЛЮБИМЫЕ, НЕТЛЕННЫЕ ФИЛЬМЫ!!!:)&lt;br&gt;&lt;br&gt;В программе: модный нынче экран IMAX, 3D-эффекты(куда ж без них!), бесплатный попкорн и пиво!*&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы с нетерпением ждем вас ВСЕХ! Давайте сделаем из этого замечательного нововведения хорошую традицию!:)&lt;br&gt;&lt;br&gt;* Все это должен проспонсировать Кристофер Нолан, но он пока трубку не берет...</string>
    <string>Друзья! Вы хотите весело и с пользой провести время в веселой компании? Или хотите показать свое мастерство в чемпионате? 9 и 11 апреля (вторник и четверг) мы ждем вас на парапете 3-го этажа на празднике настольных игр. Отличное настроение, незабываемая атмосфера, дух азарта и, конечно, интересные и увлекательные игры гарантированы!</string>
    <string>Архив Профбюро и Студсовета ПМ-ПУ включает в себя все медиаматералы, которые удалось собрать за последние несколько лет, а именно фотографии практически со всех мероприятий, видеоролики, а также все выпуски газеты ПМ-open!</string>
    <string>Постараюсь сделать все, что в моих силах :)&lt;br&gt;срок работы 1-2 дня)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Примерные цены: &lt;br&gt;- укоротить брюки/юбку --- 100-200&lt;br&gt;- замена молнии --- 100-200&lt;br&gt;- подогнать по фигуре ---от 100&lt;br&gt;- остальное по договоренности :)  &lt;br&gt;&lt;br&gt;примечание: стоимость фурнитуры войдет в стоимость заказа, если она не предоставлена заказчиком. т.е. здесь указаны цены только за работу.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ps. с кожаными изделиями, к сожалению,  пока не работаю..&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мои контакты: &lt;br&gt;общ. №15, к. 615а &lt;br&gt;+7 981 808 81 41&lt;br&gt;[id89659621|Ляйсан (можно Леся)]</string>
    <string>В рамках Весенней Недели Добра-2013 Городское Добровольческое Агентство организует Молодежный пресс-центр.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В этой группе будут публиковаться актуальные новости и отчеты о ходе Весенней Недели Добра 2013!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Подписывайтесь и будьте в курсе!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мероприятия ГДА в рамках ВНД-2013:&lt;br&gt;&lt;br&gt;1. Первый городской молодежный День Донора (24 апреля)&lt;br&gt;http://vk.com/pgmdd&lt;br&gt;&lt;br&gt;2. МАЯК - фестиваль короткого метра на соц. тематику (24 апреля)&lt;br&gt;http://vk.com/mayak_festival&lt;br&gt;&lt;br&gt;3. Квест по музеям Петербурга&lt;br&gt;(дата уточняется)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Весенняя неделя Добра - это общероссийская добровольческая акция социальных и экологических действий. Традиционно проводится с 1997 года.</string>
    <string>Вы ждали его осенью, но в этот раз все будет по-другому. Он придет зимой. Зимний бал. Только в субботу 10 декабря в 18.00 в холле корпуса Е (ПМ-ПУ).&lt;br&gt;Он пройдет в самое сказочное время года, когда улицы переливаются, словно бриллианты, от снега, когда снежинки тихо падают с неба, когда снеговики становятся нашими соседями. Зимой самое время для сказочного и чудесного бала, не так ли? Время для исполнения всех заветных желаний и не только в новогоднюю ночь. &lt;br&gt;Зимний бал предлагает вам почувствовать себя голливудской звездой, побывать на красной ковровой дорожке, поучаствовать в пресс-конференции, поработать на камеру на фотосессии, ну и, конечно же, танцевать весь вечер. Это же бал! И не волнуйтесь, никто и ничто не превратиться в тыкву и звездные Золушки непременно найдут своих принцев в танце.&lt;br&gt;А чтобы быть готовым к этому, каждый понедельник и среду в холле корпуса Е (ПМПУ) проводятся мастер-классы от ведущих знатоков бальных танцев. Ведь вам ни в коем случае нельзя попасть впросак на этом великолепном Зимненм балу.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ну, что? Уже хотите поучавствовать? Тогда регистрируетесь в обсуждениях!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Также не забываем про dresscode! В этот раз пощады не будет! Никаких джинсов, узких штанов и т.д.! Вечерние платья и костюмы! Работает facecontrol!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ждем вас на мастер классах и на самом балу 10 декабря в 18.00.</string>
    <string>Те игры, которые вы все прекрасно знаете, но теперь в новом цвете!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вы прокачались в WOW до 80 уровня?&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вы устали угадывать заезженные слова в &quot;Шляпе&quot;? &lt;br&gt;&lt;br&gt;Игра Крокодил&quot; вас забавляет не так, как &lt;br&gt;раньше?&lt;br&gt;&lt;br&gt;В &quot;Мафии&quot; вы убиваете всех в первую же ночь независимо от того, кем играете, и несмотря на то, что это противоречит правилам?&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы вас поздравляем, ведь ВЫ НАШЛИ, ЧТО ИСКАЛИ!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Творческая лаборатория &quot;Фонтан-Самовар&quot; представляет! Новый, занимающий вас и ваших близких проект &quot;Салонные и настольные игры&quot;!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Следите за новостями и вы не пропустите время настоящего веселья! ;)</string>
    <string>Городское Добровольческое Агенство впервые проводит фестиваль короткометражного кино на социальную тематику «МАЯК».&lt;br&gt;&lt;br&gt;Цель фестиваля - стать творческой площадкой для тех, кто не боится открывать новые горизонты кинематографа, кто с помощью кино пытается говорить о сегодняшнем дне, используя яркие идеи и новаторские подходы, кому не безразличны судьбы людей и социальная атмосфера города.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для участия в конкурсе, необходимо ознакомиться с условиями и положением о фестивале.</string>
    <string>&quot;Беги за мной&quot; - это всероссийский молодежный проект о моде на спорт, настоящей еде и большой команде. Каждый молодой человек в возрасте от 16-ти до 30-ти лет получает возможность найти свой индивидуальный путь к здоровой жизни, переходя от теории к практике при постоянной поддержке специалистов в сфере диетологии, фитнеса, веллнеса. Каждая активность в рамках проекта осуществляется на некоммерческой основе.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ГДЕ ВЫ МОЖЕТЕ НАС НАЙТИ:&lt;br&gt;&lt;br&gt;FACEBOOK: https://www.facebook.com/BegiZaMnoy?fref=ts&lt;br&gt;&lt;br&gt;TWITTER: https://twitter.com/BegiZaMnoy&lt;br&gt;&lt;br&gt;YOUTUBE: http://www.youtube.com/user/channelMoveON&lt;br&gt;&lt;br&gt;INSTAGRAM: @begizamnoy (#бегизамной #begizamnoy)&lt;br&gt;&lt;br&gt;ВОСПОЛЬЗУЙСЯ КНОПКОЙ &quot;РАССКАЗАТЬ ДРУЗЬЯМ&quot; - нам будет приятно [:)]&lt;br&gt;&lt;br&gt;Проект &quot;Беги за мной&quot; представлен уже более чем в 60-ти регионах России. В активе&lt;br&gt;проекта более 20 000 человек.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Постоянные партнеры проекта: Росмолодежь, Министерство здравоохранения и социального развития РФ, Федерация фитнес-аэробики России, &quot;Здоровая Россия&quot;, TRX, ШЕФМАРКЕТ, adidas, «Алекс-фитнес», WellnesPro, Белая Дача, Tefal&lt;br&gt;&lt;br&gt;Красивым быть просто!</string>
    <string>Мы сборная команда Химфака и Мат-Меха &quot;Текила-БУМ&quot;, а вы-наши друзья,болельщики и наша частичка!!!! =)</string>
    <string>Сборная СПбГУ - это объединение двух команд Вивальди и Текила-Бум.</string>
    <string>Группа создана для членов профбюро факультета ПМ-ПУ!</string>
    <string>группа самого лучшего (да да да!!!!) заезда 2013 - ЧЕТВЕРТОГО!!!&lt;br&gt;не теряемся ребята, мы же охуенны!!!&lt;br&gt;ЕДЕМ ЕДЕМ В СОСЕДНЕЕ СЕЛО!!!!!</string>
    <string>22 мая в клубе Dushe состоится отчетный концерт Школы Ударного Мастерства. &lt;br&gt;Начало в 20.00. Стоимость билета 200 р.&lt;br&gt;Билеты с завтрашнего дня можно будет приобрести в Школе по льготной цене в 150 р. (Пироговская наб. 11 А) или мне в личку.</string>
    <string>Занимаемся тем, чем интересно!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Предлагаем:&lt;br&gt;1. Живой юмор;&lt;br&gt;2. Музыкальные проекты;&lt;br&gt;3. Вечера салонных игры;&lt;br&gt;4. Вечера настольных игры.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Базируемся в Петергофе&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вечера Импровизаций проходят&lt;br&gt;в Нижнем баре ДКиН &quot;Шайба&quot; Студгородка СПБГУ каждую субботу&lt;br&gt;&lt;br&gt;А каждый четверг в том же помещении &lt;br&gt;&quot;Салонные игры&quot; здесь вас ждут:&lt;br&gt;- &quot;Шляпа&quot;&lt;br&gt;- &quot;Мафия&quot;&lt;br&gt;- &quot;Колонизаторы&quot;&lt;br&gt;- &quot;Манчкин&quot;&lt;br&gt;- &quot;UNO&quot;&lt;br&gt;и многие другие игры!</string>
    <string>Мастер Наташа стрижёт/красит/бреет/и делает с вашей головой всё, что угодно за ваши деньги/фрукты/овощи/орехи&lt;br&gt;&lt;br&gt;К слову, есть диплом парикмахер-универсал. Опыт работы в салоне.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если вам страшно и вы волнуетесь за свои уши, можете спросить как и что у нас проходит у людей которые уже нас посетили)) Они живы и все вроде бы довольны XDD&lt;br&gt;И количество прихожан, к слову, перевалило за 100, ураура))&lt;br&gt;&lt;br&gt;телефон 8-911-85-34-49</string>
    <string>теги: КВН, ПМ-ПУ, НЛО, команда, ПУНК, СПбГУ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;дата создания: 25 октября 2011 года. Потому что пора бы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Чувствуйте себя как дома;) Мы рады всем!</string>
    <string>Возвращение самой жаркой эпической тусы СПбГУ в самом модном клубе последнего месяца!&lt;br&gt;&lt;br&gt;что ▄▄ ЭКВАТОР 2013 СПбГУ&lt;br&gt;где ▄▄ клуб HOUSE Of SWAG&lt;br&gt;когда ▄▄ 7 МАРТА&lt;br&gt;когда ▄▄ 22.00-6.00&lt;br&gt;&lt;br&gt;4 праздника в одном: &lt;br&gt;▄ Экватор (третий курс йоххо!)&lt;br&gt;▄ 8 марта (встретим и отметим), &lt;br&gt;▄ 23 и 14 февраля (не забудем, отожжём)...&lt;br&gt;&lt;br&gt;-----====▄=== ПОДРОБНОСТИ ===▄====-----&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЖМИ =)&lt;br&gt;&lt;br&gt;-----======== MUSIC ▄ DJs ========-----&lt;br&gt;&lt;br&gt;2 танцпола + chillout&lt;br&gt;SKAT&lt;br&gt;CANI COCS (KPD)&lt;br&gt;DMC GUEL (SPBU, KPD)&lt;br&gt;HARDY&apos;S DJ (KPD)&lt;br&gt;GOSHA (KPD)&lt;br&gt;SURPrising NY DJs&lt;br&gt;&lt;br&gt;-----======== DRESS ▄ CODE ========-----&lt;br&gt;&lt;br&gt;Яркая весна, чуви=)&lt;br&gt;&lt;br&gt;-----==== ПРОГРАММА ▄ АТМОСФЕРА ====-----&lt;br&gt;&lt;br&gt;4 ПРАЗДНИКА В ОДНОМ: ЭКВАТОР третьего курса, 8 марта, 23 и 14 февраля!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Все ночь с нами ярчайшие зажигатели, чемпионы централок КВН - команда &quot;ЭкФория&quot;. Глобальные жаркие движи на танцполах.&lt;br&gt;&lt;br&gt;АТМОСФЕРА КЛУБА, ДОМАШНЕЙ ТУСЫ И АЛКОТРЭША ОДНОВРЕМЕННО!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Преференции для ветеранов Экватора!&lt;br&gt;&lt;br&gt;КАК ЭТО БЫЛО:&lt;br&gt;2011 http://vk.com/album-1713145_129743757&lt;br&gt;2011 http://vk.com/album-1713145_129922053&lt;br&gt;2005-2010 http://vk.com/album-1713145_128555433&lt;br&gt;&lt;br&gt;-----======▄=== ORGs ====▄=====-----&lt;br&gt;&lt;br&gt;Профсоюзная организация студентов и аспирантов СПбГУ (www.proforg.ru)&lt;br&gt;&lt;br&gt;KPD creative bureau http://vk.com/kpday - организаторы проектов:&lt;br&gt;УНИВЕРСИТЕТСКАЯ ЁЛКА L.U.X. (28.12.12)&lt;br&gt;http://vk.com/spbunewyear&lt;br&gt;ДЕНЬ ПЕРВОКУРСНИКА. УНИВЕРСИТЕТСКИЙ КОКТЕЙЛЬ 2012 (11.10.12) http://vk.com/freshmanday&lt;br&gt;ЭКВАТОР СПбГУ 2011 (06.02.11)&lt;br&gt;МИСС СПбГУ 2010 (12.12.10)&lt;br&gt;и более, чем сотни других официальных вечеринок за последние годы...&lt;br&gt;&lt;br&gt;Фотографии с тусовок: http://vkontakte.ru/albums-1713145&lt;br&gt;&lt;br&gt;▄*▄*▄*▄*▄*▄*▄*▄*▄*▄*▄*▄*▄*▄*▄*▄*▄*▄*▄*▄*▄*▄*▄&lt;br&gt;&lt;br&gt;-----== ▄ ПРИГЛАШЕНИЯ ▄ 200 р ▄ ==-----&lt;br&gt;&lt;br&gt;ОСНОВНАЯ ЛИНИЯ = 9939307&lt;br&gt;&lt;br&gt;В ПРОФКОМЕ (ГЛАВНОЕ ЗДАНИЕ СПбГУ, 2 ЭТАЖ), 328-95-76&lt;br&gt;&lt;br&gt;НА ФАКУЛЬТЕТАХ (ИЩИТЕ АФИШИ НА Ф-ТАХ)&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПО ТЕЛЕФОНАМ 328-95-76, &lt;br&gt;993-93-07 (ПУНК и ГОРОД), &lt;br&gt;8-911-2364304 (ГОРОД)&lt;br&gt;&lt;br&gt;АННА ПЕТРОВНА САПРЫКИНА&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/id405639, т. 8(911)2364304&lt;br&gt;&lt;br&gt;Официальная i-поддержка:&lt;br&gt;www.proforg.ru&lt;br&gt;#экватор #houseofswag #2013 #спбгу&lt;br&gt;&lt;br&gt;Адрес клуба House of SWAG = Фурштатская ул., 58 б</string>
    <string>Приглашаем всех желающих на прыжки со скалы в Карелии 14-15 сентября 2013 года, в замечательном месте на берегу Ладожских шхер.&lt;br&gt;&lt;br&gt; Шхерами называют изрезанную береговую линию, включающую в себя огромное количество бухт, глубоко «разрезающих» сушу, и узких проливов между многочисленными скалистыми островами. Эти места всегда славились своей суровою красотою, ведь людей завораживает противоборство стихий, когда волны стремятся покорить сушу, но всегда с грохотом разбиваются о каменные неприступные утесы.(прим. автора)&lt;br&gt;------------------------------------------------&lt;br&gt;У вас есть уникальная возможность насладиться этой красотой и самим покорить один из таких утесов. Высота небольшая, но нетронутая карельская природа, чистый воздух и новое место дорогого стоят.&lt;br&gt;-----------------------------------------------&lt;br&gt;В программе прыжки с природного экзита высотой 35 метров над водой, палаточный отдых (возможно, последний в этом сезоне), походная кухня, вечерние посиделки у костра, новые знакомства и незабываемые впечатления. &lt;br&gt;-----------------------------------------------&lt;br&gt;Прыжки в Карелии будут проводиться 14-15 сентября 2013 года. Есть все возможности вписаться к нам на любом этапе :)&lt;br&gt;&lt;br&gt;КАК ДОБРАТЬСЯ:&lt;br&gt;До Карелии добираемся на автомобилях организованной колонной. &lt;br&gt;Соответственно, если у Вас есть желание присоединиться, нужно координироваться с другими участниками и комплектовать транспортные средства.&lt;br&gt;&lt;br&gt;СТОИМОСТЬ ПРЫЖКА:&lt;br&gt;Взнос на амортизацию оборудования будет составлять 1000р за первый прыжок, и 500 за последующие.&lt;br&gt;Скидки на данный выезд не действуют.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Контактные телефоны:&lt;br&gt;+7921-650-45-35 дядя Коля&lt;br&gt;+7921-750-14-45 Саша Токарева</string>
    <string>Свободный видеохудожник</string>
    <string>43 Неделя Факультета скоро стартует!&lt;br&gt;Она замечательна многими событиями. Одним из таких событий является Вечер тяжелой музыки и рока: «Электричество».&lt;br&gt;НФ ПМ-ПУ, 19 апреля, пятница, вечер. Электрический концерт лучших групп ПУНКа и взрывных гостей из Петеребурга. &lt;br&gt;ДкиН Шайба. 18:00. Верхний бар. &lt;br&gt;Приходите - будет жарко!</string>
    <string>Сольный концерт группы Politiks, посвященный презентации первого студийного альбома.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Здесь будет появляться самая свежая информация о данном мероприятии.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вступайте сами и зовите друзей!</string>
    <string>Буккроссинг - это свободный обмен книгами. В нашем случае для этого предназначен специальный стеллаж, находящийся в рекреации, по дороге в библиотеку, и если у вас есть лишние книги дома, и широта души позволяет не пожадничать ими, то вы приносите их и ставите в него. Взамен вы тоже можете взять почитать любую понравившуюся книгу (желательно не насовсем, чтобы и другим тоже досталось). Вот так это работает!</string>
    <string>Финальная космическая  битва собирает зрителей, дабы смешить и веселить!&lt;br&gt;&lt;br&gt;На сцене сойдутся:&lt;br&gt;Tequila-Boom (Мат-Мех, Химический факультет) &lt;br&gt;Лось зла (факультет ПМ-ПУ) &lt;br&gt;16:30 (Исторический факультет) &lt;br&gt;Понедельник (факультет Международных отношений) &lt;br&gt;Вивальди (Юридический факультет, факультет Политологи) &lt;br&gt;&lt;br&gt;Да пребудет с нами Юмор!</string>
    <string>Профсоюзная организация студентов и аспирантов факультета ПМ-ПУ при большой поддержке Творческой лаборатории Фонтан-Самовар представляет вечер юмора и импровизаций &quot;Смех для своих&quot;!&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПМ-ПУ всегда славился чемпионами КВН. Можно смело заявлять, что на нашем факультете учатся самые смешные люди Университета. Пора в очередной раз выяснить, кто самый смешной из самых смешных!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Время: 13 апреля (суббота)&lt;br&gt;Начало программы: 20:00&lt;br&gt;Место: Нижний бар ДКиН «Шайба»&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вас ждут уже любимые дуэты с факультета ПМ-ПУ, выпускники КВН-щики, а также специальные гости и сюрпризы!&lt;br&gt;Чай с печеньками всем обеспечен!&lt;br&gt;Вход свободный!</string>
    <string>Дискотека (Суббота 20.04.2013)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Место проведения: Ночной клуб &quot;Punch&quot;&lt;br&gt;Ст.метро: Гостиный двор&lt;br&gt;&lt;br&gt;Билеты в клуб &quot;Punch&quot;(ст.метро Гостиный двор) &lt;br&gt;15ое общежитие!&lt;br&gt;&lt;br&gt;-8(921)7965060 Александра (409б) &lt;br&gt;-8(911)9370958 Ильшат (810а)  &lt;br&gt;-8(911)1771378 Катя (607б) &lt;br&gt;-8(965)0090315 Настя (1411а) &lt;br&gt;-8(981)1316960 Света (1411а)  &lt;br&gt;&lt;br&gt;- ПМ-ПУ 427/1 (Комната Профсоюза) каждый большой перерыв&lt;br&gt;&lt;br&gt;Заказ билетов vk.com/sasha.koshka&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стоимость билетов:&lt;br&gt;Для студентов фаакультета ПМ-ПУ 150 рублей&lt;br&gt;для студентов и гостей - 200 рублей</string>
    <string>Эгегееееей, дружища, пм-пушники!!! &lt;br&gt;Намечается та самая, &lt;br&gt;долгожданная, &lt;br&gt;нужная&lt;br&gt;и необычайная встреча с преподавателями! &lt;br&gt;Именно здесь ты сможешь уравняться в правах с преподом! &lt;br&gt;Именно тут ты хлебнешь их жизни сполна, посмеешься и удовлетворишь все свои тайные желания!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вы боялись задать вопросы на парах, но вас всегда что-то интересовало? &lt;br&gt;Вам хочется встретиться с преподавателями в неформальной обстановке?&lt;br&gt;Спросить, когда был его первый поцелуй или что он подарил на первом свидании?&lt;br&gt;А может, что он\она делает сегодня вечером?&lt;br&gt;&lt;br&gt;Все в твоих руках!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Спеши присоединиться к нашей встрече и зови на нее всех своих друзей!))&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы ждем именно тебя и твой каверзный вопрос!&lt;br&gt;&lt;br&gt;16 апреля в 15 30 в Конференц-Зале!</string>
    <string>В рамках XLIII недели факультета проходит ЧЕТВЁРТЫЙ ежегодный турнир среди самых ПМ-ПУ&apos;шных игроков в &quot;Шляпу&quot; (то же, что и &quot;Шапка&quot;).&lt;br&gt;Здесь вы сможете показать всё, чему научились на парапетах, в посиделках на кухне и других местах, где всегда пользовалась особой популярностью игра &quot;Шляпа&quot;.</string>
    <string>Задумайся над нами</string>
    <string>24 сентября 2013 года ,  Москва&lt;br&gt;&lt;br&gt;ВНИМАНИЕ!!!!&lt;br&gt;Данная группа предназначена для тех, кто поедет из Санкт-Петербурга!!!&lt;br&gt;Москвичей просим вступать в эту встречу:&lt;br&gt;http://vk.com/event58015567&lt;br&gt;&lt;br&gt;Спасибо!&lt;br&gt;&lt;br&gt;В игре примут участие: &lt;br&gt;&lt;br&gt;«Доброжелательный Роман», Санкт-Петербург&lt;br&gt;«Город развлечений», Серпухов&lt;br&gt;«Миусский парк», МУ им. С.Ю. Витте (МИЭМП), Москва&lt;br&gt;Сборная БФУ им. Канта, Калининград&lt;br&gt;«Будет не больно», Хабаровск</string>
    <string>Тут читают.&lt;br&gt;***&lt;br&gt;Рады всем. Все рады нам.&lt;br&gt;***&lt;br&gt;Не стесняйтесь и не бойтесь. Всё будет хорошо.</string>
    <string>сборная СПбГУ (Текила-Бум и Вивальди) штурмует высоты региональной лиги &quot;Балтика&quot;.&lt;br&gt;Тебя ждет не реальная смесь юмора и классики, интеллекта и треша, в общем, приходи не пожалеешь!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Билеты 150 р.&lt;br&gt;&lt;br&gt;+7981-883-5483 Алина&lt;br&gt;+7981-753-3303 Иван</string>
    <string>все просто! тут орг вопросы только для участников.</string>
    <string>Друзья! Наконец-то! 12 апреля пройдет долгожданный, как Вами так и нами, Финал университетских игр КВН, в котором Вы сможете увидеть всеми вами любимую команду Текила-БУМ</string>
    <string>Милейшие жители Петергофского УНКа! &lt;br&gt;КВН уже не тот, а &quot;Фонтан-Самовар&quot; - еще тот!     На вашей Ботанической улице - праздник!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Да еще какой - жгучие шутники и искрометные вечные студенты из творческой лаборатории &quot;Фонтан-Самовар&quot; накопили достаточное количество позитива (океан) и приглашают вас в него окунуться!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Все эти феерические водно-юмористические процедуры состоятся, разумеется, в Шайбе. Суббота, сбор гостей в 20.30.&lt;br&gt;&lt;br&gt;18+, так что если вам 17, не забудьте взять с собой родителей.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Всем Гринпис!</string>
    <string>Сейчас, когда в опасном и жестоком мире на нашем пути встречаются сложности и преграды, нас  объединяет теплое и по настоящему искреннее чувство - любовь к Валерию Георгиевичу Ланшакову!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Условия группы: &lt;br&gt;1) Не забывать пополнять группу новыми доказательствами нашей любви.&lt;br&gt;2) Все материалы не имеющие отношения к Валере публиковаться не будут.</string>
    <string>Приглашаем настоящих Человечество на 1/2 Лиги KVN Балтика! &lt;br&gt;г. Санкт-Петербург, глк. Млечный путь.&lt;br&gt;&lt;br&gt;13.10.13&lt;br&gt;Дом Молодёжи.&lt;br&gt;Новоизмайловский пр. д. 48.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Билеты по 150 р. можно брать у человек с круглым пузом  http://vk.com/aaaaaaaa&lt;br&gt;&lt;br&gt;4elovek, поддержи нестандарт существ, созданных по европейскому стандарту #579.</string>
    <string>Итак, друзья мои, и великие люди ПМа!!) В этой группе мы обсуждаем всю ту адскую работу, что нам предстоит, чтобы наши НФ были незабываемыми!! Настраиваемся на позитив, раздачу обнимашек и постоянную, пусть и истерическую улыбку!!) У нас все получится! Ведь...&lt;br&gt;Лучший в СПбГУ....уууууу!!)</string>
    <string>25 сентября ЭкФория сыграет в полуфинале Центральной Лиги МС КВН ЛаМПе (г. Москва). &lt;br&gt;&lt;br&gt;Полуфинал собрал команды высокого уровня - чемпионов центральных лиг, лучших команд фестиваля Сочи и, конечно же, будущих участников Премьерки. &lt;br&gt;&lt;br&gt;25 сентября играют:&lt;br&gt;«Экфория», экономический факультет СПбГУ, Санкт-Петербург&lt;br&gt;СГВ (Сборная ВлГУ), Владимир&lt;br&gt;Сборная МИСиС, Москва&lt;br&gt;«Дядя MARVEL», Волгоград&lt;br&gt;«Королева Зергов», Омск&lt;br&gt;&lt;br&gt;Нам очень нужна поддержка.  &lt;br&gt;Зажжём зелёный свет в ЛаМПе&lt;br&gt;Для этого:&lt;br&gt;1. Приходите, приезжайте, прилетайте) &lt;br&gt;2. Возьмите на игру что-то зелёное, мы сразу поймём, что вы с нами и нам будет легче) &lt;br&gt;3. Конечно же, обращайтесь к участникам команды, чтобы приобрести билеты на игру! &lt;br&gt;по 300р, по 250р, по 200р&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы готовы. &lt;br&gt;Твоя ЭкФория.</string>
    <string>Здеся будет вносится на общий дозор новости команды, бред команды, видео команды, фото команды,флуд команды, спам команды и т.д. и т.п.</string>
    <string>Дорогой Добрый Зритель, весна тебе!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Начинается сезон ЛаМПы, а это значит, что &lt;br&gt;8 апреля нам без тебя никак не обойтись - и без Гостеприимного Московского и без Верного Петербургского. Лед тронулся, давайте же дружить!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Все очень просто - наша восьмушка ЛаМПы состоится в ДК  МИИТа (г. Москва) 8 апреля в 19:00, там и увидимся!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Билеты и всякие там подробности можно обсудить по телефону: 8(916)888-76-01 (Таня) или лучше в Контакте: http://vk.com/id1755864</string>
    <string>Турнир на звание чемпионов 43 Недели факультета! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Море краски, азарта и незабываемых впечатлений гарантировано =) Действие будет проходить на территории заброшенного завода ( а это более 2000 кв. метров игровой площади). Идеальная обстановка для поклонников игры Сталкер =) &lt;br&gt;В этом году победители получат ценные призы.</string>
    <string>ПРИГЛАШАЕМ ВСЕХ НА ПРЫЖКИ С ВЕРЁВКОЙ!&lt;br&gt;20 апреля 2013, в субботу - с 11.00 до 19.00&lt;br&gt;&lt;br&gt;Объект - Куб. Высота 30 метров, это около 10 этажей.&lt;br&gt;Свободное падение с выходом на маятник. Непередаваемые ощущения=)&lt;br&gt;&lt;br&gt;КАК ДОЕХАТЬ: http://cs407423.userapi.com/v407423683/2e35/rjHRzReGOi8.jpg&lt;br&gt;КОНТАКТНЫЕ ТЕЛЕФОНЫ:&lt;br&gt;+79216504535&lt;br&gt;+79216331310&lt;br&gt;&lt;br&gt;---------------------------------------------------------------&lt;br&gt;Взнос на амортизацию оборудования и развитие прыжков:&lt;br&gt;первый прыжок: 750р, все последующие 500р.&lt;br&gt;Эти средства идут на амортизацию и покупку снаряжения, чтобы делать прыжки ещё более безопасными и интересными.&lt;br&gt;Тому, кто привёл 3-х друзей, прыжок бесплатно.&lt;br&gt;---------------------------------------------------------------&lt;br&gt;&lt;br&gt;ВСЁ ПРО НАС И ПРЫЖКИ, ЧТО ВЫ НЕ ХОТЕЛИ ЗНАТЬ И НЕ СОБИРАЛИСЬ СПРАШИВАТЬ: http://vkontakte.ru/page-11265447_35452463&lt;br&gt;&lt;br&gt;...........&lt;br&gt;Одевайтесь очень тепло и сухо, в удобную одежду и обувь. Наверху очень холодно и ветрено, хоть на дворе уже и весна :)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Пожалуйста, ОБЯЗАТЕЛЬНО приносите паспорт или его копию, чтобы мы могли допустить вас до прыжков.&lt;br&gt;Если вам нет 18 лет, то потребуется разрешающая записка от родителей:&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/page-11265447_35006998&lt;br&gt;НИКАКОГО АЛКОГОЛЯ! :)</string>
    <string>ПРИГЛАШАЕМ ВСЕХ НА ПРЫЖКИ С ВЕРЁВКОЙ!&lt;br&gt;Встретим вместе первый весенний праздник на Кубе вместе=)&lt;br&gt;9 марта, в субботу - с 11.00 до 18.00&lt;br&gt;&lt;br&gt;Объект - Куб. Высота 30 метров, это около 10 этажей.&lt;br&gt;Свободное падение, широкий маятник. Непередаваемые ощущения=)&lt;br&gt;&lt;br&gt;КАК ДОЕХАТЬ: http://cs407423.userapi.com/v407423683/2e35/rjHRzReGOi8.jpg  &lt;br&gt;&lt;br&gt;КОНТАКТНЫЕ ТЕЛЕФОНЫ:&lt;br&gt;+79112168190&lt;br&gt;+79046310553&lt;br&gt;&lt;br&gt;---------------------------------------------------------------&lt;br&gt;Взнос на амортизацию оборудования и развитие прыжков только в этот день:&lt;br&gt; &lt;br&gt;АКЦИЯ! АКЦИЯ! АКЦИЯ!&lt;br&gt; -  для прекрасных дам = 250 руб;&lt;br&gt; -  для сильного пола = в женских костюмах за 400; без костюмов 750-первый, остальные в этот же день 500.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Акция не суммируется со скидками по книжкам роупджампера.&lt;br&gt;Вы можете выбрать только что-то одно.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Эти средства идут на амортизацию и покупку снаряжения, чтобы делать прыжки ещё более безопасными и интересными.&lt;br&gt;Тому, кто привёл 3-х друзей, прыжок бесплатно.&lt;br&gt;---------------------------------------------------------------&lt;br&gt;&lt;br&gt;ВСЁ ПРО НАС И ПРЫЖКИ, ЧТО ВЫ НЕ ХОТЕЛИ ЗНАТЬ И НЕ СОБИРАЛИСЬ СПРАШИВАТЬ: http://vkontakte.ru/page-11265447_35452463&lt;br&gt;&lt;br&gt;...........&lt;br&gt;Одевайтесь очень тепло и сухо, в удобную одежду и обувь. Наверху очень холодно и ветрено, хоть на дворе уже и весна :)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Пожалуйста, ОБЯЗАТЕЛЬНО приносите паспорт или его копию, чтобы мы могли допустить вас до прыжков.&lt;br&gt;Если вам нет 18 лет, то потребуется разрешающая записка от родителей:&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/page-11265447_35006998&lt;br&gt;НИКАКОГО АЛКОГОЛЯ! :)</string>
    <string>Мы решили быть повсюду. Нет, правда!&lt;br&gt;Наша территория охвата - весь центр Петербурга. Разъезжая по городу на велосипедах, мы накормим всех желающих домашней выпечкой, вкусными сэндвичами и натуральным какао. Мы будем курсировать близ сердца нашего ресторана, расположенного в GaGa PlayLoft, в котором чаевед Костя проведёт для вас чаепитие согласно китайской традиции и расскажет о таинствах чая. Там же вы сможете отведать нашу выпечку и какао.</string>
    <string>в очередной раз сборная Мат-Меха и Химфака идет на прорыв полуфинала лиги СПбГУ. В этот раз мы, как никогда, нуждаемся в вашей поддержке.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Билеты +7964-374-6009 (Миша)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Кроме нас выступают:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сборная улицы Джалиля &lt;br&gt;(ПМ-ПУ,Геологический ф-т,Химический ф-т) &lt;br&gt;&lt;br&gt;Да, бро &lt;br&gt;(ф-т ПМ-ПУ, Мат-Мех) &lt;br&gt;&lt;br&gt;Понедельник &lt;br&gt;(ф-т Международных отношений) &lt;br&gt;&lt;br&gt;Неожиданный поворот &lt;br&gt;(ф-т Политологии)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Индиана &lt;br&gt;(Филологический ф-т)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стас Михайлов (Геологический ф-т)</string>
    <string>Группа для тех, кто хоть раз проводил своё собрание в 20ке=)</string>
    <string>Приходите на игру. А там разберемся ;)&lt;br&gt;&lt;br&gt;В эту субботу, 13 апреля ,Сборная Казантипа ЭкФория сыграет во втором туре дивизиона Гран-при.&lt;br&gt;Столько электричества не видели даже электрики Москоу Сити.&lt;br&gt;Электроюмор &quot;Сборной КаZантипа&quot; сыграет против команды КВН Электрошок .&lt;br&gt;&lt;br&gt;&quot;Почему бы и не сходить?&quot;, спросим мы. &lt;br&gt;&quot;А и правда!&quot; ответите вы. &lt;br&gt;&lt;br&gt;и как сказала бы небезызвестная вам участница команды:&lt;br&gt;&quot;Вова, приезжай, я буду тебя ждать&quot;.&lt;br&gt;приходи на игру, почувствуй себя Вовой.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сложно найти оправдание и не прийти, тем более билеты уже можно приобретать у &lt;br&gt;&lt;br&gt;легендарной Никули Хамицкой&lt;br&gt;8-911-150-75-05&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/id338153 &lt;br&gt;&lt;br&gt;И других участников команды.</string>
    <string>Хватит предупреждений! Приступаем к действиям. В эту субботу Вечер Импровизаций творческой лаборатории &quot;Фонтан-самовар&quot; начинает оздоровительные процедуры.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Здоровый юмор, регулярный смех продлевающий жизнь. Субботний вечер в ДКиН Шайбе оздоравливает, кто бы мог подумать. Приглашены как все!</string>
    <string>Дорогой друг!&lt;br&gt;&lt;br&gt;9 мая - День Великой Победы. Если тебе небезразличен подвиг советских людей, присоединяйся к нам!&lt;br&gt;&lt;br&gt;5 и 6 мая мы организуем неформальное возложение цветов к памятнику Родины-матери на Пискаревском мемориальном кладбище.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Там не будет военных маршей, выстроившихся в ряд представителей органов государственной власти и военных училищ, очереди из желающих возложить цветы - мы сможем просто услышать историю самого большого в мире мемориального кладбища, на котором похоронены тысячи Ленинградцев, отдавших свою жизнь за Победу.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для того, чтобы принять участие, пожалуйста, заполни небольшую анкету. Спасибо!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Анкета:&lt;br&gt;https://docs.google.com/forms/d/1anKQ0a3Ud_hyN_aeskX75aoYPbaypU-NoO09-OctkLQ/viewform</string>
    <string>В вариантах ответа люблю крайности. Голосую в спонтанный момент времени. Делаю для себя нетривиальные выводы.</string>
    <string>Мастер Наташа стрижёт/красит/бреет/и всячески извращается за ваши деньги/фрукты/овощи/орехи&lt;br&gt;&lt;br&gt;К слову, есть диплом парикмахер-универсал. Опыт работы в салоне.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если вам страшно и вы волнуетесь за свои уши, можете спросить как и что у нас проходит у людей которые уже нас посетили)) Они живы и все вроде бы довольны XDD&lt;br&gt;&lt;br&gt;место дислокации: 15 общага, 612б</string>
    <string>Пламенный привет всем жителям и гостям FunTown&apos;а!!! Не прошло и трех недель после открытия нового района, а жизнь в нем уже кипит! Как и полагается, первой зашевелилась организованная юмористическая преступность FunTown&apos;а - и уже в этот четверг состоится раздел территории. Так что 22 ноября уложите детей пораньше, одевайте бронежилеты и приходите в &quot;Китайский Летчик Джао Да&quot; - будут серьезные несерьезные терки!&lt;br&gt;&lt;br&gt;За порядком и соблюдением юмористических законов будут следить специально приглашенные авторитеты - Антон Борисов и Игорь Элвис Меерсон. Им, кстати, тоже есть, что сказать.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ждем всех в четверг, засранцы!&lt;br&gt;Чао!</string>
    <string>И так понятно)</string>
    <string>С Наступающим вас Финалом Турнира Импровизаций, дорогие жители FunTowna! 2012 год подарил Санкт-Петербургу много хорошего, но главное - это появление нашего района, который очень активно включился в борьбу с неблагоустройством, несправедливостью, холодами и, главное, плохим настроеним!!&lt;br&gt;27 декабря в &quot;Китайском Летчике Джао Да&quot; на елке юмора будут сиять самые яркие наши украшения - ведь это именно они своим талантом заслужили право учавствовать в финале!&lt;br&gt;Новогоднее веселье финалистов, азарт в глазах зрителей, всеобщее счастье и, конечно же, запах мандаринов!!!</string>
    <string>Дамы, господа и пролетарии!!! Творческая лаборатория &quot;Фонтан-Самовар&quot; с гордостью объявляет о торжественном открытии вечеров импровизаций в самом сердце культурной столицы! Тонкий, изящный, в то же время искрометный юмор в знаменитом &quot;Китайском Летчике Джао Да&quot;!!! &lt;br&gt;Вагоны хохота и тележка любви вместе с участниками лучших команд КВН Санкт-Петербурга!&lt;br&gt;Это для вас, друзья, приходите, устраивайтесь поудобнее! &lt;br&gt;Александр Сергеевич, вы уж нас простите, но мы докажем, что осень - это не унылая пора!</string>
    <string>Добрый Зритель, без тебя опять никак!&lt;br&gt;Ведь 2 декабря в КЦ &quot;Троицкий&quot; твой Роман опять идет в бой - на этот раз в финале Невской Лиги! Дорогой ты наш человек, битва эта очень важна - не пропусти ее, потому что вместе мы гораздо сильнее!!!&lt;br&gt;Только подумайте - в финале разыгрывается поездка на ХХIV Международный фестиваль «КиВиН» в г. Сочи!&lt;br&gt;Роман готовит новые вкусности и украшает старые свежим соусом, так что Тебе предстоит не автоматически хлопать старым вещам, а наслаждаться новыми.&lt;br&gt;Увидимся, родной!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Играют:&lt;br&gt;«300 связистов», Москва&lt;br&gt;«Moriarty», СПб&lt;br&gt;«Масло», СПбЮА&lt;br&gt;«Гостилицы», Ломоносовский район&lt;br&gt;«Доброжелательный Роман», СПб&lt;br&gt;«Льва Толстого, 4», Псков&lt;br&gt;«Полицейский ИлиМент», СПБУ МВД России&lt;br&gt;&lt;br&gt;Конкурсы:&lt;br&gt;1) Визитка&lt;br&gt;2) Разминка&lt;br&gt;3) Биатлон&lt;br&gt;4) МДЗ&lt;br&gt;&lt;br&gt;Билеты можно приобрести по телефонам:&lt;br&gt;8 - 921 - 098 - 21 - 47 (Петр), 8 - 952 - 355 - 69 - 90 (Костя), 8 - 953 - 151 - 71 - 57 (Дима), 8 - 965 - 763 - 83 - 85 (Аким), 8 - 904 - 631 - 22 - 90 (Сергей).&lt;br&gt;&lt;br&gt;И, кстати, всего за 150 рублей)</string>
    <string>В этом году всё должно быть на высшем уровне!&lt;br&gt;29.08.12 (СРЕДА) в 21.00 в 312 (aka 20ка) - Тренинг кураторов!!!</string>
    <string>Леди и Джентльмены!!&lt;br&gt;Ваше спокойствие опять будет нарушено - всему виной чертовы ковбои юмора.&lt;br&gt;11 мая в Нижнем Салуне Шайбы будут трескаться стекла и вот по какому поводу - там состоится 2 отборочная игра V турнира импровизаций!&lt;br&gt;По закону нашего штата вечер обязательно будет обеспечен чаем, кофе и другими женскими напитками. &lt;br&gt;Привет!</string>
    <string>Вы не раз поддерживали нас на конкурсах в сети интернет, ставили свои лайки, оставляли свои голоса... что ж, теперь мы выступаем на вполне реальном конкурсе. Суть проста, мы выступаем - а после выступления люди в зале голосуют. Естественным образом нам будет гораздо легче выступать, если в зале мы будет видеть знакомые лица. Поэтому мы вас приглашаем на этот особенный для нас концерт)&lt;br&gt;&lt;br&gt;3 марта в Bar Code Bar  мы сыграем для вас ударный сет. Надеемся, что вы сможете поддержать нас и подарить нам те эмоции, которые позволяют нам выложиться на полную..&lt;br&gt;&lt;br&gt;На входе билеты будут стоить 250 рублей... НО... если вы заранее впишитесь в наш фрэндлист, то билеты будут стоить всего 150 рублей.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Порядок получения более дешевых билетов мы сообщим чуть позже. Ждем вас!</string>
    <string>В воскресенье 27 января мы дадим наш первый концерт в 2013 году в клубе МОД. 1,5 часа мы будем делиться с вами драйвом и позитивом, которые скопили за прошедшие праздники! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Будем рады вас видеть! Приходите сами и приводите друзей - ВХОД СВОБОДНЫЙ! &lt;br&gt;&lt;br&gt;На сайте клуба вы сможете заранее ознакомиться с меню бара - http://www.modclub.info/bar/&lt;br&gt;&lt;br&gt;Там же можно найти и схему прохода/проезда к клубу:&lt;br&gt;http://www.modclub.info/contact/&lt;br&gt;&lt;br&gt;Скоро увидимся!</string>
    <string></string>
    <string>18 декабря в 17:20.&lt;br&gt;&lt;br&gt;СПбГУ, ф-т прикладной математики - процессов управления, ауд. 210 (корпус Д)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Есть такая работа - создавать программное обеспечение. Этим вместе занимаются люди разных специальностей и среди них есть те, кто в процессе разработки ответственен за тестирование. К сожалению, тестированию в ВУЗе не учат, про него даже редко рассказывают, вот мы и решили о нём рассказать.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Докладчики - «живые» тестировщики, работающие в разных компаниях, с непохожем опытом работы и взглядами на свою профессию. Каждый расскажет свою историю, чтобы у слушателей сложилось начальное понимание о том, что же такое тестирование, кто такие тестировщики, кому они нужны, как ими стать и какие есть карьерные возможности.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Докладчики и Темы:&lt;br&gt;Алексей Фёдоров, Инженер по тестированию в Си-Проект. «Введение в тестирование».&lt;br&gt;Екатерина Кириллова, Руководитель отдела тестирования в Мегагрупп.ру. «Как начать карьеру тестировщика».&lt;br&gt;Ян Алексеенко, Senior QA Engineer/Software developer в GGA Software Services. «Автоматизация тестирования».&lt;br&gt;Маргарита Шлыкова, Test Lead в Ланит-Терком. «Тест-менеджмент».&lt;br&gt;Также докладчики расскажут о компаниях, в которых работают и об открытых вакансиях.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ждём студентов любого курса, аспирантов, преподавателей, всех кому интересны информационные технологии.</string>
    <string>Леди и Джентльмены!!&lt;br&gt;Мистер и Миссис Зритель!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Нижний Салун Шайбы готов содрогнуться от юмористической пальбы - так что и вас милости просим в самое развеселое местечко штата Петергоф!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Чай, кофе, печеньки на нашем ранчо распространяются бесплатно. Все остальное под контролем сухого закона. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Предупреждаем сразу, это вам не Техас - это настоящий российский Дикий Дикий Запад!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Bye-bye!</string>
    <string>Лучшая группа 2 курса магистратуры</string>
    <string>Reviving the lost art of manliness</string>
    <string>Дорогие соседи и гости нашего района!&lt;br&gt;Вот и наступило время всем вместе направить свои силы на то, чтобы сделать FunTown приятным и комфортным местом, и возможно даже привлечь туристов из других стран!&lt;br&gt;А если все-таки нас ждет конец света, то пусть даже метеориту будет жалко разрушать такую красоту и социальное благоустройство!!&lt;br&gt;Для этого давайте соберемся 20 декабря в &quot;Китайском Летчике&quot; в компании великолепных экологов юмора и уборщиков негатива!&lt;br&gt;Не забудьте сменную обувь!</string>
    <string>4-го апреля, в рамках 54-ой недели химика, при поддержке &quot;Творческой лаборатории Фонтан Самовар&quot;, в Нижнем баре ДКиН &quot;Шайба&quot;. Здоровый юмор на химические темы и не только, уже полюбившиеся участники и специально приглашенные гости, а также чай, печеньки, кексики и море отличного настроения!!!</string>
    <string>Самая лучшая группа четвертого курса:)</string>
    <string>Здесь обитают люди из 11б и 11в, какой школы-города и так знаете =Р</string>
    <string>Теги:&lt;br&gt;#jc_favourite&lt;br&gt;#jc_album&lt;br&gt;#jc_singles&lt;br&gt;#jc_clips&lt;br&gt;&lt;br&gt;#jc_rnb&lt;br&gt;#jc_pop&lt;br&gt;#jc_rap&lt;br&gt;#jc_hiphop&lt;br&gt;#jc_indie&lt;br&gt;#jc_folk&lt;br&gt;&lt;br&gt;#jc_jazz&lt;br&gt;#jc_bossanova&lt;br&gt;#jc_funk&lt;br&gt;#jc_synthpop&lt;br&gt;&lt;br&gt;#jc_posthardcore&lt;br&gt;#jc_metal&lt;br&gt;#jc_poprock&lt;br&gt;#jc_bluesrock&lt;br&gt;&lt;br&gt;#jc_house&lt;br&gt;#jc_progressivehouse&lt;br&gt;#jc_electrohouse&lt;br&gt;#jc_complextro&lt;br&gt;#jc_dubstep&lt;br&gt;#jc_brostep&lt;br&gt;#jc_dnb&lt;br&gt;#jc_liquidfunk&lt;br&gt;#jc_hardcore&lt;br&gt;#jc_breakcore</string>
    <string>Оказывается, что почти каждые выходные можно поучаствовать в массовом забеге или марафоне.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В эти выходные:&lt;br&gt;&lt;br&gt;21 сентября&lt;br&gt;&quot;Беги за мной&quot; -  всероссийский молодежный проект о моде на спорт, настоящей еде и большой команде.&lt;br&gt;Дистанция 5км&lt;br&gt;&lt;br&gt;22 сентября&lt;br&gt;Всероссийский день бега – «Кросс Нации - 2013»&lt;br&gt;Дистанция 5 км</string>
    <string>ПВД от Шира!&lt;br&gt;Холодно. Сыро. Охуенно.</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Физкульт – Привет! Физкульт – Ура!&lt;br&gt;Будь здоров! Всегда здоров!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мужчины, настало время растрясти свои телеса и выпустить в атмосферу всю негативную энергию!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Нет на свете прекрасней одёжи, чем бронза мускулов и свежесть кожи.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Примерный План на СУББОТУ:&lt;br&gt;14-00 Ебанистический футбольный поединок в клетке.&lt;br&gt;16-00 Шашлык</string>
  </groups>
  <sex>MALE</sex>
  <friends class="linked-list">
    <long>3353370</long>
    <long>3810680</long>
    <long>3814921</long>
    <long>6497218</long>
    <long>6526540</long>
    <long>7391897</long>
    <long>7644331</long>
    <long>8164640</long>
    <long>8847766</long>
    <long>10139433</long>
    <long>10806757</long>
    <long>12784580</long>
    <long>15377100</long>
    <long>16338674</long>
    <long>17233096</long>
    <long>17453703</long>
    <long>18774747</long>
    <long>20455339</long>
    <long>30916389</long>
    <long>71335494</long>
  </friends>
  <birthDate>
    <day>31</day>
    <month>5</month>
    <year>1990</year>
  </birthDate>
</AccountVector>