<AccountVector>
  <id>878028</id>
  <first__name>Сергей</first__name>
  <last__name>Акинфиев</last__name>
  <groups class="linked-list">
    <string>Добро пожаловать! &lt;br&gt;Если Вам нравится всесторонне и интересно изучать язык;&lt;br&gt;если Вы всерьез увлечены английским и ищите дополнительный источник своего развития;&lt;br&gt;если Вы &quot;давно хотели&quot; и по каким-то причинам откладывали внимательное изучение языка,&lt;br&gt;пожалуйста:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Enjoy  your study. Every day :)&lt;br&gt;&lt;br&gt;С уважением, &lt;br&gt;Ваша команда Endaily.</string>
    <string>Смотришь на мир широко открытыми глазами? Любишь творчество, искусство, фотографию, креативные идеи и обожаешь работать в Photoshop? Тогда тебе именно к нам!&lt;br&gt;&lt;br&gt;* 5000+ уникальных посетителей ежедневно (0% ботов);&lt;br&gt;* Ссылки на различные дополнения;&lt;br&gt;* Конкурсы для всех и каждого.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Обязательно ЧИТАЙТЕ ПРАВИЛА после вступления. Их НЕвыполнение может привести к занесению в черный список.&lt;br&gt;http://vk.com/page-337_43720375&lt;br&gt;http://vk.com/page-337_43720521&lt;br&gt;&lt;br&gt;vk.com/ps337 — публичная страница&lt;br&gt;facebook.com/club337 — мы в facebook&lt;br&gt;http://twitter.com/photoshopclubru — наш твиттер&lt;br&gt;vk.com/feedbackpsclub — группа жалоб и предложений.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Получившим бан:&lt;br&gt;http://vk.com/topic-20410578_24070074?offset=0</string>
    <string>Самая полезная группа по фотографии вконтакте!</string>
    <string>Лучшее из моей головы. &lt;br&gt;&lt;br&gt;не забудь подписаться в тви: https://twitter.com/userdie</string>
    <string>Официальная страница UA-MAC Вконтакте.&lt;br&gt;.&lt;br&gt;• Форум - ua-mac.org/forum&lt;br&gt;• Реклама - ua-mac.org/vk-adv/&lt;br&gt;• Партнерам - ua-mac.org/adv&lt;br&gt;• Gift Cards - vk.com/igift_cards&lt;br&gt;• Donate - ua-mac.org/donate/&lt;br&gt;• Телефон +380 96 940 72 71&lt;br&gt;.</string>
    <string>«Футура́ма» (англ. Futurama) — американский мультсериал, созданный на студии «XX век Фокс» Мэттом Грейнингом (Matt Groening) и Дэвидом Коуэном (David X. Cohen), авторами мультсериала «Симпсоны». Действие сериала происходит в Нью-Нью-Йорк Сити в 3000 году (то есть в далёком будущем).&lt;br&gt;&lt;br&gt;На данный момент (лето 2012 г.) снято 7 ПРОИЗВОДСТВЕННЫХ (нумерация эпизодов через ACV) сезонов &quot;Футурамы&quot;:&lt;br&gt;Сезон 1 - 13 серий;&lt;br&gt;Сезон 2 - 19 серий;&lt;br&gt;Сезон 3 - 22 серии;&lt;br&gt;Сезон 4 - 18 серий;&lt;br&gt;Сезон 5 - 4 полнометражных мультфильма;&lt;br&gt;Сезон 6 - 26 серий;&lt;br&gt;Сезон 7 - 13 серий.&lt;br&gt;Для показа на ТВ первые 4 производственных сезона были разбиты на 5 ТЕЛЕВИЗИОННЫХ (нумерация эпизодов через SE), а полнометражки показаны в виде отдельного сезона из 16 серий. Поэтому число телевизионных сезонов сейчас  равно 8.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В группе запрещены:&lt;br&gt;- спам;&lt;br&gt;- мат;&lt;br&gt;- сообщения, унижающие личность других пользователей;&lt;br&gt;- флуд;&lt;br&gt;- реклама;&lt;br&gt;- просьбы о добавлении в друзья.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Нарушители получат пожизненный БАН.</string>
    <string>Коротко о нас:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы ведущая онлайн школа,обучающая профессиональной ретуши и обработке фотографий. &lt;br&gt;Наши занятия проходят онлайн в режиме реального времени, а это значит, что теперь вы сможете научиться качественно обрабатывать фотографии с любой точки мира,имея при себе компьютер подключенный к интернету.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Узнать о наших онлайн курсах вы сможете здесь:&lt;br&gt;http://vk.com/highlights.school</string>
    <string></string>
    <string>Лёгкий английский&lt;br&gt;Вся грамматика в игровой форме&lt;br&gt;&lt;br&gt;Заходите и занимайтесь:&lt;br&gt;&lt;br&gt;1. Грамматический тренажёр (конструктор английских мыслей): PapaMango.com/#c&lt;br&gt;2. Тренажёр для совершенствования произношения и навыка понимания речи: PapaMango.com/#t&lt;br&gt;3. Тренажёр для запоминания слов: PapaMango.com/#w</string>
    <string>Хабрахабр основан в 2006 году. Издателем проекта является компания «Тематические Медиа».&lt;br&gt;&lt;br&gt;Аудитория проекта — прогрессивно мыслящие люди, интересующиеся будущим IT-рынка в целом и интернет-экономики в частности. Хабрахабр будет одинаково интересен программистам и журналистам, рекламщикам и верстальщикам, аналитикам и копирайтерам, менеджерам высшего и среднего звена, владельцам крупных компаний и небольших фирм, а также всем тем, для кого IT — это не просто две буквы алфавита.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В данной группе нельзя материться и оскорблять других участников! Реклама и спам тоже не приветствуются.</string>
    <string>The official VK page of the British band Coldplay</string>
    <string>Свадебный блог Wedding Inspiration! Свадебное вдохновение! Лучшие свадебные съемки и идеи Вконтакте! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Тэги: свадьбы, свадебный фотограф, свадебные фотосессии, свадебные услуги, свадьба, свадебное агентство, свадебные платья, свадебная фотография, свадебная фотосъемка</string>
    <string>Команда поддержки ВКонтакте&lt;br&gt;&lt;br&gt;Здесь Вы можете узнать полезную информацию и последние новости от команды поддержки.</string>
    <string>dodge and burn - модный и полезный фотожурнал. Уроки, фотографии, общение. Все для фотографа и фотолюбителя.</string>
    <string>looks &amp;amp; photo</string>
    <null/>
    <string>Не может так много талантливых людей ошибаться в выборе обуви и одежды!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Только легенды: &lt;br&gt;Converse&lt;br&gt;Vans&lt;br&gt;Dr. Martens&lt;br&gt;SPERRY&lt;br&gt;TUK&lt;br&gt;Drop Dead&lt;br&gt;Cheap Monday&lt;br&gt;OBEY&lt;br&gt;Mishka&lt;br&gt;Stussy&lt;br&gt;Iron Fist&lt;br&gt;Disturbia&lt;br&gt;Abbey Dawn&lt;br&gt;Hell Bunny&lt;br&gt;Нarley-Davidson&lt;br&gt;Sullen&lt;br&gt;&lt;br&gt;Адрес: Петербург, Банковский, 3 &lt;br&gt;Режим работы: 12:00–21:00&lt;br&gt;Телефоны: &lt;br&gt;+7 812 44-88-306 (Fab store)&lt;br&gt;+7 812 44-88-307 (Fab Street) &lt;br&gt;&lt;br&gt;www.tukshop.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;В группе не рекомендуется:&lt;br&gt;1) использовать ненормативную лексику&lt;br&gt;2) флудить (разговаривать не по теме)&lt;br&gt;3) использовать gif-анимацию&lt;br&gt;&lt;br&gt;P.S. Все сообщения &quot;а есть ли такие?&quot; со стены удаляются)&lt;br&gt;все, что есть в наличии на данный момент- есть в альбомах В НАЛИЧИИ!</string>
    <string>Hashtags ● Кликните чтобы увидеть интересующую вас тематику:&lt;br&gt;#ae_dz  - Учебный курс внутри сообщества. &lt;br&gt;#ae_tips - Подсказки и советы, (хитрости) и просто то о чем возможно вы еще не знали. &lt;br&gt;#ae_noobs - Уроки (tutorials). И любая другая полезная информация для новичков. &lt;br&gt;#Помогайка - помогайка сделает из тебя гуру! Всегда слушай помогайку! &lt;br&gt;#shape_layers - Шейпы и все что с ними связано. &lt;br&gt;#ae_showreel - Шоурилы, или просто замечательные работы. &lt;br&gt;#ae_vacancy - Ищешь работу? Этот тег специально для тебя. &lt;br&gt;#ae_expressions #ae_scripts - Скриптинг внутри АЕ (хотя эти теги должны быть понятны и без объяснения). &lt;br&gt;#ae_offtop  - Сообщения которые косвенно связаны с тематикой сообщества.&lt;br&gt;#Ae_fonts - все о шрифтах&lt;br&gt;#Ae_book - книги рекомендованные сообществом&lt;br&gt;#Ae_termin - профессиональная терминология &lt;br&gt;#ae_sound - работы саунд-дизайнеров в CG&lt;br&gt;#ae_people - люди которых нужно знать&lt;br&gt;#AE_mini_battle - мини баттл&lt;br&gt;&lt;br&gt;#Amazing_and_Luxury удивительные full-cg симуляции&lt;br&gt;&lt;br&gt;#animation #typography  #footage #карма #Xpresso_Night&lt;br&gt;#AE_OWNER - под этим тегом можно публиковать ТОЛЬКО СВОИ СОБСТВЕННЫЕ РАБОТЫ.&lt;br&gt;#мат - сообщения без цензуры.&lt;br&gt;#Pohuy - мотивационные посты от группы.</string>
    <string>«Coldplay для людей с отличным вкусом, умных, невероятно красивых, талантливых, способных, успешных, берущих от жизни всё. Coldplay для людей, которые знают, что такое жизнь. С ними никогда не скучно. С ними приятно поговорить. Они славные и милые, очаровательные. Они имеют невероятный успех у девушек, мальчиков или и тех и других. В общем, они самые лучшие люди на Земле!»&lt;br&gt;Крис Мартин&lt;br&gt;P.S. Не забываем читать ПРАВИЛА ГРУППЫ</string>
    <string></string>
    <string>FURFUR [фурфур] — интернет-журнал о новых джентльменах, их стиле, увлечениях, героях и девушках.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Каждый день — новости стиля, статьи о легендарных гонках, спортивных состязаниях и их участниках, интервью с настоящими мужчинами, фотосъемки  с моделями. Каждые выходные — короткие рассказы и рецепты алкогольных коктейлей.</string>
    <string>Откровенно о сокровенном&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы рекомендуем: http://vk.com/art8photo&lt;br&gt;&lt;br&gt;Правила публикации: http://vk.com/page-34045213_44488793&lt;br&gt;&lt;br&gt;примеры рекомендуемых тегов:&lt;br&gt;&lt;br&gt;#ph_Город&lt;br&gt;#md_Город&lt;br&gt;#st_Город&lt;br&gt;#mua_Город&lt;br&gt;&lt;br&gt;в тегах не допускаются пробелы, их можно заменить нижним подчеркиванием _&lt;br&gt;&lt;br&gt;#ph_TFPCD&lt;br&gt;#md_TFPCD&lt;br&gt;#st_TFPCD&lt;br&gt;#mua_TFPCD&lt;br&gt;&lt;br&gt;Описание сокращений:&lt;br&gt;ph - фотограф&lt;br&gt;md - модель&lt;br&gt;st -стилист, парикмахер&lt;br&gt;mua - визажист&lt;br&gt;&lt;br&gt;* Администрация паблика оставляет за собой права без объяснения причины отказать в публикации Вашей информации.</string>
    <string>Добро пожаловать в RetouchPRO, официальное сообщество ретушеров вконтакте!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если Вы готовы поверить в то, что способны добиться чего угодно, тогда Вы оказались здесь не случайно!&lt;br&gt;&lt;br&gt;RetouchPRO – это открытое сообщество, объединяющее людей, которые по роду своей профессиональной деятельности проявляют себя в окружающий мир через визуальную информацию. К ним относится любой, кто использует фотографии и компьютер в своей профессиональной жизни. Вне зависимости от того, в какой сфере Вы сейчас работаете – будь то фотограф, фотохудожник, художник, специалист по компьютерной графике, графический дизайнер, полиграфист,  фотолюбитель, иллюстратор, видеограф, продюсер, арт-директор, веб-дизайнер, издатель, модельер,  стилист, актер, фотомодель или владелец какого-либо бизнеса, новичек-энтузиаст или лидер в своей области – если Вы любите свое дело, если неравнодушны к современному  цифровому искусству, значит мы связаны друг с другом той невидимой нитью, которая объединяет остальных участников группы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЗАДАЧА ГРУППЫ – поиск и объединение успешных и талантливых фотохудожников и ретушеров, обмен опытом, а также помощь людям, которые интересуются развитием навыков профессиональной обработки фотографий.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЧТО ВЫ НАЙДЕТЕ В ГРУППЕ: &lt;br&gt;&lt;br&gt;✔  общение с теми, кто вступил на путь компьютерного искусства,&lt;br&gt;✔  мотивацию для дальнейшего роста,&lt;br&gt;✔  новые возможности для развития творчества,&lt;br&gt;✔  профессиональные обучающие материалы,&lt;br&gt;✔  квалифицированную помощь и обратную связь,&lt;br&gt;✔  профессиональную критику,&lt;br&gt;✔  деловые знакомства и перспективное сотрудничество,&lt;br&gt;✔  идеи и вдохновение,&lt;br&gt;✔  возможность показать свое мастерство, &lt;br&gt;✔  полезные ссылки,&lt;br&gt;✔  конкурсы с ценными призами,&lt;br&gt;✔  и многое другое.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Тэги: адоб, актерское портфолио, арт, бизнес, бодиарт, видео, видео уроки, визаж, визажист, визуальные эффекты, выставки, галереи, галерея, гламур, глянец, графика, графический дизайнер, графический редактор, девушки, дизайн, дизайнер, жанровая, живопись, знаменитости, знаменитые, идеи, известные, изображение, иллюстрации, иллюстрация, имиджевая, интерьерная, картинки, картины, коллаж, коллажи, компьютерная графика, корпоративная, креатив, лучшие, мастер-класс, мода, модельные тесты, на пленере, ню, обработка фотографий, до-после, портрет, портфолио, портфолио для моделей, постановочная, постобработка, постпродакшн, предметная, профессионал, профессиональный, путешествия, редактирование фотографий, реклама, рекламная, рекламное агентство, репортажная, реставрация фото, ретушёр, ретуширование, ретушь фотографий, рисование, рисунки, сайты, свадебная фотография, свадьба, современное искусство, студийная, стоки, творчество, тонирование, уроки, успех, фото, фотоаппарат, фотоарт, фотобанк, фотография, фотографы, фотоискусство, фотокамера, фотоклуб, фотокурсы, фотоманипуляции, фотомодель, фоторепортаж, фотосессия, фотосток, фотостудия, фотосъемка, фототехника, фотошкола, фотошоп, фэшн, художественная фотография, художественный портрет, цветокоррекция, 2D art, adobe photoshop, advertising, advertizing agency, art, artistic, beautiful skin, beauty, before-after, celebrities, clients, collage, color correcting, commercial photography, corel painter, creative, CS6, design, designer, digital art, digital artist, digital painting, drawing, faces, fairy style, fantasy, fashion, gallery, glamour, graphic editor, graphics tablet, hasselblad, high end retouching, high quality, illustration, images, image editing, magazine, make up artist, matte painting, composing, model, lessons, nude, photograph, photographer, photomanipulation, posters, post-production, professional skills, portrait, publications, realistic retouch, restoration, retouch, retouching works, skin texture natural, stock photos, tips, tutorials, wacom, wedding photo</string>
    <string>Фотограф Алексей Ловцов. &lt;br&gt;Свадебный фотограф в Доминикане.&lt;br&gt;&lt;br&gt;С ноября 2013г. по февраль 2014г. буду находиться в Пунта-Кане. По поводу цен и свободных дат пишите пожалуйста в личку:&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/a.lovtsov&lt;br&gt;&lt;br&gt;Один из моих жизненных девизов: &quot;Photo is love&quot;, ведь фотография - это увлечение всей моей жизни. На свадебных фотосессиях я стремлюсь запечатлеть настоящие чувства, которые спустя годы будут еще крепче соединять ваши сердца&lt;br&gt;&lt;br&gt;+7 964 406 44 44&lt;br&gt;&lt;br&gt;Теги для поиска: фотограф Доминикана, фотограф в Доминикане, свадьба в Доминикане, свадьба Доминикана&lt;br&gt;&lt;br&gt;Немного о себе:&lt;br&gt;Многократный победитель Всероссийских фотокроссов &quot;Формула Фото&quot; 2007-2009г. Финалист первого Всероссийского музейного Биеннале фотографии г.Санкт-Петербург, 2009г. Победитель конкурса &quot;Русской свадебной фотографии-2010&quot; в номинации &quot;Свадебный календарь&quot;. Последнее время в конкурсах не участвую)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Считаю, что фотография позволяет научиться видеть красоту окружающего мира, чувствовать его гармонию. С ее помощью можно выражать свое восприятие реальности - живой, динамичной и бесконечно меняющейся, фиксировать долями секунды неповторимые кадры. Для меня важно не только создание каждого в отдельности снимка, важен сам процесс сохранения всех подробностей происходящего. Я предлагаю вам нестандартные варианты фотосъемки, поскольку именно в креативных решениях рождается настоящее творчество . К каждому клиенту у меня индивидуальный подход и очень внимательное отношение. На мой взгляд, основное отличие свадебного фотографа от фотографа-репортажника в том, что свадебный фотограф, это человек, который не просто вас фотографирует, а ещё и вкладывает частичку души в свадебные фотографии.</string>
    <string>#Photo_lunatic&lt;br&gt;#Cinema_lunatic_sunday&lt;br&gt;#Poetry_lunatic&lt;br&gt;#your_mood_rubric</string>
    <string>Представляем Вам наше сообщество,  посвященное инди-музыке. Здесь Вы найдете только самое новое и самое лучшее. И все потому, что мы живем музыкой и стараемся отслеживать все, что происходит в ее мире.&lt;br&gt;&lt;br&gt;#indieweekplay - наш Викенд плейлист&lt;br&gt;#indieelectroplay - наш электронный плейлист&lt;br&gt;#indievideo - новые и &quot;зе бест&quot; видеоклипы&lt;br&gt;#indiemus - наша музыка&lt;br&gt;#indie_new - инди новинки&lt;br&gt;#indieplst - наши плейлисты&lt;br&gt;#indie_folkplaylist - пятничный плейлист&lt;br&gt;#picart&lt;br&gt;#indienews&lt;br&gt;#indiermx&lt;br&gt;&lt;br&gt;09.03.2012</string>
    <string>Продажа вещей: &lt;br&gt;&lt;br&gt;6876&lt;br&gt;Adidas, Addict&lt;br&gt;Barbour, Berghaus, Boxfresh&lt;br&gt;Cleptomanicx, C.P.company&lt;br&gt;Diadora, Dupe&lt;br&gt;Edwin, Ellesse, Evisu&lt;br&gt;Fenchurch, Fjallraven&lt;br&gt;Garbstore&lt;br&gt;Hackett&lt;br&gt;Lyle and scott&lt;br&gt;Maharishi&lt;br&gt;Napapijri, New balance, Nudie&lt;br&gt;One true saxon&lt;br&gt;Paul smith, Penfield, Pointer&lt;br&gt;Ralph lauren&lt;br&gt;Stussy, Stone island&lt;br&gt;Trainerspotter&lt;br&gt;Weekend offender, Wood Wood&lt;br&gt;&lt;br&gt;ВСЕ ВЕЩИ В НАЛИЧИИ!</string>
    <string>Music &amp;amp; Travel - это лучшие музыкальные путешествия за границу. Мы организовываем поездки на концерты в Европу с 2010 года. Туры от Music &amp;amp; Travel  - это не только великолепные шоу на лучших концертных площадках мира, но и отличный способ провести отпуск в компании единомышленников.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы ездили на  Radiohead, Green Day, Coldplay, Blur, Red Hot Chili Peppers, Foo Fighters, Muse, U2, Metallica, My Chemical Romance, Linkin Park, Kasabian, The Black Keys, Avenged Sevenfold, Kings Of Convenience, The XX, Editors, Pulp, Kings of Leon, The National, Bjork, 30 Seconds to Mars, Lady Gaga, Avenged Sevenfold, Cat Power, HIM, Земфиру, Hurts и др. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Ежегодно мы отправляемся на фестивали Rock Werchter, Rock Im Park, Pukkelpop, Hurricane, Flow Festival, Primavera Sound, FIB Heineken, Open&apos;er и другие.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наши музыкальные путешествия  -  это всегда отличная организация, максимально комфортные, но в то же время недорогие маршруты. Внимание к мелочами и самое высокое качество услуг – основные принципы Music &amp;amp; Travel. Отзывы наших клиентов доказывают,  что поездки с нами становятся  одними из главных впечатлений в их жизни.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Лучшие музыкальные путешествия - это Music &amp;amp; Travel.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ваши заявки и вопросы присылайте на:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наш аккаунт:  http://vkontakte.ru/musicandtravel&lt;br&gt;E-mail: musictravel4you@gmail.com</string>
    <string>ООО «ММА ProobraZ-models»&lt;br&gt;Международное модельное агентство PrооbraZ - мы работаем с моделями как опытными, так и начинающими, помогая им наладить сотрудничество с рекламными агентствами, глянцевыми изданиями, продюсерами и фотографами. Благодаря обширной партнерской сети, охватывающей региональные модельные агентства, мы проводим постоянный поиск свежих лиц по всей территории России и за границей. Подписывая договор с нашим агентством, Вы можете быть уверены в том, что представленные нами модели будут полностью соответствовать Вашим пожеланиям и требованиям.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Prооб͟р͟а͟Z fashionbank – это международная база профессионалов индустрии красоты и модельного бизнеса. Если вы попали к нам, то несомненно станете известным и востребованным! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Фотосессии PrооbraZ - проект для обычных людей, которые желают попробовать себя в качестве модели. Каждый из вас может примерить на себя необычные образы, подготовленные командой профессионалов высокого класса.&lt;br&gt;ВСЕ модели, которые участвуют в наших мероприятия&lt;br&gt;&lt;br&gt;Основной задачей «ProобраZ» является оказание помощи как профессиональным, так и начинающим моделям, способствуя,&lt;br&gt; тем самым, быстрому и легкому сотрудничеству с ведущими рекламными агентствами,престижными фотографами, редакторами глянцевых журналов, а также продюсерами кинолент, телевизионных программ и шоу-проектов. Благодаря нашему агентству, модели могут заключить контракты и с зарубежными модельными агентствами. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Наше агентство способно решить организационные вопросы по проведению фото и видео съемок, мероприятий, требующих высокопрофессиональных ведущих и референтов-переводчиков. Более того, модельное агентство «ProобраZ» изготавливает оригинальные портфолио.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Работа агентства «ProобраZ» базируется на профессионализме сотрудников (фотографов, стилистов, визажистов и др.) и высоком уровне обслуживания. В нашем модельном агентстве с радостью примут не только моделей, но и интересных личностей с экзотической внешностью. Ждем Вас среди наших клиентов!&lt;br&gt;&lt;br&gt;ТЭГИ: &lt;br&gt;¤ Модели &amp;amp; Фотографы &amp;amp; Визажисты &amp;amp;&lt;br&gt;¤ Go-go модели &amp;amp; PJ &amp;amp; photosession &amp;amp; &lt;br&gt;model &amp;amp; photographer &amp;amp; vizazhist&lt;br&gt;&lt;br&gt;█║▌│█│║▌║││█║║█ █║▌│█│║▌║││█║║█ Страница защищена авторскими правами... &lt;br&gt;Есть лицензии и сертификаты ★★ &lt;br&gt;В Контакте © 2006-2012★★</string>
    <string>Студия свадебной и художественной фотографии, город Москва&lt;br&gt;&lt;br&gt;Внимание! По поводу цен и свободных дат пишите, пожалуйста, в личку:&lt;br&gt;http://vk.com/mikhailtoropov&lt;br&gt;http://vk.com/poznikova&lt;br&gt;http://vk.com/a.lovtsov&lt;br&gt;http://vk.com/r.lovtsova&lt;br&gt;&lt;br&gt;Почта&lt;br&gt;mail@ttlstudio.ru</string>
    <string>Продажа  Экипировки  запчастей по низким  ценам с  гарантией, Огромный  ассортимент  товара &lt;br&gt;Продажа   мотоциклов  новых  и  Б\у из  японии  и  китая  &lt;br&gt;&lt;br&gt;http://vk.com/albums-29937788 Здесь цены на весь товар&lt;br&gt;http://vk.com/topic-29937788_26275814 Здесь вы найдете отзывы о нашей работе&lt;br&gt;http://vk.com/topic-29937788_27101373 Здесь все правила и реквизиты для заказа&lt;br&gt;&lt;br&gt;Контакты:&lt;br&gt;Телефон 8-924-4-574198&lt;br&gt; 8-902-5-634198 &lt;br&gt;ICQ 456418184&lt;br&gt;E-mail alantiel-elf@yandex.ru&lt;br&gt;Skype MotoSpeedKing &lt;br&gt;контакт http://vkontakte.ru/id27616554</string>
    <string>Вы хотите знать все о самых модных магазинах в нашем любимом городе? Вы хотите всегда быть в курсе интересных событий и новостей, не выходя из дома? Тогда вы точно попали туда, куда надо.&lt;br&gt;Это  портал - www.uumoda.ru.&lt;br&gt;На портале вы найдёте online-каталог товаров, представленных в магазинах Улан-Удэ. Новости о салонах красоты, парикмахерских, медицинских центрах, фитнес-клубах, модных местах, развлечениях и отдыхе в Улан-Удэ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы рады предоставить максимум информации для людей с хорошим вкусом и активной жизненной позицией, интересующихся жизнью нашего города.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЖДЕМ ВАС ВСЕХ НА ПОРТАЛЕ WWW.UUMODA.RU!!!</string>
    <string>Те, для кого красный и белый - не просто цвета, а Alpenliebe - не просто леденцы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;The White Stripes — американская рок-группа. Образовалась в США, штат Мичиган, Детройт, в 1997 году. В состав её с самого начала входили лишь два человека: Jack White (Джек Уайт), гитарист, пианист и вокалист, и Meg White (Мэг Уайт), барабанщица, перкуссионистка, иногда исполняющая бэк-вокал (в трёх песнях — основной вокал).&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дискография:&lt;br&gt;1999  The White Stripes: http://ifolder.ru/4129526&lt;br&gt;2000  De Stijl: http://ifolder.ru/3465093&lt;br&gt;2001  White Blood Cells: http://ifolder.ru/3485099&lt;br&gt;2003  Elephant: http://ifolder.ru/3465153&lt;br&gt;2005  Get Behind Me Satan: http://ifolder.ru/3506771&lt;br&gt;2007  Icky Thump: http://ifolder.ru/3507393</string>
    <string></string>
    <string>(+16) Self-confidence. Courage. Complete lack of shame. Если вы собираетесь смотреть это – лучше не надо.После парочки карточек вам здесь быть не захочется. Так что забудьте. Уходите. Валите отсюда, пока целы. Спасайтесь. Там сейчас по ящику точно идёт что-нибудь интересное. Или, раз уж у вас так навалом времени, пойдите в вечернюю школу. Выучитесь на врача. Станьте кем-нибудь. Пригласите себя поужинать. Покрасьте волосы. Жизнь-то проходит. То, что творится здесь, с самого начала выведет вас из себя. А дальше оно становится всё хуже и хуже.</string>
    <string>Доставка паназиатской еды в коробочках&lt;br&gt;&lt;br&gt;• 66 23 00 •        • 58 05 00 •&lt;br&gt;&lt;br&gt;г.Улан-Удэ, ул.Ленина, д.38&lt;br&gt;с 11:00 до 22:00&lt;br&gt;&lt;br&gt;• made in Ulan-Ude •&lt;br&gt;   • om nom nom •&lt;br&gt;&lt;br&gt;доставка еды, коробочка, лапша, рис, вафли, вок, wok, онигири, onigiri&lt;br&gt;--------------------------------------------------&lt;br&gt;https://twitter.com/Yammi_Omnomnom&lt;br&gt;http://instagram.com/yammi_uu</string>
    <string>Гарантирую качественный подход к работе.&lt;br&gt;E-mail: helouin_09@list.ru&lt;br&gt;www.youtube.com/HelouinDesigner&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мой дополнительный ник нэйм HelouiN никак не относится к празднику &quot;Hellowen&quot; и уже им не пользуюсь.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Работал с такими реп исполнителями:&lt;br&gt;Легенды Про...&lt;br&gt;Loc-Dog&lt;br&gt;Bahh-Tee&lt;br&gt;ST&lt;br&gt;Илья Киреев&lt;br&gt;D.Masta&lt;br&gt;Сацура&lt;br&gt;Mr.M&lt;br&gt;Deshawn&lt;br&gt;и т.д.</string>
    <string>В этой группе размещены свежие новости, фото / видео и полезная информация о событиях, проходящих в: &lt;br&gt;1. ФСК  (ул Рылеева 2)&lt;br&gt;2. Стадион &quot;Центральный&quot; (ул Кирова 1).&lt;br&gt;3. Спортивно-туристском центре «Максимиха» (Баргузинский район, с. Максимиха)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Центральный стадион   (3012) 211-284, 21-15-53&lt;br&gt;СТЦ &quot;Максимиха&quot;           (3012) 365-888,56-12--16&lt;br&gt;ФСК:                                (3012) 45-30-36&lt;br&gt;- ресепшн                        (3012)46-04-16&lt;br&gt;- бассейн                         (3012) 46-04-27</string>
    <string>Дорогие друзья, добро пожаловать на Улицу Сов!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Антикафе &quot;Улица Сов&quot; - это уютное, доброе место, где можно провести время в теплой дружеской атмосфере, это пространство с отдельными зонами для досуга, включающее в себя общий зал, кинозал/лекторий/игровую комнату с Xbox, кухню. Это готовая арт-площадка, где всегда что-то интересное: выставки молодых художников, фотографов, перфомансы, поэтические вечера, квартирники и просмотры кино, тематические семинары и мастер-классы. Мы с радостью идём навстречу предложениям о проведении мероприятий и не боимся даже самых безумных;)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наши гости сами выбирают, как им провести время: расслабиться с друзьями, поработать, воспользоваться библиотекой, найти друзей, став частью весёлой компании за игрой в настольные игры, заниматься творчеством или просто отдохнуть в уютной обстановке. А чашечка кофе или чая станут отличным дополнением;)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Любую зону антикафе &quot; Улица Сов &quot; можно арендовать и использовать по-своему.&lt;br&gt;Для этого в антикафе &quot; Улица Сов &quot; есть:&lt;br&gt;-  Настольные игры&lt;br&gt;-  Возможность приносить еду с собой&lt;br&gt;-  Чай, кофе, вкусняшки бесплатно&lt;br&gt;-  Xbox с Kinect&lt;br&gt;-  Wi-Fi&lt;br&gt;- 3D кинозал&lt;br&gt;- Принтер, сканер, копир&lt;br&gt;- Кухня&lt;br&gt;&lt;br&gt;На «Улице Сов» оплачивают только время пребывания поминутно.&lt;br&gt;первый час – 2 руб./мин, последующие 1 рубль в минуту, но не более 333 рублей за визит:)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Режим работы:&lt;br&gt;Пн.-Чт. с 12.00 до 00.00&lt;br&gt;Пт. с 12.00 до 06.00&lt;br&gt;Сб. с 12.00 до 06.00 &lt;br&gt;Вс. с 12.00 до 02.00&lt;br&gt;&lt;br&gt;тел. 40-11-11&lt;br&gt;тел. 66-27-66&lt;br&gt;тел. 46-45-12</string>
    <string>100% Эмоциональных свадебных фотографий!&lt;br&gt;&lt;br&gt;СЕЗОН 2013&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для меня одной из главных особенностей в фотографии является ее документальность. Именно это позволяет возвращаться к определенному моменту в прошлом спустя долгое время и снова переживать те эмоции и чувства, которые я испытывал в тот момент.&lt;br&gt;Именно поэтому во время свадебного дня я обращаю внимание на настоящие чувства и помогаю вам создавать настоящую, живую память об одном из самых важных и волнительных дней жизни.&lt;br&gt;&lt;br&gt;По всем вопросам звоните по телефону&lt;br&gt; (931) 362-3996, Георгий</string>
    <string>Здравствуйте, меня зовут Сергей Брежнев. Я профессиональный ретушер. Занимаюсь ретушью фотографий для журналов, каталогов, свадеб, портфолио и частных лиц. Помимо коммерческой основы готов рассмотреть предложения на творческой основе.&lt;br&gt;Также обучаю обработке фотографий до уровня своих работ.&lt;br&gt;Готов рассмотреть предложения по взаимовыгодному сотрудничеству и проведению мастер-классов в вашем городе.</string>
    <string>★★★★1) Интернет Магазин в Бурятии&lt;br&gt;★★★★2) Самый большой ассортимент &lt;br&gt;★2.1. Бытовая химия&lt;br&gt;★2.2. Продукты питания (в планах)&lt;br&gt;★2.3. Хоз. товары&lt;br&gt;★2.4. Косметика&lt;br&gt;★2.5. Японская продукция&lt;br&gt;★★★★4) Бесплатная Доставка&lt;br&gt;</string>
    <string>Расширь границы вкуса! Попробуй новую паназиатскую кухню! Такого в Улан-Удэ еще не было ^_^&lt;br&gt;&lt;br&gt;Заказы принимаются по тел. 24-12-24&lt;br&gt;с 11:00 до 22:30&lt;br&gt;&lt;br&gt;При самовывозе скидка 5%! Адрес ул. Ключевская, 42.&lt;br&gt;Бесплатная доставка паназиатской еды по городу Улан-Удэ (кроме отдаленных районов).&lt;br&gt;Минимальная сумма заказа 500 рублей.&lt;br&gt;Доставка осуществляется в течение 30-90 минут (уточняйте у оператора).</string>
    <string>Студия &quot;Loft&quot; - больше чем фотостудия. Это команда профессионалов, 250 квадратных метров творческого пространства, современное оборудование и очень уютная атмосфера!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Две съемочных студии: &lt;br&gt;- Студия &quot;1&quot; - 75 кв.м. 10 стационарных фонов от классики до кантри, бумажные фоны, рабочее место фотографа, iMac для синхронизации с камерой. &lt;br&gt;- Студия &quot;Аква&quot; - 50 кв.м. 2 стационарных фона, система подвесных фонов, бассейн с чашей 25 кв.м. и глубиной 20 см, система иммитации дождя, возможность подключить различные насадки для распрыскивания воды. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Оборудование компании Elinchrom, Manfrotto, Canon, Apple... подробнее смотрите в альбоме &quot;Студийное оборудование&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дополнительно: в студии есть фен, туннельный вентилятор, дыммашина, штатив; &lt;br&gt;&lt;br&gt;В студии есть уютная кухня, душ, туалет, каждая съемочная студия оборудована своей гримерной комнатой; &lt;br&gt;&lt;br&gt;Будем очень рады видеть вас! По всем вопросам звоните 8 (3952) 50-20-30&lt;br&gt;&lt;br&gt;Студия &quot;Loft&quot; - лучше, чем возможно!</string>
    <string>Тимур со своими друзьями ввязывается в криминальную авантюру на Байкале, но все заканчивается не так, как они ожидали. После этого лета их жизнь никогда не будет прежней.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Фильм выйдет на экраны города Улан-Удэ с 19 сентября.</string>
    <string>!not safe for work 18+ &lt;br&gt;&lt;br&gt;с камерой в руке 7 лет&lt;br&gt;профессионально - 4 года&lt;br&gt;снимаю видео и фото&lt;br&gt;http://500px.com/Murbo</string>
    <string>Мужской глянцевый журнал НАХАЛ – это эталон концентрации  внешнего лоска и мудрости интеллекта и юмора, стиля и любви к жизни. Именно этими чертами обозначен образ современного мужчины с активной жизненной позицией: позитивно мыслящий гражданин, успешный бизнесмен, компетентный руководитель, надежный друг, любящий муж и отец.&lt;br&gt;&lt;br&gt;НАХАЛ – это независимое издание с актуальными статьями и нестандартным взглядом на привычные вещи.</string>
    <string>Независимый коммерческий фотограф.&lt;br&gt;&lt;br&gt; Живу и работаю в Новосибирске, возможен выезд в другой город и зарубеж.&lt;br&gt;===========================&lt;br&gt;Основная деятельность:&lt;br&gt;- Рекламная, имиджевая съемка.&lt;br&gt;- Съемка для каталогов, журналов.&lt;br&gt;- Частное / модельное портфолио&lt;br&gt;- Art NU&lt;br&gt;- Мастер-классы по съемке и ретуши&lt;br&gt;&lt;br&gt;=============&lt;br&gt;Клиенты:&lt;br&gt;N-Photo magazine,&lt;br&gt;ADVANCED PHOTOSHOP magazine, 2BeMag magazin, DARK BEAUTY MAGAZINE,&lt;br&gt;SOME MAGAZINE, JULIE magazine, XXL magazine, FAT magazine, Fashion collection, WOW magazine, RECEPTION magazine. &lt;br&gt;[ malyuginphoto.ru/publications ]&lt;br&gt;=============&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вы можете заказать у меня съемку, ретушь, или обучение.&lt;br&gt;Возможно проведение МК ( съемка / ретушь) именно в Вашем городе, если найдутся организаторы.&lt;br&gt;/&lt;br&gt;Обучение ретуши: vk.com/best_retouch&lt;br&gt;/&lt;br&gt;Про TFP: vk.com/topic-23679303_24769720 &lt;br&gt;___</string>
    <string>Фотостудия Spot &lt;br&gt;                реклама|мода|творчество|&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ведущие фотографы города&lt;br&gt;Печать фотографий&lt;br&gt;Печать фотокниг&lt;br&gt;&lt;br&gt;Телефон: 57-70-40&lt;br&gt;577040@gmail.com&lt;br&gt;Режим работы:&lt;br&gt;среда-воскресенье с 10:00 до 19:00&lt;br&gt;понедельник-вторник - выходные</string>
    <string>http://andyfiord.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;Andy Fiord Models:&lt;br&gt;http://andyfiordmodels.com&lt;br&gt;http://vk.com/andyfiordmodels&lt;br&gt;&lt;br&gt;Портфолио-ревью для фотографов, стилистов, ритачеров, арт-директоров:&lt;br&gt;http://vk.com/afsreview</string>
    <string></string>
    <string>Контакты:&lt;br&gt;Телефон 8-924-4-574198&lt;br&gt; 8-902-5-634198 &lt;br&gt; 8-924-358-1234 &lt;br&gt; ICQ 456418184&lt;br&gt;E-mail alantiel-elf@yandex.ru&lt;br&gt;Skype SpeedMotoKing&lt;br&gt;http://vk.com/id66912706&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПРАВИЛА ОФОРМЛЕНИЯ ЗАКАЗА &lt;br&gt;А) по предоплате: &lt;br&gt;1) необходимо выбрать интересующий вас товар (в случае если нет в альбомах нужного, обратитесь к администратиорам группы, для уточнения, так как в альбомах не все выложенно.)&lt;br&gt;2) Уточните наличие и сроки поставки.&lt;br&gt;3) необходимо сделать предоплату на карту Сбер Банка 4276090010416147 срок действия 03.15 пользователь Рябов Сергей Васильевич или на расчетный счет смотрите фото ниже 2и 3 ( если сумма заказа до 1000 р предоплата 100%, в случае заказа на сумму выше 1000 руб предоплата 50%) &lt;br&gt;4) после внесения предоплаты необходимо предоставить фото или скан чека об оплатев, в случае перевода через онлайн банк 4 последних цифры карты и сумму перевода &lt;br&gt;5) Указать полное Ф.И.О, адрес и индекс для доставки.&lt;br&gt;&lt;br&gt;P/S &lt;br&gt;Чем больше предоплата тем дешевле доставка, почта берут 1.5 % от суммы за наложенный платеж +0.6 % от суммы страховая часть (пример: отправляем мотоботы вес 3.4кг стоимость 6000 тысяч до Москвы стоимость доставки без предоплаты 900 руб, с предоплатой 50% доставка обойдется 560 руб, стоимость доставки при100% предоплаете 280 руб )&lt;br&gt;&lt;br&gt;Б) Наложным платежом :&lt;br&gt;1) только тот товар что в наличие если на заказ то только по предоплате (открываем мото магазин в нашем Городе все деньги вложены туда и выкупать дополнительно мы не можем извините заранее, так же нам нужны гарантии что товар заберут а не просто будет потом лежать пол года пока не найдем покупателя )&lt;br&gt;2) наша гарантии: http://vk.com/topic-29937788_26275814 Здесь вы найдете отзывы о нашей работе&lt;br&gt;http://vk.com/topic-29937788_28127065 здесь номера посылок тех кому отправлено &lt;br&gt;3) Указать полное Ф.И.О, адрес и индекс для доставки. &lt;br&gt;&lt;br&gt;P/S при заказе наложным платежом без предоплаты стоимость товара увеличивается на 30%, скидки и акции не действуют, высылаем только товар что в наличие под заказ наложенным не возим&lt;br&gt;&lt;br&gt;после получения товара просьба оставлять отзывы о работе в разделе обсуждения http://vk.com/topic-29937788_26275814</string>
    <string>Фильм «ОТХОНЧИК. Первая любовь» &lt;br&gt;Жанр: лирическая комедия&lt;br&gt;Производство: студия «БурятКино» (Бурятия) и студия «Феникс» (г.Иркутск)&lt;br&gt;Премьера в Улан-Удэ: 21 МАРТА&lt;br&gt;Премьера в Иркутске: 28 МАРТА&lt;br&gt;&lt;br&gt;Главная героиня фильма Дулма – отхончик. Самый младший, любимый и избалованный ребенок в многодетной бурятской семье. Ей и её возлюбленному, русскому парню из Иркутска, предстоит испытать все радости первой любви и вместе с тем столкнуться с сопротивлением своих родителей. Честная история о разных семьях, рассказанная с искренностью и юмором.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Автор сценария и режиссёр: Баир Дышенов&lt;br&gt;Оператор-постановщик: Вячеслав Столяров&lt;br&gt;Художник-постановщик: Ольга Жукова&lt;br&gt;Композитор: Баттулга Галмандах&lt;br&gt;Художник по свету: Глеб Степанов&lt;br&gt;Звукорежиссёр: Игорь Губарев&lt;br&gt;Ассистенты оператора: Артём Шаханов, Иван Бохолдин, Александр Ранжуров&lt;br&gt;Монтаж: Сергей Кривосудов&lt;br&gt;Второй режиссёр: Елена Худякова&lt;br&gt;Технический директор: Егор Бельских&lt;br&gt;Директора: Ирина Геранина, Катерина Сапрыкина-Трояновская&lt;br&gt;&lt;br&gt;В ролях:&lt;br&gt;Настя Бужинаева, Максим Непомнящих, Михаил Елбонов, Марта Зориктуева, Содном Хажитов, Татьяна Скороходова, Сергей Снарский, Биликто Дамбаев, Жаргал Лодоев, Чимит Дондоков, Булат Самбилов, Евгения Сезько и др.</string>
    <string>Снимаем самое душевное фото и видео в Санкт- Петербурге, Москве и других городах.&lt;br&gt;Все подробности на сайте &lt;br&gt;Cherry-marry.com&lt;br&gt;Звоните или пишите нам:&lt;br&gt;Евгения Конфета 8 904 639 10 59 &lt;br&gt;Алена Добыко 8 911 020 44 39&lt;br&gt;ae@cherry-marry.com</string>
    <string>Туристическое агентство «ВЕЛЛ»&lt;br&gt;&lt;br&gt;• 10 лет успешной работы на российском рынке - &lt;br&gt; НАМ СТОИТ ДОВЕРЯТЬ!!!&lt;br&gt;• более 200 офисов по всей России –&lt;br&gt; МЫ НАДЁЖНАЯ КОМАНДА!!!&lt;br&gt;• более 300 туроператоров - &lt;br&gt; КАЖДЫЙ НАЙДЁТ ТО, ЧТО ИЩЕТ!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;• пляжный отдых&lt;br&gt;• экскурсионные туры&lt;br&gt;• горнолыжные туры&lt;br&gt;• автобусные туры&lt;br&gt;• оздоровительные туры&lt;br&gt;• свадебные и романтические путешествия&lt;br&gt;• круизы&lt;br&gt;• образование за рубежом&lt;br&gt;• детский отдых&lt;br&gt;• спортивные мероприятия&lt;br&gt;• отдых для VIP персон&lt;br&gt;• туры по России&lt;br&gt;• отдых на Байкале&lt;br&gt;•  авиабилеты&lt;br&gt;• визы&lt;br&gt;• страхование&lt;br&gt;• оформление туров в рассрочку&lt;br&gt;• сим-карты для туризма и бизнеса&lt;br&gt;• круглосуточная поддержка туристов за рубежом&lt;br&gt;• аренда и продажа недвижимости в Таиланде,  Болгарии, Греции, Италии, Испании, на Кипре&lt;br&gt;&lt;br&gt;Почему надежно и комфортно путешествовать с «ВЕЛЛ»?&lt;br&gt;• Мы работаем только с НАДЁЖНЫМИ ТУРОПЕРАТОРАМИ, и всегда уверены в качестве предлагаемых туров.&lt;br&gt;• Мы всегда предлагаем туры по ценам туроператора БЕЗ ДОПОЛНИТЕЛЬНЫХ НАЦЕНОК !&lt;br&gt;• Все менеджеры с опытом работы, владеют знаниями страноведения и постоянно повышают свою квалификацию.&lt;br&gt;&lt;br&gt;НАШ АДРЕС: г.Улан-Удэ,ул.Терешковой,2&lt;br&gt;ТЕЛЕФОН: 230-710,623-603&lt;br&gt;РЕЖИМ РАБОТЫ: пн-пт 10:00-19:00,сб 11:00-18:00,вскр-выходной</string>
    <string>Серебряные изделия, украшения из стали. Маски из высокопрочной смолы ,латекса.Все по низким ценам.</string>
    <string>Студия декора «White» - создание особенного стиля и идеи вашего праздника&lt;br&gt;&lt;br&gt;1. СВАДЬБЫ&lt;br&gt;- декор и организация места регистрации брака, венчания&lt;br&gt;- декор зоны банкета&lt;br&gt;&lt;br&gt;В свадебный декор входят разработка стиля, подбор палитры, флористика&lt;br&gt;&lt;br&gt;2. ФОТОСЕССИИ &lt;br&gt;Декор детской и семейной фотосессий, love-story.&lt;br&gt;&lt;br&gt;3. ПРАЗДНИКИ &lt;br&gt;Организация и декор дней рождений, юбилеев, девичника,  романтического ужина и вечеринки в заданном вами стиле.&lt;br&gt;&lt;br&gt;4. КОРПОРАТИВНЫЕ МЕРОПРИЯТИЯ&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если вам нужен особенно красивый праздник, продуманный до мелочей обращайтесь к нам!</string>
    <string>Да, именно Мурбо, ударение на первый слог)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Фотографией занимаюсь с 2006 года.&lt;br&gt;3 года на Geometria.ru , лучший клубный фотограф 2008года. официальный фотограф музыкального фестиваля Club Paradise Tour 2008 и 2009 года. &lt;br&gt;&lt;br&gt; Сейчас снимаю фото и видео. Своя студия в центре Петербурга.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если у Вас есть вопросы по заказу съемки - свяжитесь со мной.&lt;br&gt;&lt;br&gt;89214410480</string>
    <string>Рекламно-информационный журнал &quot;То, что надо!&quot; распространяется бесплатно в более чем 300 местах. Новости из жизни города, самые важные события из жизни республики, встречи с интересными людьми, интервью и фотоотчёты.&lt;br&gt;www.tcnuu.ru&lt;br&gt;&lt;br&gt;Адрес редакции: &lt;br&gt;ул. Сахьяновой, 9, офис 69&lt;br&gt;Часы работы: 10:00 - 17:00&lt;br&gt;Телефон: 353-342, 390-742</string>
    <string>официальная страница группы ГалиЯ.&lt;br&gt;наш состав:&lt;br&gt;Галина Халитова - Вокал, гитара, автор текстов и мелодий. http://vkontakte.ru/id17271163&lt;br&gt;&lt;br&gt;Василий Гавин - композитор, ГОЛОВА&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/id5925317&lt;br&gt;&lt;br&gt;Константин Кожевников -труба, автор ядрёных трубных соляков, конферансье  http://vkontakte.ru/kostig&lt;br&gt;&lt;br&gt;Роман Серов - барабаны, наш замполит http://vkontakte.ru/id146224308&lt;br&gt;&lt;br&gt;Инга Гоголь - флейта, бубен,раньше была самым адекватным музыкантом в группе, а теперь просто веселая&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/id55422969&lt;br&gt;&lt;br&gt;Арс  Цыбиков - бас &lt;br&gt;http://vk.com/id137413287</string>
    <string>&quot;КИНО-ДВОР&quot; -  независимая и единственная open-киноплощадка города.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Основной контент Двора - кинопоказы (артхаус, независимое кино, киноклассика, ленты режиссеров из не самых очевидных стран), встречи, живые выступления, актуальный театр, инсталляции.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Что: Другое кино&lt;br&gt;Где: Во Дворе Музея истории города - на Арбате. Вход – зеленые ворота со двора.&lt;br&gt;Когда: каждый четверг, воскресенье. &lt;br&gt;Во сколько: 22:30&lt;br&gt;&lt;br&gt;Новый формат взаимодействия с кино искусством в неформальной и теплой атмосфере.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Контакты:&lt;br&gt;Татьяна - тел. +7 924 655 29 83&lt;br&gt;&lt;br&gt;Артур 89148410252</string>
    <string>Улан-Удэ охватила мода на интеллектуальные игры. Мы приглашаем Вас приятно и с пользой провести время с друзьями, познакомиться с новыми интересными людьми и показать свой интеллект!)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Подробнее читайте ниже)</string>
    <string>make- уникальный магазинчик! Настоящая находка для творческих людей и тех, кто любит милые вещицы! Все кто интересуется изготовлением открыток и подарков ручной работы, оформлением фотоальбомов, найдут в нашем магазине много интересного. &lt;br&gt; Мы предлагаем покупателям интересные и необычные товары для творчества: бумага, полимерная глина, стикеры, штампы, фигурные дыроколы, скетчбуки и мн др. При подготовке к оформлению свадеб и праздников, наших клиентов ожидает вдохновляющий ассортимент и идеи для подарков.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Добро пожаловать в make!&lt;br&gt;&lt;br&gt;ТЦ &quot;Galaxy&quot; (Балтахинова 15) 1 этаж, сектор С, бутик 119, напротив &quot;Every Day&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;тел: 69-37-62, 8-902-456-87-88&lt;br&gt;make_shop@mail.ru</string>
    <string>ДжерриЛи.рф (jlee.ru) - САЙТ пока в тестовом режиме!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Instagram: jerrylee_21&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы решили как-то, а почему бы не привезти в нашу страну, коллекции дизайнеров со всего мира, сделанные руками! Да, все что Вы видите в фотоальбомах - ручная работа! И мы стараемся привозить в единственном экземпляре.Здесь не будет таких брендов как Chanel и подобное, мы привозим вещи дизайнеров, которые просто работают на себя, а главное в свое удовольствие! Начнем? &lt;br&gt;P.S.:&lt;br&gt;vk.com/jrly21 - на все вопросы ответит ;)&lt;br&gt;&lt;br&gt;e-mail: jewelry21@yandex.ru - да, это наш электронный адрес, у нас есть волшебный телефон, так что каждое письмо мы получаем оперативно и также на него отвечаем ;)&lt;br&gt;#украшения #ДжерриЛи</string>
    <string>l OFFICIAL GROUP l&lt;br&gt;&lt;br&gt;I work in Tomsk, Omsk, Novosibirsk, Thailand, Vietnam, Japan, Moscow,Berdsk,Saint Petersburg&lt;br&gt;&lt;br&gt;Reviews:&lt;br&gt;http://vk.com/topic-28626118_27256198</string>
    <string>Фотография для меня - это реализация моих мечтаний и желаний. Мне нравится создавать картинки, которые надеюсь останутся в памяти многих людей. Я стараюсь постоянно совершенствоваться и расти. В этом Вы мне можете помочь)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Я являюсь фотографом на сайте Geometria.ru в г.Улан-Удэ и на модном портале г.Улан-Удэ - uumoda.ru.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Принимаю заказы на различные виды фото-съёмок:&lt;br&gt;- фоторепортаж любых мероприятий, концертов&lt;br&gt;- юбилей, день рождения, милан&lt;br&gt;- свадебная съемка&lt;br&gt;- фотосессия&lt;br&gt;- Love-Story&lt;br&gt;&lt;br&gt;мой телефон : 8-924-550-93-00&lt;br&gt;e-mail: natashamz85@mail.ru&lt;br&gt;skype: natashamz8585&lt;br&gt;моя личная страничка вконтакте: &lt;br&gt;http://vk.com/natashamz85&lt;br&gt;http://svadba2u.ru/partner/159</string>
    <string>Фотосъемка в Иркутске&lt;br&gt;• Студийная съемка&lt;br&gt;• Творческие фотосессии&lt;br&gt;• Свадебное фото&lt;br&gt;• Репортажи&lt;br&gt;&lt;br&gt;Тел.: 89025428978</string>
    <string>Хотите раскрыть в себе талант и вдохновится?&lt;br&gt;Не знаете чем занять  себя и любимое чадо?&lt;br&gt;Желаете обрести знакомства с интересными творческими личностями? &lt;br&gt;Тогда Вам к нам  в ЗАЗЕРКАЛЬЕ!&lt;br&gt;&lt;br&gt;ЗАЗЕРКАЛЬЕ – это серия событий для детей и взрослых, хобби-классы интересной жизни, интерактивные занятия, контактная импровизация, изготовление  эксклюзивных идейных вещей, мастер-классы по игре на различных инструментах, разные направления творчества, включая танец, рисунок, фотографию  и другие любопытные занятия ждут Вас в МУЗЕЕ ИСТОРИИ ГОРОДА по адресу Ленина 26, телефон: 21-25-22  и 21-79-90.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы приглашаем к сотрудничеству  творческих людей для проведения мастер-классов- всех представители мира искусства, профессионалов  занятых в сфере рекламы, дизайна, PR, телевидения, студенты, туристы, мастера по театральный гриму, по актерскому мастерству, музыканты, носители различных языков, джазовые исполнители, парикмахеры,визажисты, поэты, художники, галеристы, критики, люди с интересными профессиями  и все, кто интересуется современной культурой.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Музей истории города Улан-Удэ: http://vk.com/museumuu,&lt;br&gt;http://vk.com/uumuseum&lt;br&gt;тел.21-25-22&lt;br&gt;&lt;br&gt;Куратор программы: Кристина Братчикова</string>
    <string>-Фотосъемка в студии: детская, семейная, беременные, индивидуальная.&lt;br&gt;-Фотосессия выписки из роддома.&lt;br&gt;-Выездные: детские праздники, миланы, прогулки!</string>
    <string>Мы создаем стильные свадьбы — свадьбы, которые станут воплощением вашей самой смелой и прекрасной мечты! Любое торжество должно быть оригинальным и неповторимым, иметь свой почерк, отличаться от других. Даже традиционная свадьба может содержать в себе изюминку, свой стиль, цветовое решение, идеи… Именно такой подход мы соблюдаем в своей работе: создание индивидуальной концепции и стиля торжества, тонкая проработка каждой детали, четкий процесс организации и контроль исполнения. &lt;br&gt;Опыт работы, регулярное отслеживание тенденций рынка, творческий подход, организация собственных презентаций для клиентов, участие в специализированных выставках и форумах, а также партнерство с одними из лучших представителей индустрии — вот неотъемлемые составляющие нашей работы в данной сфере, и, как следствие, секрет создания успешного праздничного мероприятия.&lt;br&gt;Наши услуги: организация свадеб под ключ, помощь в подготовке, консультации, подбор отдельных услуг, организация выездных регистраций.</string>
    <string>HAND-MADE Эксклюзивная, Модная, Яркая, Стильная авторская бижутерия, созданная с любовью и в соответствии с последними актуальными модными тенденциями.</string>
    <string>официальная группа  модельного агентства &quot;Baikal models&quot;.&lt;br&gt;Продвижение через нашу модельную сеть – одно из самых эффективных, и быстрых. Если вам нужен мгновенный результат по девушке, которая претендует на звание восходящей звезды – это к нам. Для начинающих моделей: предпочтение отдается моделям с нуля, т.е. юным и начинающим.  Возможна профессиональная, централизованная и быстрая, организация кастингов. Мы готовы к рассмотрению всех выгодных предложений! И всегда рады сотрудничеству!</string>
    <string>Ювелирный магазин «Серебряная мода» существует с 2005  года. История магазина началась в момент создания небольшой семейной мастерской, где талантливые ювелиры создавали первые украшения  в  европейском и национальном  стиле, ставшем потом визитной карточкой  магазина «Серебряная мода».На данный момент в сети три магазина, где представлены украшения ведущих ювелирных фирм Европы,России и Азии, а так же работы бурятских мастеров. Для вашего удобства  есть ювелирная мастерская где можно сделать ремонт любой сложности,а так же заказать изделия по собственным эскизам.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ТРЦ &quot;Capital Mall&quot; - 1 этаж, с 10.00 до 22.00&lt;br&gt;ТРЦ &quot;Пионер&quot; - 1 этаж с 10.00 до 20.000&lt;br&gt;ТЦ &quot; Гэлэкси&quot; -2 этаж с 10-00 до 20-00&lt;br&gt;ул.Ленина 15/1-1 с 10-00 до 19-00&lt;br&gt;тел 21-05-73</string>
    <string>Моя задача сохранить самые главные моменты и эмоции вашей жизни!&lt;br&gt;Я хочу, чтобы они остались с вами навсегда!&lt;br&gt;&lt;br&gt;  - СВАДЕБНАЯ ФОТОСЪЕМКА - одно из любимых моих направлений в фотографии и является основным, но не единственным.&lt;br&gt;  - LOVE STORY&lt;br&gt;  - ФОТОСЕССИЯ &lt;br&gt;(город, природа, выездная)&lt;br&gt;  - РЕПОРТАЖНАЯ ФОТОCЪЕМКА&lt;br&gt;(события, праздники, корпоративы, семейная фотосъемка, дети, съемка для каталога)&lt;br&gt;  - РЕКЛАМНАЯ ФОТОСЪЕМКА&lt;br&gt;и многое другое...&lt;br&gt;&lt;br&gt;_Креатив&lt;br&gt;_Индивидуальный подход&lt;br&gt;_Не стандарт&lt;br&gt;&lt;br&gt;По всем вопросам можете искать меня здесь:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Веб-сайт:        a-zubarev.com&lt;br&gt;                        vk.com/a.zubarev&lt;br&gt;Моб. телефон:  310  330&lt;br&gt;Моб. телефон:   +7 914 634 56 48&lt;br&gt;Skype:                model_187&lt;br&gt;&lt;br&gt;Свадебный Фотограф Улан-Удэ, Иркутск&lt;br&gt;&lt;br&gt;____&lt;br&gt;Тэги:&lt;br&gt;Свадебный фотограф Алексей Зубарев&lt;br&gt;LoveStory , Свадебная съемка в Улан-Удэ Иркутске, Фотосъемка, фотограф, свадьбы, свадьба в Улан-Удэ, свадьба в Ирутке., свадебная фотосессия Улан-Удэ Иркутск.</string>
    <string>Автор кинофильмов &quot;Улыбка Будды&quot; и &quot;Наказ матери&quot;, лауреат Берлинского кинофестиваля 2009г. (Хрустальный медведь) и участник Каннского кинофестиваля 2012г., режиссёр и продюсер БАИР ДЫШЕНОВ, совместно с московскими и иркутскими кинематографистами, запускает новый полнометражный художественный фильм.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Киностудия &quot;Гэсэр&quot; отныне именуется студия &quot;БурятКино&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы начинаем отбор в актёрскую базу данных и объявляем кастинг на роли в новом фильме!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Молодые люди и девушки любой национальности, направляйте свои фотографии в группу или на эл.почту студии: buryatkino@yandex.ru.</string>
    <string>НАСТОЯЩИЙ МУЖСКОЙ МАГАЗИН. У НАС ТОЛЬКО СТИЛЬНЫЕ мужские вещи по доступным ценам. Доставка по всей России. Вступай в наше сообщество!)</string>
    <string>Теперь мы в антикафе &quot;Улица Сов&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;1 час - 150 руб.&lt;br&gt;2 часа - 250 руб.&lt;br&gt;3 часа - 300 руб.&lt;br&gt;от 3-х часов и более - 100 руб/час&lt;br&gt;600 день (12 часов)&lt;br&gt;&lt;br&gt;тел. 644-557&lt;br&gt;тел. 66-27-66</string>
    <string>Здесь мы будем показывать на что способна наша студия!)))</string>
    <string>Ежедневно обо всех значимых и интересных событиях нашего города. Только полезная информация.</string>
    <string>Об игровой индустрии - жёстко, честно и без купюр.</string>
    <string>Здесь вы узнаете:&lt;br&gt;• О самых эффективных методах ретуши.&lt;br&gt;• Секреты профессионалов Фотошопа.&lt;br&gt;• Как добиваться блестящих результатов быстро и с первого раза.&lt;br&gt;• Как создавать завораживающие эффекты.&lt;br&gt;• Как экономить время на обработку.&lt;br&gt;• Как зарабатывать с Photoshop.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Здесь вы приобретете:&lt;br&gt;• Навыки профессионального ретушера...&lt;br&gt;• ...а при желании новую профессию.&lt;br&gt;• Новых друзей, коллег и единомышленников.&lt;br&gt;&lt;br&gt;&quot;Я могу сказать только за себя:&lt;br&gt;Я официально сертифицирован Адобе — производителем Фотошопа. Я обучаю так, как на самом деле технология работает, так, как её задумал автор. Конечно, своими фишками и наработками за 20 лет я тоже делюсь. Но можете быть уверены в главном: после моих уроков уже не потребуются какие-то другие.&lt;br&gt;Мои учителя (Дик МкКлелланд и Дэн Маргулис) изменили мне жизнь. Теперь моя очередь менять жизнь другим.&quot; (с) Леон Соколецкий</string>
    <string>Делаем короче классные фоточки :)</string>
    <string>Привет и добро пожаловать!&lt;br&gt;&lt;br&gt; Что такое Easy Ride 2013?&lt;br&gt;&lt;br&gt;В июне 2013 года мы задумали отправиться в остросюжетное мотопутешествие по Европе. 7000 км дороги, тонны веселья, размытые красоты европейских пейзажей - вот и весь наш план. А чтобы было поинтереснее, мы решили выполнять квесты в каких-нибудь любопытных местечках, вроде Берлина или Амстердама. За нами повсюду будут ходить парни с камерами, поэтому вы легко сможете посмотреть,что же из всего этого получается.&lt;br&gt;&lt;br&gt; Кто мы?&lt;br&gt;&lt;br&gt; Мы неизлечимо больны мотоциклами.&lt;br&gt; Мы обожаем путешествовать, но не любим туристические маршруты.&lt;br&gt; Мы уважаем пузатых коллег на голдвингах и электричках, но чет хер знает.&lt;br&gt; Зато мы очень любим здорово повеселиться, этим и планируем заняться в пути!</string>
    <string>я+фото.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Сюда буду выкладывать все свои фотографии, а то бывает, что наснимаю, а люди и не знают, что их фотали или где забрать карточки. А фотки-то бывают хорошими :-)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Поэтому отмечайте своих знакомых.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Работаю как фотограф чаще всего в Улан-Удэ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Будут акции и конкурсы - подписывайтесь и следите за новостями.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Персональные, лав-стори, свадебные, событийные фотосессии.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если хотите, чтобы я вас сфотографировал&lt;br&gt;звоните: +7(9021) 66-30-51&lt;br&gt;или пишите в личку: http://vk.com/ivanesi&lt;br&gt;&lt;br&gt;Репостам всегда рад :-)</string>
    <string>Посвящается всем кто учился ,учиться и просто помнят чудные школьные годы !</string>
    <string>Мото Клубы и Свободные Байкеры Бурятии&lt;br&gt;&lt;br&gt;1. Оппозит&lt;br&gt;2. Вольный ветер&lt;br&gt;3. Адреналин&lt;br&gt;4. Джентельмены удачи&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПРАВИЛА ГРУППЫ!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Размещать рекламу других групп и коммерческие предложения, не относящиеся к мототеме, с разрешения администрации группы Байкеры Бурятии&lt;br&gt;&lt;br&gt;Администраторы имеют право отклонить заявку без объяснения причин&lt;br&gt;&lt;br&gt;ВНИМАНИЕ!!!&lt;br&gt;РАЗМЕЩАЙТЕ ОБЪЯВЛЕНИЯ О ПОКУПКЕ-ПРОДАЖЕ В ТЕМЕ МОТООБЪЯВЛЕНИЯ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Отдельные темы в обсуждениях и объявления со стены будут удаляться!!!</string>
    <string>Как с нами связаться? &lt;br&gt;&lt;br&gt;позвонить Стасу  &lt;br&gt;по тел. 661-650&lt;br&gt;&lt;br&gt;ещё фото можно посмотреть здесь: http://www.mywed.ru/photographer/view/profile/stasyan&lt;br&gt;и вот тут: http://www.flickr.com/photos/mrlarev</string>
    <string>#PartyTram | 31.08.13 | 399 RUR</string>
    <string>*****Свежие идеи от креативных людей*****&lt;br&gt;_______________________________________&lt;br&gt;&lt;br&gt;Привет, всем! Мы - молодые и талантливые люди решили создать НОВЫЙ, уникальный, суперСВЕЖИЙ некоммерческий проект, в котором могут принять участие все желающие. &lt;br&gt;Наши участники - обычные люди, а не специально подобранные модели.&lt;br&gt;---------------------------------------------------------------&lt;br&gt;FRESH - это объединение лучших фотографов, организаторов, стилистов, визажистов, парикмахеров, дизайнеров, которые на протяжении более месяца будут создавать для Вас лучшие образы. &lt;br&gt;---------------------------------------------------------------&lt;br&gt;Все участники получают редкую возможность совместно работать и обучаться на мастер-классах у профессионалов.  &lt;br&gt;---------------------------------------------------------------&lt;br&gt;Фотосессии будут разделены на 3 съёмочных дня (10, 17 и 23 июля), каждый из которых подразумевает уникальный образ, идею и сюжет. &lt;br&gt;Тематика съёмок определяется организаторами, совместно с участниками проекта.&lt;br&gt;---------------------------------------------------------------&lt;br&gt;Условия участия в проекте:&lt;br&gt;Все желающие, достигшие 18 лет, должны прислать 3 фотографии и рассказать о себе (в комментарии под фотографией) в специально созданный в группе альбом до 20 ИЮНЯ.&lt;br&gt;Далее, организаторами проекта, будет проводится отбор по фотографиям. И только 30 финалистов смогут принять дальнейшее участие в проекте &quot;FRESH&quot;.&lt;br&gt;_______________________________________&lt;br&gt;Справки по телефонам:&lt;br&gt;40-07-07 Матвеева Надежда (свадебный организатор)&lt;br&gt;56-48-22 Александр Александров (свадебный фотограф)</string>
    <string>Курсы фотографии для всех желающих.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Интенсивный курс содержит 9 занятий, в течении 3х недель 2 раза в неделю.&lt;br&gt;&lt;br&gt; &lt;br&gt;Каждое занятие длиться 1.30-2 часа&lt;br&gt;&lt;br&gt;Кроме основных курсов будут проводиться мастер-классы, семинары, творческие встречи и учебные фото&lt;br&gt;туры.</string>
    <string>Увидел лажу — пиши!&lt;br&gt;&lt;br&gt;В этой группе пишут о дизайне и рекламе.&lt;br&gt;Точнее о том дизайне и о той рекламе, которые вызывают рвотные порывы. О пиаре, который понижает продажи. О креативе, на котором шапка горит. О профессионалах с соской во рту.</string>
    <string>консервирую моменты</string>
    <string>Люди говорят о красоте беззаботно, они употребляют это слово так небрежно, что оно теряет свою силу, и предмет, который оно должно осмыслить, деля свое имя с тысячью пошлых понятий, оказывается лишенным своего величия. Словом &quot;прекрасное&quot; люди обозначают платье, собаку, проповедь, а очутившись лицом к лицу с Прекрасным, не умеют его распознать. Они стараются фальшивым пафосом прикрыть свои ничтожные мысли, и это притупляет их восприимчивость. Подобно шарлатану, фальсифицирующему тот подъем духа, который он некогда чувствовал в себе, они злоупотребляют своими душевными силами и утрачивают их. (Уильям Сомерсет Моэм)</string>
    <string>Фотомастерская Carpe diem [кАрпе дИем - &quot;лови момент&quot; (лат.)] - это сообщество людей, которые любят красоту и стараются разглядеть её в каждом явлении, в каждом мгновении. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Наша цель - &quot;поймать&quot; важные для вас моменты жизни, максимально передав на фотографии красоту и уникальность каждого из них.</string>
    <string>Sigur Rós приезжают в Хельсинки с новой программой 30 ноября 2013 года!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Самая известная группа из Исландии всегда поражала необычностью - солист Йонси придумал свой собственный язык для текстов песен из исландских слов и звуков собственного сочинения, а на гитаре играет помощью смычка.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Только начиная путь в музыку, участники группы заявили, что они &quot;полностью изменят будущее музыки&quot; и теперь можно сказать точно, что они не ошиблись! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Живые выступления Sigur Rós - это не только великолепное оформление сцены, потрясающая атмосфера, но и настоящее торжество музыки. Готовясь к европейскому турне 2000-го года, Radiohead выбрали именно исландцев в качестве разогревающей команды. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Music &amp;amp; Travel приглашают вас встретить зиму в Хельсинки вместе с Sigur Rós. В нашей поездке - потрясающий концерт исландской группы и последний день осени в финской столице. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Стоимость нашей поездки - 6000 рублей&lt;br&gt;&lt;br&gt;В неё включены:&lt;br&gt;&lt;br&gt;- дорога до Хельсинки и обратно;&lt;br&gt;- входной билет на концерт в танцпартер;&lt;br&gt;- в дороге смотрим концерт любимой группы и фильмы;&lt;br&gt;- отличная компания отправится вместе с вами.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Предоплата составляет 4000 рублей, оставшуюся сумму нужно будет внести за 3 месяца до поездки (до 30 августа).&lt;br&gt;&lt;br&gt;ВНИМАНИЕ! Мы ждём предоплату до 5 августа - в этот день билеты поступят в продажу. На ВСЕ прошлогодние мероприятия на Hartwaal Arena входные билеты раскупались в течение первых минут продаж.&lt;br&gt;&lt;br&gt;После 30 августа поездку можно будет приобрести по полной стоимости при наличии билетов и мест в поездке.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Кроме того у нас: &lt;br&gt;&lt;br&gt;- выезд за день до события позволит вам провести целый день в Хельсинки перед концертом;&lt;br&gt;- мы приедем в Хельсинки в районе 8-9 часов утра, до момента открытия магазинов, кафе и музеев можно поспать в автобусе;&lt;br&gt;- в нашем транспорте можно будет оставить свои вещи — там не будет находиться никого, кроме наших клиентов и водителей;&lt;br&gt;- после концерта мы сразу отправимся домой — это позволит вам быть в Петербурге уже в 9 часов утра на следующий день после концерта.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ВНИМАНИЕ! Для посещения Финляндии необходимы действующие загранпаспорт и шенгенская виза.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если вы старше 16-ти, то можете отправиться с нами без сопровождения (с разрешением от обоих родителей на выезд в шенгенскую зону), до 16-ти ехать можно только с сопровождающим родственником.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ваши заявки и вопросы присылайте на:&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наш аккаунт: &lt;br&gt;http://vk.com/musicandtravel&lt;br&gt;E-mail: musictravel4you@gmail.com&lt;br&gt;&lt;br&gt;http://vk.com/topic-15110566_25230456 - здесь вы можете почитать отзывы о наших предыдущих поездках&lt;br&gt;&lt;br&gt;http://vk.com/album-15110566_148995100 - СМИ о нас</string>
    <string>Наша студия фотодизайна, это команда профессиональных ретушёров, дизайнеров, и художников.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы занимаемся профессиональной обработкой и ретушью фотографий, подготовкой изображений в печать, а также создаём дизайн фотокниг.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Работаем несколько лет на рынке фотоуслуг, и готовы взяться за работу любой сложности и любых объёмов. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Приглашаем к сотрудничеству рекламные агентства, проф. фотографов, и просто хороших людей, решивших порадовать себя качественными и красивыми фотокнигами.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Будем очень рады помочь Вам! По всем вопросам звоните 8-902-515-13-35.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наш адрес: г.Иркутск, ул. Горького 31а, офис 59</string>
    <string>Образование в Новой Зеландии.&lt;br&gt;Языковые курсы в Новой Зеландии.&lt;br&gt;Иммиграция в Новую Зеландию.</string>
    <string>Улан-Удэнский интернет-магазин фототехники &quot;СветоСила&quot;. Фотоаппараты, объективы, вспышки, фото и видео аксессуары, студийное, световое оборудование.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Тел. 8-914-830-2828</string>
    <string>Фотограф Микушев Алексей.&lt;br&gt;Здравствуйте, друзья! &lt;br&gt;Добро пожаловать в мою группу!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Принимаю заказы на фотосъемку, качественно подхожу к работе.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если есть вопросы - пишите в личку, отвечу.&lt;br&gt;&lt;br&gt;тэги для поиска :Фото, свадьба, фотограф, Тфп, canon, nikon, студия, студийная съёмка, модель, модельное портфолио, лав стори, love story, фотосессии, фотограф Москва, детские фото, плэнер, репортаж, свадьба,</string>
    <string>Салон &quot;Love is...&quot; предлагает для Вас свадебные и вечерние наряды от дизайнера Светланы Лялиной, а также участников XXII Международной выставки &quot;Wedding Fashion Moscow&quot; 2013. В наличии имеются свадебные аксессуары ручной работы, обувь.&lt;br&gt;- проведение выездных регистраций&lt;br&gt;- оформление залов&lt;br&gt;- аксессуары ручной работы&lt;br&gt;- услуги свадебных распорядителей и координаторов&lt;br&gt;- оформление автомобилей&lt;br&gt;- Свадьба под ключ&lt;br&gt;Адрес салона:&lt;br&gt;г.Улан-Удэ, ул.Смолина,54&lt;br&gt;тел.8 3012 401515&lt;br&gt;Режим работы&lt;br&gt;с 10.00 до 20.00 без перерыва и выходных</string>
    <string>Проведение торжественных мероприятий в европейском стиле!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Организация корпоративных мероприятий, свадеб и выездных регистраций, Дней рождений и юбилеев, презентаций, романтических свиданий и сюрпризов в современном европейском стиле.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Аренда большого шатра    &lt;br&gt;1 шт.  до 12 часов  10 000 руб.&lt;br&gt;В комплект большого шатра входит: &lt;br&gt;5 деревянных, раскладных столов, &lt;br&gt;20 деревянных, раскладных стульев&lt;br&gt;&lt;br&gt;Аренда малого шатра    &lt;br&gt;1 шт.  до 12 часов  8 000 руб.&lt;br&gt;4 деревянных, раскладных столов, &lt;br&gt;16 деревянных, раскладных стульев&lt;br&gt;&lt;br&gt;В цену входит доставка (в черте города), &lt;br&gt;монтаж и демонтаж шатров.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Звоните.&lt;br&gt;&lt;br&gt;56-10-33&lt;br&gt;56-10-55</string>
    <string>Официальные страницы в интернете:&lt;br&gt;&lt;br&gt;http://hamashi.mmm-tasty.ru/&lt;br&gt;http://hamashi.tumblr.com/&lt;br&gt;http://instagram.com/hamashi&lt;br&gt;&lt;br&gt;Текущие проекты:&lt;br&gt;• Арт для подарка гостям на день города.&lt;br&gt;•ZURGAAN URTEMSE: PART II&lt;br&gt;• Оформление Арт-Клиник&lt;br&gt;• Миллиард баннеров для Заиграевского района.&lt;br&gt;• Лготип новой IT компании.&lt;br&gt;Последние завершенные проекты:&lt;br&gt;•Клип SAGE. &lt;br&gt;• брошюра &quot;Сохранение и развитие малых сел&quot;&lt;br&gt;• Логотип BAIKALHOME&lt;br&gt;• Пригласительные, баннер, дипломы участников, прессволл для портала Родное Село&lt;br&gt;• Подготовка к первой выставке современного искусства в Улан-Удэ.&lt;br&gt;• Дипломы, пригласительные, боагодарственные письма проекта Один день из жизни.&lt;br&gt;• Пиктограммы маркеры достопримечательностей для карты республики Бурятия.&lt;br&gt;• буклет для Интерпласт.&lt;br&gt;• логотип для Интерпласт.&lt;br&gt;• отрисовка сайта Родное село.&lt;br&gt;• логотип проекта Родное село.</string>
    <string>Фотографирую в Новой Зеландии. &lt;br&gt;Занимаюсь обработкой фото удаленно. &lt;br&gt;Принимаю заказы.&lt;br&gt;По всем вопросам сотрудничества пишите в личные сообщения.</string>
    <string>Sofia Nee Model Agency  first announced itself in 1998. The models are in demand in the best business model projects, such as modeling shows, photo and video for advertising photography in magazines, casting models, working abroad in the major partner agency Sofia Nee  Model Management .WAS FOUNDED BY Ms Nee Sofia IN 1987 AND HAD SINCE THEN BEEN RESTRUCTURED TO &apos;Sofia Nee model agency&apos;, A DISTINCT MODELS MANAGEMENT AND PRODUCTIONS COMPANY EXCLUSIVELY MANAGED BY Buryatia, Russia.</string>
    <string>Создай яркий образ своей свадьбы!&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Индивидуальный образ жениха&lt;br&gt;- Яркий и неповторимый образ друзей жениха&lt;br&gt;- Неповторимость наряда подруг невесты&lt;br&gt;- Сделай именно свою свадьбу незабываемой, интересной и веселой. От настроения свадьбы зависит настроение фотографий, которые останутся на всю жизнь и каждый раз пересматривая их, будешь переживать все те же эмоции и впечатления, так же яркость и эмоциональность видео, которое захочется увидеть вновь и вновь. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Создать такой образ легко и просто, и от молодожен дополнительных ЗАТРАТ НЕ ТРЕБУЕТСЯ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Есть возможность не только покупки, но и АРЕНДЫ (ПРОКАТА), что в десятки раз уменьшает затраты, которые будут по силам и самим друзьям (подругам) жениха и невесты.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Бабочки | Галстуки | Подтяжки в Улан-Удэ&lt;br&gt;Свадьбы В Улан-Удэ&lt;br&gt;#Бабочки&lt;br&gt;#Галстук_бабочка&lt;br&gt;#Галстуки_в_Улан-Удэ</string>
    <string>Социальная страница для размещения портфолио профессиональных моделей, фотографов, ретушеров  и других специалистов в этом направлении.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Правила сообщества &lt;br&gt;http://vk.com/topic-50173084_28471907</string>
    <string>Behance Network – платформа, объединяющая креативных профессионалов разных индустрий со всего мира. </string>
    <string>Хип хоп шмот вналичии и под заказ&lt;br&gt;гор. Улан-Удэ&lt;br&gt;+&lt;br&gt;+&lt;br&gt;+&lt;br&gt;+&lt;br&gt;+&lt;br&gt;+</string>
    <string>1 июня - официальное Открытие мотосезона 2013 в Улан-Удэ&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наступает долгожданное лето!!!&lt;br&gt;Кто-то уже выезжает на дороги и получает удовольствие от езды!&lt;br&gt;Кто-то в предвкушении лета, кто-то в ожидании нового байка! Эти ощущения не сравнить ни с чем!&lt;br&gt;С каждым годом нас становится больше!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Давайте сделаем этот праздник незабываемым!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Место проведения: детский лагерь Огонек (Верхняя Березовка)</string>
    <string>S T A G E A C T I O N П Р Е Д С Т А В Л Я Е Т:&lt;br&gt;&lt;br&gt;==============================&lt;br&gt;&lt;br&gt;14 марта 2013 г. (четверг) | ТЮЗ им.А.Вампилова&lt;br&gt;&lt;br&gt;МЕЛЬНИЦА&lt;br&gt;с программой &quot;Ангелофрения&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;СПЕШИТЕ! ВСЕГО 400 билетов! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Сбор гостей в 19 часов.&lt;br&gt;&lt;br&gt;==============================&lt;br&gt;ПРЕДВАРИТЕЛЬНАЯ ПРОДАЖА БИЛЕТОВ с 23 января:&lt;br&gt;&lt;br&gt;- касса «БИЛЕТЫ НА ВСЕ!» (ДС «ТРУД», тел. 733-701)&lt;br&gt;&lt;br&gt;телефон для справок:&lt;br&gt;- 662-786 (справочная STAGE ACTION)</string>
    <string>Студия дизайна DECOR PLUS:&lt;br&gt;+  воплощение вашей мечты&lt;br&gt;+  креативные идеи&lt;br&gt;+  качество обслуживания&lt;br&gt;&lt;br&gt;Предлагаем вашему вниманию спектр услуг:&lt;br&gt;Декорирование торжеств:&lt;br&gt;  * свадьбы (венчания, выездная регистрация)&lt;br&gt;  * дня рождения&lt;br&gt;  * юбилея&lt;br&gt;  * корпоратива&lt;br&gt;  * оформление банкетного зала и помещения.&lt;br&gt;Декорирование фотосессий:&lt;br&gt;  * Love story&lt;br&gt;  * свадебной (в день свадьбы с выездом на место)&lt;br&gt;  * семейной&lt;br&gt;  * детской&lt;br&gt;  * индивидуальной&lt;br&gt;  * корпоративного вечера (с выездом на место) &lt;br&gt;  * товаров потребления</string>
    <string>Время от времени я нахожу очень интересных фотографов в сети, которые как правило занимаются художественной фотографией. Мало кто о них знает, но тут у вас есть возможность познакомится с их творчеством. </string>
    <string>http://vk.com/page-36062102_45105106</string>
    <string>Добрая европейская традиция добралась до Улан-Удэ!&lt;br&gt;Новая жизнь твоего гардероба или грандиозный обмен вещами!&lt;br&gt;Принеси вещи, которые залежались в твоем гардеробе, и забери новые.&lt;br&gt;Условия: &lt;br&gt;- одежда и аксессуары только в хорошем состоянии&lt;br&gt;- забираешь столько, сколько принес&lt;br&gt;&lt;br&gt;Самые модные бутики нашего города соберутся, чтобы раcпродать вещи из старых коллекций&lt;br&gt;Цена на вещи 300-500 рублей!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Место проведения: Pizza&amp;amp;sushi bar Ёrsh&lt;br&gt;http://vk.com/pizzabar_ersh&lt;br&gt;&lt;br&gt;Все подробности по телефону 393231</string>
    <string>PhotoCamp это 2 насыщенных вдохновением дня на Байкале!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы подготовили для вас все: &lt;br&gt;1. Уютный дом прямо на берегу&lt;br&gt;2. Завтрак, обед и ужин на свежем воздухе&lt;br&gt;3. Полностью организованную съемку&lt;br&gt;4. Workshop по fashion фотографии от Яны Ханхатовой&lt;br&gt;5. Профессиональную модель&lt;br&gt;6. Красивые образы для модели (стиль, макияж, прическа)&lt;br&gt;7. Workshop по обработке фотографии от Сергея Акинфиева&lt;br&gt;&lt;br&gt;В конце Вы получите готовую, полностью обработанную фотосессию, которую смело можно положить в портфолио))&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стоимость путевки:&lt;br&gt;-участники 4500&lt;br&gt;* если вы хотите взять с собой одного НЕ фотографа, стоимость его поездки составит 3000 рублей.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПРОГРАММА:&lt;br&gt;14 июля &lt;br&gt;15.00 - выезд из Улан-Удэ&lt;br&gt;19.00 - прибытие, заселение&lt;br&gt;20.00 - ужин &lt;br&gt;22.00 - костер&lt;br&gt;&lt;br&gt;15 июля&lt;br&gt;9.00 - подъем&lt;br&gt;9.30 - завтрак&lt;br&gt;11.00 - выезд на съемку с Яной Ханхатовой&lt;br&gt;13.00 - обед&lt;br&gt;14.00 - продолжение съемки, новый образ, новая локация&lt;br&gt;18.00 - возвращение на базу&lt;br&gt;18.30 - ужин, отдых&lt;br&gt;&lt;br&gt;16 июля&lt;br&gt;9.00 - подъем&lt;br&gt;9.30 - завтрак&lt;br&gt;10.30 - Workshop Сергея Акинфиева. Сергей поможет с отбором и наглядно продемонстрирует приемы обработки получившихся фотографий, поработает с каждым индивидуально.&lt;br&gt;13. 00 - обед&lt;br&gt;14.00 - продолжение мастер-класса по обработке&lt;br&gt;17.00 - полдник&lt;br&gt;18.00 - выезд</string>
    <string>Очутиться в мире волшебства и мистических совпадений, почувствовать как трепещет сердце от загадочных образов, насладиться авторским видением и влюбится в художественное фото... Хочется? Отправьтесь «За секретами» на интересную фотовыставку Сергея Акинфиева и Яны Ханхатовой.&lt;br&gt;&lt;br&gt;с 4-го по 18-е ноября в ТРК “Сибирь” (цокольный этаж)&lt;br&gt;Выставка работает каждый день с 10-00 до 19-00.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Открытие 4 ноября в 15:00&lt;br&gt;&lt;br&gt;В день открытия всем посетителям будут выдаваться медицинские маски и аскорбинки.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Кстати,все работы вы можете приобрести. если вас что-то заинтересовало -  пишите или звоните)&lt;br&gt;</string>
    <string>Антикафе &quot;Улица Сов&quot; выезжает на пикник  в этнографический музей. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Для вас специально обученные совы будут проводить активные игры с 15:00 до 19:30:&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Квест от Креативного агентства ИГРА http://vk.com/mediarise (делимся на команды и выполняем квесты по территории Этнографического музея, получаем призы)продолжительность 1,5-2 часа&lt;br&gt;- Мега-твистер от Мосигры&lt;br&gt;- Игры с Fit-ball&apos;ом&lt;br&gt;- Слоны&lt;br&gt;- Чехорда&lt;br&gt;- Турнир по землерезу&lt;br&gt;- Волейбол &lt;br&gt;- Бадминтон&lt;br&gt;- Лапта&lt;br&gt;&lt;br&gt;С 19:30 до 22:00:&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Глинтвейн &lt;br&gt;- Живая гитара&lt;br&gt;- Свободное общение&lt;br&gt;- Настольные игры&lt;br&gt;&lt;br&gt;Также на территории музея расположена лаундж зона с гамаками, подушками, лежаками и т.д.:&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Кальян&lt;br&gt;- Коктейли&lt;br&gt;- Бурритос от Dorios&lt;br&gt;- Хорошая, качественная музыка(Deep house, psybient, ambient, lounge)&lt;br&gt;&lt;br&gt;в 22:00 на остановке Этнографический музей будут стоять микроавтобусы 37 маршрута.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Приходите, будет хорошо:)&lt;br&gt;P.S. Желательно прихватить с собой пледы&lt;br&gt;Начало: 15:00&lt;br&gt;Окончание : 22:00&lt;br&gt;&lt;br&gt;Вход: 300 руб.&lt;br&gt;&lt;br&gt;контакт: 66-27-66</string>
    <string>3-х дневный мастер-класс  по свадебной, портретной и семейной фотографии. А также обработке фотографий и созданию стильных фотокниг! &lt;br&gt;20-22 Октября 2013 г. Иркутск&lt;br&gt;Количество мест ограничено, подаем заявки на участие...</string>
    <string>Группа для тех кто мечтает, думает либо когда нибудь задумывался о путешествии по Европе на двухколесных монстрах! Так же здесь будут ужасно рады тем кто уже имеет опыт в подобном путешествии!</string>
    <string>Качественная мотоэкипировка, расходники, запчасти и многое другое по доступным ценам!&lt;br&gt;Не стоить экономить на том, что может спасти твою жизнь! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Притащу экипировку быстро и недорого! Доставка бесплатная! Подробности тут http://vk.com/topic-36791562_27869144</string>
    <string>Друзья, летом 2012 года Coldplay возвращаются в Европу с новым туром под названием Mylo Xylotour. Крупнейшее европейское выступление этого тура на сегодняшний день пройдет на Stade De France - крупнейшей  и легендарной площадкой Франции и одним из самых больших стадионов Европы. Для Coldplay - это первое выступление на Stade De France, а это гарантирует то, что шоу будет превосходным.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Для нас это уже третья поездка на Coldplay. На первые из 9 европейских концертов в поддержку Mylo Xyloto в конце 2011 года все билеты были куплены в течение часа, но мы успели приобрести билеты в Антверпен и Кёльн. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Наше путешествие включает в себя 6 полноценных дней в Париже и один день в Брюсселе и,конечно же, посещение концерта, который обещает быть одним из лучших событий 2012 года!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Не упустите главное приключение лета 2012 года. Париж, Брюссель, Coldplay в своей лучшей форме и отличная компания - вот что ждет вас в нашей поездке!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Coldplay, Music &amp;amp; Travel и Париж в самом начале осени - отпуск о котором теперь можно не только мечтать! &lt;br&gt;&lt;br&gt;2 сентября 2012 года&lt;br&gt;Франция, Париж&lt;br&gt;Stade de France&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стоимость нашей поездки - 15000 рублей. Она включает в себя:&lt;br&gt;&lt;br&gt;- билет на концерт лучшей категории;&lt;br&gt;- полную дорогу из Санкт-Петербурга в Париж и обратно;&lt;br&gt;- шесть незабываемых дней в Париже;&lt;br&gt;- один день в другой европейской столице - Брюсселе&lt;br&gt;&lt;br&gt;Отдельно оплачивается:&lt;br&gt;- проживание в отличном хостеле в Париже (мы найдем самый лучший и дешевый вариант заселения для нашей группы)</string>
    <string>гараж бухло и кастомайзинг )))</string>
    <string>Впервые в Иркутске! Олег Конан – известный фриланс ретушер, основатель сообщества ретушеров vk.com/retouchpro&lt;br&gt;&lt;br&gt;Олег поделится с вами своим уникальным опытом работы, поможет систематизировать ваши знания и правильно сориентироваться в информационном переизбытке.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мастер-класс будет полезен как фотолюбителям так и профессиональным фотографам и ретушерам имеющим большой опыт работы в графическом редакторе Adobe Photoshop. Вас ждет море новых впечатлений и открытий!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Отзывы с прошедших мастер-классов:&lt;br&gt;vk.com/topic-51806313_28183688</string>
    <string>Уютный дом в п.Максимиха, на берегу живописного Баргузинского залива в 236 км. от г.Улан-Удэ.&lt;br&gt;Идеально подходит для семейного отдыха с детьми, встречи с друзьями, деловыми партнерами, гостями из других городов и стран.&lt;br&gt;У нас есть все необходимое для отдыха - &lt;br&gt;баня, беседка с мангалом и многое другое.</string>
    <string>Веселье и приятная атмосфера-это про нас. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Караоке-это не только способ показать свои вокальные возможности,но и прекрасный повод провести время в компании друзей.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Поем любимые песни, пьем ароматный чай, едим вкусные вкусняшки, играем в alias, крокодил и т.д. А для самых взыскательных есть кальян, Те гуаньинь, Пуэр, Да хун Пао&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если вам скучно и вы хотите чего-то нового-приходите к нам.&lt;br&gt;&lt;br&gt;На «Улице Сов» оплачивают только время пребывания поминутно.&lt;br&gt;первый час – 2 руб./мин, последующие 1 рубль в минуту, но не более 333 рублей за визит:)</string>
    <string>Антикафе &quot;Улица Сов&quot; приглашает тебя принять участие в противостоянии мирных жителей и мафии!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Психологическая ролевая игра с детективным сюжетом.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Жители города, обессилевшие от разгула мафии, выносят решение посадить в тюрьму всех членов мафии.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В ответ, мафия объявляет войну до полного уничтожения всех мирных жителей.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ждем тебя 4 октября в 20:00&lt;br&gt;&lt;br&gt;На «Улице Сов» оплачивают только время пребывания поминутно.&lt;br&gt;первый час – 2 руб./мин, последующие 1 рубль в минуту, но не более 333 рублей за визит:)</string>
    <string>2 декабря Сергей проведет свой мастер-класс по ретуши.&lt;br&gt;&lt;br&gt;План:&lt;br&gt;16.00. Часть 1. Вдохновение:&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Как заставить себя начать;&lt;br&gt;- Как придумать идею;&lt;br&gt;- Отсев плохих и хороших идей;&lt;br&gt;- Сколько вы готовы потратить денег;&lt;br&gt;- Коммуникация: модели, визажисты, декораторы, студии;&lt;br&gt;- Критика.&lt;br&gt;&lt;br&gt;17.30. Перерыв.&lt;br&gt;18.00. Часть 2. Исполнение:&lt;br&gt;- Где и как найти исходники для работы;&lt;br&gt;- Правила съемки фотографий для последующей их обработки: работа со светом, перспектива, композиция, работа модели;&lt;br&gt;- Отделение объекта от фона;&lt;br&gt;- Обтравка волос;&lt;br&gt;- Перенос объекта на новый фон;&lt;br&gt;- Вживление объекта;&lt;br&gt;- Финальное сохранение для интернета и печати;&lt;br&gt;- Работа над ошибками.&lt;br&gt;Окончание в 20.00.&lt;br&gt;После основной части Сергей расскажет о различных приемах на примере других своих работ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стоимость: 1900 рублей.&lt;br&gt;Количество мест: 20&lt;br&gt;* ВНИМАНИЕ: Участникам мастер-класса Сергея  &quot;Ретушь. Базовые приемы&quot; скидка 500 рублей.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Место проведения: малый конференц-зал гостиницы Байкал Плаза.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Бронирование мест по предоплате 50%&lt;br&gt;Запись и вопросы, пожалуйста, сюда:&lt;br&gt;http://vk.com/yoko_ono&lt;br&gt;&lt;br&gt;или по телефону:&lt;br&gt;89644093231</string>
    <string>21 и 22 января Сергей проведет мастер-класс в двух частях на заявленную тему. &lt;br&gt;&lt;br&gt; Мастер-класс рекомендован*:&lt;br&gt;-  фотографам;&lt;br&gt;-  дизайнерам, работающим с фотографией;&lt;br&gt;-  интересующимся.&lt;br&gt;&lt;br&gt;* Желательно знание фотошопа на базовом уровне&lt;br&gt;&lt;br&gt;21.01.2012, 17:30, конференц-зал гостиницы &quot;Байкал Плаза&quot;&lt;br&gt;Часть 1. &lt;br&gt;теоретическая часть: &lt;br&gt;- правила съемки фотографий для последующей их обработки;&lt;br&gt;- где и как найти исходники для работы;&lt;br&gt;- мысли по теме.&lt;br&gt;&lt;br&gt;практическая часть:&lt;br&gt;- обработка фотографии;&lt;br&gt;- быстрое и качественное отделение объекта от фона (обтравка);&lt;br&gt;- обтравка волос;&lt;br&gt;- перенесение объекта на новый фон;&lt;br&gt;- перенос собственных теней объекта;&lt;br&gt;- рисование отбрасывающих теней объекта;&lt;br&gt;- цветокоррекция.&lt;br&gt;&lt;br&gt;22.01.2012, 17:30, конференц-зал гостиницы &quot;Байкал Плаза&quot;&lt;br&gt;Часть 2.&lt;br&gt;Обработка кожи методом wavelet.&lt;br&gt;Пластика тела&lt;br&gt;Общие приемы портретной ретуши&lt;br&gt;&lt;br&gt;Количество мест: 20&lt;br&gt;Стоимость: обе части - 2500 руб., одна - 1500 руб.&lt;br&gt;Запись по предоплате, оставить заявку на участие можно на стене группы, с вами свяжутся организаторы.</string>
    <string>6 марта  во вторник в 17:00 в городском Музее истории на Арбате состоится презентация и открытие мастер-класса  песочной анимации от студии «Счастливый Як»&lt;br&gt;Для детей и взрослых, непосед и умниц&lt;br&gt;Рисуем и играем.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Автор мастер-класса художник Саяна Шаглаева&lt;br&gt;&lt;br&gt;Рисование песком,«Sand Art»- стиль изобразительного искусства, а также технология создания анимационных фильмов. Живое выступление художника, который рисует песком на специальном световом столе. Его руки рождают различные образы, связанные в единый песочный фильм идейно, сюжетно и композиционно: на ваших глазах каждый кадр трансформируется в последующий. Его уникальность в подвижности, песок позволяет в живом времени рисовать историю, он изменяется также быстро, как сменяются кадры. Независимо от возраста занятие тренирует мелкую моторику рук,  гармонизирует психо-эмоциональное состояние, развивает творческий потенциал и пространственное воображение.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Саяна Шаглаева окончила НГТУ, специальность &quot;Художественная обработка материалов&quot;. Во время учебы в г.Новосибирск, Саяна  обучала  рисунку и живописи, рисованию на песочных столах в детской студии «Зеленый СЛОН». В июле 2011г. состоялась персональная выставка картин в Музее истории г.Улан-Удэ, где были представлены работы в технике графика.&lt;br&gt;   «Меня вдохновляет МУЗЫКА, картинки, природа, сейчас - весна, очень вдохновляет хорошая здоровая еда, велосипед… Как говорится, вдохновение - это воздух, которым мы дышим! На занятиях мы будем: веселиться, расслабляться, придумывать и общаться. Ну и конечно порисуем песком. Ведь это такой вид деятельности, когда можно совмещать все перечисленное. Так здорово, что мы начинаем наши мастер-классы именно весной - самое время для раскрытия себя, поучиться чему-нибудь новому! Мы не будем ограничиваться песочком, будем вырезать, рисовать красками, мелками. Я жду от Вас хорошего, доброго настроя! Хочется, чтобы это были не просто занятия и мы с вами стали не просто группой, а живым организмом, в котором все время что-то меняется, который растет и становится счастливым, как наш Як)».&lt;br&gt;&lt;br&gt;В день открытия, вы можете записаться на мастер-класс, познакомиться и  задать вопросы автору.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Контактное лицо: Чимита Нанзатова, тел. 89243992802&lt;br&gt;&lt;br&gt;Музей истории г. Улан-Удэ, ул. Ленина 26, тел. 212-522</string>
    <string>Для тех кто ждал &lt;br&gt;Фотограф/ретушер/режиссер  Ашот Геворкян &lt;br&gt;в Улан-Удэ &lt;br&gt;Мастер класс состоится 6 октября 2013. Количество мест ограничено.</string>
    <string>&quot;Только 5 кадров!&quot; – Что такое эффективная творческая и коммерческая съемка, теория и практика. Все подробно, шаг за шагом.&lt;br&gt;- Учимся придумывать и организовывать эффективные съемки &lt;br&gt;- Что такое настоящая подготовка и как она влияет на результат&lt;br&gt;- Планирование. Как за час получить результат лучше чем у других за день&lt;br&gt;- Что такое польза от съемочного проекта для вас и как ее измерять &lt;br&gt;- Во что вкладывать время, силы и деньги&lt;br&gt;&lt;br&gt;Фаст-фуд: 10 конкретных ноу-хау на которые нужны годы сжатые в один час – они заметно поднимут уровень ваших фотографий. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Научу следующим вещам:&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Не плодить дубли сотнями а создавать разные по смыслу кадры и сцены десятками &lt;br&gt;- Быстро и рационально готовиться, снимать и выбирать/обрабатывать &lt;br&gt;- Эффективно строить свое поведение на свадьбе, на парной, портретной и детской, да и любой другой съемке &lt;br&gt;- Системный подход – поставлю мозг на место, заменю сумбур умением понимать что надо, расставлять приоритеты и готовиться к съемке так, чтобы на ней не было мучительно больно, долго и непонятно&lt;br&gt;&lt;br&gt;СИСТЕМНОСТЬ &lt;br&gt;ЛАКОНИЧНОСТЬ &lt;br&gt;РЕЗУЛЬТАТ&lt;br&gt;&lt;br&gt;Длительность: 2 дня&lt;br&gt;Группа: До 20 человек&lt;br&gt;Стоимость участия: &lt;br&gt;первой пятёрке - 8000 рублей, &lt;br&gt;второй пятёрке - 9000 рублей, &lt;br&gt;остальные участники по  9500 рублей.&lt;br&gt;Запись после внесения 50% предоплаты.&lt;br&gt;&lt;br&gt;_______________________________________&lt;br&gt;8 сентября  – Теория&lt;br&gt;9 сентября  – Съемка с комментариями, ревью, вопросы и ответы, вторая часть теории.&lt;br&gt;_______________________________________&lt;br&gt;Во время МК предусмотрены кофе-брейки и обед.</string>
    <string>ЧТО: бесплатный ознакомительный вебинар по новому Фотошопу СиСи&lt;br&gt;КТО: ведет Сертифицированный эксперт Adobe Леон Соколецкий http://vk.com/leon.sokoletski&lt;br&gt;КОГДА: 02.07.2013 в 18-00 по мск&lt;br&gt;ГДЕ: подробности http://vk.com/deepphotoshop&lt;br&gt;КАК: бесплатно, интересно и по существу. Обязательно запись здесь http://vk.com/lutaya</string>
    <string>Представляю Вашему вниманию новый фотопроект &quot;Without Cover&quot;. &lt;br&gt;Это проект через который я хочу обратиться к вашему желанию создавать пикантные фотографии в жанре &quot;nude&quot;.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если Вам, как и мне, нравится этот жанр и вы хотите творить вместе, расскажите немного о себе и пришлите мне пару своих фотографий, ну и свой id &quot;Вконтакте&quot;, чтобы я мог с вами связаться.&lt;br&gt;Если можете предоставить локацию или знаете интересное место для съемки -  обязательно сообщите об этом в письме.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Можете писать мне личным сообщением или на почту leonid.vov@gmail.com</string>
    <string>Эта группа создана специально для тех, кто точно едет на концерт COLDPLAY в Париж вместе с Music &amp;amp; Travel. Сюда мы добавляем только тех, кто уже точно согласился на наше предложение и готовится сесть в наш автобус в ночь с 27 на 28 августа 2012 года и отправиться с нами в одно из главных приключений этого года для вас. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы создали эту группу для того, чтобы вы ближе познакомились, поделились друг с другом своими планами на свободное время в Париже и задали нам все вопросы, которые вы хотели бы нам задать. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы будем делиться информацией по поводу поездки в этой группе, напишем, когда будем отправляться из города и какие вещи лучше всего брать с собой в поездку, а какие лучше не брать.</string>
    <string>Профессиональный фотосет для выпускников от Сергея Акинфиева и Евгении Шагдаровой.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Фотограф: Сергей - профессиональный фотограф и ретушер. Активно сотрудничает с глянцевыми журналами и модельными агентствами. Автор нескольких мастер-классов по фотографии.&lt;br&gt;http://vk.com/akinfiev&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стилист: Евгения Шагдарова - финалистка проекта “Топ-модель по-русски”, модель.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Мы решили объединить наши умения и готовы предложить их вам!  Сергей сфотографирует и обработает, а Женя поможет научиться позировать и выбрать фотообраз.&lt;br&gt;Приглашаем к содрудничеству выпускные классы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Стоимость съемки:&lt;br&gt;2000 рублей с человека&lt;br&gt;&lt;br&gt;В эту сумму входят 4 фотографии в любых образах и общая карточка (виньетка). Съемка будет проводиться в профессиональной фотостудии, с использованием всего набора техники, которая используется для профессиональных модельных фотосетов.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если есть необходимость, приглашаем визажиста.</string>
    <string>Путешествие в страну вечного лета и улыбок с мастер-классом от лучших фотографов города</string>
    <string>13.30. Часть 1. База&lt;br&gt;- Базовые приемы обработки фотографии&lt;br&gt;- правка формы &lt;br&gt;- обработка кожи &lt;br&gt;- цветокоррекция &lt;br&gt;- придание фотографии объема&lt;br&gt;- придание &quot;гламурности&quot;&lt;br&gt;- как бороться с шумами&lt;br&gt;- наведение резкости&lt;br&gt;- Финальное сохранение для интернета и печати&lt;br&gt;&lt;br&gt;15.30. Перерыв&lt;br&gt;16.00. Часть 2. Вдохновение:&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Как заставить себя начать;&lt;br&gt;- Как придумать идею;&lt;br&gt;- Отсев плохих и хороших идей;&lt;br&gt;- Сколько вы готовы потратить денег;&lt;br&gt;- Коммуникация: модели, визажисты, декораторы, студии;&lt;br&gt;- Критика.&lt;br&gt;&lt;br&gt;17.30. Перерыв.&lt;br&gt;18.00. Часть 3. Сложный коллаж:&lt;br&gt;- Где и как найти исходники для работы;&lt;br&gt;- Правила съемки фотографий для последующей их обработки: работа со светом, перспектива, композиция, работа модели;&lt;br&gt;- Отделение объекта от фона;&lt;br&gt;- Обтравка волос;&lt;br&gt;- Перенос объекта на новый фон;&lt;br&gt;- Вживление объекта;&lt;br&gt;- Работа над ошибками.&lt;br&gt;Окончание в 20.00.&lt;br&gt;После основной части Сергей расскажет о различных приемах на примере других своих работ.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Местоположение: Дорожная 1, фотостудия &quot;Loft&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Количество мест: 20&lt;br&gt;Стоимость: &lt;br&gt;1 часть - 2500 рублей&lt;br&gt;2 части - 4000 рублей&lt;br&gt;3 части - 6000 рублей&lt;br&gt;Места бронируются по предоплате, 50%.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Контактная инфомормация: &lt;br&gt;Артем - организатор, 89501402861.</string>
    <string>Дан Хечо - глава ассоциации украинских свадебных фотографов UWPA&lt;br&gt;&lt;br&gt;Профессионал по съемке свадебной и семейной тематики, а также жанра &quot;НЮ&quot;&lt;br&gt;&lt;br&gt;Победитель конкурсов:&lt;br&gt;&lt;br&gt;В 2009 году Дан стал победителем международного конкурса свадебной фотографии АСФо, проводимого среди профессиональных свадебных фотографов.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В 2011 году на национальной российской фотопремии &quot;Лучший фотограф&quot; фотография http://bestphotographer.ru/winners/182 заняла первое место в номинации &quot;ню&quot; среди профессионалов.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В 2013 году работы Дана стали финалистами-победителями по двум категориям: &quot;Academic nudes&quot; и &quot;Duet&quot; на первом международном конкурсе по фотографии в разных жанрах &quot;ню&quot; -&lt;br&gt;PhotoShoot Awards NUDE 2013</string>
    <string>Обсуждается возможность коллективного путешествия в сторону Аршана для прибытия там на фестивале БайкалВордМьюсик.</string>
  </groups>
  <sex>MALE</sex>
  <friends class="linked-list">
    <long>2092160</long>
    <long>2745101</long>
    <long>2838379</long>
    <long>44907618</long>
    <long>86401156</long>
  </friends>
</AccountVector>