<AccountVector>
  <id>88747833</id>
  <first__name>Марина</first__name>
  <last__name>Колесникова</last__name>
  <groups class="linked-list">
    <string>Загляни к нам)</string>
    <string>Только реальные истории</string>
    <string>Мы не обсуждаем хороша или плоха крайняя худоба. Здесь не дискуссионный клуб. Здесь поклонники анорексичной худобы, как женской, так и мужской.  После вступления в группу читайте правила. http://vk.com/page-779946_34433804 Дата основания: 26 ноя 2007.</string>
    <string></string>
    <string>__________________________________________     Группа о канадском мальчике, трэш модели Алексе Эвансе, которого так любят и которым восхищаются девушки по всему миру.  В группе разрешены любые обсуждения Алекса.  У вас есть фото Алекса, которого нет в группе - скорее загружайте его!  Флудим-фудим-флудим =))  __________________________________________</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>тут весь жизненный бит.</string>
    <string>♥ Помним, Любим, Скорбим... ♥ ♥ Группа создана 16 июля 2010 года ♥ ---------------------------------------------------  ♥ Недели в меню ♥ --------------------------------------------------- P.S  Группа посвящена всем тем, кто ушёл из нашей жизни, но о которых мы будем помнить всегда, чьих громкий смех мы не услышим, но они навсегда останутся в наших сердцах ♥ В этой группе мы всегда будем помнить о всех, кто покинул нас и никогда никого не забудем. Сдесь живет память о тех, кому включили красный свет на дороге жизни...♥ Мы помним, любим, скорбим...♥ Вы будите жить пока мы помним♥ Так было, есть и будет всегда...♥</string>
    <string>›› Who is Emma Watson? ▪ Британская актриса, наиболее известная по фильмам о мальчике-волшебнике &quot;Гарри Поттер&quot; ▪ Является лицом многих модных домов, среди которых Burberry, People Tree и Lancôme  ▪ Обладательница наград Teen Choice Awards, Otto Awards, UK Nickelodeon Kids&apos; Choice Awards и др. ▪ На данный момент является успешной и перспективной актрисой, моделью и начинающим дизайнером.  » In our Group: ▪ Ежедневное обновление. ▪ Вся информация о жизни и творчестве Эммы. ▪ Видеографию, в которой содержится более 700 видеороликов. ▪ В нашей галерее содержится более 19.000 фото.  We wish you a good time! Emma Watson | Эмма Уотсон © 2011-2013</string>
    <string>Fuckkkkk просто пишите свои эмоции! Помогайте совершенствовать группу</string>
    <string>Стиль музыки: Progressive Metal  Московский музыкальный коллектив был основан 26-го апреля 2010 года. Главными основателями являются Дмитрий Рок и Виталий Остров - эти двое парней через многое прошли плечом к плечу постепенно поднимаясь по лестнице из московского андерграунда до двери в рок клубы и уже куда более серьезную музыкальную рок индустрию 21 века. Собравшись с силами они создали довольно удачный проект RayAm в который поверили многие слушатели, и все мы надеемся на его успех в дальнейшей музыкальной карьере.  ҳ̸Ҳ̸ҳҳ̸Ҳ̸ҳҳ̸Ҳ̸ҳҳ̸Ҳ̸ҳҳ̸Ҳ̸ҳҳ̸Ҳ̸ҳҳ̸Ҳ̸ҳҳ̸Ҳ̸ҳҳ̸Ҳ̸ҳҳ̸Ҳ̸ҳҳ̸Ҳ̸ҳҳ̸Ҳ̸ҳ  Фотографы: Алиса Селезнева Анна &quot;Калина&quot; Егорова  Видео оператор: Олег Иевлев  ҳ̸Ҳ̸ҳҳ̸Ҳ̸ҳҳ̸Ҳ̸ҳҳ̸Ҳ̸ҳҳ̸Ҳ̸ҳҳ̸Ҳ̸ҳҳ̸Ҳ̸ҳҳ̸Ҳ̸ҳҳ̸Ҳ̸ҳҳ̸Ҳ̸ҳҳ̸Ҳ̸ҳҳ̸Ҳ̸ҳ</string>
    <string></string>
    <string>Все те люди, состоящие в группе, просим Павла Дурова вернуть нам прежнюю стену. Нам (большинству людей), не нравится ново введенный микроблог. Дайте нам право выбора!</string>
    <string>Киевский фотограф Евгений Милкович</string>
    <string>Мы поможем набрать Вам, отличных корешей, в игре &quot;Тюряга&quot;. Здесь можно добавить классных корешей со стены и написать себя в комментах, чтоб добавляли:)</string>
    <string></string>
    <string>Добро пожаловать в официальную группу ● Алины Шторм  ============================== Преимущества нашей группы: •Ежедневное добавление новостей •Общение с Алиной •Обсуждения,конкурсы •Дружелюбные администраторы ============================== »Заявки в группу принимаются ежедневно в течение 24 часов. ============================== ★Правила приёма в группу★ В группе не принимаются: »Фейки »Люди с обнаженными частями тела на аве »Люди с рекламным названием странички  ============================== ЗАПРЕЩАЕТСЯ В ГРУППЕ: »Добавлять ссылки на какие - либо группы »Добавлять материалы рекламного характера »Оставлять записи с нецензурной речью »Оскорблять администрацию и участников группы. Наказание: добавление в черный список (БАН) ==============================</string>
    <string>В ГРУППЕ ПРИВЕТСТВУЕТСЯ: •Создание интересных тем. •Добавление фотографий в альбом. •Общение на стене.   НЕ ПРИВЕТСТВУЕТСЯ: •Просьба добавить в друзья на стене. •Спам. •Всяческие СМС разводы. К тому же убедительная просьба в любой альбом закидывать фотографии хорошего качества. Не стесняемся. Вступаем и активно участвуем в жизни группы. По любым вопросам обращаемся к администраторам.  http://vkontakte.ru/babe_on_the_light_green_bed подписываемся.</string>
    <string>Все в твоих руках.</string>
    <string>Только для людей, которые уважают спорт!</string>
    <string></string>
    <string> :-)  Общаемся, знакомимся и радуемся жизни)))</string>
    <string>Здесь присутствуют фанаты Арти!  Это самое лучшее, что я встретила на планете! Это Арти (Инна) !!!  Правила:  1. Никого не оскорблять!  2. Реклама только по разрешению админов.  3..Не спамить  4..Приветствуется рапространение ссылки на нашу группу или приглашение друзей сюда.  5.Несоблюдение этих правил карается баном!</string>
    <string>♣Мы показываем сладкую жизнь города Тольятти в прямом эфире! ♣Свежие новости, интересующие молодёжь! ♣Флеш-мобы, мероприятия и много того, что может положительно занять ваше время!</string>
    <string>возможно,что один из вас будет у меня в сп)!!  Правила группы:  1. Тот кто не уважительно относится к Арти, просьба не вступать в эту группу!  2. Никаких реклам!  3. Желательно без матов!  4. Коментируйте фотки!  5. Отписывайтесь в темах!  6. Несоблюдение этих правил карается БАНОМ!!! </string>
    <string>Всем привет,это группа GLoW состоящего в группе UnderTown.Начал карьеру сольно в ноябре 2010г.В феврале 2011 познакомился с KLASсным MC(Валерв),выступили несколько раз,позже создали группу через время в которую вступили VoRoN(Паша) и RnD Onstage(Костя).После этого началась череда выступлений,по началу со стороны выглядело средне,но мы продолжили и вот есть результаты. Сцены где мы были: Клуб 8 (ex.Карантин) Клуб Бас-Бочка Танцующий город Экстрим стихия. Пишемся на студии eX.Studio rec.</string>
    <string></string>
    <string>в моей группе часто будут проводиться конкурсы) на сигны и т.д.) сделаем специальные альбомы) вообщем будет круто) всех люблю) с уважением ваш Темка*</string>
    <string>здесь можно добавить интересных людей.и что бы пропиарили вас)что бы у вас было друзей выше крышы)   и що предлогам общение и делится мнениями и вопросами.</string>
    <string>КиноУжас.ру</string>
    <string></string>
    <string>Добро пожаловать в единственную ОФИЦИАЛЬНУЮ группу Нины и Лены Тарасовых VKontakte. Только здесь,вы сможете узнать много интересной информации о нас,посмотреть фотографии,видео,принять участие в конкурсах. Мы надеемся,что вам будет с нами интересно :)  ВНИМАНИЕ : !!! Каждую заявку мы рассматриваем,и если в друзьях или подписках мы видим наших фейков,вы добавлены не будете !!!</string>
    <string> .•°*”˜˜”*°•. ˜”*°••°*”˜ .•°*”˜˜”*°•. .•°*”˜ .•°*”˜♥ *Wellcome!*♥ ˜”*°•. ˜”*°•. .•°*”˜.•°*”˜.•°*”˜ ˜”*°•.˜”*°•.˜”*°•. ..ιllιlι.ιl...ιllιlι.ιl...ιllιlι.ιl...ιllιlι.ιl...ιllιlι.ιl...ιllιlι.ιl..ιllιlι.ιl...ιllι ★Для тех кому нравится клубная музыка и не только!!!Для тех кто сам занимается электронной музыкой!!!Всем кто любит дискотеки!!!Любит смотреть и танцевать танцы всех направлений,вам к нам!!!★   ۩۩۩۩۩۩۩۩۩۩۩_۩۩۩___۩۩۩__-۩۩۩۩۩۩۩۩۩ ۩___۩۩۩____۩_۩۩۩___۩۩۩__-۩۩۩____۩۩ ____۩۩۩______۩۩۩___۩۩۩__--۩۩۩___ ____۩۩۩______۩۩۩۩۩۩۩۩۩_-_۩۩۩۩۩۩ ____۩۩۩______۩۩۩__--۩۩۩___۩۩۩____۩۩۩ ____۩۩۩______۩۩۩___-۩۩۩___۩۩۩۩۩۩۩۩۩  ۩۩۩۩۩______۩۩۩۩۩۩۩_____۩۩۩___۩۩۩۩۩۩۩۩۩ ۩۩۩__۩۩____۩۩۩_______۩۩۩__۩۩__۩۩۩۩۩۩۩۩ ۩۩۩۩۩۩_____۩۩۩______۩۩۩__________۩۩۩ ۩۩۩___۩۩___۩۩۩۩۩۩______۩۩۩۩______۩۩۩ ۩۩۩____۩۩__۩۩۩_____________۩۩۩-___۩۩۩ ۩۩۩۩۩۩۩____۩۩۩۩۩۩۩__۩۩_____۩۩۩__۩۩۩۩ ____________________۩۩۩____۩۩۩۩________ _____________________۩۩۩۩۩۩۩۩__________ ..ιllιlι.ιl...ιllιlι.ιl...ιllιlι.ιl...ιllιlι.ιl...ιllιlι.ιl...ιllιlι.ιl....ιllιlι.ιl...ιl ¯¯\/¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯ ☻ / /▌ / \ ███ ███████ ██████████ ██████████████ ██████████████████ Вступаем В Группу!!! А ТЫ ПРИГЛАСИЛ СЮДА ДРУЗЕЙ ?  ```````````___ ____ ____ ===  ````______/```\__//```\__/____\  ``_/```\_/``:```````````//____\\  `/|``````:``:``..``````/````````\  |`|`````::`````::``````\````````/  |`|`````:|`````||`````\`\______/  /`|`````||`````||``````|\``/``|  `\|`````||`````|</string>
    <string>в этой группе вы можете рисовать свои граффити на стену,в личку админинистрации писать разные приколы,все это мы выложим на стену,если посчитаем это нужным)граффити можете рисовать так,а вот если вы сами на стену напишите прикол,то он будет удален!у нас иногда будут конкурсы на самое лучшее граффити группы!</string>
    <string>Лично моя группа. Кароче тут Раздувайте. В общем я ее делаю вроде чата.Знакомтесь. Только не спамнет,а То плакать буду хDD</string>
    <string></string>
    <string>Это я http://vkontakte.ru/id99453443 собственно говоря ваш Kai.. Не пиздите что я фейк.. не люблю...таких людей.. Ну мне 18 Живу я в Лондоне  знаю два языка..Английский и русский.. мама у меня живёт в Москве.. Папа со мной в Лондоне.. Увлекаюсь я скейтом... Учусь на фотографа.. Ну собственно всё! </string>
    <string> P.S. Если вы такие правильные и не материтесь, и вас не устраивает название и содержание страницы ➜ не вступайте</string>
    <string></string>
    <string>короче группа  сдесь  будут наши дебильные видео0, вступайте) ставьте сердечки))  за ранее спасибо))**</string>
    <string>В этой группе только те кто уважает и очень любит маленьких и беззащитных котят!!!!!!!!!</string>
    <string>Это наши выпускники: Житкова Настя Савенко Дмитрий  Заркова Валентина Куралесин Алексей Чермошенцева Настя Кунцман Олег Князев Андрей Петрова Юля Маслов Евгений Гарифуллина Венера Мещеряков Евгений Изергина Екатерина(я) Цаплина Татьяна Маколов Андрей Мишанин Витя Колесникава Марина Осадчий Саша Чугунов Серёжа Стуликова Марина</string>
  </groups>
  <sex>FEMALE</sex>
  <friends class="linked-list"/>
  <birthDate>
    <day>17</day>
    <month>2</month>
    <year>0</year>
  </birthDate>
</AccountVector>