<AccountVector>
  <id>9790107</id>
  <first__name>Евгений</first__name>
  <last__name>Серебряков</last__name>
  <groups class="linked-list">
    <string>ПОСМОТРЕТЬ =КАТАЛОГ СПОРТИВНОГО ПИТАНИЯ=&lt;br&gt;http://vk.com/pages?oid=-13201216&amp;amp;p=%3D%D0%9A%D0%90%D0%A2%D0%90%D0%9B%D0%9E%D0%93_%D0%A1%D0%9F%D0%9E%D0%A0%D0%A2%D0%98%D0%92%D0%9D%D0%9E%D0%93%D0%9E_%D0%9F%D0%98%D0%A2%D0%90%D0%9D%D0%98%D0%AF%3D%D0%9A%D0%9E%D0%9D%D0%A2%D0%90%D0%9A%D0%A2%D0%AB%3D%D0%A1%D0%9A%D0%98%D0%94%D0%9A%D0%98%3D&lt;br&gt;&lt;br&gt;Общение любителей силовых видов спорта, единоборств и фитнеса. Новости спортивных соревнований. Обширная библиотека статей по методикам тренировок, диетам и спортивному питанию.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Широкий ассортимент спортивного питания от ведущих мировых производителей. &lt;br&gt;Brutal - самая крупная розничная сеть Спортивного питания в Санкт-Петербурге, развивается оптовое направление – продажи в фитнес-бары Питера и в регионы. Вся продукция сертифицирована и закуплена у официальных дистрибьюторов или непосредственно у производителей за рубежом. Покупая у нас – Вы гарантированны от подделок, которые, к сожалению, не редкость у «виртуальных продавцов». Если фирма не имеет постоянного адреса и магазина – кому Вы будете предъявлять претензии?! &lt;br&gt;&lt;br&gt;Но качественно – не значит дорого. В Интернет мы поддерживаем самые низкие цены, которые только возможны на неподдельную продукцию. В магазинах для Вас - широчайший ассортимент, внимание консультантов, месторасположение рядом с метро, но цены - выше, чем при письменных (!) заказах из группы.&lt;br&gt;Brutal shop спонсирует крупнейшие спортивные состязания по Пауэрлифтингу и Каратэ, является партнером Федераций сотв. видов спорта и официальным поставщиком спортивного питания.  &lt;br&gt; &lt;br&gt;ВНИМАНИЕ!&lt;br&gt;В ГРУППЕ САМЫЕ НИЗКИЕ ЦЕНЫ В ГОРОДЕ!&lt;br&gt;БЕСПЛАТНАЯ ДОСТАВКА ОТ 2 тыс. руб.* &lt;br&gt;*по СПб в пределах КАД&lt;br&gt;*кроме товаров по акции&lt;br&gt;Возможен самовывоз из магазина на Сенной пл.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ДОСТАВЛЯЕМ В РЕГИОНЫ!!! Оптом и в розницу.&lt;br&gt;Подробнее: &lt;br&gt;http://vk.com/pages.php?id=10072773&lt;br&gt;&lt;br&gt;Чтобы сделать заказ, пришлите личное сообщение администратору группы Наталье Грин  http://vkontakte.ru/id69745882&lt;br&gt;с текстом:&lt;br&gt;* Название товара, производитель, фасовка&lt;br&gt;* Количество&lt;br&gt;* ФИО&lt;br&gt;* № моб. телефона&lt;br&gt;* Адрес и желаемое время доставки&lt;br&gt; - и сразу пригласите ее &quot;в друзья&quot;, т.к. есть лимит сообщений &quot;не друзьям&quot; и она из-за этого, возм. не сможет Вам ответить.&lt;br&gt;&lt;br&gt;С Вами свяжется оператор и уточнит все детали.&lt;br&gt;&lt;br&gt;В группе запрещено обсуждение стероидов и несанкционированная реклама.</string>
    <string></string>
    <string>Этих людей знает весь мир. Их слова стали правилами жизни для миллионов. Потому что эти люди научились превращать слова в поступки.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Теперь твоя очередь сделать шаг.</string>
    <string>Самое большое сообщество, посвященное татуировкам</string>
    <string>Бесконечное путешествие по планете!</string>
    <string>★ЦЕЛАЯ КУЧА СМЕШНЫХ ВИДЕОРОЛИКОВ!★&lt;br&gt;Группа посвящена букве Ё, поэтому пишите комментарии с буквой Ё! А то она совсем исчезнет Ёмоё!!! :)&lt;br&gt;Funny video, Смешнае відэа, Смішне відео, 面白いビデオ, Αστεία βίντεο, Morsom video, 有趣的視頻, 웃긴 동영상, วิดีโอ ตลก, Hauska video, Roliga videor, Video gracioso, Grappige video&lt;br&gt;Правила группы&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/page-132265_9265482</string>
    <string>Научная психология.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Рубрики:&lt;br&gt;«Psychology-Science» - Научная психология;&lt;br&gt;«Psychology-Male» - Мужская психология;&lt;br&gt;«Psychology-Female» - Женская психология;&lt;br&gt;«Psychology-General» - Общая психология.</string>
    <string>ФИТНЕС-ЖУРНАЛ №1 В РУ&apos;нете...&lt;br&gt;1.000.000 читателей.</string>
    <string>Здесь ты можешь делать вид, что занимаешься чем-то важным без риска деградации! Только самые интересные статьи, реальные девушки и настоящий мужской юмор! Прокрастинируй с пользой.</string>
    <string>Предлагайте свои жизненные советы или просто что-нибудь напишите</string>
    <string>«Blog Fiesta» — для людей, интересующихся событиями Петербурга и всем, что связано с городом. Мы ищем необычные, интересные мероприятия, делимся фотографиями и рассказываем о неформальных достопримечательностях города.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Рубрики:&lt;br&gt;• Live — http://blog-fiesta.com/4&lt;br&gt;• Места — http://blog-fiesta.com/5&lt;br&gt;• Новости — http://blog-fiesta.com/1&lt;br&gt;• События — http://blog-fiesta.com/3&lt;br&gt;• Достопримечательности — http://blog-fiesta.com/6</string>
    <string>Деятельность, направленная на популяризацию спортивной экспансии, впоследствии несущую разрушение в ряды наркоманов, алкоголиков, никотиновых потребителей и прочей хуеты, сопровождающей жизнь слабой личности.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Цель: Выздоровление нации, посредством формирования неявной элиты, в основу которой должны лечь черты, присущие сильной личности, такие как: крепкий характер, стальной стержень, неумолимость, осознанность и как следствие здоровый образ жизни не лишённый интеллектуального развития.&lt;br&gt;&lt;br&gt;(Проект против употребления анаболических препаратов в любительских целях. Только желание быть лучшим в том или ином спорте с целью построения спортивной карьеры может оправдать употребление стероидов. Употребление стероидов должно сопровождаться запредельными знаниями в области биологии и медицины. Человек употребляющий стероиды должен находится под постоянным наблюдением врачей)</string>
    <string>Прокачай свой мозг.</string>
    <string>В нашем паблике мы обсудим:&lt;br&gt;- Новости в мире бодибилдинга, пауэрлифтинга, силового экстрима, кроссфита&lt;br&gt;-Питание для набора массы.&lt;br&gt;-Питание для сушки.&lt;br&gt;-Системы тренировок (силовые,рельефные,кардио).&lt;br&gt;-Секреты техник.&lt;br&gt;Поделимся фотографиями наших успехов или попросим совета.&lt;br&gt;http://vk.com/albums-37942105 - ТОПЛИВО для альфа-самцов и самок!&lt;br&gt;Правила группы:&lt;br&gt;http://vk.com/topic-22477631_23824959&lt;br&gt;В чём сила БРАТ?&lt;br&gt;- А вот в чём: в ТВОРОГЕ вся сила, брат!</string>
    <string>Источник вдохновения для того, чтобы поднять свою задницу и пойти тренироваться. &lt;br&gt;Только уникальный контент.</string>
    <string>Афиша, самые интересные места и события Санкт-Петербурга.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Куда пойти в Петербурге?&lt;br&gt;&lt;br&gt;Поиск по странице — (vk.cc/1dfoBw)</string>
    <string>Уроки фитнеса для каждого!</string>
    <string>★Мы являемся официальными ре-селлерами VANS,CONVERSE,OBEY в России.&lt;br&gt;★Оплата после получения товара. Все вещи можно заказать наложенным платежом.&lt;br&gt;★Более 1800 положительных отзывов за последние 2 года.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Как заказать http://vk.com/page-7730277_27980834&lt;br&gt;Гарантии http://vk.com/page-7730277_43172874&lt;br&gt;Размер http://vk.com/page-7730277_28942195&lt;br&gt;&lt;br&gt;Адрес магазина/офиса: Вологда, Мира д.80&lt;br&gt;&lt;br&gt;Режим работы офиса: &lt;br&gt;12:00-19:00 | ежедневно &lt;br&gt;&lt;br&gt;Режим работы магазина: &lt;br&gt;11:00-20:00 | ежедневно</string>
    <string>Его достижения в спорте, кино, бизнесе и политике поражают воображение, ведь с первого взгляда не сразу верится, что всего этого достиг один человек. Вероятно, это случилось не только благодаря его стальным мышцам, но и не менее железной силе воли...&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дата основания: 25 марта 2011 года&lt;br&gt;&lt;br&gt;Правила сообщества:&lt;br&gt;vk.com/page-57923362_44936866&lt;br&gt;&lt;br&gt;Facebook:&lt;br&gt;facebook.com/joinarnold&lt;br&gt;&lt;br&gt;Twitter:&lt;br&gt;twitter.com/schwarzenegger&lt;br&gt;&lt;br&gt;Instagram:&lt;br&gt;instagram.com/schwarzenegger&lt;br&gt;&lt;br&gt;YouTube:&lt;br&gt;youtube.com/GovSchwarzenegger</string>
    <string>Предлагайте свои подборки для тренировок в новости — лучшие будут опубликованы с подписью автора.</string>
    <string></string>
    <string>Оригинальная обувь.&lt;br&gt;https://vk.com/album-34231253_151310820&lt;br&gt;&lt;br&gt;+7 (967)281▪18▪70&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/wcb.shop1&lt;br&gt;&lt;br&gt;БЕСПЛАТНАЯ ДОСТАВКА по России       (5-9 дней 1 классом) &lt;br&gt;Возврат в течении 3х дней с момента покупки*&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если у Вас сегодня день рождения - скидка 500р.&lt;br&gt;1)Накопительная скидка.&lt;br&gt;2)Ежемесячные распродажи.&lt;br&gt;3)Скидки 200р за репост группы.&lt;br&gt;4))Скидка если берете пару и более вещей.&lt;br&gt;5) Розыгрыши и конкурсы&lt;br&gt;&lt;br&gt;Если вы нашли обувь дешевле чем здесь, дайте мне знать об этом и я смогу продать еще дешевле...&lt;br&gt;&lt;br&gt;Хороших покупок)</string>
    <string>Дата основания: 28.12.2007&lt;br&gt;Группа посвящена главному турниру года в профессиональном бодибилдинге - Mr.Olympia!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Список победителей турнира:&lt;br&gt;2013 - Las Vegas, Nevada, USA - Phil Heath&lt;br&gt;2012 - Las Vegas, Nevada, USA - Phil Heath&lt;br&gt;2011 - Las Vegas, Nevada, USA - Phil Heath&lt;br&gt;2010 - Las Vegas, Nevada, USA - Jay Cutler&lt;br&gt;2009 - Las Vegas, Nevada, USA - Jay Cutler&lt;br&gt;2008 - Las Vegas, Nevada, USA - Dexter Jackson&lt;br&gt;2007 - Las Vegas, Nevada, USA - Jay Cutler&lt;br&gt;2006 - Las Vegas, Nevada, USA - Jay Cutler&lt;br&gt;2005 - Las Vegas, Nevada, USA - Ronnie Coleman&lt;br&gt;2004 - Las Vegas, Nevada, USA - Ronnie Coleman&lt;br&gt;2003 - Las Vegas, Nevada, USA - Ronnie Coleman&lt;br&gt;2002 - Las Vegas, Nevada, USA - Ronnie Coleman&lt;br&gt;2001 - Las Vegas, Nevada, USA - Ronnie Coleman&lt;br&gt;2000 - Las Vegas, Nevada, USA - Ronnie Coleman&lt;br&gt;1999 - Las Vegas, Nevada, USA - Ronnie Coleman&lt;br&gt;1998 - New York, USA - Ronnie Coleman&lt;br&gt;1997 - Los Angeles, California, USA - Dorian Yates&lt;br&gt;1996 - Chicago, Illinois, USA - Dorian Yates&lt;br&gt;1995 - Atlanta, Georgia, USA - Dorian Yates&lt;br&gt;1994 - Atlanta, Georgia, USA - Dorian Yates&lt;br&gt;1993 - Atlanta, Georgia, USA - Dorian Yates&lt;br&gt;1992 - Helsinki, Finland - Dorian Yates&lt;br&gt;1991 - Orlando, Florida, USA - Lee Haney&lt;br&gt;1990 - Chicago, Illinois, USA - Lee Haney&lt;br&gt;1989 - Rimini, Italy - Lee Haney&lt;br&gt;1988 - Los Angeles, California, USA - Lee Haney&lt;br&gt;1987 - Gothenburg, Sweden - Lee Haney&lt;br&gt;1986 - Columbus, Ohio, USA - Lee Haney&lt;br&gt;1985 - Brussels, Belgium - Lee Haney&lt;br&gt;1984 - New York, USA - Lee Haney&lt;br&gt;1983 - Munich, Germany - Samir Bannout&lt;br&gt;1982 - London, England - Chris Dickerson&lt;br&gt;1981 - Columbus, Ohio, USA - Franco Columbu&lt;br&gt;1980 - Sydney, Australia - Arnold Schwarzenegger&lt;br&gt;1979 - Columbus, Ohio, USA - Frank Zane&lt;br&gt;1978 - Columbus, Ohio, USA - Frank Zane&lt;br&gt;1977 - Columbus, Ohio, USA - Frank Zane&lt;br&gt;1976 - Columbus, Ohio, USA - Franco Columbu&lt;br&gt;1975 - Pretoria, South Africa - Arnold Schwarzenegger&lt;br&gt;1974 - New York, USA - Arnold Schwarzenegger&lt;br&gt;1973 - New York, USA - Arnold Schwarzenegger&lt;br&gt;1972 - Essen, Germany - Arnold Schwarzenegger&lt;br&gt;1971 - Paris, France - Arnold Schwarzenegger&lt;br&gt;1970 - New York, USA - Arnold Schwarzenegger&lt;br&gt;1969 - New York, USA - Sergio Oliva&lt;br&gt;1968 - New York, USA - Sergio Oliva&lt;br&gt;1967 - New York, USA - Sergio Oliva&lt;br&gt;1966 - New York, USA - Larry Scott&lt;br&gt;1965 - New York, USA - Larry Scott</string>
    <string>Спортивное Питание&lt;br&gt;Официальная группа крупнейшего в России ритейлера спортивного питания, профессиональной одежды и экипировки для занятий бодибилдингом, фитнесом и другими видами спорта. &lt;br&gt;Официальное представительство самых известных компаний по производству спортивного питания в Мире. Продукция лидеров отрасли, таких как: Muscletech, Universal Nutrition, Weider, S.A.N., Multipower, Power System и др.&lt;br&gt;Более 20 000 постоянных клиентов! &lt;br&gt;Более 3500 позиций в ассортименте!&lt;br&gt;Спортивное Питание.Одежда.Экипировка.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Контакная информация:&lt;br&gt;Тел.: (8-804) 333-46-48 по России&lt;br&gt;Тел.: 454-16-00 по Санкт-Петербургу&lt;br&gt;Skype.: fitnessbar.online</string>
    <string>Атлет&lt;br&gt;Родился 26 июня 1986 г.&lt;br&gt;Рост 183 см.&lt;br&gt;Год начала занятий 2006.&lt;br&gt;Вес в межсезонье 135 кг.&lt;br&gt;На соревнованиях ??? кг.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Группа создана для вопросов новичков и моих ответов на них. Тут нет демагогий, препирательств и тому подобной воды, для словоблудия есть другие интернет-ресурсы.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Комментарии, содержащие ненормативную лексику удаляются. Неуважительное отношение к спортсменам - бан. Негатив можете выплескивать на кактус, позитив приветствуется!)&lt;br&gt;&lt;br&gt;ВОПРОСЫ ЗАДАЕМ В ОБСУЖДЕНИЯХ!</string>
    <string>Андрей Скоромный &lt;br&gt;Родился 30 июня 1989 года &lt;br&gt;Рост 173 см&lt;br&gt;Соревновательный 100 кг&lt;br&gt;Межсезонье 115 кг&lt;br&gt;Объем руки 55 см&lt;br&gt;Тренер: Алексей Доктор Любер Киреев</string>
    <string>— БЕСПЛАТНАЯ доставка по всей России;&lt;br&gt;— одежда подобранная по последним мировым тенденциям и веяниям;&lt;br&gt;— лучшая одежда от ведущих мировых производителей и дизайнеров;&lt;br&gt;— огромный выбор уникальных аксессуаров, найти которые до знакомства с нами было практически невозможно;&lt;br&gt;— обувь от туфель на тонкой шпильке до балеток, от ботинок до сникеров;&lt;br&gt;— Victoria’s Secret, American Eagle, Timberland, Old Navy, GUESS, GAP, LRG, Southpole и другие бренды, собранные в одном месте;&lt;br&gt;— идеальное соотношение цены и качества сокращает лишние затраты.&lt;br&gt;***В нашем магазине можно приобрести: топсайдеры, узкие джинсы, мокасины, футболки с уникальным принтом, стилизованные шорты, вечерние платья, туфли на высоком каблуке, балетки, солнцезащитные очки, короткие шорты, дизайнерскую одежду, кожаные браслеты и конечно же нижнее белье. &lt;br&gt;***Представленные бренды: &lt;br&gt;10 Deep 1971 Reiss 1TWO 2 Lips Too 23:23 2adorn 2BeThree 55DSL 5ive Jungle 686 6ixty 8ight 7 For All Mankind 80 Grand 80%20 9FIVE A Child Of The Jago A Line A Wear A.Y. Not Dead Aamaya By Priyanka Accessorize Accurist Acne Acorn Addict Adidas Adio Aeropostale Agatha Ruiz De La Prada Airblaster AK Anne Klein Akademiks Aknowledge Akoo Aldo Alejandro Ingelmo Alex and Ani Alexander McQueen Alexander McQueen for Puma Alexia Admor Alien Workshop Alife Allen-Edmonds AllSaints Ally Capellino Alpha 60 Alpha Industries Altamont Alternative Apparel Ameko American Apparel American College American Retro Amiana Amplified Amrita Singh Amy DiGregorio Analog AND 1 Anika Ann-Sofie Back Anna Beck Annie Greenabelle Anon Anti-Hero Antik Batik Antik Denim Antipodium APC MADRAS Apple Bottoms April 77 Aqua Aquascutum Arbor Ariat Armand Basi Armani Exchange Armor.Lux Arrogant Cat Artful Dodger Aryn K. Ash Ashbury ASICS ASOS Aster Athena Procuopiou aussieBum Avirex B Store B-low the Belt b.tempt&apos;d Baby Jogger Baby Phat Badgley Mischka Bailey 44 Bailey of Hollywood Baku Bally Banana Republic Band of Outsiders Barney&apos;s Originals Base London Bassike Bataleon BB Becker BB Dakota BC Bearpaw Beautiful Bottoms Bebaroque Bedstu Beeko Belle &amp;amp; Bunty Ben Sherman Bench BePriv Berman Black Bertie Bertucci Best Behavior Betsey Johnson Betty Rides Beyond Skin Beyond the Valley Bibi Bill Amberg Billabong Billionaire Mafia Bing Bang Bionic Birkenstock Birki&apos;s Biscotti Bjorn Borg Blac Label Black Dice Black Halo Blakegodbold BLANK Blink Bloch Blockstar Blowfish Blue Blood Blue Collar Worker Blue Route Bluebell by Wrangler Blush Bobby Fresh Bobi Bodas Bogs Bolongaro Trevor Bond Bonfire Bonsui Bootsock Bordelle Borders&amp;amp;Frontiers Born Bosca Boss by Hugo Boss BOSS Hugo Boss BOSS Hugo Boss Golf Bourne Boutique by Jaeger Boxfresh Brady Braza Breil Breo Bric&apos;s U.S.A. Brigada Brighton Brixton Bronx Brooks Bruno Magli Buckler Built NY, Inc. Bulova Bumble Bags Diaper Bags Burberry Burlington Burton By Caprice By Wishes C&amp;amp;C California C&apos;N&apos;C cachcach Cadillac Footwear Cake Lingerie Calico Juno Designs Callaway Calvin Klein Cambridge Satchel Company CAMO Camoshita United Arrows Camper Canada Goose Capezio Capita Capital Cardboard Robot Carhartt Carin Wester Carol Malony Carolyn Massey For ASOS Carrera Carter Carvela Casall Casio Castlebury CAT Legendary Raw Caterpillar Cath Kidston Cavi Cc Skye Celtek Cesare Paciotti Chaco Champion CHANDELIER Channel Islands Charlie Rocket Charnos Chaser Chateau Roux Chaudry Cheap Monday Chie Mihara Chilli Pepper Chivalrous Culture Chloe Chocolate Christian Audigier Christie Martin Jewelry Chrome Chuches Cienta Kids Shoes Circa Circle of Success Citizen Watches CK by Calvin Klein CK one Clae Clarks Cloque &amp;amp; Dagger Cloud Kicker Original Club L Coal Coal Considered Coast Cobian Cobra &amp;amp; Bellamy Cole Haan Color Heritage Columbia Company 81 Comune Converse Convertible Bertt COOGI Copa Cosabella Costume Dept. Costumesupercenter Craft Creative Recreation Creature Creep by Hiroshi Awai Crocs Crooks &amp;amp; Castles Crown Holder Current/Elliot</string>
    <string>Магазин спортивного питания (г.Москва)&lt;br&gt;Витамины, BCAA, предтренировочные комплексы, жиросжигатели, тестостероновые бустеры, одежда Animal. Тестируем добавки.</string>
    <string>Группа в которой рассказывается о полезных скриптах и приложениях для браузеров Opera, FireFox и Google&lt;br&gt;&lt;br&gt;Здесь вы узнаете как скачать музыку и видео с сайта ВКонтакте, YouTube, RuTube, Mail.ru и многих других.&lt;br&gt;Теги: скачать аудио, скачать видео, секреты вКонтакта, Vkopt, скрипты, scripts, javasсripts.</string>
    <string>Это группа исключительно для тех, кто знает, что такое АРМРЕСТЛИНГ. Пожалуйста, не вступайте в эту группу только для количества... Спасибо.</string>
    <string>группа для людей которые чтут свой город!!!!!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Город Октябрьский, является пятым по величине городом в республике, находится на западе республики, в 188 км от ее столицы — г.Уфы. Площадь составляет 38,83 кв. км, население — 111,8 тыс. человек, из них трудоспособное население насчитывает 46,6 тыс. человек.&lt;br&gt;Географическое положение: расположен в Приуральской зоне, на правом берегу реки Ик являющейся одновременно границей с Татарией.&lt;br&gt;Все спамеры и флудеры попадут в БАН (Черный список) группа  является приватной&lt;br&gt;Но в нее может вступить любой желающий&lt;br&gt;Если вы что то хотите по советовать администрации , всегда пожалуйста&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/id6194786</string>
    <string>Студсовет СПбГУ - Российский Студенческий Союз&lt;br&gt;&lt;br&gt;Место, где студенты, аспиранты и сотрудники СПбГУ, а также неравнодушные к ним могут обсуждать насущные проблемы и предлагать варианты их решения. &lt;br&gt;&lt;br&gt;За что вы можете получить бан:&lt;br&gt;1. Любая политическая агитация.&lt;br&gt;2. Любые проявления каких-либо видов нетерпимости (религиозной, расовой и др.).&lt;br&gt;3. Нерегулируемый поток сознания и личные оскорбления.&lt;br&gt;4. Любые посты, рекламирующие что бы то ни было с целью получения прибыли.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наши достижения смотрите чуть ниже в &quot;Важных штуках&quot; или на нашем сайте</string>
    <string>Здесь вы можете поделиться любыми секретами и ситуациями из жизни, имеющими то или иное отношение к СПбГУ. Анонимность гарантируется. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Есть два способа добавить секрет: &lt;br&gt;1. Предложить новость в сообществе. Секрет опубликуется без вашего авторства, само собой. &lt;br&gt;2. Написать на ask.fm/overhearspbsu&lt;br&gt;&lt;br&gt;Поехали ;)&lt;br&gt;&lt;br&gt;P.S. Не пытайтесь присылать бородатые анекдоты и истории, все откровения проходят безжалостную проверку гуглом&lt;br&gt;&lt;br&gt;Орфография авторов сохраняется</string>
    <string>Стремление к победе&lt;br&gt;Спортивное питание &lt;br&gt;Бодибилдинг&lt;br&gt;Кулинария&lt;br&gt;Общение&lt;br&gt;Мотивация&lt;br&gt;Консультация &lt;br&gt;Бронирование&lt;br&gt;Скидки&lt;br&gt;Единоборства</string>
    <string>Группа, посвященная восходящей звезде профессионального бодибилдинга - Эвану Центопани.&lt;br&gt;Основана 20 декабря 2009 года.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Тэги: Evan Centopani, Эван Центопани, Frank McGrath, Фрэнк МакГрат, Erik Fankhouser, Эрик Фанкхаузер, Antoine Vaillant, Антуан Вайян, Bodybuilding, Бодибилдинг, IFBB, New York Pro, Animal PAK, UNIVERSAL Nutrition, Mr.Olympia, Мистер Олимпия, Arnold Classic, Арнольд Классик.</string>
    <string>Акция от NCA! &quot;Пригласите друзей на концерт группы Within Temptation http://vkontakte.ru/event28225573 и выиграйте билет!&quot;&lt;br&gt;подробнее тут http://bit.ly/nqmHPd&lt;br&gt;&lt;br&gt;Заказ билетов по телефону 303 3333 и на сайте http://order.muzbilet.ru/muzbilet/ru/tickets/within-temptation-sankt-peterburg-klub-kosmonavt-97785/event.html&lt;br&gt;&lt;br&gt;Второй День!&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/event28502089&lt;br&gt;&lt;br&gt;Within Temptation&lt;br&gt;концерт&lt;br&gt;Within Temptation — нидерландская рок-группа. Группа была основана в 1996 г. гитаристом Робертом Вестерхольтом и вокалисткой Шарон ден Адель. Музыку Within Temptation определяют как симфоник-метал, и готик-метал, несмотря на то, что в интервью Шарон ден Адель говорила, что они работают в жанре симфоник-рок с разными влияниями, и по её мнению они не готик-группа.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Уже после выхода первого альбома «Enter» 1997 г., группа стала заметной на андеграундной сцене. А в 2001 г. Within Temptation cтали известны широкой аудитории с cинглом «Ice Queen» с альбома «Mother Earth», который достиг 2 строчки в нидерландских чартах. C тех пор группа выигрывала премию Conamus 4 года подряд. Следующие альбомы «The Silent Force» 2004 г. и «The Heart of Everything» 2007 г. дебютировали на первых строчках в чартах Нидерландов. В 2008 вышел концертный DVD/CD «Black Symphony», записанный с Metropole Orchestra. 30 октября 2009 г. вышел акустический альбом «An Acoustic Night at the Theatre», содержащий записи, сделанные во время театрального тура группы. 25 марта 2011 года вышел новый альбом группы под названием The Unforgiving. Концепция нового альбома основана на серии комиксов.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Новый альбом, как и комикс будет называться: &quot;The Unforgiving&quot; (неумолимый). Этот альбом создавался совершенно по-новому.. Главные герои комикса отражаются в героях их песен. Эта концепция вдохновила и побудила группу к созданию нового подхода к звучанию. Что привело, в результате, к созданию их самых лучших песен на сегодняшний день, которые и будут представлены на концерте 12 декабря в Санкт- Петербурге.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Остается заметить, что все билеты тура в поддержку этого альбома распродаются в режиме за несколько секунд. Спешите видеть!&lt;br&gt;&lt;br&gt;Адрес Киноконцертного зал &quot;Космонавт&quot;- ул. Бронницкая, д. 24</string>
    <string>Я, сочиняющий временами музыку,  Валитов Александр нашел себе состав! Мы теперь полноценная группа! Всем, кто любит смешанные жанры, рекомендуется послушать. &lt;br&gt;Genre: Progressive Metal\Instrumenta\Math Metal &lt;br&gt;Основной состав:&lt;br&gt;Drums - Ильгиз Юнусов&lt;br&gt;http://vk.com/id2137697&lt;br&gt;Bass - Артем Смыслов&lt;br&gt;http://vk.com/artemsmyslov&lt;br&gt;Vocals - Никита Валамин&lt;br&gt;http://vk.com/id1604079&lt;br&gt;Guitar - Сергей Никулин&lt;br&gt;http://vk.com/id16312834&lt;br&gt;Guitar - Валитов Александр&lt;br&gt;http://vk.com/alexvalitov&lt;br&gt;С кем работал и кому респект:&lt;br&gt;http://vk.com/habibullindanil&lt;br&gt;http://vk.com/ps_tsurikov&lt;br&gt;http://vk.com/gleb_k&lt;br&gt;http://vkontakte.ru/id4457680&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дебютное выступление: 13.09.2013 Eccentric Fest&lt;br&gt;(TesseracT, Monuments, Skyharbor)&lt;br&gt;&lt;br&gt;http://walkingacrossjupiter.bandcamp.com&lt;br&gt;http://www.facebook.com/pages/Walking-Across-Jupiter&lt;br&gt;©2009 Walking Across Jupiter&lt;br&gt;&lt;br&gt;ссылка на скачивание(редко обновляю, поэтому спрашивайте):  http://www.mediafire.com/?6wf5x766u2se32b</string>
    <string>Name: Rulove &quot;Roelly&quot; Winklaar / Ролли Винклаар&lt;br&gt;Team BSN Athlete&lt;br&gt;D.O.B.: 22.06.1978&lt;br&gt;Height: 5&apos;6&quot; (169 cm)&lt;br&gt;Weight: 225 lbs (102 kg)&lt;br&gt;Facebook: http://www.facebook.com/roelly.winklaar?v=info&lt;br&gt;Blоg: http://www.roellywinklaar.nl/blog/&lt;br&gt;&lt;br&gt;История выступлений:&lt;br&gt;Mr.Olympia 2013 - 7th&lt;br&gt;Chicago Pro 2013 - 1st.&lt;br&gt;EVLS Prague Pro 2012 - 8.&lt;br&gt;British GP 2012 - 6.&lt;br&gt;Arnold Classic Europe 2012 - 3rd.&lt;br&gt;Sheru Classic 2012 - 4.&lt;br&gt;Mr.Olympia 2012 - 12th.&lt;br&gt;Nordic Pro 2012 - 1st.&lt;br&gt;IFBB Europa Supershow 2012 - 4.&lt;br&gt;PBW Championships Tampa Pro 2012 - 4.&lt;br&gt;New York Pro 2011 - 9th.&lt;br&gt;FIBO Power Pro 2011 - 3rd.&lt;br&gt;Mr.Europe 2011 - 2nd.&lt;br&gt;British GP 2011 - 2nd.&lt;br&gt;Arnold Classiс 2011 - 8th.&lt;br&gt;Mr.Olympia 2010 - 14th.&lt;br&gt;New York Pro 2010 - 1st.&lt;br&gt;Australia Pro 2010 - 3rd.&lt;br&gt;Arnold Classiс 2010 - 7th.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Тэги: Roelly Winklaar, Ролли Винклаар, Sibil Peterson, New York Pro, IFBB, Bodybuilding, Бодибилдинг, Фитнес, Упражнения, Mr.Olympia, Мистер Олимпия, Arnold Classic, Арнольд Классик.&lt;br&gt;&lt;br&gt;Ролли Винклар&lt;br&gt;Ролли Винклар – голландский культурист, звезда бодибилдинга. Его масса и пропорции, в настоящее время, сопоставимы с результатами лучших атлетов мира.&lt;br&gt;Биография.&lt;br&gt;Ролли Винклар родился в 1978 году на острове Кюрасао. Через несколько лет вместе с семьей он переехал жить на материковую часть Нидерландов, где и прожил почти все детство. С ранних лет его интересовал спорт: Ролли профессионально занимался акробатикой, гимнастикой и футболом. Благодаря навыкам, полученным в юности в этих секциях, у атлета появился свой фирменный трюк – бэкфлип. Так называется сальто назад, выполнением которого, он обязан своему акробатическому прошлому.&lt;br&gt;В 2003 году Ролли разуверился в себе как в спортсмене, но полностью завязать со спортом не смог, так как он, фактически, стал частью его жизни. Той частью, расстаться с которой невозможно. Кто когда-то занимался спортом, возможно, поймет.&lt;br&gt;Винклар всегда был сильным, и от занятий получал истинное удовольствие. По совету друзей он стал посещать в свободное время тренажерный зал и даже выиграл годовой абонемент на мини-чемпионате своего зала, всего через пол года тренировок. В те времена Ролли Винклар и не представлял себе, что он когда-нибудь сможет профессионально заниматься бодибилдингом. На все выступления он ходил только по настоянию его друзей, которые верили в него и видели его огромный потенциал и успехи.&lt;br&gt;Спустя некоторое время, он все-таки осознал ,какой генетикой одарила его природа, увидев, как пропорционально и быстро развиваются его мышцы. И к 2005 году Винклар уже добился определенных высот среди любителей. Приняв участие в нескольких , он поверил в себя, как в будущего бодибилдера-профессионала.&lt;br&gt;Самым первым серьезным соревнованием для культуриста стал любительский чемпионат по бодибилдингу в 2005 году, в Шанхае. На нем он занял только 15 место, ведь был еще новичком и не имел достаточного опыта выступлений на таких турнирах. Спустя 2 года упорной работы над своим телом, Ролли Винклар занял первое место на чемпионате Голландии в 2007 году, а в 2009 году победил в турнире любителей Арнольд Классик, получив при этом профи-карту.&lt;br&gt;Самым большим успехом для бодибилдера стала победа на Нью-Йорк Про, который состоялся в 2010 году.&lt;br&gt;В настоящее время, Ролли не перестает выступать и работать над собой. Его брат, Квинси Винклар, также занимается бодибилдингом, но не стремится стать профессионалом, а участвует на любительских турнирах и находится в отличной форме.&lt;br&gt;От части, Ролли Винклар, своими титулами и результатами обязан свой «бабуле» –тренеру Сибил Питерс, которая взялась за спортсмена в конце 2008 года и сделала из него настоящего тяжеловеса.&lt;br&gt;Сибил Питерс, помимо тяжелоатлетического и культуристического прошлого, имеет опыт гимнастки. А так же, является мастером боевых искусств. За свою тренерскую карьеру, она вырастила немало чемпионов. И в один прекрасный день, повстречав юного атлета на одном из чемпионатов, «Бабуля» увидел</string>
    <string>Группа студентов 4 курса Санкт-Петербургского Государственного Университета</string>
    <string>Вы можете заказать товары из IKEA по таким же ценам, как и в самом магазине в Уфе, доплатив небольшую плату за доставку. И при этом Вам не нужно ездить 200 км туда и обратно, не нужно пол дня ходить и искать нужный товар, не нужно стоять в долгой очереди. Надо просто выбрать товар по каталогу, оставить нам заявку&lt;br&gt;&lt;br&gt;Наши контакты:&lt;br&gt;kenzo@live.ru&lt;br&gt;ICQ 33-22-910&lt;br&gt;tel.   8-937-471-93-95 &lt;br&gt;tel.   8-961-349-85-67&lt;br&gt;&lt;br&gt;Дорогие любители ИКЕИ, выбрать товар Вы можете на официальном сайте IKEA http://www.ikea.com/ru/ru/catalog/allproducts/ и ждать получения.</string>
    <string>Страница создана для сбора и структуризации информации по пептидам и вариантах их использования в спорте. Вы можете присылать нам свои обзоры, статьи и интересные отзывы, самое актуальное будет опубликовано.</string>
    <string>Друзья! теперь, когда массовый запуск небесных фонариков нашел поддержку в нашем городе мы можем с гордостью сообщить, что мероприятие приобретает статус постоянного и будет проводиться ежегодно! Мы очень надеемся на вашу поддержку! &lt;br&gt;&lt;br&gt;тел для заказа фонариков:&lt;br&gt;8-929-998-6920.</string>
    <string>Официальная группа Студсовета Физического Факультета Санкт-Петербургского Государственного Университета.&lt;br&gt;Заседания проходят по понедельникам в 21.00</string>
    <string>сюда могут вступить  все.....избранные.....)))))))))))</string>
    <string>Campus - это компания, которая производит университетскую одежду в лучших традициях американских колледжей и университетов. Университетские толстовки стали частью молодежной культуры и неотьемлимым элементом гардероба студентов.</string>
    <string> </string>
    <string>Вы хотите получить незабываемой отдых в лучших странах мира по приемлемым ценам??? Тогда вам сюда!! Туристическое агенство &quot;Гранд-турс&quot; подберет вам путешествие вашей мечты в любые страны! Мы сделаем ваш отдых сказкой!</string>
    <string>Профсоюзная организация студентов и аспирантов СПбГУ является крупнейшей молодежной организацией города и региона.&lt;br&gt;&lt;br&gt;ПРОФСОЮЗНАЯ ОРГАНИЗАЦИЯ СТУДЕНТОВ - ЭТО:&lt;br&gt;&lt;br&gt;1)Защита прав студентов&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Единственная организация, которая знает и защищает права студентов;&lt;br&gt;- Поддержка в разрешении конфликтных ситуаций с администрацией;&lt;br&gt;- Необходимая юридическая консультация;&lt;br&gt;- Помощь в поселение в общежития (в том числе в семейное общежитие);&lt;br&gt;- Участие в различных общественно-политических мероприятиях Санкт-Петербурга&lt;br&gt;&lt;br&gt;2)Культурная жизнь&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Экскурсии, культпоходы, в том числе экскурсионные поездки по льготной стоимости;&lt;br&gt;- Организация культурно-массовых мероприятий (КВН, фестивали, Дни факультетов и др.);&lt;br&gt;- Организация студенческих обменов с Университетами России и других стран;&lt;br&gt;- Организация туристических поездок за границу по себестоимости поездки;&lt;br&gt;&lt;br&gt;3)Социальная помощь&lt;br&gt;&lt;br&gt;- Диетпитание;&lt;br&gt;- Помощь в трудоустройстве;&lt;br&gt;- Гуманитарная помощь «Планета студентов»;&lt;br&gt;- Индивидуальное содействие;&lt;br&gt;- Материальная и финансовая поддержка(материальная помощь для малообеспеченных студентов, сирот; студентов, имеющих детей; инвалидов и др. категорий;оплата лечения и дорогостоящих лекарств;финансовая помощь при несчастных случаях и др)&lt;br&gt;&lt;br&gt;Состав Профбюро ФФ :&lt;br&gt;&lt;br&gt;Председатель Профбюро - Соловьев Иван&lt;br&gt;Зам.Председателя - Агадуллин Вадим&lt;br&gt;Представитель Студсовета ФФ - Гайсин Айдар&lt;br&gt;Секретарь - Кузнецова Анна&lt;br&gt;Арт-дизайнер - Зайцев Иван&lt;br&gt;Связи с общественностью - Савельева Антонина&lt;br&gt;&lt;br&gt;proforgff@gmail.com</string>
    <string>......НАМ НЕТ РАВНЫХ.....</string>
    <string>Выпускники 2010 года</string>
    <string>36&lt;br&gt;24&lt;br&gt;12&lt;br&gt;Фотографируем на пленку&lt;br&gt;Без фотошопа</string>
    <string>Создаем группу, чтобы потом не потеряться и быть в курсе событий)))</string>
    <string>Друзья, с удовольствием сообщаем Вам, что мы играем в 1/8  Невской лиги. Приглашаем Вас смеяться вместе с нами.&lt;br&gt;С нас смех и хорошее настроение. Приходи и зарядись позитивом. &lt;br&gt;Билеты у представителей команды:&lt;br&gt;&lt;br&gt;8 (953) 341 64 73 Юля (город)&lt;br&gt;8 (911) 956 58 16 Егор (ПУНК)</string>
    <string>Мотивацией к созданию паблика послужило огромное количество спортивных страничек, которые содержат в себе информацию зачастую отягощенную &quot;мусором&quot;. &quot;Ещё один спортивный паблик&quot; постарается уйти от этой проблемы, благодаря опыту наших спортсменов. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Пауэрлифтинг, Бодибилдинг и др. - вот, что должно интересовать современного человека. Мир устроен так, что выживает сильнейший. А сила отличный антипод страху. &lt;br&gt;&lt;br&gt;Страшно быть слабым.</string>
  </groups>
  <sex>MALE</sex>
  <friends class="linked-list">
    <long>4569525</long>
    <long>7644331</long>
    <long>9731053</long>
    <long>10823336</long>
    <long>12539662</long>
    <long>12784580</long>
    <long>19663322</long>
    <long>20455339</long>
    <long>28025905</long>
    <long>71333138</long>
  </friends>
</AccountVector>