<AccountVector>
  <id>133982004</id>
  <first__name>Роман</first__name>
  <last__name>Салей</last__name>
  <groups class="linked-list">
    <string>Твои друзья достали тебя? Настал час расплаты! Пришло время показать им, кто круче!  Бей друзей в лучшем онлайн-файтинге &quot;Бой с тенью&quot;! Таких зрелищных боев ты еще не видел!  Открывай новые уровни и даны, изучай приемы, участвуй в турнирах. Совершенствуй свое мастерство, чтобы получить доступ к оружию и фаталити.</string>
    <string>Бутылочка - увлекательная игра для флирта, знакомства и общения. В игре есть все: дружба, любовь, отношения, поцелуи, парни, девчонки, бутылка, флирт, эротика, вирт. Заводи новые знакомства и найди свою любовь!</string>
    <string>Ну тут ровные поцики общаются.</string>
    <string>Официальное сообщество приложения от разработчика социальных игр «PlayFlock» - ролевого симулятора уличной жизни «Слышь Чо?» - http://vk.com/app2319428  Об игре: Ворвись в компанию реальных пацанов и стань самым козырным фраером на районе! Заработай себе авторитет забивая стрелы фраерам, проставляясь братве, крышуя точки в городе и поднимая на них бабло!  Прикупи себе тачилу и подбери прикид в Puma, пусть братва заценит.  Ну а если услышал «Слышь Чо?» - вломи, чтобы знали, кто районом рулит! Организуй свою банду, собери пацанов и вместе вы сможете поставить на место даже самых дерзких центровых боссов!  Сделай всё чотко и ровно!</string>
    <string>Наши маленькие, но очень увлекательные игры. Играйте и наслаждайтесь!  © APITech</string>
    <string>Наша компания была создана в результате слияния двух ведущих российских предприятий по производству ковровых изделий и ковровых покрытий и быстро стала  лидером на российском рынке ковров и ковровых покрытий.   У нас работают профессионалы. Наши художники и дизайнеры используют самые последние достижения компьютерной техники. Ежедневно они разрабатывают и создают ковры и ковровые покрытия, которые в полной мере удовлетворяют изысканные вкусы наших клиентов. Наши ковры создают уют и тепло. При этом, они элегантны, красивы и соответствуют последним требованиям моды.  Тел:                         +7(4012) 31 06 00        Тел/Факс:                +7(4012) 31 06 18        Эл.почта       info@kalinka.su</string>
    <string>Разработчик</string>
  </groups>
  <sex>MALE</sex>
  <friends class="linked-list"/>
  <birthDate>
    <day>6</day>
    <month>9</month>
    <year>1999</year>
  </birthDate>
</AccountVector>