<AccountVector>
  <id>3391001</id>
  <first__name>Валера</first__name>
  <last__name>Ильин</last__name>
  <groups class="linked-list">
    <string></string>
    <string>Эта группа для тех, кто любит путешествия и ценит красоту. Здесь вы откроете для себя самые интересные места на Земле, выберете маршруты своих будущих путешествий, сможете рассказать о своих путешествиях. Найдете попутчиков, сможете пообщаться с единомышленниками и просто с интересными людьми.  Меню сообщества: http://vkontakte.ru/page-14897324_37052376  Поиск по темам http://vkontakte.ru/board14897324?act=search&amp;amp;q=</string>
    <string>Твои друзья достали тебя? Настал час расплаты! Пришло время показать им, кто круче!  Бей друзей в лучшем онлайн-файтинге &quot;Бой с тенью&quot;! Таких зрелищных боев ты еще не видел!  Открывай новые уровни и даны, изучай приемы, участвуй в турнирах. Совершенствуй свое мастерство, чтобы получить доступ к оружию и фаталити.</string>
    <string></string>
    <string>► трогательные истории   ✔ ► невероятные события  ✔  ► интересные факты     ✔</string>
    <string>Нам интересно смотреть +100500 Официальная Публичная страница: http://vk.com/maxim100500 Ролики Максу на обзоры присылайте сюда: http://carambatv.ru/add Caramba TV: carambatv.ru Twitter: twitter.com/maxplus100500 Блог: 100500.tv Facebook: fb.com/maxplus100500 ВидеоБлог: youtube.com/MoranDays Самые смешные видео: vk.com/carambatv Фирменные футболки +100500 и не только - http://shop.carambatv.ru/ У Максима нет никаких вторых страниц, и заводить он их не собирается. Возле имени настоящего Максима есть подтверждающая «галочка». FAQ: vk.com/page34511917</string>
    <string>Интересное из мира науки и не только! То, что происходит вокруг нас каждый день! То, что мы обязаны знать! То, что мы обязаны передавать!  Ежедневные рубрики: - «Science-News» (#Science); - «Science-Date»(#SciDate). - «Познавательная статья из мира науки»;  Независимые рубрики: - «Science-Fact»; - «Science-Photo»; - «Science-Technology»; - «Science-Auto»; - «Science-Architecture»; - «Science-Design»; - «Science-Futurity»; - «Science-Psychology»; - «Science-Video»; - «Science-Health»; - «Science-Art»; - «Science-совет дня»; - «N самых…»; - «Паранормальные и аномальные явления»; - «Science-Quotes»; - «Science-Other».  История публикаций(архив): vk.cc/NCFIG;  Наши проекты вы можете увидеть в списке &quot;Рекомендуем&quot; в правой колонке.  ©2011-2013 vkScience   Каждая 3-я предложенная статья набирает необходимое количество лайков.</string>
    <string></string>
    <string>Самые невероятные факты со всего света.  Рассказывайте своим друзьям и не жалейте лайки.</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Первая танцевальная радиостанция России.  Удаление из группы: за мат, спам, оскорбления участников группы, посторонние ссылки, за сообщения, не соответствующие тематике группы.</string>
    <string></string>
    <string>Бизнес. Финансы. Задачи. Успех.</string>
    <string>читай нас</string>
    <string>Cообщество любителей передач в стиле discovery.</string>
    <string>Только избранные мысли самых выдающихся личностей в истории человечества.</string>
    <string>Problem?</string>
    <string>В одно окно смотрели двое. Один увидел дождь и грязь. Другой - листвы зелёной вязь, Весну и небо голубое. В одно окно смотрели двое...   Омар Хаям</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Паблик, посвященный добру и хорошим ^_^</string>
    <string>Бесконечное путешествие по планете!</string>
    <string>Счастье-есть!</string>
    <string>★ЦЕЛАЯ КУЧА СМЕШНЫХ ВИДЕОРОЛИКОВ!★ Группа посвящена букве Ё, поэтому пишите комментарии с буквой Ё! А то она совсем исчезнет Ёмоё!!! :) Funny video, Смешнае відэа, Смішне відео, 面白いビデオ, Αστεία βίντεο, Morsom video, 有趣的視頻, 웃긴 동영상, วิดีโอ ตลก, Hauska video, Roliga videor, Video gracioso, Grappige video Правила группы http://vkontakte.ru/page-132265_9265482</string>
    <string>Архив новостей - vk.com/wall-36524488</string>
    <string>Подписывайся и путешествуй с нами!</string>
    <string>ГРАФИК ПРЕМЬЕР https://vk.com/page-32786197_45172318 ---- Видел хороший фильм? ↓ Добавь его в группу</string>
    <string>Здесь: - Советы туристам - Интересные места - Лучшие фото и видео - Информация о странах</string>
    <string>«Инте́рны» — российский комедийный телевизионный сериал, посвящённый работе врачей-интернов, которые еще не умеют лечить, но уже умеют смешить - и их экстравагантном начальнике. Он язвительнее, чем доктор Хаус, проницательнее, чем доктор Лайтман, профессиональнее, чем доктор Росс и хладнокровнее, чем доктор Декстер.   Все серии сериала доступны по ссылке:  - http://vkontakte.ru/page-17098623_29645026</string>
    <string>Все любителям отменного юмороа и интересных фактов! 21+</string>
    <string>Только полезная инфрмация. Интересный контент для страждущего разума. Интеллектуальное чтиво.</string>
    <string>Проверь свои умственные способности, подпишись. Ответы на загадку сразу под фотографией. Чтобы его увидеть необходимо подписаться!</string>
    <string>Если ты любишь кино, то тебе здесь самое место! Приглашаем к взаимовыгодному сотрудничеству дистрибьюторов и кинотеатры! Всегда рады новым друзьям :)  Мы не выкладываем в нашей группе фильмы и не поощряем пиратство! ФИЛЬМЫ, КИНО, АКТЕРЫ, НОВИНКИ, ЛЮДИ, ОБЩЕНИЕ  #MKNews - что нового #MKPremiere - что в кино #MKCreative - над чем посмеяться #MKSoundtrack - что послушать #MKQuotes - что говорят #MKExclusive - конкурсы, акции и эксклюзив #MKPhoto - кадры, фото, постеры #MKThatMoment - тот самый момент   будьте с нами и любите кино!</string>
    <string>Официальная публичная страница проекта Comedoz.  Все наши интернет каналы можно увидеть в блоке &quot;Интересные страницы&quot;.  Официальные и единственные профили участников проекта Comedoz в ВКонтакте:  vk.com/radontsev - Павел Радонцев (Павлик) http://www.facebook.com/pavlik.comedoz  vk.com/demidovkirill - Кирилл Демидов (Женёк) vk.com/antonnikto - Антон Батищев (Антоша) vk.com/id109887068 - Андрей Савицкий (Андрей Валерьевич) vk.com/comedoz - Денис Гущин (Денчик)</string>
    <string>Интересные штуки.</string>
    <string>Если тебе хоть раз говорили: &quot;Ну ты ПСИХ!&quot;. Эта группа ТОЧНО для тебя. Только ЗДЕСЬ - это одобрение. Живая стеночка, психо-чат, 12/25 группы психи на 200% , да и просто ВЕСЁЛЫЕ люди.</string>
    <string>Мы предлагаем тебе и твоим друзьям собраться и вместо похода в кино, организовать праздник для детей-сирот. Подарить как можно больше улыбок детям - это и есть основная задача нашего молодежного движения. Подробнее в разделе &quot;Навигация&quot;</string>
    <string>Официальная группа проекта Caramba TV.   Facebook: http://www.facebook.com/carambatv Youtube канал: http://www.youtube.com/user/carambatelevision Твиттер http://twitter.com/carambapeople</string>
    <string></string>
    <string>«Blog Fiesta» — для людей, интересующихся событиями Петербурга и всем, что связано с городом. Мы ищем необычные, интересные мероприятия, делимся фотографиями и рассказываем о неформальных достопримечательностях города.  Рубрики: • Live — http://blog-fiesta.com/4 • Места — http://blog-fiesta.com/5 • Новости — http://blog-fiesta.com/1 • События — http://blog-fiesta.com/3 • Достопримечательности — http://blog-fiesta.com/6</string>
    <string>Здесь вкусно.</string>
    <string>Дизайн и арт. Подписывайтесь на невероятные творческие решения. Будущее за нами!</string>
    <string></string>
    <string>Деньги потерял - ничего не потерял, время потерял - многое потерял, Здоровье потерял - всё потерял (Народная мудрость)  Идёт информационная и наркотическая ВОЙНА против Руси. Только ВМЕСТЕ мы сможем ПОБЕДИТЬ! Группа объединяет тех, кто хочет изменить сложившуюся ситуацию и считает, что Здоровье нации – это общее дело!  Мы провозглашаем НАЦИОНАЛЬНОЙ ИДЕЕЙ Русского Народа - Трезвость, Здоровье, Сбережение, Процветание Народа! Мы выступаем за Здоровье Руси – Великороссии, Малороссии и Белороссии со всеми их народами. За Здоровье тех народов, которые исторически нам близки, а также за Здоровье всех участников сети!  Распространение информации Вконтакте идёт  через оповещение друзей. Нам до них не достучаться, а каждый из вас может! Нажми &quot;Рассказать друзьям&quot; или размести наш материал у себя на стене.  Полное описание vk.com/page-9038104_44291402  ПРАВИЛА vk.com/page-9038104_43663321  МЕНЮ vk.com/page-9038104_44245410  Документы vk.com/docs?oid=-9038104  КМБ vk.com/topic-9038104_26064803</string>
    <string>Добро пожаловать:  Каждый сезон «Битвы экстрасенсов» на ТНТ становится событием, меняя представление зрителей и экспертов о границах человеческих возможностей. Экстрасенсы находят людей, пропавших без вести, распутывают преступления, снимают проклятия и предсказывают будущее.</string>
    <string>Все СЕРИИ, ФИЛЬМЫ, БОНУСЫ, КОРОТКОМЕТРАЖКИ Наруто с подробным описание и номером соответствующих глав манги здесь: http://vk.com/page-189165_3053987  Вся манга Naruto здесь: http://vk.com/page-189165_37093496  В группе много детей. Думайте, что пишете, загружаете.   Правила поведения: http://vk.com/page-189165_3050524.  FAQ: http://vk.com/page-189165_6736585  Не видите содержания группы или появляется &quot;ошибка доступа&quot;? Возможно вы забыли вступить в группу. А может вас просто забанили. Читайте: http://vk.com/page-189165_43537276</string>
    <string>Крупнейшее VK сообщество диджея\продюсера из Лос-Анджелеса - Skrillex, настоящее имя Sonny John Moore (Сонни Джон Мур), родился 15 января 1988 года. К 25 годам обладатель 6 премий Грэмми, один из самых актуальных исполнителей в EDM индустрии. Занимается музыкой с 14 лет, с 16 лет (с 2004 года) начал играть в группе From First To Last, в 2007 году начал свою сольную карьеру в электронной музыке. Основал свой собственный лейбл под названием OWSLA в 2011 году, в 2012 году вместе с Boys Noize начал совместный музыкальный проект Dog Blood. Вопреки всем стереотипам, творчество Сонни не ограничивается одним дабстепом, сам он не считает себя лишь дабстеп исполнителем.</string>
    <string>Группа посвящена разработке приложений на основе платформы ВКонтакте API и всему, что с ней связано.  API позволяет создавать интересные, интерактивные и популярные приложения. Встроенные средства монетизации позволяют приносить доход разработчикам приложений, начиная с первых дней запуска.  Если у вас возник вопрос или проблема, связанная с приложениями, а не с их созданием - обратитесь в службу поддержки: http://vk.com/dev. Там помогут, тут нет.</string>
    <string>Группа любителей сериалов на ТНТ  Реальные пацаны 4 сезон НОВЫЕ СЕРИИ: http://vk.com/page-11491299_44026296  Зайцев +1, 2 сезон НОВЫЕ СЕРИИ: http://vk.com/page-11491299_43943644  Счастливы вместе (Букины) Новый СЕЗОН: http://vk.com/page-11491299_43939366  Универ. Новая общага ВСЕ СЕРИИ: http://vk.com/page-11491299_43886951  Интерны ВСЕ СЕРИИ: http://vk.com/page-11491299_14375689  Деффчонки ВСЕ СЕРИИ: http://vk.com/page-11491299_43944923  Золотые. Барвиха-2 ВСЕ СЕРИИ: http://vk.com/page-11491299_43946584  (Серии доступны только участникам группы)  Спасибо за внимание, Администрация группы.  Реклама в группе: ▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼</string>
    <string>Еженедельно новые выпуски Comedy Club, Comedy Баттл, ХБ Шоу, Stand up и многое другое! Новости, музыка, видео приколы, миниатюры, фотогалереи, биография резидентов.</string>
    <string>Приложение «ФлиртоМания» является дейтинг-сервисом нового поколения. Он не только позволяет людям заводить новые знакомства, но и узнать много нового о своих друзьях. Главная отличительная черта, выделяющая данное приложение от других служб знакомств – элемент игры, посредством которого происходит общение.   Основное действие игры заключается  в выборе того, кто вам больше нравится между двумя фотографиями. Затем при взаимной симпатии людям открывается возможность задавать друг другу вопросы с заранее определёнными ответами, предлагая угадать ответ собеседника. Количество угаданных ответов определяет степень схожести людей в своих взглядах. Когда набирается достаточное количество угаданных ответов, людям открывается свободное общение, где каждый может задать свой вопрос собеседнику.   Весьма интересным выглядит общение между друзьями, когда люди, задавая вопросы, узнают, насколько они схожи во взглядах с теми, кого они уже давно знают. Посредством такого тесного общения, вы даже можете поменять своё мнение относительно своих друзей. По уровню взаимодействия между незнакомыми пользователями и своими друзьями, приложение «ФлиртоМания» является уникальным в своем роде и не имеет аналогов!</string>
    <string>1) В видеозаписи загружаются фильмы не только жанра &quot;ужасы&quot;,а все фильмы запугивающего характера, так же связанные со сверхъестественными силами и явлениями, не познанными человеком,а также ненормальными проявлениями человеческой психики. 2) Мы коллекционируем только фильмы, не мультфильмы. 3) В аудиозаписи добавляются только саундтреки или композиции, имеющие непосредственное отношение к какому-либо фильму ужасов 4) Это частная группа и администрация оставляет за собой право ограничивать доступ участников без объяснения причин! 5) Администрация безвозмездно тратит своё личное время на оформление и модерирование группы, поэтому не берет на себя обязательства предоставлять VIP обслуживание для каждого пользователя.Высказывания &quot;группа говно&quot;,&quot;фильмы в группе плохие&quot; и прочее свинство  в адрес администрации караются баном 6) В спорных и конфликтных ситуациях фейковые страницы имеют больше шансов попасть в бан ЗАПРЕЩАЕТСЯ:  1) Вербовать в группе участников для других сообществ.Это не отдел кадров.(бан) Просьба сообщать о таких вербовщиках, спасибо! 2) Мат и исправление орфографических ошибок собеседников не приветствуется (моветон). 3) Оскорбления и речи оскорбительного характера в адрес участников. 4) Троллинг 5) Реклама секс-услуг и сайтов (бан) 6) Спам, реклама любого рода (бан) 7) Загружать фильмы со ссылками на сторонние сайты и группы. 8) Обсуждать на стене действия администрации (бан) 9) Размещать ссылки на другие группы (бан) 10) Флуд:бессодержательные посты,не несущие смысловой нагрузки 11) Запрещены запросы на фильм с копр и урино уклоном.Они удаляются.  ЖЕЛАТЕЛЬНО:  1) После просмотра фильма оставлять комментарий для других участников 2) Комментарии наподобие &quot;говно&quot;, &quot;херня&quot;,&quot;это не ужасы&quot; и прочие лучше вообще не писать.  3) Если вы нашли рекламу фильма ужасов, который только готовиться к прокату, разместить это на стене группы.  4) Удалять ссылки на сторонние сайты и группы под фильмами,которые вы размещаете.  5) Уважительно относится к людям,которые советуют вам фильмы,если даже они вам не нравятся, потому что они тратят нас время и силы.  ЦЕЛЬ СОЗДАНИЯ ГРУППЫ:  1 Создатели группы очень любят фильмы ужасов, но хранить все ужасы в компьютере невозможно, поэтому появилась эта группа. Пользуйтесь на здоровье этим виртуальным хранилищем! 2 Вы может свободно играть в различные игры на стене группы,но это не является приоритетной функцией сообщества</string>
    <string></string>
    <string>Группа против Шаблонов общения!</string>
    <string>Красивые фразы  Первая и самая многочисленная группа, в которой мы собираем слова, которые трогают за душу, помогают жить или просто выражают настроение, а также интересные семинары, любимые книги и журналы, восхитительные украшения и модную одежду. Вобщем всё то, что наполняет жизнь яркими красками и запоминающимися моментами!  Тэги: фразы, статусы, афоризмы, цитаты, высказывания, слова, выражения, фотографии, фотограф, картинки.</string>
    <string>Самая ПЕРВАЯ группа на этом портале, созданная для болельщиков, фанатов и всех тех, кому небезразличен Санкт-Петербургский Зенит! Поддержи лицензионную продукцию! =)))  Давайте уважительно относиться друг к другу и администрации группы! Будем стараться выбирать выражения и обходиться в нашем общении без мата! Проявляйте благоразумность и рассудительность, откажитесь от агрессии и оскорблений в адрес фанатов других клубов. Давайте будем достойны нашего Великого Города! ТАКЖЕ ЧИТАЙТЕ ПОЛНЫЕ ПРАВИЛА ГРУППЫ! •Большое спасибо за понимание!•</string>
    <string>Лучшие фильмы</string>
    <string>Друзья, теперь на этой странице — вся домашняя техника Samsung: телевизоры Smart TV, ноутбуки, ультрабуки и мониторы, бытовая техника и др. Присоединяйтесь! Правила группы: http://vk.cc/1bKJqK По вопросам, касающимся мобильных телефонов и планшетов, просим обращаться в нашу мобильную группу http://vk.com/samsung.</string>
    <string>КЛУБ ОСНОВАН В 2006 ГОДУ И ЯВЛЯЕТСЯ САМОЙ БОЛЬШОЙ НА ДАННЫЙ МОМЕНТ ИНФОРМАЦИОННО-ПРОСВЕТИТЕЛЬСКОЙ ГРУППОЙ ДЛЯ ОТВЕТСТВЕННЫХ ВЛАДЕЛЬЦЕВ КОШЕК И ДЛЯ ТЕХ, КТО ЖЕЛАЕТ ИМИ СТАТЬ ▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬ ► ПРИ ВСТУПЛЕНИИ В ГРУППУ ОБЯЗАТЕЛЬНО ОЗНАКОМЬТЕСЬ С ПРАВИЛАМИ ВО ИЗБЕЖАНИЕ НЕДОРАЗУМЕНИЙ! ⇩ http://vk.com/page-726_1003332 ▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬ • КЛУБ СОЗДАН 23 декабря 2006 года как дань любви и уважения самому популярному домашнему питомцу на земле... ▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬ ♦♦♦ &quot;Бог создал кошку, чтобы у человека был тигр, которого можно погладить&quot; ♦♦♦ / В.Гюго / ▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬</string>
    <string>В стране цензура. В этой группе мы выкладываем для Вас все самое достойное из прочитанного нами. Будьте в курсе.  НАШ ТВИТТЕР: twitter.com/narodprotiv  МЫ НА FACEBOOK: facebook.com/FreedomNewsNarodProtiv  ОДНОКЛАССНИКИ: odnoklassniki.ru/narodprotiv  ———————————————————— РЕКОМЕНДУЕМ ПОДПИСАТЬСЯ НА ПАБЛИКИ:  ПРАВА ЧЕЛОВЕКА vk.com/propravacheloveka  ОППОЗИЦИЯ vk.com/ruopp  АКЦИИ ПРОТЕСТА vk.com/protestactions  ПОЛИТИКА vk.com/politics_news  ПРЕСТУПНАЯ ВЛАСТЬ vk.com/pro_vlasti  НОВОСТИ АРМИИ И ФЛОТА vk.com/armyandflot  ПОЛИТ юмор vk.com/polit_yumor __________________________________  ВНИМАНИЕ БАН! • Оскорбление участников группы.  • Реклама в группе.  • Размещение в комментариях порно материалов, разжигание национальной  розни, откровенный флуд и троллинг.</string>
    <string>Мы - не паблик с бессмысленными бесконечно повторяющимися фото из интернета. Мы - самая многочисленная группа о кошках ВК, где люди участвуют в обсуждениях, читают статьи по уходу за кошками, комментируют фото, смотрят полезные видео, консультируются с фелинологами и ветеринарами, участвуют в фотобатлах...   Ежедневно с 21:00 до 22:00 у нас проходит ЧАС ОТКРЫТОЙ СТЕНЫ, во время которого разрешено не только показать своего питомца, но и разместить объявление на кошачью тематику или пригласить новых друзей к себе в группу!  Ссылки (за искл. &quot;Часа Открытой Стены&quot; и тем обсуждений), спам, ненормативная лексика, флуд, препирательства с администраторами ЗАПРЕЩЕНЫ! Нарушители могут быть отправлены в бан без предупреждения. Надеемся на Ваше понимание.</string>
    <string>Многие молодые люди забывают кто они есть и что из себя должны представлять.  Пора быть Настоящим мужчиной!  По вопросам сотрудничества: vk.com/viomg </string>
    <string>• Адреса и телефоны наших магазинов: http://vk.com/page-35528115_43914720  • Способы оплаты, доставка http://vk.com/page-35528115_43914721  • Цены http://vk.com/page-35528115_43914719  • Фотографии наших цветов и букетов http://vk.com/albums-35528115  • Специальные предложения и бонусные программы http://vk.com/topic-35528115_27274551  8 (921) 905-36-30 - магазин &quot;Купчино&quot; 8 (921) 905-36-14 - магазин &quot;Ленинский пр.&quot; 8 (921) 932-56-60 - магазин &quot;пр. Большевиков&quot; 8 (921) 905-96-14 - магазин &quot;Владимирская&quot;</string>
    <string>За любой разработкой стоят люди. За каждым действительно успешным проектом стоят только настоящие профессионалы.  К каждой работе подходим индивидуально,никаких шаблонов.</string>
    <string>Музыка, которая захватывает и не отпускает...  System Of A Down (SOAD) — американская  музыкальная группа из Лос-Анджелеса, основанная в 1995 году в Калифорнии. Все пять выпущенных группой студийных альбомов стали платиновыми. Национальный состав группы является армянским.  Новости регулярно обновляются и обрастают интересными фактами и слухами.  Наш онлайн-магазин атрибутики System Of A Down: http://systemofadown.printdirect.ru  Наш e-mail: soad.club.244@gmail.com</string>
    <string>Пусть говорят — популярное российское ток-шоу. Выходит на Первом канале по будням в прайм-тайм. Ведущий — Андрей Малахов.  Настоящие, невыдуманные истории людей задевают больше, чем пафосные рассуждения на общие темы, потому что, вынося на обсуждение частную проблему отдельного человека, отдельной семьи, мы говорим о том, что волнует всех без исключения.  В заключительных титрах особо подчеркивается, что герои студии не актёры.  _____________________________________________  Телецентр «Останкино» 127427, Россия, Москва, Академика Королева ул., д.12, передача &quot;Пусть говорят&quot;,(м. «ВДНХ») Запись в массовку и вся интересующая информация по телефону: +7 916 574 38 40 Телефон редакции программы : +7 495 617 76 28 __________________________________________ Заявку с Вашей историей можете оставить здесь : http://www.1tv.ru/sprojects_anketa/si=5685 __________________________________________ Ознакомьтесь с правилами группы! http://vkontakte.ru/page-4894832_6549298 __________________________________________</string>
    <string>Отличная группа, которая посвящается всем пришедшим-гавно нашедшим в эту удивительно-привлекательную группу. Она втягивает выразительностью прекрасных, не побоюсь этого слова, крылатых, давно забытых фраз детства! Я счастлив, что эти фразы будут жить до тех пор, пока живут раздолбаи на этой планете, употребляющие эти великие фразы...и тем кто только что облегчился - я с превеликим удовольствием говорю: раз - два - три - жопу подотри!!! :) И как сказал великий человек в зелёных раздолбайских шнурках Киря Пыря: ЧЁ ЗЫРИШЬ - ГЛАЗА ПУЗЫРИШЬ!!!! ПОДПИСЫВАЙСЯ!!! =)  Объявляем набор администраторов сообщества, подробности в л.с..</string>
    <string>Добро пожаловать в группу! Новая серия выходит по четвергам каждую неделю! Зовём друзей (!) http://bit.ly/gvnAOM ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● Уважаемые участники, администрация группы настоятельно просит вас НЕ КОММЕНТИРОВАТЬ сообщения пользователей, размещаемые на стене. Комментируйте только статусы группы. ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ________________________ Кратко о НАРУТО. Аниме и Манга. Сие творение выделяется в первую очередь своей детально продуманной Вселенной, основанной на определенных законах и порядках; отработанной боевой системой, интереснейшими персонажами, сложным, подчас интригующим сюжетом. Шикарное музыкальное сопровождение и превосходная работа сейю не оставят вас равнодушными) Достоинства и недостатки - о них судить Вам, и данная группа - лучшее место для осуществления столь коварного замысла)) \(^/____\^)/ ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ● ●</string>
    <string>Лучшие комедийные фильмы всех времен. То, что хочется смотреть снова и снова... ========================= Каталог 1000 лучших комедий. =========================</string>
    <string>Расписание занятий: http://vk.com/bs_dance?z=photo-7576106_279513422%2Falbum-7576106_134920113%2Frev  Цены:  Первое пробное занятие - 150р.  Разовое занятие - 350 р.  Абонемент на 8 занятий - 2500 р.  Абонемент на 12 занятий - 3500 р.  Клубная карта на 30 дней - 5000 р.  Адрес: Москва, м. Бауманская,  ул. Бауманская д.11, 2 этаж  ------------------------------------------------------ BRIGHT SIDE - яркая и позитивная школа современных танцев с оригинальной подачей.  С нами Вы научитесь танцевать стильно и получать от этого максимум удовольствия, а также сможете попробовать себя в качестве артиста на лучших клубных сценах Москвы!  Все любители движения и хорошего настроения - добро пожаловать к нам!:) ------------------------------------------------------ Для записи на занятия прямо во ВКонтакте можно написать в личку администратору  http://vkontakte.ru/karina_tumasova  или в обсуждениях группы http://vkontakte.ru/topic-7576106_24534484  Тел.:             +7(916)466-66-31        Email: admin@bs-dance.ru  Skype: admin.bs-dance  ICQ: 610-064-092 ------------------------------------------------------ ЖМЕМ НА КНОПКУ МЕНЮ НИЖЕ ДЛЯ БОЛЕЕ ПОДРОБНОЙ ИНФОРМАЦИИ! ------------------------------------------------------</string>
    <string>Добро пожаловать в самый уютный аниме-клуб ВК! Альбомы, регулярные обновления видео, конкурсы, обсуждения, аниме-новости, обзоры, и просто всевозможные интересности - все, чтобы Вы не скучали!  ۞ Пожалуйста, ознакомьтесь с правилами группы и меню, там много полезностей: http://vk.com/page-71065_5024287  ۞ Наша новостная аниме-лента: http://vk.com/animenewzz  И помните: АНИМЕШНИК - ЭТО ДИАГНОЗ ^___^</string>
    <string></string>
    <string>Новые серии &quot;Новой общаги&quot; - осенью! Точная дата неизвестна! (Новые серии не выйдут раньше середины октября!)  ---------------------------------------------------------------  Вас забанили? Вы хотите снова общаться в группе? Каяться админу в личку! (Сразу пишите, за что попали в бан)  ---------------------------------------------------------------</string>
    <string></string>
    <string>Добро пожаловать на публичную фан-страницу болельщиков и поклонников футбольного клуба «Зенит» Санкт-Петербург. У нас всегда самые свежие новости и интересующая вас информация!</string>
    <string>Привет, в моей группе ты найдешь:  1. ВИДЕО &quot;Как вызвать СЕКСУАЛЬНОЕ влечение на ПОДСОЗНАТЕЛЬНОМ уровне у девушки&quot; 2. Аудио-тренинг «10 способов познакомиться с девушкой легко». 3. 470 фото красивых девушек, которые хотят познакомиться. 4. Как снять страх при подходе к красивой девушке? 5. Как вызвать доверие у девушки? 6. Как влюбить девушку/парня в себя?  Вступай!  И  уже сегодня ты получишь ДОСТУП и ответы на твои вопросы!  Вступай в группу, а потом на сайт:  По поводу сотрудничества,  Вы можете обратиться по телефону 8 921 444 3 666 Или по и-мейлу: pavel_frolov@mail.ru</string>
    <string>Петербуржцы, гости и все, кто мечтает переехать в Петербург или просто очень любит наш город, добро пожаловать!  Вы можете присылать свои материалы (ссылки на городских фотографов, мероприятия и прочее) через ЛС любому из администраторов.  Для начала несколько простых правил сообщества:  1) Спам и реклама запрещены! 2) Не материться! Мы же культурные люди, да и к тому же нас смотрят дети. Мат и оскорбление личности караются бан-листом на неделю! 3) Выкладывайте в группе материалы, которые касаются С-Пб, хотя бы косвенно. Прочие &quot;Вот это прикол&quot; будут удаляться. 4) Будьте взаимновежливы и соблюдайте правила пользования группы =)  Наша группа не занимается пропагандой чего-либо!  Мы не унижаем честь и достоинство других городов, мы просто очень любим свой! Наша группа - информационно-развлекательная.</string>
    <string>Добро пожаловать в себя!</string>
    <string>Бренд (англ. brand, [brænd] — товарный знак, торговая марка, клеймо) — термин в маркетинге, символизирующий комплекс информации о компании, продукте или услуге; популярная, легко узнаваемая и юридически защищённая символика какого-либо производителя или продукта.  Бренд — единое обозначение (название, символ, лозунг, слоган, девиз, стиль, термин, идея, математическая модель), узнаваемое потребителем концептуально выработанного набора товаров и услуг, обычно объединённых в направлении деятельности компании или объединения (для экономической и стратегической целесообразности).</string>
    <string>Будьте на шаг впереди, не упустите ни одной новости о вашей любимой вселенной игр #TES. Вступите в Совет старейшин прямо сейчас, чтобы получить доступ к эксклюзивному контенту и быть в курсе всех интересных событий!  #Skyrim, #Oblivion, #Morrowind, #ESO.  The Elder Scrolls Online выйдет весной 2014 года.   Наша группа в #Steam: steamcommunity.com/groups/the_elder_council  Наш twitter: twitter.com/TheElderCouncil</string>
    <string>Очень свежие и вкусные новости</string>
    <string>Arrow | Smallville |̳̿В̳̿|контакте Стрела | Тайны Смолвиля В нашей группе можно посмотреть все серии в видеозаписях и скачать по прямым ссылкам!   Могу записать все сезоны &quot;Смолвиля&quot; на диски. Пишите в личку. Любовь Романова.  ПРАВИЛА ГРУППЫ:  ➨| За размещение посторонней информации, не относящейся к сериалу - авто БАН! ➨| Также запрещается нецензурная лексика, реклама, спам, порнография, оскорбление других участников, спойлеры на стене (к сериям, которые не были показаны по телевидению), создание бесполезных тем и повтор одним участником одинаковых вопросов в разных темах. ➨| Убедительная просьба: при написании сообщений и комментов не злоупотреблять клавишей CAPS LOCK!!! (после третьего предупреждения - бан) ➨| Администрация оставляет за собой право банить за нарушения, не указанные в правилах, по своему усмотрению. ---- Теги поиска: #Smallville, Smallville, Тайны Смолвиля, Таємниці Смолвіля, Смолвиль, Clark Kent, Кларк Кент, Lois Lane, Лоис Лейн, Lex Luthor, Лекс Лутор, Lana Lang, Лана Ленг, Marta Kent, Марта Кент, Jonathan Kent, Джонатан Кент, Lionel Luthor, Лайонел Лутор(Лютор), Chloe Sullivan, Хлоя Салливан, Oliver Queen, Оливер Куин, Superman, Супермен, Green Arrow, Зеленая Стрела, The Man of Steel, Человек из стали, DC comics, Smart&apos;s studios, Swan, Стрела. Tom Welling, Том Веллинг(Том Уэллинг), Kristin Kreuk, Кристин Кройк, Michael Owen Rosenbaum, Майкл Розенбаум, Erica Durance, Эрика Дюранс, Allison Mack, Эллисон Мэк, John Schneider, Джон Шнайдер, Annette O&apos;Toole, Аннетт О`Тул, John Glover Roberts, Джон Гловер, Cassidy Freeman, Кэссиди Фриман, Justin Hartley, Джастин Хартли, Laura Vandervoort, Лаура Вандервурт(Лора Вандервуд),Callum Blue, Каллум Блу(Блю), Davis Bloome, Дэвис Блум, Serinda Swan, Серинда Свон. ---- ➨|Онлайн просмотр Smallville: http://vkontakte.ru/page-405808_34285861 ◄ ➨|График выхода 10-го сезона: http://vkontakte.ru/page-405808_27764611◄ ➨|Видеозаписи группы: http://vk.com/videos-405808 ◄ ➨| Публичная страница группы: http://vkontakte.ru/the_smallville◄</string>
    <string>Большой выбор шикарных свадебных платьев в наличии и на заказ, пошив по индивидуальным меркам по каталогам или фотографиям.  РАССРОЧКА оплаты до двух месяцев без %  Платья в наличии: http://vk.com/album-1463537_169607310  Запись на примерку +7 (499) 653-54-21  Все вопросы по индивидуальному пошиву (срокам, стоимости) задавайте нашему менеджеру: http://vk.com/id154822597</string>
    <string></string>
    <string>█║▌│█│║▌║││█║║█ █║▌│█│║▌║││█║║█ █║▌│█│║▌║││█║║█ Товар сертифицирован™  18.08.09 г.</string>
    <string></string>
    <string>Dance Traffic - это школа танцевального искусства. Школа находится  в приморском районе СПб! Справки по тел. 7 [812] 933 8978  Обучайтесь танцам у профессионалов, это станет для вас началом новой жизни!                            REAL HIP HOP!   У нас занимаются дети от 7 лет в группах  по направлениям: хип хоп, хаус,  break dance, poppingg и top rock.   Расписание на сайте dance-traffic.ru а так же в МЕНЮ группы в контакте.   Идет набор в группы по направлениям:  Go Go!  (группы для взрослой аудитории)    Адреса танцевальных залов:  1) м. Удельная. Новоколомяжский д.4 корп 1 литера А  # от метро Удельная можно добраться на маршрутке №44 и на автобусе №40 или  прогуляться пешком 20 мин)  # от метро Комендантский пр. маршрут №182 от улицы Уточкина 5 остановок. А также, от метро комендантский до нас идет 134а, 127 и 172 автобусы # от метро Пионерская. Маршрутка 279 от Леруа Мерлен, до Новоколомяжского.  2) м. Лесная. Большой Сампсоньевский д.66 (От метро Лесная 15 мин пешком до зала)</string>
    <string>Поток странных образов %)</string>
    <string>Группа для обсуждения наших питомцев! В группе размещено множество объявлений о покупке / продаже питомцев и объявления &quot;отдам даром&quot;!</string>
    <string>Официальное сообщество группы [AMATORY] ВКонтакте</string>
    <string>«Другие учат, как устроен мир, а мы закатываем рукава и показываем это на практике вместе с ведущими, чья страсть и жизненный опыт вызывают моментальное доверие у зрителей. Мы вдохновляем узнавать что-то новое. Мы увлекаем за собой в поисках приключений и новых ощущений. Мы удовлетворяем одно из базовых желаний человека – потребность как в общих знаниях, так и в полезной практической информации. Это телевидение, достойное вашего времени и внимания.   Наша публичная страница - [club22748434|Discovery Сhannel]  В эру «пустого» развлекательного контента Discovery Channel – это канал, который стоит смотреть.»</string>
    <string>|OFFICIAL GROUP VKONTAKTE®| Оф.группа любителей Картавого Футбола:) Ник - только здесь! ● НАШИ ПРАВИЛА●  http://vkontakte.ru/page-26028117_39237363 ●Новый выпуск - КАЖДЫЙ ВТОРНИК - СРЕДУ!● ПОДПИСЫВАЕМСЯ!▼</string>
    <string>Официальная группа в контакте для ценителей творчества группы JANE AIR.  http://janeair.ru http://twitter.com/JaneAirBand http://www.youtube.com/janechannel http://www.facebook.com/JaneAirBand  Правила группы смотреть тут! http://vkontakte.ru/topic-9828_24107078  Состав группы: Антон Лиссов  http://vkontakte.ru/lissoff https://twitter.com/lissoff   Сергей Макаров http://vkontakte.ru/sergeygokk http://twitter.com/SergeyGokk  Сергей Григорьев http://vkontakte.ru/ikoren http://twitter.com/sergeikoren  Антон Сагачко http://vkontakte.ru/id586092 http://twitter.com/toxadrumz</string>
    <string>Жизнь такая удивительная штука. В ней есть все! Победы, разочарования, трудности, неразрешимые на первый взгляд проблемы. Подчас люди, упираясь в закрытую дверь, разворачиваются и уходят... Как иногда хотелось бы, чтобы хоть кто-то подсказал как лучше поступить, как выбраться из создавшегося положения! А, может быть, Вам самим не терпится поделиться знаниями, накопившимся опытом? Ведь столько мелочей составляют нашу жизнь! Кто знает, может наши странности, страхи, размышления найдут здесь отклик? Искать и находить, обсуждать и принимать решения, учиться и делать выводы.  ПОГОВОРИТЕ С НАМИ, ДАВАЙТЕ ИСКАТЬ ОТВЕТЫ ВМЕСТЕ!!!   Чтение правил позволит избежать вам и нам многих недоразумений.  P.S : Некоторые темы не рекомендованы для просмотра лицам недостигшим 18+ лет. Считайте вы предупреждены.</string>
    <string>Аниме группа:| Наруто, Блич, Хвост Феи, Ван Пис, Вторжение Титанов| ----------------------------------------- В  группе есть другие аниме: Zetman / Зетман (1-12) Arcana Famiglia / Семья Аркана (1-12) ---------------------------------------- В группе: http://vk.com/club__avatar 1 сезон: Аватар: Легенда о Корре / Avatar: The Legend of Korra (1-12)</string>
    <string>Присылайте хорошие и плохие поступки, сделанные кем угодно и когда угодно. То, что вас шокировали и то, что вам больше всего понравилось. Короче, присылайте все что вспомните интересного  Все записи будут опубликованы анонимно</string>
    <string></string>
    <string>Если вы любите животных, а особенно кошек, вы обязательно должны стать членом нашего клуба!</string>
    <string>Первая танцевальная радиостанция России.</string>
    <string>Блог «Питер ONline» – для интересующихся активной жизнью Северной столицы.   Интересные события, красивые фотографии, уютные заведения, нестандартные достопримечательности и другие позитивные новости Петербурга.  Цель «Питер Online» – показать, что каждый день уникален и наполнен светлыми событиями. Людям нужны добрые новости.  Живи настоящим, будь собой, позволь себе быть счастливым!</string>
    <string>Надоела обыденность? Хотите новых ощущений, экстрима или, быть может, романтики? Поверьте, вам будет, что вспомнить!  Мы предлагаем вам экскурсии, свидания, праздники, фотосессии и многое другое на крышах Санкт-Петербурга. Заодно продаём и универсальные ключи :)  Подробности можно прочитать ниже, в информации. Или написать в личку администратору группы - Елене.  Также всегда есть телефон для связи -  89650094747 - Елена.</string>
    <string>Ознакомьтесь с правилами группы: http://vk.com/page-3940953_3708613 -------------------------------------------- &quot;Born Survivor / Man vs. Wild / Ultimate Survival&quot; ПРИРОДА ПРОТИВ ЧЕЛОВЕКА: Пройти сквозь огонь и воду и выжить любой ценой:  Любите природу и путешествия? Не спешите с ответом. Сначала попробуйте остаться с ней один на один в самых неподходящих для лирики условиях, как это сделал ведущий новой передачи Discovery Channel «Выжить любой ценой». Беар Гриллс, в прошлом спецназовец ВВС Великобритании,  путешествует по диким и опасным уголкам планеты. Он напрашивается на неприятности в пустыне Моав, в джунглях Коста-Рики или на альпийском леднике. У большинства людей в подобных ситуациях почти не было бы шансов остаться в живых. До чего доиграется Гриллс и что делать, если природа решила от вас избавиться? Ищите ответы в передаче «Выжить любой ценой» по понедельникам в 22:00 на Discovery Channel.  Чем больше у людей возможностей для путешествий, тем больше авантюристов в исследовательском порыве, рискуя жизнью, устремляется как можно дальше от туристических маршрутов. Слишком часто, как показывает опыт спасателей по всему миру, эти эксперименты не доводят до добра. Discovery Channel разделяет безудержный азарт познания и не берется никого отговаривать от путешествий. Главное знать, что делать, если запахло жареным.  В передаче «Выжить любой ценой» известный экстремал и инструктор по выживанию Беар Гриллс нарочно рискует своей жизнью. Например, теряется где-нибудь на просторах пустыни штата Юта или в южноамериканских джунглях. Что делать человеку в такой безвыходной, на первый взгляд, ситуации? Любой ценой сохранить свою жизнь и выйти к людям. Гриллс показывает, как избежать зыбучих песков, как согреться в заснеженных Альпах, как добыть себе пищу среди голых камней и найти людей в джунглях. Кажется, что шансов нет? Шансы есть всегда, убежден Гриллс. ________________________________________ Перед участием в группе ознакомьтесь с правилами группы чтобы не было проблем с баном!  Теги: ВЛЦ, Беар Биар Бир Грилс Гриллс Гриллз Bear Grylls Grills Grils Gryls, Худший вариант событий, Хуже и быть не могло, Дискавери, Discovery, Выживание, Ds;bnm k.,jq wtyjq, Worst Case Scenario, Экстремальные выходные, Get Out Alive ----------------------------------------------------------</string>
    <string>Вспомните, было ли с вами такое, что случайно увидев человека на улице, вы не можете избавиться от его образа у себя в голове?  Возможно вы случайно встретились взглядами, но по какой-то причине ситуация не позволила завести разговор. Или вы просто постеснялись подойти, и потом долго сожалели, что не сделали этого? Спустя несколько месяцев или даже лет, вы будете думать, что все могло бы быть иначе не упусти вы тот единственный шанс.  Вместо того чтобы сидеть и надеяться на судьбу, дай ей Второй Шанс!  Второй Шанс это единственный легкий способ, который поможет восстановить потерянную связь. От вас потребуется всего лишь создать объявление с более менее точным указанием места, времени и события. Вы так же можете просмотреть уже существующие запросы. Возможно, тот таинственный незнакомец или незнакомка уже ищут тебя!  Чем больше людей узнают о Втором Шансе, тем больше вероятность что вы найдете человека которого ищите. По теории шести рукопожатий, вы разделены всего лишь пятью уровнями общих знакомых. А в эпоху социальных сетей можно предположить, что до любого человека можно &quot;дойти&quot; в 3-4 шага. Расскажите своим друзьям о Втором Шансе и тем самым увеличьте вероятность найти того самого человека, которого вы повстречали когда-то.  Помогите с пиаром группы, раз Вы состоите,значит вам не безразлично. Возможно в следующий раз Вы потеряете понравившегося Вам из виду человека и захотите его найти позже, но не сможете из-за игнорирования данного сообщения.  Уважаемые пользователи группы &quot;Второй шанс&quot; , у вас появилась уникальная воможность помочь развитию нашего проекта.  С сегодняшнего дня будут действовать кошельки webmoney, яндекс деньги,QIWI на которые вы при желании можете сделать добровольное пожертвование. Все деньги с пожертвований пойдут на рекламу сообщества, чтобы привлеч как можно больше людей, что увеличит ваши шансы на поиск искомого человека, ну и просто прибавит + к карме. Администрация сообщества напоминает, что все пожертвования исключительно добровольные и мы не принуждаем вас их делать!   Реквизиты: Webmoney: R296438829145           Z207804604740 Яндекс деньги: 41001528240017 QIWI: +79650824489  Все переводы совершать с пометкой &quot;Второй шанс&quot;</string>
    <string>Философия. Отношения. Мотивация. Мыслящие. Чувствующие. Живущие.</string>
    <string>Здесь вы можете БЕСПЛАТНО!!! отдать вещь, которая вам лично не нужна. Продажа и обмен на что-либо (включая шоколадки и сок) ЗАПРЕЩЕНЫ!!! Просьбы любые ЗАПРЕЩЕНЫ!!!!  КОММЕНТАРИИ В ТЕМАХ ЗАПРЕЩЕНЫ! НЕ НАПИСАТЬ В ЛИЧКУ -СТУЧИТЕСЬ В ДРУЗЬЯ! ********************************************* В группе приняты ПРАВИЛА - http://vk.com/pages?oid=-340282&amp;amp;p=%D0%9F%D0%A0%D0%90%D0%92%D0%98%D0%9B%D0%90%20%D0%93%D0%A0%D0%A3%D0%9F%D0%9F%D0%AB, за нарушение которых наказание одно единственное - БАН. ********************************************* Состав группы определяется исключительно администрацией группы.</string>
    <string>косметика авто мото украшения золото серебро дешево дорого даром отдам приму бесплатно доска объявления подать объявление недвижимость комната квартира дети одежда белье гигиена уход животные приют благотворительность реклама пиар барахолка спб санктпетербрург</string>
    <string>Водолей - это  не только созвездие, это нечто большее..   что-то другое, кроме даты рождения и строчек в гороскопах  делает нас теми, кто мы есть..   в этом  виртуальном городе Водолеев мы рады каждому,  но чтобы попасть сюда нужно соблюсти  всего несколько условий:  ● дата твоего рождения: 21 января - 19 февраля  водолеи  в ноябре не рождаются!! ● у тебя есть фотка-аватарка.. и на ней - ТЫ!! ● никаких намеков на рекламу ● твоя страничка открыта, пока мы не проверим все эти пункты.. ● нецензурная лексика - путь в бан!  .. и вот ещё.. УЛЫБАЙТЕСЬ!! вы наверно не знаете, но ваша улыбка способна согреть весь мир!! =)</string>
    <string></string>
    <string>Поиск работы и работников в Санкт-Петербурге и Ленинградской области. Подпишись и увидишь в новостях все свежие вакансии!</string>
    <string>Собаки, щенки, кошки, котята, бездомные животные, благотворительность, помощь животным, найти хозяев для животных.  ►Главная наша задача – найти хозяев нашим питомцам. Слово «хозяин» не совсем корректное – у нас равные права на жизнь – животные – наши друзья, любимцы, спасители!  ►СДЕЛАЕМ ВСЕ ВОЗМОЖНОЕ ДЛЯ ЭТИХ СОЗДАНИЙ! Не проходите мимо и они будут вам БЛАГОДАРНЫ! ►Выбирайте себе друга! СМОТРИТЕ АЛЬБОМЫ, ПОМОГАЙТЕ, ПИШИТЕ, ЗВОНИТЕ! У нас получится и скоро мы будем спасть животных как в США!   ►ПОТРАТЬТЕ СВОЁ ВРЕМЯ С ПОЛЬЗОЙ: ____________________________________ &quot;ЛУЧШЕ САМАЯ МАЛАЯ ПОМОЩЬ, ЧЕМ САМОЕ БОЛЬШОЕ СОЧУВСТВИЕ&quot; ВЛАДИСЛАВ ЛОРАНЦ  +7-921-551-02-08 Николай</string>
    <string>Наши контакты: Сайт: www.freepainter.ru Тел. 8 (495) 978-68-40 Эл.почта: info@freepainter.ru  Вы даёте нам фотографии/ю и небольшой комментарий. А мы предлагаем Вам лучшее решение и воплощаем задуманное в портрете/картине. Мы профи в своём деле ;)  Срок: от 1 дня  Наши цены в сочетании с нашим качеством Вас приятно удивят, например, чёрно-белый портрет по фото с одним лицом стоит 3 000 р. (цена включает деревянную рамку со стеклом и доставку по Москве в пределах МКАД).  - Используете ли вы специальную компьютерную технику для обработки портретов?  - Нет, все портреты в нашей арт-студии выполняются художниками «вживую» -  карандашом,  мелком или маслом, на бумаге или холсте.  Не верите? Тогда смотри видео в группе как мы рисуем.  Мы доставляем заказы:  ‐ по Москве курьером ‐ по России почтой России ‐ также можем доставить заказ в любую точку мира  Приятного просмотра...</string>
    <string>Вот истинное счастье в жизни, стремится к цели, которую осознаешь как великую...</string>
    <string>Научиться играть в покер можно за один вечер, а совершенствоваться — всю жизнь.</string>
    <string>★BACKSTAGE - ПЕРВЫЙ МАГАЗИН  ОДЕЖДЫ И ОБУВИ  САМЫЕ ЛУЧШИЕ ВЕЩИ ПО ЛУЧШИМ ЦЕНАМ★  МЕСТОНАХОЖДЕНИЕ ст.м. ЛАДОЖСКАЯ Заневский пр.д.38 ТК НЕО 40 секция с 10 до 21 ежедневно тел. 8-931-282-05-25  !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!  !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!  МАГАЗИН,БУТИК,FRED PERRY, LACOSTE, LONSDALE, PAUL SMITH, BURBERRY, GUCCI, ARMANI,BEN SHERMAN, MERC, LAMBRETTA, HENRY LLOYD, STONE ISLAND, Prada, HERMES, Louis Vuitton, LV, Paul &amp;amp; Shark,Tommy Hilfiger,Tom Tailor, Ralph Lauren, Ted Baker, aquascutum, Ed Hardy, Dsquared, Cavalli, Patek Philippe, Omega, Montblanc , Брэндовая одежда , брендовая одежда , бренды , брэнды, СКЛАД БРЕНДОВОЙ ОДЕЖДЫ , Christian Louboutin Manolo Blahnik Lanvin DSquared2 Prada Dior Kris van Assche Ermenegildo Zegna Raulph Lauren Yves Saint Laurent Raf Simons Alexander McQueen Armani Blumarine Balenciaga Badgley Mischka Chanel Carolina Herrera Cerruti Chloe Calvin Klein Diese DKNY Etro Fendi Givenchy GF Ferre Iceberg Jean Paul Gaultier Jimmy Choo Hugo Boss Karl Lagerfeld Moschino Max Mara Nina Ricci Prada Roberto Cavalli Sonia Rykiel Trussardi Valentino Versus UGG ,DG,CK, D&amp;amp;G одежда,аксессуары,штаны, кофты, джинсы, куртки, обувь, шапки, кепки Boutique - Store Попперс,Часы,Галифе Sale распродажа _______________________________________</string>
    <string>Группа создана 08.04.2008 г. Тайны Смолвиля (сериал 2001-2011)  1989 год, метеоритный дождь в городе Смолвиль наносит невиданные разрушения, а в бездетной семье жителей Смолвиля странным образом появляется маленький ребёнок — Кларк Кент.  Прошло много лет. Кларк уже учится в школе. Его ошеломляющие способности заставляют его чаще задуматься о том, кто он собственно такой. К тому же он влюблен в одноклассницу — Лану Лэнг, чьи родители пропали во время метеоритного дождя. Этот фактор значительно осложняет их отношения. Внимательные родители Кларка пытаются любым путём сберечь его секрет, даже возбраняют ему выступать в школьной футбольной команде.  Однажды Кларк спас жизнь молодого бизнесмена Лекса Лютера, когда машина бизнесмена, потеряв управление, падает с моста в реку. С этого обстоятельства и завязывается череда многообразных похождений супермена — Кларка Кента.  ▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬  » Правила vk.com/page-2235646_11962340 Облако тегов: Smallville, Тайны Смолвиля, Таємниці Смолвіля, Смолвіль, Кларк Кент, Красно-синее Пятно, Супермен, Superman, Лекс Лютор, Майкл Розенбаум, Michael Rosenbaum,Лана Лэнг, Кристин Кройк, Хлоя Салливан, Эллисон Мэк, Лайонел Лютор, Джон Гловер, Лоис Лэйн, Эрика Дюранс, Оливер Куин, Зеленая Стрела, Джастин Хартли, Кэссиди Фриман, Джерри Сигел, Джо Шустер, Лига Справедливости, Justice League, Человек из стали, The Man of Steel, Супербой, Супергерл, Метрополис, The Flash, Флэш, Cериал, Телеканал СТС, СТС, DC, Young Justice, Молодое Правосудие, DC universal online, The Cw, The WB, AXN Sci-Fi, Smart&apos;s studios, Justice League Unlimited, Релиз-группа Smart&apos;s studios, Green Arrow, Arrow, Green Arrow Pilot, Green Arrow TV, Зеленая Cтрела, Стрела.</string>
    <string>Сделать мемы можно здесь: 1.Типичный Меддисон http://memegenerator.net/Maddyson http://memegenerator.net/Maddison  2.Типичный Усачев memegenerator.net/Usahev  3. Типичный Ваномас http://memegenerator.net/Vanomas http://memegenerator.net/Vanomas1  3.Типичный Макс +100500 http://memegenerator.net/Maxx100500  4.Типичный Хованский http://memegenerator.net/Hovanskii  5.Типичный Макс +100500 http://memegenerator.net/Maxx100500  6. Типичный Камикадзе Ди http://memegenerator.net/Kamikadze http://memegenerator.net/Kamikadze-Dead тэги:  kamikadze_dead, kamikadze_d, maddyson, видеоблог, камикадзе_ди, руслан усачев, психодозер, ваномас, vanomas  snailkick, rutube, youtube, рутаб, ютаб, my duck&apos;s vision, сэм никель, ozon671games, sam nickel, обзоры, +100500</string>
    <string>Общественное объединение «Бонус» - первое общественное объединение, созданное в России,конкретно в Санкт-Петербурге, но границы уже стерлись, и мы по праву можем назвать себя международной группой!!!  «Бонус»- в честь измученного пса Бонуса, олицетворения милосердия ко всему живому. Наша основная цель -— воспитание в обществе гуманного и ответственного отношения к животным. Наша деятельность: - Информационный ресурс по приютам и организациям, которым небезразлична судьба животных: - Помощь бездомным животным (в том числе и финансовая); - Пристройство животных (за год благодаря группе обрели ДОМ более 2500 животных) - Предупреждение случаев жестокого обращения с животными; - Формирование ответственного отношения к животным Объединение было создано17 января 2011 года. С момента своего создания группа организовала ряд зоозащитных мероприятий, содействовала гражданам, ставшим свидетелями жестокого обращения с животными.  ------------------------------------ Все объявления,независимо от цели,только через администрацию группы.Перед обращением к администраторам группы,прочтите правила! http://vk.com/page-23238377_42783232  Что запрещено в группе(!) МАТ на стене-АВТОМАТИЧЕСКИЙ бан! 1. Флуд/ СПАМ/Размещать объявления без администрации группы. 2. Использование Caps Lock 3. Провокации конфликтов. 4.Использование мата 5. Реклама групп/страниц. Исключение Администрация группы. 6. Проявления национализма. Разжигание межнациональной розни. 7. Религиозная пропаганда. 8. Оскорбления участников группы и Администрации! Модератор имеет право рассматривать любую ситуацию основываясь на контексте и личном модераторском опыте, предпринимая самостоятельное решение о бане (временном или постоянном)  КОДЕКС ОБЩЕНИЯ с Администраторами: 1. Здоровайтесь. Не думайте, что банальное &quot;Здравствуйте&quot; Админу покажется лишним. 2. Четко формулируйте свою просьбу. требования к посту-в правилах группы. 3. Данная группа-не основная наша деятельность. У нас, как и у каждого из Вас, есть работа, семья, свои проблемы. 4. И помните, на стену ВСЕГДА очередь(!)поэтому объявления размещаются не сразу,а в течении дня,админы работают по очереди!Если у кого то из админов закрыта личка,значит нет возможности больше принимать объявления!  Уважаемые участники группы!!! Во избежание конфликтных ситуаций,либо некоего недопонимания,убедительная просьба перед тем как Вы просите админов разместить объявление о пристройстве, ОБЯЗАТЕЛЬНО советуйтесь с куратором, ставьте его в курс дела!!! Мы тратим свое время и  не хотим,чтобы оно было потрачено зря!!! С уважением,Администрация группы ---------------------------------------------- Дорогие кураторы и просто участники группы, которые присылают админам просьбы о размещении объявлений! Присланный макет объявления должен содержать: текст, контакты (телефоны, ссылки на страницу и т.д.), ссылки на тему на форуме, либо на группу в контакте (если есть) и фото! Пожалуйста (!!!), проверяйте перед отсылкой: 1) рабочие ли ссылки, в правильную ли тему или группу эти ссылки ведут, открываются ли они вообще(!); 2) размер фото - оно не должно быть микроскопическим; 3) если объявление размещается не в первый раз, то отредактируйте текст, возможно, что-то уже поменялось и т.д. Сообщения типа - &quot;ну пройдите по ссылке, там есть и фото, и информация&quot;, &quot; а я не знаю кто куратор, не знаю телефон&quot; и т.д. - рассматриваться не будут! Все эти условности сэкономят не только наше и ваше время, но и объявление появится на стене раньше, а стало быть и помощь, возможно, придет раньше и вовремя! Спасибо за понимание!  --------</string>
    <string>экстрим-бар: легендарный бар с десятилетней историей без каких-либо ограничений</string>
    <string>FRED PERRY, LACOSTE, LONSDALE, PAUL SMITH, BURBERRY,CK, GUCCI, ARMANI,BEN SHERMAN, MERC, LAMBRETTA, HENRY LLOYD, STONE ISLAND, Prada, HERMES, Louis Vuitton, LV,  Paul &amp;amp; Shark,Tommy Hilfiger,Tom Tailor, Ralph Lauren, Ted Baker, aquascutum, Ed Hardy, Dsquared, Zegna, Cavalli, Patek Philippe, Omega, Montblanc, Calvin Klein  .... and any wear...  БРЕНДОВАЯ ОДЕЖДА ПО ДОСТУПНЫМ ЦЕНАМ FASHIONABLE CLOTHERS FOR YOU</string>
    <string>Искусство жить без иллюзий.  Я пришел вам помочь, а вы жалуетесь, что я не хочу плакать с вами. (Ницше)  Когда остальные слепо следуют за истиной, помни - Ничто не истина. Когда остальные ограничены моралью или законом, помни - Всё дозволено.</string>
    <string>Сообщество о мобильной платформе Android. Здесь Вы найдете Новости, игры, программы, приложения и многое другое. Ссылки на другие источники строго запрещены и наказание - вечный бан.</string>
    <string>Если дома скучно, а грустить уж совсем не хочется. Если вечером намечается поход в клуб и ты точно знаешь, что захочешь продолжения банкета. Если ты из другого города и тебе негде остановиться, то эта группа для тебя! Если у тебя свободная квартира, дом, дача и желание хорошо провести время и познакомиться с позитивными людьми,  оставляйте свои данные, знакомьтесь и веселитесь!  Теги: вписка, вписаться, вписки, вписки в спб, вписка в питере вписка ру, ищу вписку, найти вписку, как устроить вписку, вписки фото, на вписке, сайт вписок, вписки выписки, нужна вписка, картинки вписка, хочу на вписку, правила вписки, вписки автостоп, жж вписка, поиск вписки, как вписаться, как вписаться в компанию, приглашение в гости, картинки приглашение в гости, переночевать, ночевка, на ночь, остановиться, отдых, тусовка, знакомства, общение, флирт, тусовка, затусить, флэт</string>
    <string>!!! ЗА РЕКЛАМУ ДРУГИХ ГРУПП ПОЖИЗНЕННЫЙ БАН !!! Группа посвящается сериалу про знаменитого сыщика Шерлока Холмса.  События разворачиваются в 21 веке - веке продвинутых технологий. На смену дневникам, газетам и курительной трубке пришли блоги, ноутбуки и никотиновые пластыри. 1 сезон сериала  вышел на канале ВВС One  25 июля 2010 года и состоял из 3 серий. Россия увидела осовремененного Холмса 18 сентября 2010 года по Первому каналу. Показ 1 серии второго сезона состоялся 1 января 2012 года по телеканалу BBC One. Первый канал показал практически одновременно - 2 января.</string>
    <string>Это круче, чем секс.  Tags: Симулятор свободного падения, Вертикальный аэродинамический туннель, Аэропоток, Аэротруба, Аэродиум, Бодифлай.  Видео: http://vkontakte.ru/video-11013465_122974065</string>
    <string>Мы предлагаем вам товары на очень выгодных условиях: вы получаете качественные, УНИКАЛЬНЫЕ, интересные, ЭКСКЛЮЗИВНЫЕ вещи! по доступным ценам.  Огромный выбор товаров позволит вам найти для себя именно то, что вы хотите!  Мы осуществляем УДОБНУЮ и БЫСТРУЮ доставку по всей России!</string>
    <string>♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥ ЗНАКОМСТВА ДЛЯ ЦЕНЯЩИХ СВОЕ ВРЕМЯ ЛЮДЕЙ! ♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥ &quot;БЫСТРЫЕ СВИДАНИЯ&quot; - это уникальные вечеринки знакомств, где всего за один вечер можно провести 20-30 свиданий с интересными и привлекательными мужчинами или женщинами.  Это настоящее, живое общение, которое позволяет сразу определить кто вам симпатичен, и продолжить общение уже на настоящем свидании. ♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥♥ Заказ билетов по телефону 920 88 90 Знакомиться легко!</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Современная суета стала привычной большинству из нас. Бывает, очень хочется отвлечься и познакомиться с чем-то неизведанным, запечатлеть удивительные моменты и насладиться прекрасным отдыхом в кругу любимых людей.  10 причин, почему стоит обращаться именно к нам: * Легально - мы делаем это полностью официально!! Вас никто не потревожит! Никаких проблем с властями, жильцами и т.п. * В любую погоду - На крышах имеется навес, так же выдаются зонтики пледы и дождевики. * В любое время - Хотите свидание после 00:00 - нет проблем! * Удобство и безопасность - крыша ровная, нет никаких залазов, грязных чердаков и т.п. * Уютная и романтическая атмосфера с отличным видом на городскую панораму. * Только Вы в 2ём.- появление других &quot;руферов&quot; исключено! * Гибкие условия и Возможность креатива * Лучшие цены, а так же акции и бонусы! * Возможность экспресс заказа * Ценим каждого клиента и делаем как для своих друзей!  Наши акции: - Вступите в группу и нажмите &quot;рассказать друзьям&quot; - получите скидку 5%(чтобы не портить сюрприз, можно после заказа услуги)  (812) 988-0-921 НебоНаКрыше.рф</string>
    <string>В группе размещаются интересные материалы и объявления, касающиеся реального айкидо и других боевых искусств</string>
    <string>✓ Группа открылась 14 Августа 2011 г. —————————————————————————— ✓  Брюс Ли - Мастер восточных единоборств, основатель Джит Кун До, американский и гонконгский киноактёр, философ, кинорежиссёр, постановщик боевых сцен, продюсер и сценарист. —————————————————————————— ✓  Только у нас вы найдете: - Большое количество редких фотографии. - Редкие видеозаписи с Брюсом Ли. - Полную информацию о мастере. - Редкие материалы. —————————————————————————— ✓  Брюс Ли сумел развить в себе невероятную скорость, координацию и силу. Сниматься в кино начал с детства, всего снялся в 36 фильмах. Популяризовал восточные боевые искусства в западных странах во второй половине XX века. Стал легендой в области боевых искусств и вызвал множество подражателей в кино и на телевидении. О жизни и творчестве Брюса Ли в мире было снято около 30 фильмов. —————————————————————————— ✓ Bruce Lee - Fan Club №1 © 2011-2013. ——————————————————————————</string>
    <string>Фильмы 2013 - vk.com/page-4835957_30305878  ● Главная особенность группы - её оперативность. Мы постоянно держим руку на пульсе событий в жизни Джейсона. Все новости вы узнаете первыми только в нашей группе. ● Главная гордость группы - её фотогалерея. В ней более 14 000 фото vk.com/photos-4835957. Среди них много редких и эксклюзивных фото. ● А еще мы видели Джейсона вживую vk.com/page-4835957_31869573</string>
    <string>Любовь долго терпит, милосердствует, любовь не завидует, любовь не превозносится, не гордится, не бесчинствует, не ищет своего, не раздражается, не мыслит зла, не радуется неправде, а сорадуется истине; все покрывает, всему верит, всего надеется, все переносит. Самые искренние разговоры о любви!Советы как подогреть это чувство.Мы общаемся,флиртуем,возможно кто-то встретит свою вторую половинку,может кто-то найдет человека с которым приятно общатся и он или она станет настоящим другом. Группа создана со всей душой,только для Вас,и никакой коммерции.Настоящего светлого чувства Вам и Счастья,</string>
    <string>Этот Фан-Клуб создан по инициативе поклонников Братьев из разных регионов и стран.  В этой группе будут постоянно обновляться все разделы - видео, фото, аудио, обсуждения - и не только администрацией группы, но и любым желающим, а проявление активности в этих вопросах будет всячески поощряться:)  Здесь регулярно будут проводиться конкурсы с интересными, эксклюзивными и ценными призами, а также назначаться встречи фан-клуба на самых разных мероприятиях и даже в разных городах!  По поводу организации выступлений Братьев Сафроновых в регионах или на частных мероприятиях - обращайтесь по телефону 89036124085, пишите на safronovy@ya.ru; PR-менеджер - Оля Лукьянова(89015183228, 4sister@mail.ru). Руководитель интернет-проектов Тамрико (89853859298, tamriko-lipa@mail.ru)  Дорогие участники группы! В нашей группе ЗАПРЕЩЕНО: 1) обсуждать личную жизнь братьев 2) писать глупые сообщения&quot;дайте мне номер, адрес&quot;  3) писать администрации (в личные сообщения) с аналогичными вопросами, как в пункте &quot;2&quot; 4) Создавать &quot;левые&quot; группы БС и каждого из Братьев и копировать материалы в другие группы!(Кроме официальных братских, которые есть в ссылках на этой странице.)  5) Размещать на стене группы ПОВТОРНЫЕ фото и видео (которые уже есть в нашей группе). СПАСИБО ЗА ПОНИМАНИЕ!   За нарушение правил вы ОТПРАВИТЕСЬ В БАН:)</string>
    <string>KILLFISH DISCOUNT BAR ФЕДЕРАЛЬНАЯ СЕТЬ БАРОВ 56 БАРОВ + 1 БУРГЕРНАЯ   БУРГЕРНАЯ:  САНКТ-ПЕТЕРБУРГ ул., Гороховая, 13  БАРЫ:  САНКТ-ПЕТЕРБУРГ ул. Восстания, 30; Коломяжский пр. 15, к. 2; пр. Косыгина, 28; пр.Энгельса, 62; Лесной пр., 75; Загородный пр., 32; ул. Кораблестроителей, 31; ул. Садовая, 45; Ленинский пр., 106; Заневский пр., 65, к. 5, ТК &quot;Платформа&quot;; ул. Купчинская, 32; Промышленная ул., 6; Караваевская ул., 24; Моховая ул., 31; ул. Дыбенко, 25; Большой пр. ПС, 79; Среднеохтинский пр., 2в/17; Комендантский пр., 26, к.1; ул. Савушкина, 143; Московский пр., 109; Измайловский пр. 23; ул. Звездная, 2; б-р Новаторов, 8; ул. Ивановская, 17; ул. Варшавская, 19; пр. Науки, 17; Энгельса, 113;  АНАПА ул. Крылова, 31  АРХАНГЕЛЬСК пр. Ломоносова, 117  БЕЛГОРОД ул. 50-летия Белгородской обл., 12; ул. Костюкова, 59  БРЯНСК ул. Бежицкая, 1 В  ВЕЛИКИЙ НОВГОРОД ул. Псковская, 24  ВОЛОГДА ул. Южакова, 3  ГАТЧИНА ул. Красная, 5/1  ЕКАТЕРИНБУРГ ул. Ленина, 49  ИРКУТСК ул. Чкалова, 36  КАЛИНИНГРАД Ленинский проспект д. 16  КОЛПИНО б-р Трудящихся, 35/1  КРАСНОДАР ул. Красноармейская, 68  МОСКВА ул. Тушинская, 17, ТК &quot;Праздник&quot;; Денисовский пер-к, 30; Багратионовский пр., 7 ТЦ &quot;Горбушкин Двор&quot;  НИЖНИЙ НОВГОРОД ул. Большая Покровская, 22  ОМСК пр. Мира, 42, к.1  ПЕТРОЗАВОДСК пр. Ленина, 37  ПУШКИН ул. Оранжерейная, 58  САРАТОВ ул. Сакко и Ванцетти, 64  СМОЛЕНСК проспект Гагарина, 10/2  ТВЕРЬ пр. Чайковского, 29 ТЦ &quot;СОНЕТ&quot;  ТЮМЕНЬ ул. Ленина, 2а  ЧЕЛЯБИНСК ул. Воровского, 6  ЧЕРЕПОВЕЦ ул. Металлургов, 10; ул. Беляева, 30; ул. Милютина, 5  ЯРОСЛАВЛЬ ул. Андропова, 25/9  ЕДИНЫЙ ТЕЛЕФОН В ПЕТЕРБУРГЕ:  (812) 448-08-00 Для звонков из других городов (бесплатно по России): 8 (800) 333-09-77  Режим работы баров, кухню и внутренние номера смотрите на сайте: http://www.killfish.ru/bars.html  Первый в России бар-дискаунтер!  Получив (бесплатно) платежную карту бара Вы можете не только есть и пить в KILLFISH BAR по минимальным в городе ценам, но еще и зарабатывать приводя своих друзей! Таким образом, если у Вас много друзей, то посещения KILLFISH BAR скоро станут для Вас совершенно БЕСПЛАТНЫМИ!</string>
    <string>Узнавай каждый день о самых интересных событиях в  городе Санкт-Петербурге! Забирай их себе на стену с помощью кнопки «рассказать друзьям» — этим ты зовешь друзей с собой.</string>
    <string>Стоимость фотосессии: Базовая стоимость индивидуальной фотосессии, детской фотосессии - 2000 р. + аренда студии (если съемка студийная). Лав стори - 2000 р.+ аренда студии  Студии на выбор (список может пополняться): Евгения http://vk.com/leonastage http://vk.com/footoorooms http://vk.com/kangaroo_studio http://vk.com/popcorn_studio http://vk.com/vegas_studio http://vk.com/club7763967 http://vk.com/malinastud http://vk.com/marmeladestudio http://vk.com/svetlostudio http://vk.com/club17445849 http://vk.com/club7763967 http://vk.com/club26969221  свадьбы пока не снимаю. Теги: фотография, фотограф, фотосессия, фото, свадебный фотограф, студийная съемка, детский фотограф.</string>
    <string>ГРУППА СНИКЕРС  УРБАНИИ САНКТ-ПЕТЕРБУРГ!  Неолимпия/Breaking/Чел.Аут/BombArt/Паркур  ВХОД БЕСПЛАТНЫЙ!!! ОРГАНИЗАТОР ГРУППЫ НИКАКОГО ОТНОШЕНИЯ К ОРГАМ УРБАНИИ НЕ ИМЕЕТ. Организатор Сникерс Урбании http://vkontakte.ru/id47238721</string>
    <string>Для тех, кто живёт танцевальной культурой и любит вечеринки и фестивали от компании Dance Planet!  Join Us 2 Make The World Better!</string>
    <string>Студентам технических специальностей и не только! Помощь с заданиями по начертательной геометрии (любой эпюр), инженерной графике, а так же чертежи в KOMPAS. Начерталка и черчение быстро и качественно. Чертежи к курсовым и дипломным работам. На коллективные заявки скидка!</string>
    <string>Профессиональная психологическая консультация и психотерапия по Skype!  Для  меня нет  сложных или простых случаев, «хороших» или «плохих» клиентов. Есть человек, попавший в трудную жизненную ситуацию. Каждая личность уникальна своим набором индивидуальных и неповторимых качеств. Нет двух людей с одинаковым мировоззрением, мышлением, восприятием, с одинаковыми ценностями и жизненным опытом... И  для меня  очевидно, что путь решения схожих на первый взгляд проблем всегда будет индивидуальным. У  меня  есть технологии, но нет готовых рецептов и универсальных схем. Каждый случай это творческий труд партнёров – клиента и специалиста...  Проблемы с которыми ко мне обращаются и в которых  я  помогаю:      Неврозы     Тревоги     Панические атаки     Семейные проблемы     Стрессы и утраты     Бессонницы     Кризисные ситуации и ПТСР     Психические расстройства     Навязчивые мысли и и действия     Психосоматические расстройства   (нейродермит, экзема,  псориаз)    Депрессии и суицидальные мысли      Психотерапия детей и пожилых людей и мн. др.  А так же мы поможем вам:  -Гармонизировать психическое развитие -Повысить психические ресурсы и адаптационные  возможности человека:  Проведем:   -Диагностику в области профессионального отбора и профессиональной ориентации для подростков и взрослых, осуществим высококвалифицированный подбор кадров для организаций -Патопсихологическую диагностику (оценку состояния психических процессов,исследование различных свойств личности, индивидуально-психологических характеристик, особенностей психического состояния и построение личностного профиля)  С уважением Антон Вьюков                           ВЫХОД ВСЕГДА ЕСТЬ!!!  http://clinic-psychologist.com/</string>
    <string>Saleprizyv.ru предоставляет каждому призывнику возможность получить скидку на услуги компаний по защите прав призывников. Пользуясь нашим сервисом, вы не только экономите деньги, но и время. Консультанты запишут вас на прием в любую из выбранных вами компаний. Количество записей не ограничено. Мы работаем по всей России.</string>
    <string>«Фокусы и фокусники» - крупнейшая группа в контакте, посвященная фокусам и тем, что их окружает. Здесь вы сможете найти самые свежие и интересные новости о мировых фокусниках, поделиться своими навыками и умением показывать фокусы, обсудить возникающие вопросы и попросить советы у других участников сообщества.  Тел.: +7 (906) 248-90-83 e-mail: murataev@mail.ru</string>
    <string></string>
    <string>В группе вы найдете информацию о 25-ти массажистах нашего города, их образовании, опыте, предлагаемых видах массажа и стоимости.  40 видов массажа. Ваше обращение бесплатно.  Записаться на прием (или вызвать массажиста на дом) вы можете через администрацию группы - написать http://vkontakte.ru/write1543527 или позвонить - 912-15-87 (с 10 до 22)  * Приглашаем к сотрудничеству массажистов, косметологов, диетологов, тренеров ЛФК *</string>
    <string>Захотелось остановиться? Начинай бежать еще быстрее.</string>
    <string>“Miss SPb Open” - это уникальный проект, организованный в сотрудничестве с 19-м международным теннисным турниром “St. Petersburg Open”. В рамках которого в формате зрелищного конкурса красоты, пройдут несколько разнообразных отборочных туров, где из числа всех желающих будет выбрана победительница, достойная титула “Miss SPb Open”.   Все участницы конкурса должны обладать не только красотой, но и обаянием, харизмой,  умением легко и непринужденно держаться в любом обществе. Miss Spb Open будет участвовать в церемонии награждения победителей турнира Spb Open.    Кто же станет счастливой обладательницей главного приза и титула “Мисс St.Petersburg Open”- решит независимое экспертное жюри. В его состав войдут именитые спортсмены, музыканты, актеры, а также представители деловой элиты Петербурга и Москвы.  Площадки конкурса &quot;Miss Spb Open&quot;:  NEBAR (Литейный пр-кт, 57) SunDay Ginza (Южная дорога, дом 4, корпус 2) Аквапарк PITERLAND (Приморский, 72) Gatsby (Петровская коса, 9)   Вход на все этапы конкурса &quot;Miss Spb Open&quot; - cвободный.</string>
    <string></string>
    <string>Интеллектуальный вытрезвитель Официальный филиал ВКонтакте</string>
    <string>Производство:   Япония Жанр: комедия, романтика, драма, повседневность Режиссёр: Асака Морио Снято по манге: NANA Автор оригинала: Ядзава Ай  В вагоне одного поезда, следовавшего в Токио Нана Коматсу (Хачи), ехавшая к своему парню Сёдзи, случайно оказалась в кресле рядом с Наной Осаки, направлявшейся в столицу, чтобы исполнить свое желание – стать известной певицей. Будучи солисткой панк-группы Blast, Нана мечтает о дебюте своей группы в Токио, чтобы доказать себе, всему миру и своему парню Рену, гитаристу популярной группы Trapnest, что она самостоятельно может добиться успеха.  Будучи тезками, девушки быстро находят общий язык, даже несмотря на противоположность характеров. Однако, увидев Сёдзи уже в Токио, Хачи теряет из виду Нану: случайное знакомство в поезде подошло к концу. Но судьба сводит их снова, когда они сталкиваются в квартире, которую обе хотели снять. Слово за слово, они решают жить вместе. Еще бы: ведь и без того низкая плата за квартиру станет в два раза ниже! Так и начинаются жизненные приключения двух девушек с одни именем, вместе идущих навстречу своим мечтам.  •●♥707♥●• •●♥707♥●• •●♥707♥●• •●♥707♥  Внимание, в группе вы можете наткнуться на спойлеры... (Мы предупредили ^__^)</string>
    <string>Работа Вакансии Резюме Сайт Миллион Работ www.mjobs.ru - сайт по поиску работы в городах России! Разместить резюме http://www.mjobs.ru/resume/create/ Группа для тех кто активно ищет работу в Санкт-Петербурге. Если вы ищите работу, то разместите ваше резюме в нашей группе, а если вы работодатель опубликуйте вашу вакансию.  Внимание! Сообщения можно писать только тематические - о работе и вакансиях, все другое спам, порно, предложения товаров и услуг будут удалены. Так же предложения о работе в сфере MLM и сомнительных компаниях, будут удалены, а авторы занесены в бан лист! Будем рады видеть в группе профессиональных участников рынка труда - рекрутинговые и кадровые агентства Санкт-Петербурга.  Вакансии Менеджер по продажам Промоутер Няня Домработница Сиделка Водитель Повар Продавец Работа в городах России Подработка Теги: Работа Петербург, вакансии Петербург, ищу работу в Петербурге, резюме, менеджер по продажам, бухгалтер, работа продавцом, вакансии менеджера, работа спб, кадровые агентства, подбор персонала.</string>
    <string>ОТДАЁМ ДАРОМ всё, что стало ненужным, но ещё может пригодиться другим,так же продаем,меняем  В группе приняты правила: http://vk.com/pages?oid=-943452&amp;amp;p=%D0%9F%D1%80%D0%B0%D0%B2%D0%B8%D0%BB%D0%B0  Будьте внимательны при распределении своих фотографий и объявлений!</string>
    <string></string>
    <string>Таха Китано. Официальная группа Китано! Полная коллекция аудио и видео творчества,  тут вы найдете все о рэппере, ссылки на песни, видео, тексты песен, и многое другое. Русский Рэп, Rap, Хип-Хоп, Ашхабад, Туркменистан, Россия, Москва, ВнеКоны, Hip-Hop, mp3, треки, видео, лирика, музыка, music ===============================  По любым вопросам обращайтесь по телефону: 8-964-719-2555 ===============================</string>
    <string>Выступление фокусника на свадьбу, праздник, корпоратив.  Когда в последний раз на ваших глазах в нескольких метрах, нарушая все законы физики застывал в воздухе бумажный шар? Или вы видели на расстоянии вытянутой руки как, не прикасаясь к предмету можно его перемещать силой мысли? Когда ваши мысли были точно прочитаны? Думаю, большинство из вас ответит никогда.  Вы хотите увидеть, ощутить и пережить невероятное воспоминание, по настоящему, став частью чуда?  Чтобы сказка стала реальностей, вам нужно ознакомится с информацией ниже, позвонить по телефону +7 911 027 47 67 или написать на почту info@mkretov.ru с темой сообщения: «Приглашаем Вас на наш праздник, свадьбу, день рождение или корпоратив»  Микромагия Направление иллюзионного искусства, направленное на работу со зрителем в непосредственной близости от него (праздник, свадьба, день рождения, корпоратив). Во время выступления, все волшебство происходит на расстоянии вытянутой руки с полным вовлечением в номер. Микромагию показывают при сборе гостей перед мероприятием, либо же в процессе мероприятия.  Выступление формата фокусник микромагия состоит из 8-10 фокусов на Ваш выбор. Микромагия - фокусы зал до 40 человек. Длительность выступления: 30 - 40 минут. Стоимость: 10 000 рублей.  Сценические фокусы Рассчитаны для выступления фокусника на празднике, свадьбе, дне рождения, перед зрителями численностью до 200 человек. Каждый номер имеет свое звуковое сопровождение, эмоциональный посыл. Во время представления на сцене с исполнителем принимают участие один или несколько зрителей из зала.  Помимо самого участвующего в номере гостя в происходящее представление, эмоционально вовлекается и весь зрительный зал, наблюдающий за выступлением фокусника на сцене. В зависимости от формата мероприятия и пожелания клиента подбирается индивидуальный формат иллюзионного шоу.  Шоу программа на сцене состоит от одного до пяти сценических фокусов. Длительность выступления: 15-20 минут. Стоимость: 12 000 рублей  Специальное предложение: Формат выступления фокусник &quot;Велком&quot; микромагия или &quot;Микромагия в формате шоу&quot; (30-40 мин) + Шоу сценических фокусов в зале (15-20 мин) при одновременном заказе будет стоить 20 000 рублей.  Выступление Максима это: - Встреча гостей перед началом мероприятия (например свадьба) - Волшебство происходящее на расстоянии вытянутой руки - Развлечение гостей фокусами перед началом основного праздника - Современные фокусы и трюки - Обаятельный, приятный, улыбчивый и привлекательный фокусник - Красивое музыкальное сопровождение каждого номера - Удивление на лицах зрителе и гостей - Запоминающееся яркое воспоминание на всю жизнь - Интерактивное волшебное шоу с вовлечением гостей в номера - Более 60 минут чудес и новых фокусов (при заказе двух программ)  Тел.: +7 (911) 027-47-67 e-mail: info@mkretov.ru web: http://mkretov.ru/vystuplenie-fokusnika.html</string>
    <string>В группе будут публиковаться треки в стилях #liquid #darkside #darkstep #hardcore #technoid #hardstyle #neurofunk #crossbreed #hardstep #breakcore #darkcore #industrial #dubstep</string>
    <string>Более 1000 красивых номеров на сайте www.Rustarif.ru Эксклюзивные безлимитки. Корпоративные безлимитные тарифы. Безлимитки по России. Безроуминговые безлимитки. (812) 980-3000 - подключение (911) 1111-300 - техподдержка</string>
    <string>Курсы подготовки к ЕГЭ 2011 Форма занятий в виде интернет семинаров становится привычной в бизнес среде и уже приобрела собственное название – вебинар. Это реальные занятия в интернет классе или индивидуально с живым преподавателем. Общение происходит непосредственно, Вы видите и слышите преподавателя, так же Вам доступно все, что преподаватель пишет на электронной доске и предоставляет в виде изображений или видео. Отличие от обычного занятия только в том, что Вы находитесь там, где удобно Вам. Про то, как проходят вебинары подробно описано на сайте http://egepro100.ru  Мы хотим сделать наши предложения в соответствии с Вашими запросами и потребностями, поэтому просим Вас ответить на несколько вопросов: http://egepro100.ru/home/alias-3.htm</string>
    <string>Джокер– гений, хоть и гений зла. Его нельзя осуждать, он – психолог, изучающий все мерзкие составляющие людских душ.</string>
    <string>Магазин Аниме Пойнт. В этой группе мы будем дублировать информацию с наших сайтов. Все новинки будут появляться здесь!  Сеть магазинов Anime Point является крупнейшим реализатором продукции восточной поп-культуры в САНКТ-ПЕТЕРБУРГЕ! У нас можно приобрести: - Аниме, мангу и манхву. - OST, караоке, j-rock и j-pop музыку. - Фигурки, игрушки и сувениры. - Артбуки, журналы и открытки. - Бижутерию и косплей-костюмы. - Футболки и шапки, плакаты и гобелены. - Ушки и хвостики, банданы и ошейники. - Брелки, значки и многое-многое другое... Мы с нетерпением ждем Вас у Нас! ^_~  ****************************************  **    Стачек, д.4:  8(931)250-19-63 **    Невский, д.32 - 34: 8(931)210-23-75 **    Коломенская, д.2:  8(921)898-44-61  *************************************** За вопрос на тему: &quot;Есть ли AnimePoint в других городах?&quot; сообщения будут удаляться!  Внимание: [id1060271|Николай Игнатьев]﻿ и [id2316318|Андрей Кармалита]﻿﻿ больше не работают в Animepoint и не имеют к магазинам никакого отношения. Данные граждане были пойманы с поличным на воровстве и мошенничестве. Убедительная просьба ко всем, кто работал, работает или планирует работать с нашей кампанией, если эти господа обратятся к вам от нашего имени с каким-либо предложением или по какому-либо вопросу, сообщите, пожалуйста, об этом администрации нашей группы. Также, мы рекомендуем не иметь с ними никаких общих дел. К сожалению, осознание данных фактов обошлось нам слишком дорого, как в моральном, так и в материальном отношении.  !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! За явную или скрытую рекламу каких-либо магазинов сходной направленности - БАН БЕЗ ПРЕДУПРЕЖДЕНИЯ!!! !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!</string>
    <string></string>
    <string>★BACKSTAGE - ПЕРВЫЙ МАГАЗИН ОДЕЖДЫ И ОБУВИ САМЫЕ ЛУЧШИЕ ВЕЩИ ПО ЛУЧШИМ ЦЕНАМ★  МЕСТОНАХОЖДЕНИЕ ст.м. ЛАДОЖСКАЯ Заневский пр.д.38 ТК НЕО 40 секция с 10 до 21 ежедневно тел. 8-931-282-05-25  МАГАЗИН,БУТИК,FRED PERRY, LACOSTE, LONSDALE, PAUL SMITH, BURBERRY, GUCCI, ARMANI,BEN SHERMAN, MERC, LAMBRETTA, HENRY LLOYD, STONE ISLAND, Prada, HERMES, Louis Vuitton, LV, Paul &amp;amp; Shark,Tommy Hilfiger,Tom Tailor, Ralph Lauren, Ted Baker, aquascutum, Ed Hardy, Dsquared, Cavalli, Patek Philippe, Omega, Montblanc , Брэндовая одежда , брендовая одежда , бренды , брэнды, СКЛАД БРЕНДОВОЙ ОДЕЖДЫ , Christian Louboutin Manolo Blahnik Lanvin DSquared2 Prada Dior Kris van Assche Ermenegildo Zegna Raulph Lauren Yves Saint Laurent Raf Simons Alexander McQueen Armani Blumarine Balenciaga Badgley Mischka Chanel Carolina Herrera Cerruti Chloe Calvin Klein Diese DKNY Etro Fendi Givenchy GF Ferre Iceberg Jean Paul Gaultier Jimmy Choo Hugo Boss Karl Lagerfeld Moschino Max Mara Nina Ricci Prada Roberto Cavalli Sonia Rykiel Trussardi Valentino Versus UGG ,DG,CK, D&amp;amp;G одежда,аксессуары,штаны, кофты, джинсы, куртки, обувь, шапки, кепки Boutique - Store Попперс,Часы,Галифе Sale распродажа _______________________________________</string>
    <string>МОЛОДЁЖНАЯ ОРГАНИЗАЦИЯ АВТО-СПОРТА!</string>
    <string>ГРУППА ВРЕМЕННО НЕ РАБОТАЕТ  Теги (или как нас найти): аренда коттеджей, коттеджи на свадьбу, сниму коттедж, коттедж на сутки, коттедж на выходные, отдых в коттеджах, коттеджи в ленинградской области, аренда коттеджа на сутки, сниму коттедж на сутки, аренда коттеджей область, посуточная аренда коттеджей, коттеджи в ленобласти, базы отдыха, пансионаты, санатории</string>
    <string>(Омская птица, Омская ворона,Омский кардинал, Lil&apos; Bird of Doom) — зловещий персонаж русскоязычных имиджбордов, он заведует наркотиками…  ФАКТЫ: * От взгляда в глаза Омской Птицы можно сойти с ума  * От такого сумасшествия можно спастись, приняв вещества  * У него нет постоянного размера, формы, прочих физических свойств, пола. Возможно, это дух  * Омская Птица может быть предвестником Хаоса, конца света, Армагеддона, Апокалипсиса и просто небольших аварий  * Цель Омской Птицы — развлечение. Являясь практически бессмертным существом, он испытывает невообразимую скуку </string>
    <string>► TC Group представляют  ★ PENDULUM ★ CAMO &amp;amp; KROOKED ★ THE UPBEATS ★ LONDON ELEKTRICITY ★ SS ★ COUNTERSTRIKE ★ MEMTRIX ★ CHRIS RENEGADE ★ ROCKWELL   ► Билеты: http://concert.ru/Order.aspx?ActionID=36340  ▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬ ► TIMETABLE  20:00 - 21:00 *** 21:00 - 22:00 BES &amp;amp; PROFIT 22:00 - 23:00 ROCKWELL 23:00 - 00:00 MEMTRIX &amp;amp; CHRIS RENEGADE 00:00 - 01:00 SS 01:00 - 02:00 LONDON ELEKTRICITY &amp;amp; MC WREC 02:00 - 03:00 CAMO &amp;amp; KROOKED 03:00 - 04:00 PENDULUM &amp;amp; MC VERSE 04:00 - 05:00 THE UPBEATS 05:00 - 06:00 COUNTERSTRIKE  ▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬  ► БИЛЕТЫ :  STANDARD (EARLY BIRD TICKETS): 1000 р. STANDARD: от 1200 р. DELUXE: от 2000 р. ЛОЖИ: от 5000 р. (С человека)  ► ЗАКАЗАТЬ БИЛЕТ ONLINE!  http://concert.ru/Order.aspx?ActionID=36340  ▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬  ★ STANDARD: Входной билет на фестиваль. Пребывание в зоне танцевального партера.  ★ DELUXE: Отдельные Deluxe вход. Комфортабельная Deluxe зона на втором этаже с кожаными диванами, барами и туалетами. Прекрасный вид на зал, сцену и шоу.  ★ ЛОЖИ: Все Deluxe привилегии. Самая лучшая зона на втором этаже. Премиум ложи от 4 до 12 человек. Алкоголь, напитки и фрукты включены в цену билета!  ▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬  ► ТОЧКИ ПРОДАЖ  &quot;КАССА CONCERT.RU&quot; [М. ЦВЕТНОЙ БУЛЬВАР, ЦВЕТНОЙ БУЛЬВАР Д. 30 К. 1, ЛЕВЫЙ ВХОД] ТЕЛ.: 644-22-22  КАССА &quot;ARENA MOSCOW&quot; ТЕЛ.: 665-99-99 [М.ДИНАМО, ЛЕНИНГРАДСКИЙ ПРОСПЕКТ Д.31, СТР.4]  &quot;ACID WEAR&quot; ТЕЛ.: 984-60-60 [М.ТУЛЬСКАЯ, ХОЛОДИЛЬНЫЙ ПЕРЕУЛОК Д.3, &quot;РОЛЛ-ХОЛЛ&quot;, 83-84 ПАВИЛЬОН]  &quot;САЛОНЫ ЕВРОСЕТЬ&quot; [Более 500 салонов в 10 городах России]  ▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬</string>
    <string>Филиал легендарной группы &quot;Отдам Даром&quot;  Опасайтесь ГНУСНЫХ людей! Они порой просят вещи с целью их перепродать!   Запрещено просить ценные, дорогостоящие предметы и предметы коллекционирования, так как они могут принести прибыль.   Не размещайте сразу просьбы во всех темах.   Не закидывайте сразу много фото с вашими желаниями. Вы тут не одни...</string>
    <string>Приглашаем Вас отдохнуть в коттеджах (или в номерах) эконом-класса в Карелии на берегу Ладожских шхер (на острове Кильпола),180 км от Санкт-Петербурга по Приозерскому шоссе 8-921-918-96-96 Алексей  8-911-901-20-65 ЦЕНЫ НА ПРОЖИВАНИЕ В СУТКИ ЗА НОМЕР: Двухместный номер 1400руб, Четырёхместный номер 2200руб Отдельный 2-х местный домик-1800 р.сут. Цены: http://vk.com/topic-6204332_27801929 Взглянуть на номера,баню,коттеджи,кухню можно здесь: http://vkontakte.ru/album-6204332_72940506 Лодка 600 руб -(день) Баня в зимний период 1500руб в час  Туалет в коттеджаж эконом класса на улице. А также для Вас - мангал, коптильня, летняя кухня, летний душ с гор.водой(работает с мая по октябрь) - всё это бесплатно.  ПРОЕЗД:  от Санкт-Петербурга до Приозерска. От Приозерска 50км в сторону Сортавала (Приозерск-Бригадное-Бурнёво-Берёзово-Куликово-Хийтола-Тиурула-остров Кильпола) Подробный проезд- http://vkontakte.ru/topic-6204332_23035481  Местоположение базы: http://vkontakte.ru/photo-6204332_125857528  Контактный тел. 8-911-901-20-65; 8-921-918-96-96 (Алексей)</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Интернет-магазин необычных подарков.  Доставка курьером по СПб и Москве. В регионы - почтой. Магазин на Сенной.  СПб, ул. Ефимова 1, офис 4. Еежедневно с 9:00 до 21:00 Тел: +7 (812) 934-12-70  Магазин подарков | Подарки | Подарок папе | Подарок другу | Подарок подруге | Подарок девушке | Подарок парню | Подарок мальчику | Подарок девочке | Подарок маме | Подарок Папе</string>
    <string>&quot;Спасай взятых на смерть,и неужели откажешься от обреченных на убиение?&quot; (Библия, Притчи 24:11)  Убийство человека является грехом в глазах Бога, Создателя жизни. Нерожденный ребенок с момента зачатия является человеком, и его убийство является грехом и отца и матери в равной степени. Не все об этом знают, и поэтому идут на это преступление. Наша страница дает информацию. Каждый человек вправе делать свой выбор, но он должен знать, что стоит за его выбором и каковы последствия. ============================ Ключевые слова для поиска: врач, младенец, мать, отец, семья, многодетный, матка, яичники, ребенок, плод, эмбрион, кулинария, рукоделие, сумочка, часы, косметика, парфюмерия, духи, маникюр, ресницы, тушь, шампунь, мыло, косметичка, здоровье, красота, одежда, бельё, пальто, гламур, зависимость, православие, помощь, Avon, Garnier, MARY KAY, Nivea, Vichy, Орифлейм, Москва, Санкт Петербург, Киев, Минск, Новосибирск, Екатеринбург, Нижний Новгород, Самара, Омск, Уфа, Казань, Ростов-на-дону, Челябинск, Иркутск, Владивосток, Минск, Воронеж, Тюмень, материнство, детство, антиаборт, против абортов, абортивный, детоубийство, грех, синдром, материнский капитал, кровь, аборт, прерывание беременности, мода, стилист, визажист, наращивание ногтей, любовь, верность</string>
    <string>Мы не занимаемся  продажей животных, кормов, одежды.     Наша группа создана   для общения.  Вступайте, добавляйте фотографии своих домашних любимцев, обменивайтесь опытом.</string>
    <string>Музыкальные произведения от Павла Михайлова</string>
    <string>Это сообщество – пропагандирует креатив, дизайн, искусство и оригинальные идеи. Возможно для вдохновения, или просто ради интереса, Вы можете посетить эту страницу и ознакомится с ее &quot;вкусным&quot;, и довольно &quot;полным&quot; архивом, который пополняется с каждым днем! А мы в свое время, просто спешим порадовать Вас чем-то своеобразным и непохожим не на что.  Тематика с которой Вы столкнетесь: креатив, оригинальность, неординарность, своеобразность, непохожесть, эксцентричность, альтернативность, гениальность, изобретательность, дизайн, реклама, находчивость, арт, искусство, фотография</string>
    <string>У нас вы сможете продать, купить, обменять то что вам нужно. Приятных сделок!</string>
    <string>Вы любите декоративных крыс? Вы держите декоративных крыс? Вы мечтаете завести декоративную крысу? Вы хотите сделать жизнь питомцев полноценной, безопасной и долгой?  Добро пожаловать в Домик Крысы! Здесь вы не найдёте конкурсов или опросов, но всегда получите грамотный совет и дружескую поддержку.</string>
    <string>Приветствуем дорогой посетитель группы!   Что вы можете найти в группе: 1) Интересную информацию 2) Ответы на ваши вопросы 3) Приятную Тех. Поддержку  Правила нашей группы. Запрещается: 1) Спам (а также любая реклама). 2) Хамство. 4) Сообщения без смысла. 5) Создание ненужных тем, фотографий, видео и т.д. Всё остальное разрешено.   У нас вы найдёте интересные рубрики: 1) Новости из мира игр 2) Факты из мира игр 3) Скриншоты из мира игр 4) Трейлеры из мира игр 5) Приколы и юмор из мира игр 6) И многое другое!   Приятного общения!</string>
    <string>Любители баров XxxX - Добро Пожаловать!!   Как обычно - антигламур и экстрим!!  Петрозаводск, Питер... а ТЫ это видел?  Помните, в ХХХХ можно все, ну или почти все...  г. Петрозаводск, пр. Карла Маркса, 3  тел. 67-07-68, e-mail: barxxxx@mail.ru</string>
    <string>Релиз-группа создана 25 июня 2009 года Состав: Андрей Марушкин (Smart) Сенька Ситник (CrzmN) Олюня Медведева (Swutka) Ольга Рымкевич (Белый Тигренок)  В нашей группе можно посмотреть все серии в видеозаписях и скачать по прямым ссылкам, а так же связаться с участниками группы! Новые серии с озвучкой появляются раньше всех!  ПРАВИЛА ГРУППЫ:  За размещение посторонней информации, не относящейся к сериалу - авто БАН! Также запрещается нецензурная лексика, реклама, оскорбление других участников, спойлеры на стене (к сериям, которые не были показаны по телевидению), создание бесполезных тем и повтор одним участником одинаковых вопросов в разных темах. Убедительная просьба: при написании сообщений и комментов не злоупотреблять клавишей CAPS LOCK!!! (после третьего предупреждения - бан) Администрация оставляет за собой право банить за нарушения, не указанные в правилах, по своему усмотрению.</string>
    <string>ВНИМАНИЕ!!! Мы не можем решать вопросы, которые связаны с Вашим браузером !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!  *********************************************** ВСЁ ЧТО НАПИСАНО В НОВОСТЯХ и ОПИСАНИИ ГРУППЫ ОБЯЗАТЕЛЬНО К ПРОЧТЕНИЮ! *********************************************** Здесь вы можете отдать вещь, которая вам лично не нужна, но выбрасывать жалко. Свои объявления оставляйте на стене и в подходящей теме для обсуждений.  - Для просящих существует АЛЬБОМ (ОБМЕН)  - никогда не говорим о материальной благодарности.  На стене только ОТДАЁМ и благодарим!! На стене не просить! иначе сообщение будет удалено.  Все жалобы, вопросы и пожелания пишите в раздел:  КНИГА ЖАЛОБЫ или  в диалог с модератором.  Размещайте сообщения в СООТВЕТСТВУЮЩЕМ предмету разделе.  Убедительная просьба не дублировать свои сообщения в разных разделах, размещать одно фото в альбоме  с размером и другой информацией.  не ставьте своё фото на обложку альбома. просим только в альбоме&quot;ПРИМУ В ДАР&quot; Не забываем удалять фотографию вещей,которую уже отдали.  отдавать первому попросившему, если только следующий на очереди не уговорит его уступить.  НОВЫЕ АЛЬБОМЫ НЕ СОЗДАВАТЬ!!!  - ВНИМАНИЕ! ИМЕЕТСЯ ЧЕРНЫЙ СПИСОК. Вносим туда тех, кто не явился на назначенную встречу без предупреждения, а также тех, кто НАРУШАЕТ правила группы. группа чистится раз в  4 недели. С УВАЖЕНИЕМ АДМИНИСТРАЦИЯ. 500  19.11.2009 1000 23.12.2009 2000 25.02.2010 2500 21.04.2010 3000 22.06.2010 4000 22.11.2010 5000 23.04.2011 6000 25.09.2011</string>
    <string>Защити организм от нашествия вирусов, грибков и другой заразы! Стань мега-специалистом по иммунной системе. _ _ _ _  На тебя последняя надежда!   Веселая и захватывающая игра.</string>
    <string>http://vgorode.vkontakte.ru/</string>
    <string>Trollface (&quot;лицо тролля&quot;, также coolface, в рунете блядская рожа) - черно-белое изображение лица, расплывшегося в хитрой, злорадствующей и самодовольной ухмылке. Именно такое выражение принимает лицо тролля, которого только что хорошенько накормили.  ПРОИСХОЖДЕНИЕ : Впервые данное лицо появилось в сентябре 2008 года на Девиантарте в нарисованном MS Paint&apos;ом комиксе от участника Whynne (пруфлинк), показывающем попытку выдать необоснованное мнение за троллинг постфактум. Мгновенно появившись на имиджбордах, лицо с данного комикса постепенно начало набирать популярность и в конце концов достигло статуса мема. Как нетрудно догадаться, это лицо символизирует эмоции успешного тролля, а также злорадство и лицемерие. Оно также часто изображается в качестве маски на лицах известных людей и персонажей. На самом деле впервые это лицо появилось на советском плакате &quot;Жить стало лучше, жить стало веселее&quot;, что какбэ символизирует.   [tags: facepalm, face palm, Епаный стыд, Эпаный стыд, Демотиваторы, Капитан Пикард, Меддисон, мэддисон, maddyson, лол, лоло, ололо, lol, ololo, lolo БР, Блядская рожа, FFFUUU, Альберт Акчурин Alpha Boyfriend,сява,сигны,девушки,пизда рулю, макс голополосов хуй]                     (Внимание:народ будет добавляться в группу раз в 3-4 дня)</string>
    <string>╔===========================╗ ▪▫▪▫▪★Люди научились плавать как рыбы★▫▪▫▪ ▪▫▪▫▪▫▪▫▪▫▪▫▪▫▪★летать как птицы★▪▫▪▫▪▫▪▫▪▫▪▫▪▫▪   ▪▫▪▫▪★Осталось научиться жить как люди★▪▫▪▫      ╚===========================╝  ★ Группа &quot;Отдам Даром&quot; была создана специально для Вас 1.11.2010 г .  ★ По нашим данным, ежедневно пользователи рунета выбрасывают 10 тонн ненужных, по их мнению, вещей. В эти вещи входит всё: от старых журналов до холодильника и пианино. А ведь на самом деле эти вещи нужны другим пользователям рунета,а некоторым ОЧЕНЬ нужны!!!  ★ С появлением нашей группы нужда выбрасывать вещи отпадает. Мы хотим, чтобы каждая вещь нашла своего хозяина, чтобы одни не платили кучу денег грузчикам, чтобы выбросить старые вещи, а другие барыгам в комиссионных магазинах. ★ Да и просто, на наш взгляд, в контакте мало интересных групп ,которые бы не стремились  нажиться на ВАС, предоставляя какие либо услуги .  ★ Мы надеемся, что &quot;Отдам Даром&quot; не только поможет вам отдать ненужные и найти нужные вещи,но и просто развлечет вас.</string>
    <string>Мы собрались тут для того, чтобы избавиться от вещей, которые нам уже не нужны и занимают свободное место.  Еще одна группа,в которой все отдается ДАРОМ и только ДАРОМ. Мы надеемся,что участники данной группы проявят понимание и вещи,взятые здесь,не будут тут же выставлены на продажу в другом месте. Успешного вам дарения и принятия даров!!!!!  ВНИМАНИЕ ВСТУПАЮЩИМ: ТОРГОВЫЕ БОТЫ В ГРУППУ НЕ ПРИНИМАЮТСЯ!</string>
    <string>ВСЕОБЩЕЕ ЗАРАЖЕНИЕ НАСТУПАЕТ… МИР НИКОГДА НЕ БУДЕТ ПРЕЖНИМ.  ► 3 НОЯБРЯ 2013 ГОДА  Билеты: ► www.acidwear.ru/index.php?id=4751 ► www.nanobilet.ru/event/under-pressure-biohazard/ ▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬ ☢ NORTHERN SOUND &amp;amp; OZZO PROMO ☢ ▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬ ГЛАВНОЕ ХАРДКОР-СОБЫТИЕ РОССИИ! ГЛАВА ОДИННАДЦАТАЯ  ► UNDER PRESSURE ☢ BIOHAZARD     ▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬ ☢ ХЕДЛАЙНЕРЫ ☢ ▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬ ► NOIZE SUPPRESSOR: SONAR [NOIZE REC, IT] ►THE VIPER [NEOPHYTE REC., NL] ► MAD DOG [TRAXTORM, IT] ► KASPAROV [NEOPHYTE REC., NL] ► ВИКТОР СТРОГОНОВ [HARDLINE 77, RU] ▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬- Год две тысячи тринадцатый. Хаос повсюду. На улицах паника. Скоро весь мир накроет тьма. Новый вирус, поглотивший половину населения планеты, надвигается на Москву. Многие не знают, как с ним бороться. Многие считают, что они обречены. Некоторые потеряли веру… Но надежда есть всегда. Силами NORTHERN SOUND &amp;amp; OZZO организован пункт безопасности.  Безопасная зона. Спасение от заражения. ▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬ ☢ МЕСТО ПРОВЕДЕНИЯ ☢ ▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬ ► ARENA MOSCOW ☢ Ленинградский просп., 31, строение 4 Крупнейшая танцевальная площадка Столицы! Мощнейший свет и звук, фантастическая VIP-Зона и просторный танцпол, вместимостью более 4000 человек! ▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬ ☢ БИЛЕТЫ ☢ ▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬ МАГАЗИН &quot;ACID WEAR&quot; (М.ТУЛЬСКАЯ, ХОЛОДИЛЬНЫЙ ПЕРЕУЛОК Д.3, &quot;РОЛЛ-ХОЛЛ&quot;, 83-84 ПАВИЛЬОН, ТЕЛ.: 984-60-60)  ► www.acidwear.ru/index.php?id=4751 И НА САЙТЕ WWW.NANOBILET.RU ► www.nanobilet.ru/event/under-pressure-biohazard/ ▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬ ► СТАНДАРТ: от 600 рублей. Входной билет на фестиваль.  ► VIP: от 1300 рублей. Комфортабельная зона на балконе, с отличным видом на площадку и сцену. Отдельный вход, а также свободный вход-выход на улицу. Отдельные туалеты, бар и гардероб. ► ЛОЖИ: от 2000 рублей. Все преимущества VIP-билета + Лучшие места в клубе в отдельной ложе на 4-12 человек. А также памятный сувенир мероприятия!</string>
    <string>Информация о поступлении в вузы, подготовке к поступлению, олимпиадах для школьников, оперативная информация о правилах приема, ответы на вопросы, консультации, обсуждения  сдачи ЕГЭ.</string>
    <string>К нам пришла идея найти в интернете самый ужасный трек и клип! Это может быть что угодно: рэп школоты; отвратительное пение; очередной говно-илектро хаус; &quot;восхитительный&quot; звук подвального панка. В интернете полно подобного материала, и мы будем Вам благодарны, если Вы найдёте его для нас! Когда соберётся достаточное количество отборного шлака, мы устроим голосование в несколько этапов за худший найденный трек и клип!</string>
    <string>Свадебный и портретный фотограф. Свадебная фотосъемка от 2х часов. Love-story. Портретные фотосессии в студии и на улице.  ☎ КОНТАКТЫ (812) 945-12-65 +7 921 882-86-44  www.luxor-foto.com  Скидки и акции для участников группы.</string>
    <string>Ночной клуб, который идет в ногу со временем, клуб который постоянно меняется и всегда рад предложить своим посетителям что то новое! Разнообразные шоу-программы: цирковые номера, живой вокал, стрип-шоу, go-go и многое другое, это все- Клуб Space</string>
    <string>Есть ненужная вещь, предложите, может кому-нибудь понадобится. Если что-то хотите в замен, спрашивайте, очень вероятно что обменяетесь. И все довольны   Приглашайте своих друзей, чем больше людей, тем больше вероятность обменяться, получить что-нибудь даром! ;)</string>
    <string>Группа посвящена пожалуй лучшему аниме про музыку. В котором рассказывается история повседневной жизни начинающей рок группы и её участников. История о дружбе, любви и конечно же Музыке.</string>
    <string>Официальная страница &quot;Найтмэр Санкт-Петербург&quot;.  Первый лабиринт страха в Санкт Петербурге!  Представьте себя в абсолютно тёмном ЛАБИРИНТЕ СТРАХА! С этого момента шаг за шагом страх овладевает вашим телом и адреналин достигает незнакомого вам уровня. Учтите, мы предупреждали.  Часы работы Пик:  Будни - 14.00 до 01.00 Выходные - 13.00 до 02.00 Адрес: Ул. Ефимова 2 ТЦ ПИК 3 этаж Тел: 924-30-66  Часы работы Рио: Будни - 13.00 до 23.00 Выходные - 12.00 до 23.00 Адрес: Ул. Фучика 2 ТРЦ РИО Тел: 89112816103  Стоимость: 300 рублей DVD: 300 рублей</string>
    <string>Все у кого есть котята или просто любит их  вступайте в группу! Приглашайте  своих друзей!  Группа основана 22 августа2009 УРА НАС ТЕПЕРЬ 1000 УРА УРА Нас УЖЕ 2000 урррррррррррааааааааааа НАС УЖЕ 4000 ЧЕЛОВЕК УРААААА(11.04.10)</string>
    <string>&quot;Полянка&quot; Эта передержка-приют создана для животных с трудными судьбами и историями. Она должна стать для них переходным этапом между чёрной пропастью улицы и новым домом. Все животные, которые пройдут через неё, оказались в бедственной ситуации и многие требуют реабилитации. Основная цель &quot;Полянки&quot; - как можно быстрее подготовить животное к новой жизни и найти ему дом. Постояльцы в основном бывше-домашние потеряшки. Но будут и исключения.</string>
    <string></string>
    <string>Ведущий Фокусник и Иллюзионист Роман Лутошкин выступит на вашем празднике, свадьбе или корпоративе. Напишет оригинальный сценарий и проведет праздник &quot;под ключ&quot;. Проверенные артисты по специальным ценам. Ваши друзья замучают вас вопросами: &quot;Как он это делает?&quot;, &quot;Как вы его нашли?&quot;, &quot;Наверное, это очень дорого?&quot;  _микромагия _фейс-контроль _сценическая магия _интерактив со зрителями _специальные постановочные номера  +7.911.22.33.443  &quot;Свадебный генерал&quot; на вашем празднике. Участник телепередач &quot;Пусть говорят&quot; Первый Канал, &quot;Истории в деталях&quot; СТС, &quot;ЧП. Расследование&quot; подделка паспорта для А. Укупника и многих других.  Работал на свадьбах в Берлине, Милане, Цюрихе, Люцерне и др. городах мира.  Запись и полная информация по телефону 89112233443.  Автор и ведущий - Роман ФОКУСНИК Лутошкин ;-) http://vkontakte.ru/id1163536 обязательно добавляйте меня в друзья ------------------------------------------ Также ОБУЧЕНИЕ 20 фокусам после которого вы сами сможете выступать в качестве артиста.</string>
    <string>Фокусник, иллюзионист, огненное шоу, фокусник на праздник, факир шоу, экстрим шоу.  Свадьбы, корпаративы,концерты, фестивали, промо-акции, тематические вечеринки и любые другие мероприятия!!!   ПО ВСЕМ ВОПРОСАМ СВЯЗАННЫМ С ОРГАНИЗАЦИЕЙ ВЫСТУПЛЕНИЙ ЗВОНИТЕ: 8(905)202-25-22  Добро пожаловать в группу лучшего трэш иллюзиониста России, Дмитрия Васильева!  Дамы и господа, представляем вашему вниманию группу, посвященную человеку с удивительными возможностями!  Дмитрий Васильев – современный факир, иллюзионист и фокусник в стиле Биззар Мэджик. Является лучшим в своем деле на территории России и СНГ. Приобрел популярность благодаря телевизионному проекту, посвященному различным фокусам - «УДИВИ МЕНЯ». В нем он произвел двоякое впечатление на жюри конкурса своими шокирующими и, порой, вызывающими отвращение трюками. Но не стоит пугаться, ведь для вас он может стать самым настоящим волшебником! Наравне с опасными трюками, наш иллюзионист обладает навыками &quot;доброй магии&quot;, которая заставит поверить вас в сказочные чудеса. Прежде всего, Дмитрий - артист, который во время шоу дарит своим зрителем незабываемые эмоции. Шоу, в которых вы могли видеть нашего чародея: «Удиви Меня»телеканал ТВ-3 «Украина мае талант» телеканал СТБ «Суперинтуиция» телекнал ТНТ &quot;Уличная магия&quot; телеканал ПЯТНИЦА Так же Дмитрий участник и призёр Всероссийских и международных конкурсов: RMC (Russian Magic Convention) kouvolan taikapäivät (Финляндия) Лучший уличный фокусник фестиваля &quot;Белые ночи в Перми&quot;.  За плечами Дмитрия огромный опыт выступления на мероприятиях самого высокого уровня в Санкт-Петербурге и Москве. Вы можете быть уверены, пригласив Дмитрия Васильева на ваше мероприятие, вы гарантируете себе незабываемое шоу наивысшего класса!  Что мы можем вам предложить:  Различные иллюзионные программы, от простых и в тоже время весёлых программ для детских праздников, до больших иллюзионных программ для мероприятий самого высокого уровня. Выпускные, свадьбы, корпоративные мероприятия, новогодние и любые другие тематические вечеринки. Выступления на аудиторию от 1 до 2500 человек.  Уникальная факирская программа, таких номеров вы не увидите больше нигде на территории СНГ.  Дмитрий Васильев, признанный мастер и лучший в России глотатель огня.    Выступления на welcome(встреча гостей), микромагия, фэйсконтроль, интерактивные выступления, ментальные фокусы и весь спектр магических услуг.  По любым вопросам связанным с организацией выступления и сотрудничеству звоните:  8(905)202-25-22  Иллюзионист может обойтись без &quot;волшебной палочки&quot;, но не может обойтись без зрителя.</string>
    <string>&quot;Сократ мне друг, но истина дороже!&quot;  Многие употребляют слова и не понимают их значение. Многие делятся умными мыслями, но сами являются глупцами. Из-под пера этих горе-авторов выходят десятки книг, фразы из которых разбираются народом на цитаты. И люди начинают жить этими цитатами, которые, как им кажется, являются верным практическим руководством к действию. И что самое страшное, люди сразу принимают за правду всё то, что они прочитали и всё то, что им показалось умным. Академик Снежко Р.А., мастер слова и учитель речи, укажет на истинность или ложь многих популярных цитат, которые можно встретить в интернете. Вы поймёте, где здесь мудрость, а где глупость, где соответствие объективной реальности, а где полное ей противоречие.  Относитесь внимательно к словам, потому что путаница в словах это путаница в жизни. Принять ложь за истину = самообмануться, а самообмануться = значит самого себя сгубить... Подобно тому, как добровольно перепутать молоко со смертельным ядом.</string>
    <string>Joy&amp;amp;Joy - ОПЕРАТОР ГОРОДСКИХ ПРИКЛЮЧЕНИЙ  Joy&amp;amp;Joy - это подарочный сертификат, который позволит пережить самые необычные приключения.  Получатель Joy&amp;amp;Joy сможет выбрать приключение по вкусу из своего подарочного набора.  Подарочные наборы можно посмотреть в альбоме или на официальном сайте Joy&amp;amp;Joy.  тел.: (812) 313-25-30  Доставка подарков по Санкт-Петербургу бесплатная.</string>
    <string></string>
    <string>Вас интересуют игральные карты, ка́рдистри (cardistry), карточные фокусы, слейтинг или шулерство (gambling)? Вы пришли по адресу — это официальная группа проекта cardistry.su.   Новости, сплетни, видео, конференции, конкурсы, живое общение и фотки исподнего — всё, что может касаться игральных карт и манипулирования ими.   В разделе видео огромная коллекция роликов с карточными манипуляциями и обучению флоришам.</string>
    <string>МЫ ЛЮБИТЕЛИ СЕРИАЛА УНИВЕР.если незнаешь про что этот сериал мы напомним.Их 5 живут общаге .САША сын олигарха ГОША типичный бабник КУЗЯ тупой спортсмен АЛЛА КРАСОТКА ТАНЯ отличница это 1 сезон во2 сезоне место ГОШЫ появится МАИКЛ ````______/```\__//```\__/____\ ``_/```\_/``:```````````//____\\ `/|``````:``:``..``````/````````\ |`|`````::`````::``````\````````/ |`|`````:|`````||`````\`\______/ |`|`````||`````||``````|\``/``| `\|`````||`````||``````|```/`|`\ ``|`````||`````||``````|``/`/_\`\ ``|`___`||`___`||``````|`/``/````\ ```\_-_/``\_-_/`|`____`|/__/``````\ ````````````````_\_--_/````\`````/ ```````````````/____```````````/ ``````````````/`````\`````````/ ``````````````\______\_______/ ВСТУПАЙ=))))=)  ╔╗╔╦╗╔╦╗╔╦══╗╔═══╦═══╗ ║║║║║║║║║║╔╗║║╔══╣╔═╗║ ║╚╝║╚╝║║║║╚╝╚╣╚══╣╚═╝║ ╚═╗║╔╗║║╔║╔═╗║╔══╣╔══╝ ─╔╝║║║║╚╝║╚═╝║╚══╣║ ─╚═╩╝╚╩══╩═══╩═══╩╝</string>
    <string></string>
    <string>В этой группе, вы можете узнать все, о самых-самых сёненах, тут вы найдете такие аниме как, ҉ Naruto ҉ Bleach ҉ One Piece ҉ Fairy Tail ҉ Ikkitousen ҉ High School Of The Dead ҉Katekyo Hitman Reborn! ҉Durarara! Надеемся, что в этой группе, вы найдете очень много интересного! P.S.  Люди!!!! прежде чем рекламировать в группе, необходимо согласовать это с администрацией иначе будем банить!!! Не воруйте оформление, уважайте чужие кривые руки - P.S Нас уже больше тыщщы!))) (Grimm) Строго соблюдайте правила!(Mugiwara) Особенно ты &amp;gt;:o [EJ] ̶С̶и̶с̶ь̶к̶и̶    грудь на аве -  залог успеха ̶С̶и̶с̶ь̶к̶и̶    грудь везде - залог успеха :D З̶а̶е̶б̶а̶л̶и̶ Надоели матом писать, прошу не материться! TEGS: Наруто Аниме Блич Ван Пис Naruto Anine Bleach One Piece Fairy Tail Фейри Тейл Клуб Club Супер High School Of The Dead Школа Мертвецов Cuba 77 Ancord Anidub Uzumaki Base Sasuke Uchiha Саске Учиха Madara Мадара Ichigo Kurosaki Ичиго Куросаки Aizen Souske Айзен Улькиора Улькиорра Ulquiorra Hentai Хентай amv много АМВ AMV музыка OST Бьякуя Манки Д Луффи Luffy Mugiwara ололо Roronoa Zoro Ророноа Зоро Хитман Реборн Манга Серии Всё есть народ общение Ролевая Меню ФАН КЛУБ Анимешники Герои Ikkitousen Kawaii Кавай  Durarara! Дюрарара  Швец, в армии все ждём и плачем &amp;lt;3</string>
    <string>http://vkontakte.ru/club20671053  ВНИМАНИЕ ВНИМАНИЕ Dega Ky3a Литвин</string>
    <string>Эта страница создана для кардистов, фокусников... в общем для тех людей которые калим-либо образом связаны с картами, микромагией и т.д.  Наша задача - выкладывать свежую информацию с самых популярных сайтов, а ваша ,делиться своими впечатлениями , выдвигать свои мнения и предложения.  Будем обмениваться информацией которая нас всех связывает.   по мимо этого всего, будут присутствовать весёлые фотки, цитаты, демотиваторы и т.д.  Создаёте желаемые темы для обсуждения, какие-то вопросы, а мы постараемся на них ответить.  Онлайн покер http://vk.com/app676982_5824264  Приятной работы вам, с нашей страницей!</string>
    <string>Телефон:  (812) 945-57-02. Магазин:          улица Варшавская, дом 29/1 (м. Парк Победы) Режим работы:   ежедневно с 11 до 20  Друг, у тебя нет компьютера? Есть, но только с него уже сыплется песок и кроме «Марио» и «Тетриса» он ничего не тянет? Значит, ты явно застрял где-то между XX и XXI веком. Запомни этот день, ведь к тебе потянулась рука помощи, которая поможет тебе приобрести лучший комп!  Интернет-магазин «Евролайн Компьютеры» — это возможность купить компьютер, имея абсолютно любой бюджет! Ты в них особо не разбираешься? Не беда! Специалисты обязательно помогут тебе подобрать самый оптимальный вариант.   Волнуют цены? В нашем магазине абсолютно новый компьютер можно купить по очень низким ценам, начиная от 8000 рублей!   Магазин предлагает тебе: • самые низкие цены в городе; • возможность собрать компьютер под любые пожелания и хотения; • прием в зачет старых компьютеров и ноутбуков; • оплату банковскими картами; • возможность дальнейшего апгрейда (улучшения) со скидкой; • возможность самовывоза в магазине, а также доставку в любые регионы.  «Евролайн Компьютеры» — это выбор тех, кто не хочет оставаться в темноте, а желает быть в курсе всего, что творится в мире.</string>
    <string>Если дома скучно, а грустить уж совсем не хочется, Если вечером намечается поход в клуб и ты точно знаешь, что захочешь продолжения банкета, то эта группа для тебя! Все у кого есть свободная квартира, дом, дача и желание хорошо провести время, а также познакомиться с позитивным народом или же кому все это нужно, оставляйте свои данные, знакомтесь и веселитесь!</string>
    <string>&quot;Во тьме пугающей, все укрывающей, Мы дали клятву мир перевернуть. И не прощу я, не допущу я, Чтобы кто-то преградил мне путь. О нет! Горький плод познания мне показал - Из мечты не получится идеал, Только всем красивый подай &quot;финал&quot;! Во тьме пугающей, все укрывающей, Мы дали клятву мир перевернуть. И не прощу я, не допущу я, Чтобы кто-то преградил мне путь. И покажу тебе в один прекрасный день, Как мой пример разгонит в мире тень!&quot;</string>
    <string>ИНТЕРНЕТ-МАГАЗИН РАБОТАЕТ В ОБЫЧНОМ РЕЖИМЕ.  Магазин в Санкт-Петербурге по адресу ул.Ломоносова д.2 закрыт.(Скоро откроемся в новом месте) Жители Санкт-Петербурга могут получать свои заказ на нашем складе и воспользоваться услугами курьера.  Первый в стране специализированный музыкальный магазин для любителей альтернативной и рок-музыки.   Всегда в наличии широкий ассортимент: CD, DVD, ФУТБОЛКИ, БАНДАНЫ, ФЛАГИ, БЕЙСБОЛКИ, РЕМНИ, АКСЕССУАРЫ, КНИГИ, БИЛЕТЫ НА КОНЦЕРТЫ, ПИРСИНГ и многое другое!  У нас в продаже только официальная атрибутика от российских рок-групп: ДДТ, ЧАЙФ, ANIMAL ДЖАZ, ПСИХЕЯ, ПИЛОТ, КУКРЫНИКСЫ, АЛИСА, JANE AIR, ДЕКАБРЬ, НОМ, ##### (5diez), 7РАСА, AMATORY, TOP-DISPLAY! и др..  Официальные туровые футболки от западных звезд: METALLICA, KORN, LIMP BIZKIT, MARILYN MANSON, LINKIN PARK, SOULFLY, PAPA ROACH и др..  ___________________________________________  Вы можете посмотреть весь доступный ассортимент и цены на нашу продукцию на сайте WWW.FARSHMAG.COM ___________________________________________  Информация по заказам: +7(911)001-20-35 ___________________________________________  Центральный офис находится в Санкт-Петербурге.  Мы отправляем заказы в любой город России, а также ближнего и дальнего зарубежья.</string>
    <string>НАРУСАКУРОВЦЫ!Имейте достоинство,прекратите кидать заявки в группу!   Когда проситесь в группу,пожалуйста,открывайте информацию со своей странички,в противном случае,вас могут не принять.Не удивляйтесь.  Наша группа с закрытым доступом,нажмите вступить,и добавьте группу в закладки, пройдёт совсем немного времени,как Вы уже будете в наших рядах ^~^ Однако если Вас по какой то причине не приняли в группу,напишите в личку http://vk.com/id80880635 или http://vk.com/diva_chan  НаруХина - пара абсолютно искренняя.Их любовь очень нежная,скромная,ничем не опошленная.Они обязательно будут вместе.Те, кто верит в это или хочет верить,то, пожалуйста, вступайте в нашу группу! ^____^  Хината раньше остальных разглядела в Наруто героя,а не сорвиголову или мальчика-кьюби &quot;Наруто-кун сильный&quot;,&quot;В отличие от меня,он всегда верил в себя&quot;,&quot;Я знаю,как это тяжело&quot;,&quot;Его не уважали и игнорировали&quot;. Хината хвалит Наруто за успехи.Тот видно,что тронут. Наруто же в свою очередь спас Хинату своей улыбкой. Ведь к нему она всегда стремилась. Все мы помним 437 главу с признанием Хинаты... Она сказала, что всегда мечтала быть с ним, что для неё он всегда там, где-то далеко. Но она пыталась дотянуться до него! Для Хинаты Наруто стал солнцем.  Такому человеку, как Наруто, нужна понимающая, добрая, способная его направить в нужное русло спутница. Он - гиперактивный парень, поэтому ему нужна спокойная девушка. И эта девушка - Хината!  Любители пейринга НаруСаку утверждают,что именно Сакура лучшая пара для Наруто.Мы,участники этой группы,так не считаем!То,что испытывала Сакура по отношению к Наруто было презрение.Она не знала о нём ничего,но ненавидела за слухи.Только потом,когда он смог доказать,что он не ничтожество,она в него поверила.Разве это и есть настоящая любовь?Вспомним же её признание.Она начхала на чувства Наруто.Растоптала их своим эгоизмом.Ни о какой &apos;чистой и искренней&apos; любви и речи идти не может.  Такие трогательные,тёплые и искренние отношения,как у Наруто и Хинаты, заслуживают внимания,мы верим,что Кишимото-сан не зря заставил Хинату пройти через все трудности на пути к солнцу!  НаруХина жил, НаруХина жив, НаруХина будет жить! Мы, фаны пейринга НаруХина, всегда будем писать фанфики только с пейрингом НаруХина! Если есть Наруто-значит он с Хинатой! Если есть Хината-значит она с Наруто! Даже если Масаси Кисимото женит Наруто на Сакуре, то в наших фанфиках он сбежит к Хинате! Если Масаси Кисимото выдаст замуж Хинату за Кибу, то в наших фанфиках она сбежит к Наруто! Да прибудет на Земле НаруХина! Аминь</string>
    <string>Наружная реклама в Санкт-Петербурге – отличный способ сообщить о Вашей компании.  Вывеска для Вашей организации - это лицо Вашей организации. Также, наружная реклама – одно из наиболее выгодных вложений.  Неоспоримые достоинства наружной рекламы: • Доступность. Финансовые затраты на изготовление наружной рекламы не слишком велики и каждый вложенный рубль окупается многократно. • Эффективность. Заказывая изготовление яркой вывески или надписи из световых букв, вы привлекаете внимание к своей компании многих людей, среди которых и нужная целевая аудитория. • Стабильность. Время работы наружной рекламы — 24 часа в сутки.  УСЛУГИ РЕКЛАМНОГО АГЕНТСТВА  Изготовление наружной рекламы в Санкт-Петербурге. Дизайн. Монтаж.  • Рекламное оформление торговых и офисных центров. • Рекламное оформление строительных объектов. • Интерьерные наклейки • Световые короба (лайтбоксы) • Объёмные буквы • Баннерные растяжки • Вывески • Таблички • Стритлайны (штендер) • Оформление витрин • Оформление автотранспорта • Баннеры • Флокирование • Гравировка стекла и многое другое  КОНТАКТЫ 98-96-222 Сергей</string>
    <string>Вписка — приглашение пустить переночевать/провести тусовку, в собственную/снимаемую/принадлежащую родственникам квартиру. Вписка чаще всего бывает у неформальной молодежи)  группа для поиска вписок по России:)</string>
    <string>Новая группа находится по адресу http://vk.com/practice21! Вступайте!  Федеральный проект Агенства Стратегических Инициатив, направленный на молодых и активных!  Система массовой онлайновой профориентации Практики 21. Это удобный инструмент, с помощью которого любой будущий или уже состоявшийся специалист креативного класса может реализовать свой творческий потенциал и применить свои знания и идеи на практике. Это место, где собраны лучшие карьерные возможности России и представлены самые престижные специальности на сегодняшний день.</string>
    <string>Предлагаем вам модную и качественную одежду и обувь!! </string>
    <string>Группа посвящена Реальному айкидо в Санкт-Петербурге. Залы, инструкторы, вопросы по техникам, программы для сдачи на пояса и много другой полезной информации вы найдете здесь.</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Клуб любителей вкусно поесть и приятно провести время в кафе &quot;ЖАН-ЖАК&quot;. &quot;Жан-Жак&quot; - классика жанра. Это французское кафе точь-в-точь как в Париже: французская кухня, вино, сидр, кальвадос, зеркала на стенах и живая музыка по вечерам. В нашем кафе пьют, едят, веселятся, признаются в любви и рисуют на скатертях.  Адреса кафе: Невский пр. 166, + 7 (812) 717 12 70; Ул.Марата 10, +7 950 030 78 91, 315-49-03 П.С. Большой пр. 54, тел. 232-99-81</string>
    <string>Cards808 в настоящий момент является лучшим интернет-магазином для коллекционеров, фокусников и кардистов. У нас вы найдете реквизит для фокусов, аксессуары, гиммики, обучающие лицензионные диски, а также лучшие игральные карты из США и со всего мира.  Наш ассортимент довольно обширный, вы найдете как распространенные игральные карты, так и полный эксклюзив.   Мы предоставляем доставку по России и странам СНГ наложным платежом и по предоплате. Цены, пожалуй, самые низкие.  Найдем подход к каждому клиенту!  Тел. по вопросам +7 914 546 49 44 Тел. по заказам в Питере +7 911 945 02 34  Основной сайт заказов http://cards808.info Сайт филиала в Питере http://cards808.info/piter</string>
    <string>Ищите где переночевать в Санкт-Петербурге?Надоели безумные цены и ужасные условия?  Компания Питер Арина - это посуточная аренда квартир и хостелов в Санкт-Петербурге, расположенных  рядом с метро и в шаговой доступности от достопримечательностей.         В нашей компании вы точно сможете найти апартаменты на любой вкус. Для любителей комфорта и высокого качества - это шикарные квартиры бизнес класса, а для любителей активного и веселого отдыха по весьма экономичным ценам - это разнообразные хостелы.                                                                                     Следите за нашими акциями и предложениями, которые постоянно обновляются!  В наших хостелах есть возможность длительного проживания в 10-ти местном номере за 9000 руб. в месяц.  Телефон для аренды квартир  +7950 220 0 220 Телефон для аренды хостела  +7950 220 0 220</string>
    <string>Группа для всех, кто любит хорошее кино. Здесь вы найдёте расписание киноклубов Санкт-Петербурга, также информацию о некоторых фильмах, которые вышли в прокат в кинотеатрах, о том какие проходят фестивали и ретроспективы. Если вашим друзьям интересно кино, можете приглашать их в эту группу!  Если у вас есть актуальная информация, связанная с кино можете выкладывать её на стену группы!  Все интересующие вас вопросы, замечания, а также предложения по сотрудничеству  пишите администраторам группы.</string>
    <string>Эта группа посвящена великому иллюзионисту Дэвиду Копперфилду. Дэвид вывел искусство фокусника на новый уровень. Приглашаю в группу всех поклонников потрясающего иллюзиониста, любителей иллюзий и волшебства, а также всех кто любит фокусы не только смотреть,но и показывать!!!!  Добро пожаловать!!!! Покажите свой фокус, обсудите известные трюки ваших любимых иллюзионистов и посмотрите несколько иллюзий в нашей группе. Благо их у нас много, особенно Дэвида Копперфильда. Если вам кажется, что мало, добавьте, а народ обязательно оценит. Да здравствует магия в реальной жизни, а не в книгах фантастов! Пусть иллюзии - это обман, но зато обман удивительно красивый и зрелищный...  .::ПИСЬМО СЧАСТЬЯ =) ::. Все, кто вступил в группу, получат БОЛЬШОЕ-ПРЕБОЛЬШОЕ счастье, огромный дом с теннисным кортом и бассейном, 4 машины, любимую профессию, длинную жизнь, верных друзей, известность, уважение и признание. =) А уж те, кто пригласят друзей, к 5084 году обязательно встретят свою истинную и неповторимую любовь, научатся летать и стрелять глазами, как лазером. Гарантируем! Ведь с нами магия...XD</string>
    <string>Кардистри — это самое прекрасное, чего можно достичь с помощью колоды карт. Это искусство манипуляции, но искусство само по себе… Кардист берет колоду карт и применяет свои навыки ловкости и бесконечные часы практики, чтобы разделить колоду на несколько частей, каждая из которых танцует друг с другом на кончиках пальцев. Пакеты двигаются с точно рассчитанной скоростью и текучестью, представляя визуальный поток управляемого хаоса, свойства которого исключительно на усмотрении художника. Некоторые показывают возможности скорости движения рук, другие — тонкости контроля и аэродинамические возможности игральных карт, но все они визуально показываю насколько может быть управляем хаос. ©  Daniel Madison</string>
    <string></string>
    <string>У вас маленький рост, и вам это нравится? Вы не носите каблуки только из-за того, чтобы казаться выше? Вас называют &quot;мелочь пузатая&quot; и вам это нравиЦЦа? Вы гордитесь своим ростом? Тогда вам сюда))) а так же юношам которым нравятся миниатюрные девушки))) </string>
    <string>Региональная Общественная Организация, созданная в 2001 г. для объединения и общения крысоводов и людей, неравнодушных к декоративным крысам.</string>
    <string>••••••••••••••••••••••••••••••••••••• Группа для кого вписки стиль жизни.  Если у кого есть вписка пишете в теме   ЕСТЬ ВПИСКА!!!  Там Вы можете обсудить все нюансы кого Вы хотите вписать и что Вы бы хотеле например алкоголь с Вас.  ••••••••••••••••••••••••••••••••••••• Не нужно писать на стене &quot;Нужна вписка!&quot; для этого существует тема!!! ••••••••••••••••••••••••••••••••••••• Так же обращайтесть если вам нужно тупо переночевать!  ••••••••••••••••••••••••••••••••••••• Пати ,пьянки, кутежи,сходки, алко-треш! ВСЕ здесь! •••••••••••••••••••••••••••••••••••••</string>
    <string>Санкт-Петербург ул.Б.Конюшенная 15  вход в арке 10:00-23:00, пт и сб до последнего гостя  +7 911 967 11 45 ваши отзывы и рассылка наших новостей: artcafehappy@gmail.com  Наше заведение - уникальный эксперимент: синтез галерейного пространства и частной кофейни в хорошей петербургской традиции.  Кроме регулярно меняющихся выставок-продаж современных художников и других интересных мероприятий, мы предлагаем и такие &quot;земные&quot; радости как: - бесплатный wi-fi и удобные розетки - множество книг в режиме свободного обмена bookcrossing  - настольные игры и Мафия - натуральная косметика ручной работы в наличии и на заказ и по-домашнему комфортное гостеприимство.   Чревоугодничать приятно вкусным кофе и чаем, горячим итальянским шоколадом, нежными всегда свежими десертами и прочими яствами.  У нас есть и завтраки и бизнес-ланчи. А на блюда и напитки с собой скидка 10%.  По поводу организации выставок, мероприятий, уроков, лекций, семинаров, мастер-классов и т.п. пишите организаторам группы личными сообщениями!</string>
    <string>М. Гражданский проспект, пр.Просвещения д.86/1 М. Рыбацкое, ул. Караваевская д.24/1</string>
    <string>A5.ru — творческий и интуитивно понятный констуктор сайтов. Мы ставили перед собой задачу дать возможность творческой реализации в Интернете для любого пользователя. И у нас это получилось хорошо.  Для создания сайта при помощи A5 от пользователя нужно только желание и всего пара часов свободного времени. A5 не требует знаний в области программирования и других профессиональных сферах. Сайты получаются очень разнообразные как по функционалу, так и по содержанию и внешнему виду.  Помимо создания сайтов, A5 можно использовать для создания зрелищных презентаций товаров и услуг, коммерческих предложений, проектов и отчетов. Структура презентации и сайта похожа — достаточно представить страницы как отдельные слайды и использовать кнопки перехода, чтобы последовательно переходить от одной к следующей. Такие презентации доступны для просмотра через Интернет, ссылки на них можно быстро разослать большому числу адресатов.</string>
    <string>В этой группе приветствуются все,кому нравятся такие сериалы как : &quot;Возвращение Мухтара.&quot;,&quot; Комиссар Рекс&quot;, и &quot; Флиппер&quot;.Вгруппе собраны все (по возможности)серии этих замечательных фильмов.А также фото и обои актёров.Приятного просмотра!!!!!!! ИНТЕРЕСНЫЕ ССЫЛКИ: (информация взята из группы [[club3960951|Kommissar Rex]]) [http://es.geocities.com/gedeonburkhardlatinoamerica90/gp5.html|http://es.geocities.com/gedeonburkhardlatinoamerica90/gp5.html] - на этом сайте находится приличная галерея фотографий с Гедеоном Буркхардом, начиная с его детства и заканчивая последними работами. [http://www.kommissariat.narod.ru/index.html|http://www.kommissariat.narod.ru/index.html] - Народный Венский коммиссариат, ещё один сайт по сериалу, где можно найти много полезной информации [http://gedeonline.narod.ru/index.htm|http://gedeonline.narod.ru/index.htm] - русскоязычный сайт посвящённый Гедеону Буркхарду. [http://www.moretti.at/|http://www.moretti.at/] - сайт Тобиаса Моретти (на немецком языке). [http://www.allakovnir.ru|http://www.allakovnir.ru] - сайт Аллы Ковнир (Официальный) Не официальный сайт Сериала &quot;Возвращение Мухтара&quot;: http://vozvrachenie-myxtara.narod.ru/ Не официальный сайт &quot;Комиссар Рекс&quot;: http://kommissarrex.bip.ru/ Девочка из океана http://oceangirltv.narod.ru/</string>
    <string>Любишь ли ты игры так, как любим их мы? Если да — присоединяйся!  Здесь можно обсудить любые игры — настольные, карточные, азартные, интеллектуальные — какие угодно!  Найди себе достойного соперника и сыграй с ним ВКонтакте — 4 игры (шахматы, шашки, поддавки и реверси) реализованы в приложении Игробокс: http://vkontakte.ru/app158083</string>
    <string>Фокусники и магистры и  просто любители хороших фокусов и магии общаемся тут. Делимся своими впечатлениями и опытом.</string>
    <string>Входите все кто безумно любит свою любимую! Кто ей дорожит! Кто не может без неё жить!  Любите и будете любимы.</string>
    <string>Полное название группы :  У МЕНЯ УЖЕ ГОТОВ  ДЛЯ ТЕБЯ БУКЕТ КОТОВ ! ОЧЕНЬ СВЕЖИЕ КОТЫ  И НЕ ВЯНУТ КАК ЦВЕТЫ !  МАЛЕНЬКИЕ ОБАЯТЕЛЬНЫЕ КОТЯТА и ВЗРОСЛЫЕ КОШКИ  ИЩУТ САМЫХ ЛУЧШИХ &quot;РОДИТЕЛЕЙ&quot;, ИМ НАДО КОМУ- ТО ПЕСЕНКИ ПЕТЬ И СИДЕТЬ НА КОЛЕНЯХ И КОНЕЧНО ПОВИСЕТЬ НА ЗАНАВЕСКАХ!! НЕ ПРОХОДИТЕ МИМО!  КАК ХОРОШО, ЧТО В ДОМЕ ЗВЕРИ, КОГДА ВСЮ ЖИЗНЬ В ТВОЕЙ СУДЬБЕ, ТОРЧАТ ИХ МОРДЫ В КАЖДОЙ ДВЕРИ  И УЛЫБАЮТСЯ ТЕБЕ!!!!!!!!!!!!!  Утренний кот Мой хозяин ленивый и сонный чудак, У него есть усы и невеста. Я от скуки грызу его новый пиджак И очки загоняю под кресло.  Уношу со стола пару желтых конфет, Что когда-то оставил он к чаю, Но хозяин мой спит, ему дела и нет, До того, как я сильно скучаю.  Я печально качаюсь на люстре – я кот, Но с неё я лечу словно птица... Я роняю часы и вишнёвый компот, А ему что-то страшное снится.  Звонко падают чашки, тарелки и таз, И та ручка, которой он пишет... Я мурлычу, мурлычу потом целый час, Притворяется он, что не слышит.  Он храпит. Он лежит как большая гора... Вот такое моё невезенье... Он не хочет вставать, а пора бы, пора, Ведь четыре утра! Воскресенье!  И ЕЩЕ ПРО КОШЕК : Однажды я встретил бездомную кошку. – Как ваши дела? – Ничего, понемножку. – Я слышал, что вы тяжело заболели? – Болела. – Так значит, лежали в постели? – Бездомной, мне некуда ставить постель. – Как странно, – я думал, – Что в мире огромном Нет места собакам и кошкам бездомным. Вы слышите, кошка, пойдемте со мной, Темнеет, и, значит, пора нам домой! Мы шли с ней по улице гордо и смело – Я молча, а кошка тихохонько пела. О чем она пела? Возможно, о том, Что каждому нужен свой собственный дом.</string>
    <string>Вы зашли в официальную группу интернет-магазина игральных карт Пиковая дама (http://queenofspades.ru). У нас вы можете купить лучшие игральные карты для фокусов, кардистри или слейтинга. Редкие, необычные и дизайнерские игральные карты.  В новостях планируемые поступления.</string>
    <string>Если Вы желаете приобрести карты, реквизит или Вас просто интересуют фокусы, тогда Вам сюда.  СТРОГО ЗАПРЕЩАЕТСЯ:  1. СПАМ 2. Выкладывать видео не по теме фокусов. 3. Оскорбление участников группы и нецензурная брань. 4.Реклама.</string>
    <string>Профессиональная выездная КОМПЬЮТЕРНАЯ ПОМОЩЬ по ценам частных мастеров, СПб, 337-24-61.  Компьютерная служба «ВС-Сервис» оказывает услуги компьютерной помощи и предлагает качественный компьютерный сервис в Санкт-Петербурге.  • Бесплатный выезд • Цены как у частных мастеров • Мастера – профессионалы • Гарантия качества  Мы стараемся держать цены, как у частных мастеров, обеспечивая при этом высокое качество, подтвержденное многолетним опытом работы, тысячами довольных клиентов. Мы успешная организация и мы дорожим своей репутацией.  В любой ситуации, будь то срочный вызов, ремонт компьютера, неспешная настройка компьютера или ПО, наши специалисты готовы незамедлительно выехать к вам.</string>
    <string>Приветствуем в нашей группе тех, кто интересуется, изучает эту страну, её язык, культуру... или же просто любит смотреть японские фильмы и слушать их музыку, а также тех, кто хотел бы узнать о Японии побольше.  29.04.2010г. - группа начала своё существование.   Здесь планируется обсуждать самый широкий спектр вопросов, связанных со Страной Восходящего Солнца: историю, психологию, политику, культуру, современную жизнь и многое другое.</string>
    <string></string>
    <string>Трудовые будни утомляют, а погода наводит тоску? Хотите что-то изменить в своей жизни, но не знаете как? школа МОВИМИЕНТО дарит вам уникальную возможность добавить ярких красок повседневности. Наша школа производит новый набор в группу для занятий латиноамериканскими клубными танцами Salsa и Reggaeton. Эти стили разительно отличаются от бальных латиноамериканских танцев большей степенью свободы и возможностью для экспериментов, кроме того они не требуют специальной подготовки, и искать постоянного партнера вам не придется. Вы, безусловно, улучшите свою физическую форму, но это, с нашей точки зрения, второстепенно. Мы прежде всего хотим поделиться с вами тем, что нас самих привлекает в сальсе: мы поможем вам раскрепоститься, научиться получать радость от движения и от жизни. Вы сможете завести новых друзей и, в конце концов, получить свой собственный кусочек солнца Латинской Америки. А демонстрировать свое мастерство вы сможете в многочисленных salsa – клубах и на open air’ах нашего города. Не упустите свой шанс!</string>
    <string>Добро пожаловать в Виртуальный онлайн Клуб группы Верный Выстрел.  У нас Вы можете не только отлично провести время в Игре нашего виртуального онлайн Тир Клуба, Вы можете развлечься пообщавшись в Чате с участниками онлайн Игры, найдя для себя собеседников на самые различные темы. Так же, вашему вниманию представлена коллекция фильмов, содержания самого различного жанра.  Желаем Вам отлично провести время, в компании нашей Группы. С наилучшими пожеланиями, Администрация Группы онлайн Игры Верный Выстрел.</string>
    <string></string>
    <string>«Дневники Вампира»  («The Vampire Diaries») ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ Даты выхода серий в России:  «Стрела» («Arrow») ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ Даты выхода серий в России:  Русские субтитры — в первой половине дня. Озвучка — на следующий день. ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫  «Революция»  («Revolution») ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ Даты выхода серий в России:  Красавица и Чудовище ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ ▫ Даты выхода серий в России: » 1.22 - &quot;.Никогда не оглядывайся назад&quot; »» 16.05 США (17.05 РФ)</string>
    <string>Не, ну заебали меня рассылки типа вступите в группу &quot;я ниибацца люблю цветы&quot; и всё у вас сразу станет пиздато!</string>
    <string>Хотите побывать на месте Наруто, Саске, Сакуры, Ино, Тен Тен, Ли, Гаары??? Заходите и вступайте!! Здесь вы сможете поучиться в Академии, станете отличными ниндзя!!! Получите удовольствие от того, что узнаете много чего нового о наших любимых ниндзя, Выучить новые техники или придумать их сами!  Дорогие начинающие шиноби, прежде чем написать цифру в РАСПРЕДЕЛЕНИИ, решите ДЛЯ СЕБЯ - будете ли ВЫ действительно учится, есть ли у ВАС желание жить и работать в ОДНОЙ команде с нами, хотите ли ВЫ и будет ли у ВАС возможность участвовать в жизни селения и группы в целом???Ограмная Просьба: уважайте тех, кто здесь находится, не тратьте свое и наше время впустую, написав цифру ВЫ подтверждаете свое согласие на все правила и условия.... мы всегда рады видеть здесь новых активных людей, готовых работать и общаться...</string>
    <string>Доставка и оплата Доставка по Санкт-Петербургу.   Бесплатная доставка осуществляется в пределах КАД при заказе товара на сумму свыше 5000р по будним дням с 10.00 до 23.00 часов.   Если сумма заказа менее 5000р стоимость доставки 300р в пределах КАД.  При сумме заказа 4700-5000р. Вы платите 5000р за товар вместе с доставкой.  Заказы, подтверждённые менеджером до 18.00, доставляются в течении одного, двух дней (кроме выходных).  Менеджер предупреждает о своем приезде приблизительно за 1 час. В названное время Ваш товар привозят к указанному адресу. Вы внимательно осматриваете товар на наличие внешних повреждений, если все в порядке расписываетесь в документах, расплачиваетесь.   Если Вы хотите оформить доставку в выходной день, то Ваш заказ должен быть подтвержден нашим менеджером в пятницу. Доставка в выходные не является гарантированной и подлежит дополнительной оплате.  Доставка по Ленинградской области.   Доставка по Ленинградской области, товаров стоимостью свыше 5000р. рассчитывается  в соответствии с тарифами 200р за 10км, началом отсчёта считается КАД или пост ГИБДД на выезде из города.  Если сумма заказа менее 5000р к стоимости доставки за пределы КАД добавляется доставка по городу в размере 300р.  Срок доставки 1-2 дня с момента заказа, в зависимости от загруженности курьерской службы.  Контакты: 943 14 09 +7 931 239 79 17</string>
    <string>๖ۣۜМногим людям очень тяжело найти себе друзей по интересам. И я не сомневаюсь, что современный народ в большинстве своем не очень уважает литературу. Но эта серия книг совершенно изменила отношение большинства людей к фэнтези. И если вы являетесь истинным поклонником творчества Роберта Сальваторе, читаете книги о Дзирте и его друзьях, то эта группа для вас!  Теги для поиска: Тёмный эльф, Дзирт До&apos;Урден, Дриззт До&apos;Урден, Дроу, Роберт Сальваторе, Фэнтези, Забытые Королевства, Forgotten Realms, Фаэрун, Мензоберанзан, Гвенвивар. =)) -----------------------------------------------------------  Правила поведения в группе: ---Спам запрещается! ---Мат запрещается! ---Любые оскорбления пользователей-бан! Администрация. _____________</string>
    <string>Монеты это самый доступный и обыденный предмет, поэтому фокусы с ними наиболее привлекательны. Для большинства иллюзий с монетами не нужно специальной подготовки и определенных условии. Их можно показывать в любой подходящей ситуации, что зачастую очень удобно, что бы завести себе новых друзей. Именно микромагия с монетами рвет мозг так как человек не понимает, как можно такое делать с предметом которым он пользуется всю жизнь =)</string>
    <string>Music bar Amsterdam  - это место, не имеющее аналогов в Санкт-Петербурге! Это уникальный шанс попасть в… скучное описание заведения. Давай заново! У нас круто! Нет, серьезно! Приходи, проверь. Хорошая кухня? Есть. Отличный бар? Есть. Место, чтобы тихо посидеть днем и громко посидеть ночью? Есть. Лучшие DJ, артисты и музыканты города? Есть.    Мы – команда. Без излишков выхолощенной субординации, четырех видов золотых вилок, вареных улиток и лишних понтов. Мы творим сумасшествия и нам потом не стыдно. Ты не клиент для нас. Даже не гость… Ты тут, значит тебя надо накормить, напоить, наплясать и до краев наполнить музыкой. Все друзья подвели и не идут никуда сегодня? Приходи. Свидание и надо бы как-то паре показать хорошее время? Ждем. Вас 58 человек и еще трое думают? К нам.      Помнишь, как тебе вроде как-то неудобно делать на вечеринках все, что придет в голову и не  стесняться? Как-то вроде хочется расслабиться, получить удовольствие, развеселиться, но что-то не получается… То ли потому, что смотрят все, то ли дома проблемы, то ли начальник г****н, то ли еще что… Да и погода сегодня не удалась и по дороге на ногу наступили, суки! Как-то не весело… «Вы идите, ребят, я вас за столиком подожду, допью пока… Да не умею я танцевать! Да хватит, все! Я тут буду!» Понимаешь, о чем я? Так вот, у нас это все оставляют за дверью. У нас дресс-код такой! ;)   Добро пожаловать в Amsterdam  +7(812) 644-40-42</string>
    <string>www.Cardistrystuff.ru - Портал картежников!</string>
    <string>Корпорация счастья! Праздники, мероприятия, корпоративы, ведущий, тамада - организация праздника &quot;под ключ&quot;  тел. для связи: +7 - 911 200-45-23  Задать вопрос: http://vk.com/donskoi</string>
    <string>Группа &quot;За Святой Рок&quot; - это группа одноимённая с фильмом &quot;За Святой Рок&quot; , снятый в городе Красногорске (Россия, Московская область) одним из живших в нём металлистом CrazyMax(ом). В этом фильме повествуется о хороших былых временах и о проблеме нависшей на сегодняшний день не только над всем Красногорском, но и над всей страной. Эта проблема заключается в постоянном спаде таких вещей как благосостояние людей, возможности нормально и без проблем проживать в СВОЕЙ родной стране, культурное достояние, население, свобода слова и гласность, религия и культура, и много чего ещё. И причиной этого всего, как считает автор фильма да и многие металлисты, скинхэды и панки т.е. самые основные представители славянской и арийской расы в Европе, являются такие социальные и моральные(если хотите) уроды как реперы, гопники, эмо, приезжие ганстербайтеры(чюрки), коммунисты, жиды(&quot;хитрые&quot; евреи) и исламисты. И спросите вы мол &quot;чего они плохого сделали?&quot;.Просто поверьте сделали ибо ничего не происходит просто так. Было за что, есть за что и будет за что,их всех судить. И опять же вы скажите что &quot;боженька всем судья и какое право вы имеете их судить&quot;. Пускай так - это ваша точка зрения, но имейте в виду, что пока вы с не столкнётесь с этим всем лицом к лицу вы ничего (если не захотите) так и не поймёте. И тогда вам все будут говорить &quot;Ты хотел коммунизма? Ты его получил!&quot;. А если из всех выше перечисленных субъектов вам когда-нибудь навредят и когда вы всё поймёте вас просто будут называть &quot;националистом&quot; или &quot;фашистом&quot; (что в принципе неплохо)(хотите вы этого или нет) при том, что одно к другому ни как не относится.</string>
    <string>В этой группе будет выложено много обучений слейтингу и фокусам</string>
    <string>Проект ElectroBiT был создан в начале 2007 года и поначалу развивался всего одним человеком Александром Белозеровым. Чуть позже к проекту присоединился Ладанов Сергей, а в 2009 году в состав вступил Михаил Nefar Тормаков, который покинул проект на рубеже &apos;09-&apos;10 годов. В начале 2010 года в проект вступил молодой перспективный dj - Андрей Кадышевский (AndyJust), гостевой микс которого вы также могли слышать в эфире Проект ElectroBiT был создан в начале 2007 года и поначалу развивался всего одним человеком Александром Белозеровым. Чуть позже к проекту присоединился Ладанов Сергей, а в 2009 году в состав вступил Михаил Nefar Тормаков, который покинул проект на рубеже &apos;09-&apos;10 годов. В начале 2010 года в проект вступил молодой перспективный dj - Андрей Кадышевский (AndyJust), гостевой микс которого вы также могли слышать в эфире радиошоу ElectroBiT: BreaktheBeat Mixcasts#1  В 2011 году Андрей Кадышевский (AndyJust) покинул проект по собственному желанию.   17 апреля 2010 года на паруснике &quot;Кронверк&quot; проходила церемония награждения в области достижений в брейкс музыке SPB BREAKBEAT AWARDS 2010, на которой наш проект ElectroBiT был награжден в качестве победителя в номинации &quot;лучшее радиошоу&quot;.   Партнеры: Радио-шоу официально сотрудничает с такими лейблами как:  Subtribe (Russia), KDB Breaks (DE), XSSR music (Russia), V.I.M Records, BOMBTRAXX RECORDS (US), Broken Robot (UK), ChipSound Records (Spain), Selecta Breaks (Spain), Dusted Breaks Records(UK), Flextone Records (USA), Dirty Drop (Italy), Illeven Eleven (USA), Lucky Break (DE), LOT49 (UK), Dirty Drop Records (Italy) ________________________________  С такими музыкантами как:   BreakZhead, Access Denied, Haze (USA), Mars, Sidel, Kirbas, Afghan Headspin (UK), Atomic Hooligan (UK), Retroid (Hungary), Sketi Music (UK), Ivory &amp;amp; Wizard (UK), DaVIP, Quadrat Beat, Johnny Breaks Chicago(USA), Basement Freaks (Ger), Kulture &amp;amp; Colombo (Spain) , Hot Noizes, Breaking News, Refracture (UK) etc.</string>
    <string>Группа помощи студентам Техноложки - СПбГТИ(ТУ)  Если у вас проблемы с такими замечательными предметами, какие представлены ниже, попробуем вам помочь. Обращайтесь.  ИНЖЕНЕРНАЯ ГРАФИКА математика информатика КСЕ электротехника физика химия теормех, механика прикладная  математика прикладная механика (включая СОПРОМАТ) Гидравлика и теплотехника ПРОЦЕССЫ И  АППАРАТЫ химических технологий Теплотехника Технологические процессы и производства САХТ (Системный анализ химических технологий) СУХТП (Системы управления химико-технологическим процессами, автоматизация) Экономика предприятия Экономическая теория Теория организации Основы менеджмента Маркетинг Стратегический менеджмент Материаловедение Технология конструкционных материалов Метрология и стандартизация  Рекомендуем Вам пригласить в эту нужную группу своих друзей и знакомых, написав им письмо в личку, или на их стене приглашение, содержащее следующую ссылку:  http://vkontakte.ru/club4282396  Если Вы способны помогать другим, также обращайтесь. Мы всегда открыты к сотрудничеству.</string>
    <string>Привет! Если ты попал на эту страницу, значит, тебя интересует ОБУЧЕНИЕ ФОКУСАМ!  Наверняка у тебя уже есть свои причины, чтобы заняться освоением искусства магии и иллюзий, а если даже и нет, то хотим напомнить, что посвятив совсем немного своего свободного времени этому делу, ты сможешь:  • Всегда быть в центре внимания в любой компании  • Становиться объектом повышенного интереса лиц женского пола (женщины обожают загадки, а также мужчин, которые им эти загадки преподносят)  • Находить общий язык с любым человеком в бизнесе, личной жизни и любой другой ситуации  • Выделяться среди своего окружения, иметь репутацию интересного и способного приятно удивлять человека  ФОКУСЫ – ЭТО ПРОСТО!  Существует стереотип, что показывать фокусы могут только профессионалы, которые ни один год провели за обучением, а обычному человеку, чтобы начать демонстрировать фокусы, нужно как минимум закончить цирковое училище. Пора покончить с этим заблуждением!  Демонстрировать фокусы может каждый человек. Достаточно всего несколько часов на обучение – и ты уже сможешь показать такие трюки, от которых у людей действительно сносит крышу.  Мы на личном примере каждый день доказываем, что фокусы – это не удел избранных, а доступное для каждого желающего искусство. Мы не профессионалы, а самые обычные парни, такие же, как ты, которым просто хочется знать и уметь чуть больше чем всем остальные.  Своим первым фокусам мы обучались меньше часа. Вдумайся: меньше часа! И после этого уже демонстрировали их с видом волшебников в третьем поколении. И ты сделаешь то же самое! А расширив свой арсенал трюков до 10-12 различных фокусов, ты и сам будешь демонстрировать трюки такого уровня, что тебя уже будут воспринимать как настоящего профи магических иллюзий.  ЧТО МЫ ПРЕДЛАГАЕМ:  Тренинг, который принципиально отличается от всех остальных тренингов по обучению фокусам.  В ЧЕМ ОТЛИЧИЯ ОТ ОСТАЛЬНЫХ:  Никакой воды, утомительных теоретических выкладок и прочей отвлекающей болтовни - только практика, с первой минуты – сразу погружение в фокусы  Свободный от предубеждений подход к обучению ВОСТРЕБОВАННЫМ ТРЮКАМ, мы показываем то, что действительно интересно демонстрировать в обыденных ситуациях, а не выходя на сцену в цилиндре и белых перчатках, все фокусы отлично подходят для повседневных ситуаций.  Фишки для «случайных» демонстраций – как ненавязчиво приковать к себе внимание людей в любом месте: в кафе, в клубе, в парке или даже в метро.  УЗНАТЬ ПОДРОБНОСТИ И ЗАПИСАТЬСЯ ПО ТЕЛ.: +7(495) 773-77-15 +7(926) 348-95-50</string>
    <string>Цели: - объединение людей, так или иначе связанных с школой №197  - обмен информацией - организация помощи школе - организация встреч выпускников  Созданы альбомы почти по всем годам ориентируйтесь на ГОД НАБОРА то есть если вы учились в 1981 8 классов до 1989, фото ищите и добавляйте в альбом 1981-1991</string>
    <string>Если чего-то очень сильно захотеть, оно обязательно сбудется!</string>
    <string>Невероятное иллюзионное шоу на  ФЕСТИВАЛЕ «МАГ И ШОУ»   ТОЛЬКО В ЭТИ ТРИ ДНЯ И БОЛЬШЕ НИКОГДА           ВЕЛИКИЕ МАГИ И ЧАРОДЕИ МИРА!  Планета Земля имеет поверхность 510 072 000 км², на ней проживают более 6 млрд. человек, жизнь каждого из которых проходит в покорном ожидании  ЧУДА! В своих руках Вы держите Страницу из Великого Атласа Магии, которая дарует Вам возможность оказаться там, где • бессильны законы физики • безгранично восхищение человека                                                            • и, конечно же, нескончаемы чудеса!  Каждый из нас хотя бы раз видел, как показывают фокусы, но сегодня  МЫ ДАРИМ ВАМ  ШАНС, КОТОРОГО ЖДЕШЬ ВСЮ ЖИЗНЬ!  Вы сможете не только увидеть великолепные фокусы от людей, имена которых уже вписаны в Атлас Лучших Магов и Чародеев Вселенной, но и соприкоснуться с Миром Фокусов, перешагнув незримый рубеж, где Господин Зритель превращается в Настоящего Фокусника! С 11 по 13 октября 2013 года не упустите возможность посетить Театр Куклачева,  где впервые ПРОЙДЕТ, НО ЗАПОМНИТСЯ НАВСЕГДА ФЕСТИВАЛЬ «МАГ И ШОУ»  www.magishow.ru   ТОЛЬКО В ЭТИ ТРИ ДНЯ И БОЛЬШЕ НИКОГДА  ВЕЛИКИЕ МАГИ И ЧАРОДЕИ МИРА!  Хавьер Бенитес  (Испания) – великолепный доктор Чанго, лауреат престижной премии «Артуро да Асканио 2011», магистр Непостижимой магии Close Up   Мигель Анхель Хеа (Испания) – непревзойденный чародей, работающий с монетами и картами, человек, шокирующий своей способностью «творить деньги из ниоткуда и направлять их в никуда»   не только демонстрируют фокусы,  которые не смог разгадать никто,  но и  ОТКРЫВАЮТ СВОИ СЕКРЕТЫ,  СПОСОБНЫЕ ИЗМЕНИТЬ ВАШУ ЖИЗНЬ, НАПОЛНИВ ЕЕ ЧУДЕСАМИ!  В программе участвуют мастера ментальной магии Анна и Виталий Дельворс, которые научат Вас читать мысли собеседника!   А также Сергей Ступаков с тайнами номера «Огромные попугаи».  Атмосфере Волшебства сопутствует неповторимая аура, даруемая самыми магическими существами на планете – четвероногими актерами из труппы Юрия Куклачева!  Не упустите ШАНС! Второй возможности НЕ БЫВАЕТ!  БЫВАЮТ ЛИШЬ ЧУДЕСА!</string>
    <string>♣      Мы организуем Вам такое Шоу,          от которого Вы еще долго будете          под впечатлением!         Для детей и взрослых.         Представление для всех!         Закажите наше Шоу и Море Восторга и         Радости не покинет Вас еще очень долго. •  Хочешь удивлять своих друзей, девушку или      близких?  •  Хочешь устроить праздник ребенку? •  Хочешь узнать, как оригинально     познакомиться с парнем или девушкой? •  Хочешь показать себя и обратить на себя     внимание?         Приходи на наш Тренинг и...          Учись Удивлять!:)Школа фокусов        &amp;lt;&quot;The Prestige&amp;gt; ♦      Выступаем в клубах, на корпоративах,         вечеринках, дома и... по всему         Санкт- Петербургу!) Выступим и у Вас!:) ♥      Позвоните нам:       •   +7 950 001 13 86  Дима       •   +7 952 246 18 98  Валерий   Звоните, ответим на все ваши вопросы.</string>
    <string>Мы открылись ----------------------------------------------------------- ПРИГЛАШАЙТЕ ВСЕ СВОИХ ДРУЗЕЙ - ТЕХ, КТО В ТЕМЕ!  ----------------------------------------------------------- В мире полно всего интересного, завораживающего и, зачастую, необъяснимого нашим разумом. Правда, чаще всего, это остается вне поля нашего зрения, за пеленой будничных проблем и каждодневных, суетливых дел.  Остановимся же на мгновение и оглянемся на мир вокруг себя! Нам хотелось бы, чтобы в этой группе мы делились с вами всякими интересностями (психодел поощряется), разговоривали и обсуждали всякие интересующие нас темы, да и вообще - все, что интересно вам, может иметь место в нашей группе (в разумных пределах, разумеется)  Администрация</string>
    <string>Добро пожаловать!!!!   Приветствуем всех тех, чьи фамилии произошли от мужского имени Илья, то есть Ильин, Ильиных, Ильинов и другие.  Наши фамилии произошли от имени Илья. Илья с древнееврейского переводится как - &quot;мой бог&quot;.  Многие историки сходятся во мнениях что наши фамилии самые значимые и известные фамилии в плане исторического значения!  Фамилии происходящие от Ильи носят известные профессора, политики, деятели шоу бизнеса, бизнесмены.   Вы должны гордится своей фамилией, уважать свои корни.   Если вы сменили фамилию в следствии брака или иных форс-мажорных обстоятельств , но когда-то носили фамилию произошедшею от имени Илья то эта группа И ДЛЯ ВАС ТОЖЕ.   Так же мы приветствуем людей которые в скором времени перейдут на нашу фамилию!   Пожалуйста помните, что фамилия и имя играют ключевое значение в судьбе человека, если вы хотите быть счастливы, богаты и иметь все то, о чем вы давно мечтали НИКОГДА не меняйте свою фамилию Ильин (и все произвольные фамилии от Илья) на какую-либо другую. А если вы обладаете какой-то другой фамилией, то быстрее бегите её менять на фамилию произошедшею от имени Илья!!!!!!  Не забываем нажать &quot;Вступить в группу&quot; =)</string>
    <string></string>
    <string>STAY BRUTAL</string>
    <string>Аренда Отличных коттеджий в Отличных местах</string>
    <string>::WuC::</string>
    <string>♠Добро пожаловать в библиотеку, которая насчитывает на данный момент более 700 обучающего кардистри видео♠  ♥Для удобства разделено по категориям♥  ♦Единственное ограничение, во избежание повторения  - своё  видео кидайте на стенку♦  ♣Спасибо, если порекомендуете добавиться другим♣</string>
    <string>Итак вот наши правила: 1)Вступил сам пригласи других 3)Обязательное добавления файлов! 4)ЭТА ГРУППА ХОЧЕТ БЫТЬ ЛИДЕРОМ! 5)ПРЕДЛОЖЕНИЕ И УЛУЧШЕНИЕ ГРУППЫ ПИШИТЕ МНЕ  http://vkontakte.ru/id4683069 6)В каждом альбоме должно быть не менее 15 фоток *********************************************** Двенадцать лет назад до начала основных событий, гигантский девятихвостый лис атаковал Коноху — родную деревню Наруто. Ради спасения деревни, четвёртый Хокаге — вождь деревни — запечатал дух этого лиса внутри ребёнка по имени Наруто. Хокаге умер, став героем своей деревни, желая, чтобы люди считали Наруто героем тоже. Но, к сожалению, для большинства Наруто — девятихвостый лис, поэтому они ненавидят его. Их дети не знают его секрет, но тоже ненавидят, как и их родители.  Главная мечта главного персонажа — Наруто — стать самым лучшим ниндзя в своём селении, то есть Хокаге. На пути к этой мечте стоит множество преград: окружающие, которые не признают Наруто и презирают его, скептически настроенные одноклассники, учителя, считающие его самым худшим учеником из возможных. Со временем к этому списку добавляются и враги, настроенные весьма решительно. Но Наруто не сдаётся и своими поступками умудряется переубедить всех. Сериал начинается с того, что Наруто заканчивает обучение в «Академии Ниндзя» и, успешно пройдя все экзамены, начинает выполнять различные миссии в команде с двумя сверстниками (Харуно Сакурой и Саске Учихой) и одним учителем (сэнсэем Какаши Хатаке), постепенно совершенствуясь. Через полгода приходит время очередного экзамена, но его закончить благополучно не удаётся из-за внезапного нападения на их родную деревню. Атаку удаётся отбить, но селение теряет старосту (Хокаге), а Наруто — одного из друзей, который решил перейти на другую сторону. Почти все последующие действия главных героев продиктованы желанием вернуть ушедшего, но пока что им это не удалось. </string>
    <string>Мы используем, в своей работе, только высококачественные материалы и комплектующие.  В нашем интернет-магазине, Вы можете найти все необходимое оборудование  • Окна и двери ПВХ • Натяжные потолки •Жалюзи • Светильники, лампы, прожекторы, архитектурная подсветка • Офисная мебель и предметы интерьера • Диспенсеры бумажных салфеток/полотенец/туалетной бумаги • Дозаторы жидкого мыла  С большим удовольствием готовы Вам предложить:     • Конкурентоспособные цены    • Регулярные акции   • Гибкую систему скидок   КОНТАКТНЫЕ ДАННЫЕ: Телефон:  8 (812) 640-13-32 8 (812) 905-98-09 E-mail: uslav@yandex.ru</string>
    <string>детские праздники, кукольные спектакли, клоуны, свадебные прически, аниматоры, ведущий на свадьбу</string>
    <string>☼ Рады приветствовать Вас на нашей официальной странице Вконтакте! ☼ RiO Group – это Ваш консультант в сфере путешествии в ЛЮБУЮ точку мира! Наша команда опытных агентов по туризму поможет подобрать для Вас тур Вашей мечты!   Перечень НАШИХ УСЛУГ: ★ Лучшие туры от ведущих туроператоров России ★ Горящие путёвки ★ Оформление ВИЗ (Шенген и др.) ★ Оформление страховок, вкл. ОСАГО, КАСКО ★ Оформление ЗЕЛЕНЫХ КАРТ ★ Проведение различных торжеств в СПб или в любой другой точке мира (СВАДЬБЫ, ДНИ РОЖДЕНИЯ, КОРПОРАТИВЫ) ★ SPA-программы  и многое другое!  ★★★ Скидки по раннему бронированию и для постоянных клиентов!!!  Часы работы: с 11 .00 до 20.00 пн.-пт. Вы можете обратиться к нам в ЛЮБОЕ УДОБНОЕ ДЛЯ ВАС ВРЕМЯ!!! Тел. ☎ 648-48-56        ☎ 313-61-53  Теги: Горящий тур, горящие туры, горящая путевка, турагентство, турфирма, СПБ, Ивент- агентство</string>
    <string>
Где-то далеко, в мире, похожем и не похожем на наш, затерянное среди бескрайних лесов лежит Селение Скрытого Листа. Там живут люди, которые владеют воинским искусством. Они называют себя «ниндзя».  ПРАВИЛА ГРУППЫ!!!: 1) Запрещен мат! Или ретушируем или обходимся без него. 2) Запрещено упоминать наркотики. Любые. 3) Все &quot;алкогольные&quot; дискуссии свести к минимуму! Если без этого нельзя, сильно не засоряйте стену. 4) Запрещено слово &quot;ФЛУД&quot; в любых его склонениях и проявлениях. 5) Нацистам, фашистам, расистам и тп - вход воспрещен. Учитесь толерантности, а уж потом - милости просим. 6) Товарищи, не будьте спойлерщиками. Не все читают мангу. Для обсуждений манги созданы спецальные темы, куда вас и приглашаем! 7) Прошу перед тем как кидать картинки в группу попытаться самим расфасовать по альбомам!! А если картинки очень популярные, которые явно да вас уже кто то мог их залить, баяны прошу не кидать!! Сидеть засовывать их по альбомам или удалять эти картинки каждый день по нескольку раз крайне утомительно! Заранее аригато! 8) Убедительно прошу не создавать новые альбомы ради 15ти фоток!!! Раскидайте по тем что есть!! 9) Серии без русского перевода не заливать!!!!!!!  В Академии Ниндзя, где готовят воинов с юных лет, учится мальчик по имени Наруто - хулиган и двоечник, которого никто не любит, и у которого совсем нет друзей. Зато у него есть одна большая мечта. Стать Хокаге – сильнейшим ниндзя селения, и добиться от окружающих признания и уважения.   Но путь к титулу Хокаге – долог и труден. Сможет ли неудачник, отвергнутый всеми, стать ниндзя? Сможет ли юный ниндзя стать сильным? Удастся ли ему найти друзей, с которыми можно разделить все невзгоды и печали на этом нелегком пути?</string>
    <string>Добро пожаловать в завораживающий мир свадебной подготовки, мы рады предложить вам нашу помощь, в этом не лёгком деле. С нами вы можете не только забыть про все хлопоты, но и насладиться чудесным и незабываемым праздником. Только сейчас мы проводим двойную акцию - при заказе свадьбы под ключ, вы получаете ведущего и фитодизайн в подарок!  Жми на Акцию↓↓↓</string>
    <string>это группа для тех кто любит футбол, а так же  его кумиров   Прошу членов группы участвовать в развитии группы: 1) Приглашать своих друзей 2) Комментировать фото, видео 3) Общаться на стене группы 4) Вставлять свои фото и видео и т.д. 5) Не забывать про темы для обсуждения Заранее благодарю !!!   А--Т-Ы--П-Р-И-Г-Л-А-С-И-Л--С-Ю-Д-А--Д-Р-У-З-Е-Й--? ```````````___ ____ ____ ````______/```\__//```\__/____\ ``_/```\_/``:```````````//____\\ `/|``````:``:``..``````/````````\ |`|`````::`````::``````\````````/ |`|`````:|`````||`````\`\______/ |`|`````||`````||``````|\``/``| `\|`````||`````||``````|```/`|`\ ``|`````||`````||``````|``/`/_\`\ ``|`___`||`___`||``````|`/``/````\ ```\_-_/``\_-_/`|`____`|/__/``````\ ````````````````_\_--_/````\`````/ ```````````````/____```````````/ ``````````````/`````\`````````/ ``````````````\______\_______/    </string>
    <string>Мы рады приветствовать Вас в группе &quot;Маринэк&quot;!     Наша компания занимается комплексными поставками оборудования связи и навигации для флота.  Наши специалисты имеют огромный опыт работы с самым современным оборудованием, и отлично разбираются во всей существующей линейке оборудования. Радиосвязь представлена как речного, для внутренних водных путей, так и морского диапазона. Навигация представлена во всём объёме, наши специалисты бывшие судоводители, и они отлично понимают, что необходимо и что желательно иметь на борту, для помощи штурману и капитану. Мы поможем разобраться во всех нюансах требования Российского Морского Регистра Судоходства и Речного Российского Регистра. При этом не забыт и маломерный флот. Тесно сотрудничая с Государственной Инспекцией Маломерного Судоходства, поможем определиться с необходимым именно Вам и Вашему судну оборудованием. Разнообразный ассортимент и мультибрендовая политика  позволит Вам разобраться в сложнейшем оборудовании и принять решение по комплектации своего судна. Позвоните нам и мы поможем Вам сделать свой выбор!  email: info@seacomm.ru Москва:  +7 (499) 703-39-54; СПб:  +7 (812) 34-000-56</string>
    <string>MAKS - один из лучших менталистов Украины, суперфиналист шоу Ури Геллера &quot;Феномен&quot;.  Участник самых популярных телевизионных шоу в Украине: Феномен, МастерШеф - Пост-шоу, Званный ужин, Кунсткамера, Гиннесс Шок, Чудаки, Всё для тебя!, Шиканём, Guten Morgen! и многих других.  Гастролировал в России, Германии, Польше, Италии, Черногории, Болгарии, Китае. -------------------------------------------------------------- - Победитель в номинации &quot;Ментальная магия&quot; на XIII Конгрессе Российской Ассоциации Иллюзионистов &quot;Москва-2013&quot;, г. Москва, Россия, март 2013 г. - Победитель конкурса &quot;Шоу-момент&quot;, Российская Ассоциация Иллюзионистов, г. Москва, Россия, октябрь 2012 г. - Суперфиналист шоу Ури Геллера &quot;Феномен&quot;, г. Киев, Украина, ноябрь 2011 г. - Победитель конкурса &quot;Шоу-момент&quot;, Российская Ассоциация Иллюзионистов, г. Москва, Россия, октябрь 2009 г. - Лауреат XXVIII Международного конгресса иллюзионистов, г. Лодзь, Польша, 2006 г. - Дипломант Российской Ассоциации Иллюзионистов. ------------------------------------------------------------- Официальный сайт: www.MAKS.co.ua Страница на Facebook: www.facebook.com/pages/MAKS/58205880966 Myspace: www.myspace.com/MAKS_Illusionist Twitter: www.twitter.com/MAKSillusionist www.twitpic.com/photos/MAKSillusionist Youtube: www.youtube.com/maksillusionist Одноклассники: www.odnoklassniki.ru/group/52286324670525</string>
    <string>Ты талант,ты профессионал,ты особенный,ты личность?(из мира творчества, музыки, моды, спорта, красоты,хобби, бизнес и т.д.) ПОКАЖИ и ЗАЯВИ О СЕБЕ в прямом эфире на весь мир -&quot;Я ЛУЧШИЙ&quot;! У каждого участника есть шанс получить свою зрительскую известность. Проект Я Лучший является платформой, первым шагом, системой раскрутки.  Условия участия:  Проект &quot;Я ЛУЧШИЙ&quot;  является коммерческим. Представление участника в проекте &quot;Я ЛУЧШИЙ&quot;  осуществляется через видеопрезентацию. Видеопрезентации от Корпорации Мир Шоу - это постановочная работа, видеопортфолио, определенный специализированный, профессиональный формат. Все видеопрезентации создаются Корпорацией Мир Шоу, в одной постановочной линии, специально для проектов.  Корпорация Мир Шоу – это первое единственное медийное сопровождение в безграничном мире Интернета (аналог телевидения, только с гораздо большей аудиторией) вместе с корпорацией у вас появилась возможность показать, рассказать и заявить о своих способностях в прямом эфире.</string>
    <string></string>
    <string>Качественные игральные карты от US Playing Card Company по доступным ценам. Информацию о наличии и ценах, а также по оплате и доставке можно увидеть на сайте http://shop.dragshop.com.ua</string>
    <string>Профессиональная съемка роликов, фильмов, клипов, рекламы и т. д. Любое событие (светское, спортивное, клубное, общественное) достойно того, чтобы о нем рассказали. Корпорация «Мир Шоу» может не только осветить, составить видеоотчет, но и показать ваше событие на весь мир. Сюжет о любом событии, интервью и комментарии зрителей и участников, информационные видеосюжеты и рекламная видеосъемка – все это может служить хорошей рекламой для Вас и Вашего предприятия. Операторы корпорации «Мир Шоу» сделают качественную, профессиональную видеосъемку и монтаж Вашего события. Доп.информация по тел.8-917-530-13-27</string>
    <string>Мое мнение: наша цивилизация циклична и вся история крутится вокруг гибели всех цивилизаций .....а время ...тяжело определить точно...</string>
    <string>В этой группе вы найдёте много интересного про 10 BesT cLubs. ▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬ ------------------ CHELSEA------------------- ----------► http://www.chelseafc.ru◄----------- ▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬  ═══════════════════════════════════ ●●● ВСё о ФутБОЛе  ●●● http://www.sportbox.ru ----------► 93.2 ═══════════════════════════════════  ═══════════════════════════════════ ●●● Super ----------► Clubs  ●●● MU ----------► Ronaldo-BeSt ═══════════════════════════════════  ═══════════════════════════════════ ● Super music — кидаем свои песни! ----------► http://vkontakte.ru/audio.php?gid=6134966  Ссылки для Вас: http://www.chelseafc.com http://www.chelsea.com.ua http://www.chelsea-fc.ru http://chelsea.clan.su http://livechelsea.at.ua http://chelsea-fc.ucoz.com  Купить футболку с частичкой ФК &quot;Челси&quot; Вы можете в интернет-магазине: http://chelseafc.prostoprint.com/</string>
    <string>ДОЛ &quot;Дружба&quot;. ГУВД. п. Смолячково Приморское шоссе д. 698 +7(812)4332477  ...была я как-то много лет на3ад в детском пионерском лагере Дружба на берегу Финского 3алива.Мне там вапще все нравилосъ-сосны,ку4а бешенных белок,палаты,где по 15 кроватей в каждой,вставать рано,дружно идти 4истить 3убы и мыть ноги ве4ером,собирать шишки 3а опо3дание на отбой,ма3ать Цветкова,Кэша,Винни пастой но4ью,а с утра громко кри4ать,пока они обливали мня водой и3 бутылок 3а этО,3агорать на баскетбольной площадке,ходить на прощальный костёр,наряжаца на дискотеку в клубе,болеть 3а ребят на футболе и как они 3а нас болели на пионерболе,ходить на полдник,гро3ные Олъга Всеволодовна и Елена Константиновна,гла3еть на игру в пинг-понг во дворе,ходить в басик в Восток-6,слё3ы расставания в конце смены...и т.д..и т.п...С тех пор прошло лет 5,я уже много где была,много всего видела,но до сих пор вспоминаю то время,когда всё было так трогателъно и бе33аботно,когда я по3накомиласъ со своими лу4шими дру3ьями,которые вот уже на протяжении многих лет со мной..и наверняка не одной мне есть 4то вспомнить!!..  ๑۩۩๑ И канешно:  Приходят закаты, приходят рассветы и все возвращается вновь. Но я не хочу, чтоб закончилось лето  и вечная к лету любовь  Не хочу прощаться с летом лето чуть побудь со мной Лето подарило столько света, познакомило с тобой Не хочу прощаться с летом Ты дарило всем цветы У костра мы пели до рассвета И в любви признался ты  Пора золотая, но лето проходит Попробуй его догони Здесь каждый хорошего друга находит Запомнятся нам эти дни  Не хочу прощаться с летом лето чуть побудь со мной Лето подарило столько света, познакомило с тобой Не хочу прощаться с летом Ты дарило всем цветы У костра мы пели до рассвета И в любви признался ты  А лето уйдет и прольется туман Прохлада пойдет над Невой И к югу направится птиц караван А мы расстаемся с тобой...  Не хочу прощаться с летом лето чуть побудь со мной Лето подарило столько света, познакомило с тобой Не хочу прощаться с летом Ты дарило всем цветы У костра мы пели до рассвета И в любви признался ты ♥♥♥</string>
    <string></string>
    <string>Только для фанов &quot;Наруто&quot;  http://narutoproject.ru/forum/ сайт с мангой Наруто на русском языке. Также имеется манга по Бличу </string>
    <string>313-47-25         ЗВОНИТЕ!!!  Если Вы не являетесь счастливым обладателем загородной резиденции, к Вашим услугам аренда коттеджей. Аренда коттеджей - это выгодный и разумный вариант для тех, кто хочет отдохнуть от напряженного ритма городской жизни и насладиться красотами пейзажа.</string>
    <string>Первый специализированный магазин   по продаже фокусов, реквизита  и иллюзионного оборудования для начинающих и профессионалов. Самый крупный магазин фокусов в России.</string>
    <string></string>
    <string>Компания &quot;MAXIMagic&quot; первая в СНГ и останется единственной иллюзионной компанией в Украине. Основана в 1998 году.  В нашем магазине можно приобрести: - Профессиональный реквизит для фокусников-иллюзионистов. - Фокусы для начинающих. - Наборы фокусов. - Игральные карты мировых брендов &quot;Bee&quot;, &quot;Bicycle&quot;, &quot;Tally-Ho&quot;. - Обучающие материалы (книги, DVD, PC CD-ROM) на русском и английском языках.  А также Вы можете купить все необходимое для: - Жонглирования. - Моделирования из воздушных шаров. - Театра теней. - Шоу мыльных пузырей. - Огненного шоу.  Наш ассортимент постоянно расширяется и обновляется с учетом ведущих мировых тенденций. Менеджер поможет Вам сделать выбор, а также проконсультирует и ответит на все интересующие Вас вопросы.  И все это Вы имеете возможность приобрести, не выходя из дома или офиса.   ССЫЛКИ: Официальная страница на Facebook: http://www.facebook.com/pages/MAXIMagic/134201943308965  Официальная группа на Одноклассниках: http://odnoklassniki.ru/maximagic  Официальный канал на Youtube: http://www.youtube.com/MAXIMagicCompany  http://maps.yandex.ru/?um=fupM7TpPW-L7V2jjfduv9li7znR_1Ngf&amp;amp;l=map  КОНТАКТЫ: Моб.: +38 097 937 0966 ICQ: 630 607 000 Skype: maximagic.office E-mail: info@maximagic.com</string>
    <string>Продажа &quot;РедкихИнеОченьРедких&quot; игральных карт от USPCC. Smoke&amp;amp;mirrors v1, v2, v3, v4, v5, v6 Brown wynn, Wynn Blue (V), Wynn Red (C), Split spades, Absolut vodka deck... Помимо этого Вас ждет много не материального, но интересного. Оставайтесь, даже если вы не собираетесь покупать здесь хоть что-нибудь)  ....  Купить игральные карты в России, в Украине, Белоруссии, Theory11, Ellusionist, Dan and dave, Blue crown, Smoke&amp;amp;mirror v4 v 5 v6 v7, Gambling, шулерство, кардистри, слейтинг обучение</string>
    <string>карточные трюки,фокусы,слейтинг, и.т.д.</string>
    <string>В нашем интернет-магазине в Санкт-Петербурге, вы сможете заказать самые качественные игральные карты от The United States Playing Cards Company.   Вашему вниманию представлены Bee, Bicycle, Tally-Ho, игральные карты от Ellusionist.com, Theory11.com и т.д.  Вся полезную информацию вы можете получить по ссылке ниже.</string>
    <string>Самый жаркий вечер этой осени наступит в Санкт-Петербурге - 16 сентября на концертной площадке &quot;Космонавт&quot; пройдет сольный концерт группы Quest Pistols.</string>
    <string></string>
    <string>Cardistry tutorial, новости. Обзор, обсуждение новых а так же других колод. Видео обучения, видео знаменитых кардистов, опросы. Если хотите что бы ваше видео было у нас пишите сюда http://vk.com/aitkalieff или нажмите на кнопку &quot;Предложить новость&quot;</string>
    <string>ПРИВЕТСТВУЕМ ВАС В НАШЕЙ ГРУППЕ!!!          Мы совершаем совместные покупки из Китая Магического реквизита по оптовым ценам.             Здесь можно купить реквизит в розницу по оптовым ценам.            Для этого зарегистрируйтесь, выберите реквизит и присоединяйтесь к закупке. Когда наберется нужное количество желающих, мы совершим оптовую покупку и организуем доставку и раздачу.            ПРИГЛАШАЙТЕ В ГРУППУ ДРУЗЕЙ!      ЧЕМ НАС БОЛЬШЕ , ТЕМ ВЫГОДНЕЕ УСЛОВИЯ!</string>
    <string>. . . . . .</string>
    <string>Данная страница посвящена фокусам, кардистри, и естественно картам!</string>
    <string>Все!!!!Все!!!!кто на ЛЕСНОЙ!!!общаги,единомышленники, кто живет и просто,кому не все равно ОБЪЕДИНЯЙТЕСЬ!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! </string>
    <string>Акции, скидки, розыгрыши бесплатных билетов на интересные события,мероприятия и развлечения в Питере и не только! Добавляйся в участники и будь в курсе! )</string>
    <string>Здравствуйте, дорогие друзья!  Мы рады приветствовать Вас в нашем интернет магазине реквизита для фокусов( http://vlasla.ru/products ) и игральных карт &quot;Vlasla.ru&quot;.  Мы всегда стараемся сделать так, чтобы наши клиенты быть в курсе новостей и новинок иллюзионного мира, и специально для Вас дорогие друзья, мы создали раздел &quot;Блог&quot;( http://vlasla.ru/articles ), где Вы сможете узнать все новинки ,поделится мнением, либо обсудить ту или иную новость!  Что же насчет обучений фокусам, тасовкам, флоуришам?  Да, они у нас тоже есть! Лучшие обучающие ролики нашего проекта собраны на одной странице &quot;Наши обучения&quot;( http://vlasla.ru/video ). С каждым выпуском мы стараемся сделать видео качественней. Обучающие ролики выходят раз в неделю, каждый понедельник.Чтобы ничего не пропустить ,подписывайтесь на рассылку(левый столбец).   Все тонкости доставки( http://vlasla.ru/delivery ) и оплаты( http://vlasla.ru/oplata ) прямо сейчас в соответствующих разделах нашего проекта.</string>
    <string>ОТКРОЙТЕ ДЛЯ СЕБЯ НОВУЮ ЖИЗНЬ С НОВОЙ КАРЬЕРЫ - С  АНИМАЦИИ !!!  МЫ РАБОТАЕМ С СЕТЬЮ 4* И 5* ОТЕЛЕЙ ЕГИПТА  ЗАРПЛАТА 300$-400$ или 300€ - 450€ +ЧАЕВЫЕ И КОМИССИЯ ОТ ПРОДАЖИ СУВЕНИРНОЙ ПРОДУКЦИИ  МЫ ПЕРЕДАЕМ ВАС В РУКИ ПРОФЕССИОНАЛОВ С КОТОРЫМИ РАБОТАЛИ САМИ  МЫ ПОСОВЕТУЕМ, ПОДСКАЖЕМ И ПОМОЖЕМ ТЕМ, У КОГО НЕТ ОПЫТА РАБОТЫ АНИМАТОРОМ  МЫ ЗАИНТЕРЕСОВАНЫ ПОЛУЧИТЬ ОТ ВАС ПОЛОЖИТЕЛЬНЫЕ ОТЗЫВЫ О НАШЕЙ РАБОТЕ  ОТПРАВЛЯЙТЕ СВОИ ЗАЯВКИ И МЫ ПОДЫЩЕМ ДЛЯ ВАС ВАКАНСИИ В КРАТЧАЙШИЕ СРОКИ ! Образец ЗАЯВКИ найдете здесь http://vk.com/topic-43476334_26999844</string>
    <string>Это магазин который откроется в скорем времени в Москве!У нас будут лучшие цены,огромный ассортимент,призы и многое другое! А также мы откроем свой онлайн магазин! Вступайте все!</string>
    <string>Выборы прошли успешно! С ПОБЕДОЙ! </string>
    <string>&apos;&apos;&apos;Хуярим клавы, вылажываем фотки ))&apos;&apos;&apos;  =&amp;gt; ДОБРО ПОЖАЛОВАТЬ В  НАШ КЛУБ&amp;lt;=</string>
    <string>Сообщество пользователей портала Naruto-world.ru</string>
    <string>Онлайн-чемпионат по кардистри.  CARDISTRY CHAMPIONSHIP #1 (12.07.12 - 26.08.12) - Влад Погасий CARDISTRY CHAMPIONSHIP #2 (29.08.12 - 13.12.12) - Дмитрий Пулов CARDISTRY CHAMPIONSHIP #3 (01.01.13 - 28.04.13) - Марк Кархов</string>
    <string>Мути во имя Добра.</string>
    <string>Все новинки карточной индустрии , показы пред-релизов , много обучений , ежедневное обновления материалов ,и просто хорошая атмосфера =)  Cards808 в настоящий момент является лучшим интернет-магазином для коллекционеров, фокусников и кардистов. На этом сайте вы можете найти множество интересных вещей, например как реквизит для фокусов, аксессуары, гиммики, обучающие лицензионные диски, а также лучшие игральные карты из США и со всего мира.  Ассортимент этого магазина заставляет ваши глаза разбегаться в разные стороны монитора, а когда вы заметите стоимость, вы просто не сумеете себя удержать, что бы не приобрести себе колоды по таким смешным ценам! А заказав колоду вам не придется ожидать её очень долго. Ну вот, когда карты у вас в руках, вы понимаете что ваша колода не пострадала бы не при каких условиях, так как упаковывают её добросовестно.  Доставка распространяется по России и странам СНГ наложным платежом и по предоплате. Если вы боитесь что вас обманут с предоплатой то наверно вы маленький ребенок который не понимает, что сайту с такой репутацией, кого то обманывать просто не выгодно. сайт для заказа http://cards808.info/ группа -http://vk.com/cards808</string>
    <string>Фокусники, кардисты объединяйтесь!)</string>
    <string>...</string>
    <string>Братья Сафроновы — предатели!!!! Вы ничтожества, предавшие иллюзию и все людей, которые живут этим исскуством! Херасдва у вас получиться оставить фокусников без работы! Вы ничтожества и поступили подло!!! Эта группа протест вам!!! Администрация!!!</string>
    <string>Узнавай все самые свежие новости о наиболее значимых событиях в России и в мире, не покидая сайта «ВКонтакте»! •••••••••• БУДЬ В КУРСЕ! ••••••••••  Дополнительная информация: http://vkontakte.ru/page9579146  Внимание! Требуются администраторы: http://vkontakte.ru/page26336937  SEO: новости шоу бизнеса, Украины, мира, 2010, новости сегодня</string>
    <string>Группа участников проекта и ценителей творчества ДЭГЕО</string>
    <string>Заказ фокусника на корпоратив, вечеринку, день рождения, презентацию, свадьбу, новый год или детский праздник.  Хотите увидеть нечто удивительное и неповторимое?  Вам предоставлена возможность окунуться в мир чудес и магии. Интерактив, эстрадные номера, специальные программы для детей - все это внесет неповторимую нотку свежести в Ваш праздник.   Звоните:  922-21-71  Появляющиеся шарики, превращение купюр, чтение мыслей, исчезающие платки, волшебные веревки,жидкий металл, поедание лезвий и многое другое! Волшебство происходит прямо в руках зрителя!   Заказ фокусника - хороший подарок, ведь чудеса любят все!  По всем вопросам обращаться сюда: 922-21-71  bigmagicworld@mail.ru</string>
    <string>Центр Прогрессивных Технологий &quot;Fidem&quot;   Услуги Центра:  ■ Психологическая диагностика, профориентация  ■ Консультации психологов и психотерапевтов  ■ Консультация семейного и детского психолога  ■ Консультация сексолога  ■ Консультации и занятия с логопедом для взрослых и детей  ■ Программа по снижению веса и лечению пищевой зависимости  ■ Программа избавления от зависимости (алкогольная, игровая и т.д.)  Узнать подробнее об услугах и записаться на прием можно ежедневно с 10 до 21 по телефону в Санкт-Петербурге (812) 640-38-55.</string>
    <string>МЫ ПРИВЕТСТВУЕМ ВАС В ГРУППЕ САМОГО ЮНОГО УЧАСТНИКА ТЕЛЕПРОЕКТА &quot;УДИВИ МЕНЯ&quot;!!!  МНОГИЕ ЛЮДИ ЗАДАЮТСЯ ВОПРОСОМ, ЗАЧЕМ МЫ ПОШЛИ НА ТЕЛЕШОУ &quot;УДИВИ МЕНЯ&quot;?  Через двадцать лет вы будете более сожалеть о том, чего не сделали, чем о том, что вы сделали. Поэтому, отбросьте сомнения. Уплывайте прочь от безопасной гавани. Поймайте попутный ветер своими парусами. Исследуйте. Мечтайте. Открывайте.  Да здравствует магия в реальной жизни, а не только  в книгах фантастов! Пусть иллюзии - это обман, но зато обман удивительно красивый и зрелищный...</string>
    <string></string>
    <string>нет</string>
    <string>Вперед, за Питер!</string>
    <string></string>
    <string>Группа видеозаписей программы канала &quot;Discovery Channel&quot; под названием &quot;Почему? Вопросы мироздания./ Curiosity.&quot;. Здесь поднимаются наболевшие и всех ужасно интересующие вопросы, такие как &quot;Существуют ли параллельные миры?&quot; или &quot;Наступит ли конец света?&quot; и т.д.  Запрещается в сообществе: 1. Размещать рекламные объявления; 2. Применять нецензурные выражения; 3. Ругаться с пользователями сообщества      и её руководителями.</string>
    <string>Ольга Арефьева и «Ковчег» выпускают новый электрический альбом – «Снег».  Предварительная цена билетов: 500 руб. Билеты в предварительной продаже в кассе клуба, в магазине ФАРШМАГ (Ломоносова, д.2) Официальный сайт: www.ark.ru Визуальная поддержка концерта - театр KALIMBA. Аудиозапись, фото- и видеосъемка концерта запрещены.  Пресс-релиз: Ольга Арефьева вновь доказала свою способность сочинять самые красивые песни современности. Но красота это горькая, а не сладкая. Она шепчет в ухо и кричит из запределья, она смеется и шутит, выглядывая из-за дверей восприятия, как демиург картонного театра. Она танцует на границе миров, где недостижимое совершенство кажется близким, а вихрь сильных чувств – всего лишь спектакль, над которым мы плачем.  Безупречность линий и экзистенциальная печаль были бы главными ощущениями от альбома, не поворачивайся он постоянно еще и эпически-мощной стороной. Рамки стиля не сжимают группу – «Ковчег» может звучать светло и прозрачно, а может – крупномасштабно и тяжело. Ольга умудряется держать диапазон восприятия максимальным – от тоненькой тихой детской ноты до шквала и обвала миров. Голос, ведущий нас по кругам ада и рая, - близкий и родной, в кульминациях пылает яростно, как боевая песнь валькирий. Мы обязательно придем к маленькому островку необжитой тверди, где в сыплющейся с небес тишине прозвучит горькое «Не верьте мне». Мы обязательно по-юношески заплачем, молитвенно глядя в великую пустоту, понимая, что сами и есть сочинители этих печальных, страшных и прекрасных сказок о любви. На освещенной сцене мироздания, под капающим стильным снегом, мы всегда одни, даже стоя в обнимку с самой прекрасной иллюзией. Любовь, объятия, бесконечная игра завлекающих линий – что они, когда сквозь кожу пальцев светят кости? Когда мир – лишь тряпочка воображения, наброшенная на неведомое и непостижимое, а время неумолимо кончается с каждой падающей нотой.  «Война завершилась, спасибо участникам, Зрители встали. Чуть-чуть недовольны, что все гладиаторы живы...» Ольга смеется и тихо уходит с центра восприятия, оставляя одиноким слушателя, сжимающего в кулаке ключи от небес и подземелий. Это альбом-посвящение, альбом-инициация, и теперь каждый – сам демиург: играй этим миром, пока не наиграешься и не поймешь, как иллюзорно он устроен. Между ребенком и ангелом много общего, как между двумя вершинами гор, но преодолеть расстояние между ними можно лишь пройдя долиной – прожив жизнь человека, обретя мудрость не только в победах, но и в в потерях. «Не верится, что она правда живая, не человек - сосредоточение силы» – повторяют на все лады зрители, но Ольга лишь пробуждает в слушателе собственные силы. Люди входят в транс на ее концертах от потока магических слов и звуков. Но это не тот поток удовольствия, который уводит в забытье. Это безжалостная музыка. И в этом ее гуманизм. Пробудиться от опьянения мирами. Перестать прятаться от себя, встретиться с любовью и одиночеством.</string>
    <string>Жизнь и учеба в Европе. Пражский Образовательный Центр (Prague Education Center(P.E.C.)) -  крупнейший центр подготовки иностранных абитуриентов к поступлению в государственные чешские ВУЗы. _____________________________________ Пройдя обучение в центре вы поступаете на БЕСПЛАТНОЕ обучение в лучшие государственных ВУЗы Чехии. - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - Наши контакты в г. Санкт-Петербурге email: educationcenter.prague@gmail.com тел.: +7 911 0935171 - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - Внимание: более 94% студентов, успешно закончивших Центр (с уровнем языка В2 и С1) поступили в гос. вузы. - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -  Программы центра: 1. Подготовительный курс в Праге (сентябрь-май) 2. Подготовительный курс в Брно (сентябрь-май) 3. Подготовительный курс в Либерцы (сентябрь-май) 4. Летняя школа (2 заезда) 5. Осенние каникулы в Чехии 6. Весенние каникулы в Чехии _________________________________________  Программа обучения включает в себя: __________________________________________ Подготовку к обучению в ВУЗе на чешском языке (интенсивное изучение чешского языка 5 дней в неделю) + подготовка по профильным предметам (к вступительным экзаменам в выбранном Вами ВУЗе).  Уровень подготовки очень высокий, и, следуя программе обучения, Вы поступаете в выбранный Вами ВУЗ на бесплатной основе.</string>
    <string>В чем суть нашего форума? Отвечаем! Мы хотим развивать иллюзионное искусство в России. Как собрать всех фокусников такой большой страны как Россия в одном месте? Именно для этого мы и создали форум, на котором можно пообщаться, давать друг другу полезные советы, делиться опытом, разгадывать и придумывать фокусы на которым люди будут ломать голову годами, а то и веками! Присоединяйся к нам!</string>
    <string>Привет всем любителям футбола!) Это группа создана для тех, кто безумно хочет играть в футбол, но не может найти себе  соперников своего уровня! Всё предельно просто: если у тебя есть команда, а главное желание, тогда просто пиши в группу и обязательно найдётся такой же, как ты, который тоже хочет играть!))</string>
    <string>Публичная страница Illusioncards. Тут вы найдёте много нового и интересного для себя, подписывайтесь;) </string>
    <string></string>
    <string>Добавь в друзья vk.com/djalexwens 14 августа 23.00 клуб ВОЗДУХ РЕАЛЬНАЯ СРЕДА GODFATHERS! MIAMI BEACH PARTY ! По спискам до 00.00 вход СВОБОДНЫЙ! Резерв столов 921-05-66 ЗАПИСЬ В СПИСКИ годфазерс.рф/гостевой-список-2 Презентация первого дебютного клипа группы LOVE42 MAX DEVIS-Самый Скандальный Фокусник и Шоу Мэн РОССИИ Meednight Del&apos;ta Pro MC Xuliganka DMC Skywave &amp;amp; Kathy Leks Dj Aleksey Moskvichev ШТаТ мс Михалыч T-SAR Официальный партнёр мероприятия Школа ди-джеев MixMaster Dj! www.mixmasterdj.ru  а так же: DJ SLOW DJ TUVAKOV DJ SUNTY DJ KANI COX &amp;amp; MC KRISS  В эту ночь действует специальная акция, при покупке рома BACARDI второй вы получаете в подарок!   И это ещё не всё ! Продолжается конкурс :«Лучшая на танцполе» Прими участие в ярком событии этого лета и выиграй главный приз - каникулы в Италии для двоих. Каждая победительница ставшая «лучшей на тацполе» получает в подарок, специально замешанный лучшими барменами Петербурга коктейль «Koda», а так же стильные подарки от партнеров конкурса. http://vk.com/marinakodaЎ Ў Ў  ПО СПИСКАМ ДО 0:00 ВХОД СВОБОДНЫЙ, после 300р.  Без списков - 500р. V.I.P - 700р.  ЗАПИСЬ В СПИСКИ годфазерс.рф/гостевой-список-2 (Вход в клуб строго с 18 лет.)  РЕЗЕРВ СТОЛОВ И ЛОЖ т. 921 05 66  - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -  ХОЧЕШЬ БЕСПЛАТНЫЙ VIP ВХОД НА РЕАЛЬНЫЕ СРЕДЫ?  ПРИСЫЛАЙ ПРЯМО СЕЙЧАС СВОЮ ФОТОГРАФИЮ и НОМЕР ТЕЛЕФОНА в личные сообщения http://vk.com/grek_iЎ Ў Ў Ў  НАШ ДИЗАЙНЕР СДЕЛАЕТ ЭКСКЛЮЗИВНУЮ АВАТАРКУ  СТАВЬ СЕБЕ АВАТАРКУ В КОНТАКТЕ  ПОЛУЧАЙ VIP ПРИГЛАШЕНИЕ И ПРОХОДИ ЧЕРЕЗ VIP ВХОД! “РЕАЛЬНЫЕ СРЕДЫ c GODFATHERSFAMILY ” это твой билет в лето! - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -  Адрес клуба Воздух ,Южная дорога 6 , Крестовский остров.(метро Крестовский остров)</string>
    <string></string>
    <string>!!!ВСЕ ВИДЫ ФОТО-СЪЕМКИ!!! СОХРАНИТЕ  КАЖДЫЙ МОМЕНТ СВОЕЙ ЖИЗНИ! ВОСПОМИНАНИЯ БЕСЦЕННЫ!!!  &quot;У каждой фотографии своя судьба,своя жизнь...я считаю, что нет испорченных фотографий.Каждая фотография—это подарок судьбы!&quot; (с) Paolo Roversi  P.S. © любое использование без разрешения и указания имени авторов фотографий - ЗАПРЕЩЕНО  Статья 152.1. Охрана изображения гражданина Обнародование и дальнейшее использование изображения гражданина (в том числе его фотографии, в которых он изображен) допускаются только с согласия лица которое изображено на фотографии.  БЛАГОДАРНА ЗА ОБОСНОВАННУЮ КРИТИКУ И ПОХВАЛУ!</string>
    <string>Хит продаж! Говорящая игрушка - хомяк Woody. Это может быть  - Оригинальный подарок любимым и родным - Яркая и неподражаемая игрушка для детишек - Интересный розыгрыш для друзей - Офисная забава</string>
    <string>Привет, друзья! Это неофициальная группа фанатов и поклонников популярнейшей игры SimCity.  Наш сайт http://simcity-5.ru Твиттер http://twitter.com/Sim_City_5 Сообщество в ЖЖ http://simcity-5.livejournal.com http://simcity-5.ya.ru  Присоединяйтесь и узнавайте новости о SimCity 5 первыми!</string>
    <string>В этой группе в можете найти фокусы которые можете показать в любое время в любом месте .Здесь фокусы от сменки карт до превращение купюр и многие другие фокусы .Также вы можете обучиться фокусам.</string>
    <string>29 АПРЕЛЯ, ВОСКРЕСЕНЬЕ(ТАК КАК СУББОТА РАБОЧИЙ ДЕНЬ), НАЧАЛО 15.00 ДО 21.00  ПРИГЛАШАЕМ НА ВЕЧЕРИНКУ ПОЛНЫЙ FREE ВХОД ДЛЯ ВСЕХ ВЕСЬ ВЕЧЕР БЕСПЛАТНО  КТО ПОЙДЁТ ОТПИШИТЕСЬ НА СТЕНЕ НАШЕЙ ГРУППЫ http://vk.com/club7703158  - САХАРНАЯ ВАТА БЕСПЛАТНО - НЕОНОВЫЕ БРАСЛЕТЫ ВСЕМ БЕСПЛАТНО  СРАЗУ 2 САМЫХ ЖАРКИХ ТАНЦПОЛА! - 1 (HOUSE/RnB/ELECTRO/POP) - 2 (PUMP/HARD BASS/Dub step )  ОГРАНИЧЕНИЙ ПО ВОЗРАСТУ НЕТ  Место: Комендантский проспект дом 9 Метро Комендантский проспект</string>
    <string></string>
    <string> Вписка — приглашение пустить переночевать/провести тусовку, в собственную/снимаемую/принадлежащую родственникам квартиру.  Вписка чаще всего бывает у неформальной молодежи)  ТОЛЬКО ПИТЕР!!!!!  В группе запрещается:  1. Никаких ссылок (искл. администрация группы). 2. Никаких фото, аудио и видео не относящихся к группе, спам, реклама своих групп или чего-то другого! 3. Никаких идиотских тем, а так же повторение ранее созданных тем! 4. Никаких оскорблений других участников группы. 5. Чрезмерное употребление нецензурной брани.</string>
    <string>HAPPY BIRTHDAY ARTEM RICH. ДРУЗЬЯ ЗАПИСЫВАЙТЕСЬ В СПИСКИ ЧТОБЫ  ЗНАТЬ КАКОЕ КОЛИЧЕСТВО ГОСТЕЙ БУДЕТ. ★СПИСКИ★СПИСКИ★СПИСКИ★СПИСКИ★ https://vk.com/topic-30622300_28315082 https://vk.com/topic-30622300_28315082 https://vk.com/topic-30622300_28315082 ★СПИСКИ★СПИСКИ★СПИСКИ★СПИСКИ★ #ARTEMRICH #TEOPARTY #RICHPROJECT</string>
    <string>Философия реальности, новости из мира магии, фото, видео, мотивация, юмор и позитив!!!  Цель группы ---&amp;gt;   - пропаганда иллюзионного жанра  - сделать группу интересной для посещения иллюзионистами и людьми, которым интересен этот вид искусства!  Делитесь новостями и видео!  (Секреты здесь не раскрываются)</string>
    <string>КУЧА НАС!!!!</string>
    <string>ДЕШЕВО И БЫСТРО! 90 руб. за час видео. (ВИДЕОКАССЕТЫ ВИДЕОМАГНИТОФОНА и ВИДЕОКАМЕР, КИНОПЛЁНКА и АУДИОКАССЕТЫ) Делаем за один, два дня.   ДЕЛАЕМ  ВИДЕО и ФОТО МОНТАЖ. СЛАЙД-ШоУ и ВИДЕО-ШоУ (МЕНЮ, ТИТРЫ, МУЗЫКА, СПЕЦЭФФЕКТЫ, ВСТАВКА ФОТО) ФОТОШОП. ТАК ЖЕ СОЗДАДИМ ПОДАРОЧНЫЙ ДИСК  Обращайтесь к руководству группы.</string>
    <string>Шоу «ИNЫЕ» заставит вас погрузиться в таинственный мир магии: изумляться, переживать, аплодировать и смеяться! Это действо совершенно другого формата. Шоу «ИNЫЕ» - это энергетика ирреальности. Она будет держать вас в напряжении от начала и до конца.</string>
    <string>Наша кафедра &quot;Пластическая Обработка Металлов&quot; входит в состав Факультета Технологии и Исследования Материалов</string>
    <string>Хотите побывать на месте Наруто, Саске, Сакуры, Ино, Тен Тен, Ли, Гаары, Джирайи, даже Каге??? Заходите и вступайте!! Здесь вы сможете поучиться в Академии, продолжить обучение в высших заведениях для ниндзя. Вы получите столько удовольствия от того, что узнаете много чего нового о наших любимых ниндзя, выучите новые техники или придумаете их сами!  Дорогие начинающие шиноби, прежде чем написать цифру в РАСПРЕДЕЛЕНИИ, решите ДЛЯ СЕБЯ - будете ли ВЫ действительно учится, есть ли у ВАС желание жить и работать в ОДНОЙ команде с нами, хотите ли ВЫ и будет ли у ВАС возможность участвовать в жизни селения и группы в целом???Ограмная Просьба: уважайте тех, кто здесь находится, не тратьте свое и наше время впустую, написав цифру ВЫ подтверждаете свое согласие на все правила и условия.... мы всегда рады видеть здесь новых активных людей, готовых работать и общаться... С огромным уважением, Руководство группы.</string>
    <string>Сайты под ключ, логотип, обработка детских фотографий, создание детски альбомов/ ЭКСКЛЮЗИВНЫЕ КНИГИ С ВАШИМИ ДЕТЬМИ!</string>
    <string>Театр музыкальной пародии Александра Вольского. Встречи у Примадонны - музыкальный салон &quot;У Аллы&quot; . Сообщество пародистов.</string>
    <string>Эта группа была создана для того, что бы мы не забывали тех кто зарождал и развивал иллюзионный жанр. Я хочу поделиться, со всеми кто интересуется иллюзионным жанром, историей великолепной профессии!  Здесь скоро будут представлены экспонаты из моей частной коллекции, которые я собирал долго и мучительно.  Особая благодарность: - Моим родителям, за поддержку и помощь! - Дмитрию Серебряникову - Алексею Титаренко - Андрею Крушу - Андрею Ромашкевичу - Александру Морозову - Валерию Бастракову - Владимиру Ятченко  и всем кто помогал собирать эту коллекцию!</string>
    <string>Это открытая группа,предназначенная для обсуждения мировых рекордов гиннесса и непосредственно самих рекордсменов. HISTORY Первая Книга рекордов вышла в свет в Лондоне тиражом в несколько тысяч экземпляров 27 августа 1955 года. Она состояла всего из 198 страниц, а издали ее братья Норрис и Росс Маквиртеры по заказу ирландской пивоваренной компании &quot;Артур Гиннесс, сын и К&quot;. Идея создания Книги принадлежит исполнительному директору этой компании Хью Биверу. Первоначально планировалось издавать ее небольшим тиражом для владельцев пабов, посетители которых часто обсуждают за кружкой пива любопытные события, рекорды, спортивные достижения и чудеса. Первое издание называлось &quot;Книгой превосходных степеней. О самом высоком и самом низком, большом, маленьком, быстром, старом, новом, громком, горячем, холодном, сильном&quot;.  В настоящее время содержание Книги разбито на 12 глав: Человек, Живой мир, Мир природы, Вселенная и космос, Мир науки, Искусство и развлечения, Искусственные сооружения, Мир машин, Деловой мир, Достижения человека, Мир человека, Спорт, Игры, Увлечения. Любопытно, что в ноябре 1974 г. &quot;Книга рекордов Гиннесса&quot; завоевала собственное место в &quot;Книге рекордов Гиннесса&quot; как самая популярная книга в истории издательского дела - она была распродана в количестве 23,9 млн экземпляров. В 1989 г. она впервые была издана на русском языке. </string>
    <string>Эта группа создана для того чтобы показать нашим прекрасным вторым половинкам как сильно мы их любим  :::::::::::::::::::::::::::::::::VVVVVVV::::::VVVVVV :::::::::::::::::::::::::::::::VVVVVVVVV:::V VVVVVVV ::::::::::::::::::::::::::::::VVVVVVVVVV::VVVVVVVVV ::::::::::::::::::::::::::::::VVVVVVVVVVVVVVVVVVVV ::::::::::::::::::::::::::::::VVVVVVVVVVVVVVVV VVVV :::::::::::::XXXXXX:::::::::VVVVVVVVVVVVVVVVVV ::::::::::XXXXXXXXXXX::::::VVVVVVVVVVVVVVVV :::::::::XXXXXXXXXXXXX::::::VVVVVVVVVVVVVV ::::::::XXXXXXXXXXXXXXXX:::::VVVVVVVVVVV ::::::::XXXXXXXXXXXXXXXX:::::::VVVVVVVV ::::::::XXXXXXXXXXXXXXXX:::::XXXVVVVV :::::::::XXXXXXXXXXXXXXXX::::XXXVVVV ::::::::::::XXXXXXXXXXX:::::XXXXX::::V ::::::::::::::::XXXXXXXXXXXXXXXXX :::::::::XXXXXX XXXXXXXXXXXXXX: :::::::XXXXXXXXXXXXXXXXXXXX ::::::XXXXXXXXXXXXXXXXXXXX :::::XX:XX:XX:XXXXXXXXXXXX :::::X::X::X::XXXXXXXXXXXX :::::::::::::XXXXXXXXXXXXX ::::::::::::XXXXXXXXXXXXX ::::::::::::XXXXXXXXXXXXXX ::::::::::::XXXXXXXXXXXXXXX :::::::::::::XXXXXXXXXXXXXXX ::::::::::::XXXXXXX::XXXXXXXX :::::::::::XXXXXXX:::::XXXXXXX ::::::XXXXXXXXXX::::::::XXXXXX ::::::XXXXXXXXX::::::::::XXXXXX ::::::XXXX::::::::::::::::::XXXXX :::::::XXX::::::::::::::::::XXXXx :::::::::::::::::::::::::::::XXXX ::::::::::::::::::::::::::::::XXXXXX :::::::::::::::::::::::::::::::XXXXX</string>
    <string>Прдеставьте что у вашего друга или подруги день рождения. Она находится в другом городе. Но вы общаетесь с ней черес &quot;Вконтакте.ру&quot; и вы очень сильно желаете его(её) поздравить не просто словами а каким то подарком но у вас нету такой возможности. А если сдесь появится Сервис Открытки то вы сможете поздравлять друзей отслыая им открытки! Кому понравилась эта идея вступайте в эту группу давайте достучимся до Павла Дурова чтоб он сделал этот сервис! = ) Приглашайте сюда всех своих друзей.  P.S Я имею ввиду не только открытки к Дню Рождения но и просто открытки на все случаи на все праздники! Если Павел согласится сделать такой сервис я даже сам готов делать эти открытки! +)</string>
    <string>СУПЕР АКЦИЯ!!! По просьбам трудящихся! Открываем благотворительный сервис прокачки фоток для контакта! Идея не нова, но было много просьб и пожеланий, так что....... ШЛИТЕ ФОТКУ НА e-mail: и через мгновение вы можете найти себя в специальном фотоальбоме!</string>
    <string>Собаки всех пород.  Группа основана 13 января 2008 года  Вступайте к нам,и обязательно приглашайте друзей.Нас ещё очень мало.  нас 100(24.06.09) нас 200(1.09.09) нас  250(17.09.09) нас 300(20.10.09)  Наш рекорд посещения за день 460 человек,добавляйтесь к нам!!!!!!  НАПИШИТЕ ЧТО НАДО СДЕЛАТЬ ЧТО БЫ БЫЛО ИНТЕРЕСНО!</string>
    <string>Мы занимаемся продажей ОРИГИНАЛЬНЫХ наручных часов Seiko, Casio, Citizen, Tissot, Michael Kors, Luminox, Victorinox, Invicta, Jacque Lemans, Orient, Skagen, Hamilton, Versace, DKNY, Guess.  Оплата и доставка: Стоимость доставки по СПБ включена в стоимость часов указанную на нашем сайте. Доставка в другие города России осуществляется в соответствии со сроками и тарифами www.emspost.ru, www.spsr.ru, www.express.ru. Никакой предоплаты не требуется, оплата заказа производится при получении, в случае доставки по России часы будут отправлены наложенным платежом, стоимость доставки оплачивается при получении.  По всем вопросам приобретения и доставки часов вы можете обратиться ко мне http://vk.com/watchmaxx.  Если вы не нашли интересующую вас модель часов в нашем каталоге, то вы можете воспользоваться формой на нашем сайте http://watchmaxx.ru/content/запрос или написать мне http://vk.com/watchmaxx.  Наш телефон: +7(921)9504306.  Если у Вас возникнут сомнения в качестве товара, приобретаемого в нашем интернет-магазине, мы вернем деньги.</string>
    <string></string>
    <string>Спасибо тем, кто пригласит друзей во встречу  31 АВГУСТА - КЛУБ PARADISE В Комарово Завершите достойно летний сезон 2013  В субботу вас ждёт &quot;Школа непослушания&quot; Лучшая музыка, тематические коктейли Училки GO-GO, ШОУ бармэнов, конкурсы Тем кто в теме бесплатные напитки!)) Пляж Финского залива, открытая терраса Бассейн (+25), джакузи (+40). Крытый зал  Адрес: Поселок Комарово Приморское шоссе 456 Информация и резерв столов 932-13-36 Вход свободный, F/C. vk.com/paradiseclub2013</string>
    <string>Только две недели магазин игральных карт «Пиковая дама» даёт вам возможность приобрести дизайнерские игральные карты по невероятным ценам. Но низкие цены это ещё не всё. Самые активные покупатели получат неплохие призы.  Призы: vk.com/topic-38732036_26436158 Правила акции: vk.com/topic-38732036_26436154  Распродажа начинается с 14 октября и продлится две недели.</string>
    <string></string>
    <string>Наши уважаемые мужчины и прекрасные женщины, давайте попытаемся вместе понять друг друга! Ведь мы достойны этого! ДОСТОЙНЫ БЫТЬ СЧАСТЛИВЫ!!!  Уважаемые приглашённые!!!!! Вас силой не заставляют, ВАС ПРИГЛАШАЮТ!!!!!  Если группа понравилась, вступайте, и обязательно приглашайте друзей!:)))  Группа создана 17 августа 2009 года.</string>
    <string>Эта группа создана для того, что бы можно было обмениваться фокусами или хотя бы рассказывать как они исполняются. Все секреты бесплатные  =).Есть секреты многих фокусов с сайта ФигАсебе. Для того, что бы узнать секрет фокуса нужно:написать в ЛС управляющему какой секрет фокуса вы хотите,добавление в друзья совсем не обязательно, потом договориться о видео чате (по скайпу) в определённый день, в определённое время. ВНИМАНИЕ!!! Ссылки, которые помогут вам разобраться в группе: - http://vk.com/topic-33863174_26010013 (ПРАВИЛА ГРУППЫ !!!) -http://vk.com/id150309536 (Задайте желаемый вопрос тут или тут   http://vk.com/topic-33863174_26136268).</string>
    <string>21 ИЮЛЯ ( СУББОТА) НАЧАЛО 15.00 ДО 20.00 PHOTO PARTY, большая фото сессии 10 лучших фотографов Спб, 10000 фоток профессиональные фото сессии всем FREE  ВХОД ДЛЯ ВСЕХ ВЕСЬ ВЕЧЕР БЕСПЛАТНО (ТОЛЬКО ВОЗЬМИТЕ ПО 99 РУБЛЕЙ В БАР) ОГРАНИЧЕНИЙ ПО ВОЗРАСТУ НЕТ !!  КТО ПОЙДЁТ НАПИШИТЕ &quot;Я ИДУ&quot; НА СТЕНЕ НАШЕЙ ГРУППЫ http://vk.com/club7703158 И РАССКАЖИТЕ О ВЕЧЕРИНКЕ ДРУЗЬЯМ  СРАЗУ 2 САМЫХ ЖАРКИХ ТАНЦПОЛА! - 1 (HOUSE/RnB/ELECTRO/POP)  - 2 (PUMP/HARD BASS/Dub step )  Место: DUTY FREE - Комендантский пр. д.9 Метро: Комендантский проспект</string>
    <string>Каждую неделю мы, затаив дыхание, наблюдали, как бесстрашная собака Рекс и ее симпатичный напарник ловят самых опасных и хитрых преступников. Пришло время заглянуть по ту сторону экрана и открыть некоторые засекреченные файлы по делу комиссара Рекса...</string>
    <string>29 суббота в 22:00 ...ВСЕ СВОИ...И ВСЕ ВСЁ ЗНАЮТ) ...ВЪЕЗД КАК ОБЫЧНО! коротко....сходняк авто:) стриты:) РЕПОСТ!! 8-962-700-30-40</string>
    <string></string>
    <string>magic, photography &amp;amp; illustations</string>
    <string>Мы играем в Лиса пустыни(eng. &quot;Men Of War&quot;) Polcanium Mod через сервер , созданный программой Хамачи. ------------------------------- При создании мода были рассмотрены все перспективные результаты моддинга по В Тылу Врага 2: Лис Пустыни (Men of War), из них было взято самое лучшее, обработано, и добавлено в Polcanium Mod. Карты и модели юнитов отбирались по многим аспектам – историческая достоверность, работоспособность, баланс, а также внешняя эстетичность и необычность.  - 302 аутеитичных единицы военной техники - Историческое описание КАЖДОГО юнита. - 57 новых карт - Новое реалистичное звуковое оформление (выстрелы, рикошеты, взрывы) - Различные войска : партизаны, регулярная армия, штурмовики, спецназ, саперы, инженеры, противотанковые соединения и др. - Мод целиком и полностью на русском языке. - В качестве бонуса добавлены 2 одиночные кампании фанатской сборки.  МОД МОЖНО СКАЧАТЬ ТУТ: 1. http://narod.ru/disk/15059544000/Polcanium%20Mod_10.rar.html 2. http://depositfiles.com/files/esqhw4w3v 3. http://www.megaupload.com/?d=HKW5Q0YI 4. http://www.filefront.com/14924761/Polcanium%20Mod_10.rar  Наши позывные - СПИСОК СЕРВЕРОВ : 1.Network name: Polcanium_mod Password: t34 2.Network name: Polcanium_mod2 Password: t34 3.Network name : Polcanium_mod3 Password: t34  Для знакомства с нюансами - милостиво прошу проследовать в справочный раздел ;)</string>
    <string>22/03/13 DUSCHE 19:00 800 руб. - предпродажа / 1000 руб. - в день концерта.  Heaven In Her Arms (Tokyo,Japan) http://heaveninherarms.com http://www.lastfm.ru/music/Heaven+in+Her+Arms  Aussitôt Mort (Caen, France) http://aussitotmort.free.fr http://aussitotmort.bandcamp.com/ http://www.lastfm.ru/music/Aussitôt+Mort  Рассказываем своим друзьям, знакомым и просто хорошим ребятам/девчатам.  Билеты в предпродаже в кассе клуба по 800 рублей, в день концерта на кассе по цене 1000 рублей. __________________________________________  События в других соц.сектах: http://www.lastfm.ru/event/3442745+22-03-13+-+HEAVEN+IN+HER+ARMS+-+AUSSITOT+MORT+@+DUSCHE</string>
    <string>Группа для тех кому нравится актёр, теле ведущий и просто классный человек Кирилл Емельянов</string>
    <string>Вступайте те кто любит и увлекается фокусами. И выиграй обучения 3 фокусам БЕСПЛАТНО</string>
    <string>Ну что, после большого перерыва мы возобновляем проект. Теперь многое изменится. Хотите узнать, что изменится, приходите и увидите.  По всем вопросам обращаться к админам.</string>
    <string>&quot;Поправляйся!&quot; - это проект Благотворительной Общественной Организации &quot;Детский Кризисный Центр&quot;. Он направлен на помощь детям, лежащим на травматологическом отделении Детской многопрофильной больницы №5 им. Н.Ф. Филатова.  Дети и подростки, лечащиеся на этом отделении, долгое время (несколько недель, а иногда и месяцев) соблюдают постельный режим. Они нуждаются в общении, поддержке и заботе.  Волонтеры проекта &quot;Поправляйся!&quot; навещают детей, проводят викторины, конкурсы, а также просто общаются с детьми, вносят разнообразие и радость в их больничные палаты, тем самым ускоряя их  выздоровление!  Ты тоже можешь стать волонтером!  Мы приглашаем всех, кто хочет участвовать в этом проекте!  Эта группа создана для настоящих и будущих волонтеров, а также для всех ребят, которые лежали в больнице №5 и стали участниками нашего проекта! =)</string>
    <string>БАШНЯ – это уникальное место в Петербурге. это самая настоящая ВЕКОВАЯ БАШНЯ (в прошлом водонапорная), которая вдруг ожила и открыла двери для ценителей разных видов искусства, художников, музыкантов, поэтов, фотографов, артистов, мыслящих и творящих людей... да для всех желающих побывать в этом необычном здании и ощутить волшебное слияние энергетики  добро пожаловать друзья.  тэг1щат</string>
    <string>Привет!! Есть много крутой обуви, и одежды!!</string>
    <string>ЗНАКОМСТВО С РЕКВИЗИТОМ  -ЛЕТАЮЩИЕ СТОЛЫ-  И ПРЕДЛОЖЕНИЯ ПО ИХ РЕАЛИЗАЦИИ</string>
    <string>Большой летний конкурс сайта cardistry.su и магазина игральных карт Пиковая Дама.  Лето — пора отпусков, путешествий, веселья и встреч с друзьями. Покажите нам, как вы провели это лето в компании игральных карт и своих друзей. Снимите видеоролик и опубликуйте его на стене сообщества и 8 сентября вы можете стать обладателями хорошего запаса игральных карт на следующий сезон.  Главный приз: — 12 колод Bicycle Standard — 12 колод Tally-Ho — по одной дизайнерской колоде на каждого героя видео (не более шести колод) на выбор магазина Пиковая Дама  Приз зрительских симпатий: — набор из трех дизайнерских колод на выбор магазина Пиковая Дама  Видеоролик нужно опубликовать до 30 августа и до 23:00 по московскому времени.  Всем, кто считает, что название конкурса написано с ошибкой: очень рекомендуем к просмотру фильм «Как я провел этим летом» Алексея Попогребского.</string>
    <string>Здравствуйте дорогие друзья) рада приветствовать вас в группе. Меня зовут Евгения. По образованию я искусствовед, по роду деятельности организатор мероприятий.Организовывала районные и городские массовые мероприятия. Сейчас начала заниматься организацией мероприятий таких как: Свадьбы, юбилеи, Корпоративные праздники, Детские и взрослые дни рождения, организация отличного свидания, предложения и признание в любви  Корпоративный новый год.Организация новогоднего праздника. Написание сценария праздника. Проведение банкетов.Организация свадьбы, Подбор ресторана, тамада, дискотека, Оформление воздушными шарами, фото - и видеосъемка.Выездные дискотеки, Ди-джей, ведущий, звук, свет.и многое другое, что вашей душе угодно). Да, кстати, новый тренд - организация праздничного развода). Мои цены зависят от бюджета мероприятия. Я беру 13% с крупного  мероприятия (от 100 т.р) и 17% с небольшого мероприятия(до 100 т.р). Все остальные подробности в обсуждениях). Мы подберем для вас оптимальный вариант вашего мероприятия и по ценовой категории тоже. Работают только профессионалы. Я люблю радовать людей. И если на Вашем лице я буду видеть улыбки после моей работы я буду счастлива.</string>
    <string>Изготовление иллюзионной аппаратуры. Опыт более 60 крупных иллюзионов.  Изготавливал для иллюзионистов России и Европы.</string>
    <string>Карточные фокусы и флоуриши, фокусы с монетами. Возможность в помощи заказа игральных карт Bicycle, Tally Ho и прочих (включая такие колоды, как Bicycle Ghost, Bicycle Masters, Bicycle Shadow Masters, Bicycle Black Tigers, Tally Ho Vipers), книг, DVD-дисков и широкого набора реквизитов из иностранных интернет-магазинов.</string>
    <string>Футбольный клуб &quot;Невский форвард&quot; (Санкт-Петербург) - независимое добровольное некоммерческое спортивное молодежное объединение Санкт-Петербурга.  Стратегическая задача клуба - приобщение молодежи к здоровому - активному образу жизни, спорту, и развитие массового детско-юношеского футбола.  ФК &quot;Невский форвард&quot; (Санкт-Петербург)  не поддерживает деятельность производителей алкогольных и табачных изделий и с ними не взаимодействует. НАМ НУЖНА ЗДОРОВАЯ МОЛОДЕЖЬ!  Контактный телефон в Санкт-Петербурге: 8 (904) 616-2063</string>
    <string></string>
    <string>Уважаемые гости нашей странички!!! Мы рады приветствовать Вас!.... Начнём с того, что каждый любит отдыхать и путешествовать, отвлечься от рабочих будней, учёбы и просто окунуться в неизведанный мир!!! И мы, предлагаем Вам путешествовать с Нами за МИНИМАЛЬНЫЕ деньги!!! VilVer Travel-организует набор групп, для путешествий по Всей Европе! ........................................ ВСЕГО 2 300 РУБЛЕЙ-ТРЁХ ДНЕВНЫЙ ТУР ФИНЛЯНДИЯ-ШВЕЦИЯ: 1-ый день: Выезд из СПб в Хельсинки, на комфортабельном автобусе, обзорная экскурсия, питание, походы по магазинам. В ночь пересадка на паром: Хельсинки-Швеция! 2,3-ий день путешествие на пароме; 3-ий день, ночью, возвращение в Спб! В стоимость путешествия входит: проезд на комфортабельном автобусе, проживание на пароме, обзорная экскурсия! Для участия в туре, Вам лищь нужно прислать свою заявку и следить за новостями группы!!! Сбор заявок, документов и средств уже начался! Ждём Вас и Ваших друзей! Наши контактные телефоны:  +7(911)987 75 22 +7(952)3 888 768 </string>
    <string>Как же я хочу, чтобы Аленка встала на ноги... Начала жить полноценной жизнью….  Создала семью... Нашла любимого и любящего человека... НЕИЗВЕСТНО СКОЛЬКО ПРОДЛИТСЯ ЖИЗНЬ И НЕУЖЕЛИ ВСЮ ЖИЗНЬ ЕЙ ПРИДЕТСЯ ПРОВЕСТИ В ИНВАЛИДНОМ КРЕСЛЕ??? ПРОШЛО ТРИ ГОДА, ПО-ПРЕЖНЕМУ ОНА В КОЛЯСКЕ... НЕ ХОЧЕТСЯ ЧТОБЫ ВСЯ ЕЕ ЖИЗНЬ ПРОШЛА В ЭТОЙ КОЛЯСКЕ...  У нее есть все ШАНСЫ встать на ноги, ОНА ТРУДОЛЮБИВА, ОНА УПОРНА, НО… СИЛЫ КОНЧАЮТСЯ…. ДЕНЕГ ПРОСТО НЕТ… И ВЗЯТЬСЯ ИМ НЕОТКУДА… ПОСЛЕДНЯЯ НАДЕЖДА НА ВАС…  ЛЮДИ!!! НЕ ОСТАВЛЯЙТЕ НАС НАЕДИНЕ С ЭТОЙ БЕДОЙ!!! ((( БЕЗ ВАС НАМ НЕ СПРАВИТЬСЯ!!!  Алёна Лукьянова - 2010 году попала в аварию, сломаны 4 шейных позвонка, почти полгода пролежала в институте Склифосовского, сейчас парализована, прошли две реабилитации в г. Сестрорецке в 40 больнице.  Алёне 20 лет, 2 из которых она лежит.  у Алёны есть все шансы встать, нужна реабилитация, к сожалению все свои материальные возможности семья Алёны исчерпала... нужны средства для дальнейшей реабилитации... НУЖНА НАША ПОМОЩЬ!!!  Полные банковские реквизиты: расчетный счет 423 07 810 6 40172805045 Сбербанк России Королевское отделение №2570 БИК:044525225 инн 7707083893 КПП 775003035  Корр.Счет: 30101810400000000225 получатель: Лукьянова Наталия Валентиновна кредитная карта  Сбербанка России № 4276 8401 3596 6909 держатель карты Лукьянова Наталия Валентиновна.</string>
    <string>Туристическое Агентство №1  Туры по всему миру! Индивидуальный подход к каждому клиенту.  Контакты: 716-28-58, 910-10-18  График работы: ПН-ПТ: с 11 до 20 без обеда. СБ: с 12 до 17 ВС: выходной.  http://www.a-tour-spb.ru/ Twitter:@ATour1   ЗАКЛЮЧЕНИЕ ДОГОВОРА У ВАС ДОМА/ОФИСЕ Если Вы очень занятой человек и у Вас нет времени подъехать к нам в офис для оформления договора на покупку уже выбранного тура — у нас есть решение! Мы готовы подъехать к Вам на дом или на работу и оформить все оперативно на месте! Вы экономьте свое драгоценное время, а мы надеемся в свою очередь, в Вашем лице приобрести любимого постоянного клиента! Выезд бесплатный.   ДОСТАВКА ДОКУМЕНТОВ Если Вы уже купили у нас тур, а билеты забрать катастрофически не хватает времени — не проблема! Мы готовы доставить Вам билеты на дом или работу! Доставка платная, в зависимости от района. Но если Вы живете в Центральном, Василеостровском,   районах —  она будет бесплатной.   ВИЗЫ Оформляем визы Шенген на срок от 30 дней до года.  Для оформления визы Вам всего лишь нужны фото 36х47 мм на светло сером фоне , и заполнить небольшую анкету-опросник . Остальное мы сделаем за Вас!  СТРАХОВАНИЕ Если Вы уезжаете в командировку или на учебу/ работу за рубеж, или Вам нужно продлить страховку для Шенгенской визы, мы готовы застраховать Вас на очень выгодных условиях!   Приходите к нам в офис — мы будем рады!  Мы работаем с ведущими тур операторами Санкт-Петербурга и Москвы: ГрандТурВояж, Пегас туристик, Верса, Мостревел, Анекс, Атлас, Калипсо, Санрайз, Интурист, Капитал тур, Натали турс, Корал тревел, Южный Крест, Тез Тур, Алма Тур, Форос др.  Если найдете тур сами у данных операторов, сократите работу наших менеджеров и СЭКОНОМИТЕ СВОИ ДЕНЬГИ = дополнительная скидка от цены Туроператора!</string>
    <string>11 июня в Rock Cafe  FREAKY &amp;amp; FUN MAGIC SHOW!  участник шоу &quot;Удиви меня&quot; канал тв3.  Дима Васильев - Фокусник жанра bizarre (ужасы). Такие фокусы не просто удивляют и шокируют, они порой опасны для жизни.  Он запросто может пропустить через ноздри шланг,играть с огненнём,пробить себя строительным степлером или забить гвозди в глаза.  В этот вечер Вас ждет уникальное шоу включающее в себя иллюзионное искусство и экстримальные трюки,конкурсы, ну и, конечно, хорошая музыка  для вас выступят группы: -Sидней http://vk.com/sydneypoppunk &amp;gt;РАZБОР ПОЛЕТОВ&amp;lt; http://vk.com/club162095 -Паровоз до Кубы http://vk.com/club943329  цена билетов: предпродажа 200р  в день концерта 300р ( по всем вопросам обращаться по тел.  8(905)202-25-22 )  адрес клуба: метро Чкаловская, ул. Пионерская, дом 32. ( 5 минут от метро) 2-й этаж пятиэтажного комплекса CLUB HOUSE, на 1-м этаже - мотоcалон американских мотоциклов INDIAN, 3-й этаж - хорошо известный мотоциклистам ресторан ДАБЛ МАКС.Горячую и вкусную еду от ДАБЛ МАКС можно заказать в баре самого ROCK CAFE.</string>
    <string>Добро пожаловать в мою маленькую мастерскую. Чувствуйте себя как дома. Сегодня я покажу Вам свой Мир. Мир, богатый красками, причудливыми формами, сотканный из сложных мыслей и детских фантазий.  Я рисую. Рисую для себя. Для души. Для Вас. Я рисую на заказ. Могу изобразить Вас, Ваши мысли, Ваши желания, Ваших кумиров, Ваших любимых людей. Рисую карандашом, сухой кистью, тушью, акварельными карандашами и акрилом. Всё зависит лишь от Вашего желания.</string>
    <string></string>
    <string>=</string>
    <string>Обучение карточным флоришам,фокусам и манипулированию</string>
    <string>Элитный алкоголь по ценам производителя в любое удобное для вас время! Cамовывоз от м.Площадь Восстания.  Возможна доставка к дому или метро. Скидки оптовым покупателям и постоянным клиентам!:) •••••••••••••••••••••••••••••• В НАЛИЧИИ: •••••••••••••••••••••••••••••• • Jack Daniels 0.5(оригинальная упаковка,с акцизной маркой,полная аналогия с магазинами и супермаркетами) – 650 рублей за бутылками.   В ПЛАСТИКОВЫХ БУТЫЛКАХ:   5 литров водки(дынная)=600 рублей.   5 литров коньяка(обычный,шоколадный)=600 рублей.   5 литров виски,текилы,рома=1300 рублей.  По всем вопросам покупки и предложениям: (Константин) http://vk.com/idmaybe_yes</string>
    <string>Всем привет, рады что заглянули к нам) Здесь вы можете посмотреть на самые эпичные и глупые трюки и названия во всевозможных видео, связанных с магической индустрией.</string>
    <string>Все кому нужен рэп заходите сюда и качайте,качайте,качайте!!!  Убедительная просьба,если Вы вступили в эту группу,то учавствуйте в ее продвижении!!! </string>
    <string>В сериале «Наруто» рассказ ведётся о начинающих ниндзя, только-только окончивших академию и получивших «удостоверения» в виде повязок. Сразу же после окончания герои попадают во множество переделок и опасных ситуаций, находят друзей, встречают врагов.  Двенадцать лет назад до начала основных событий, гигантский девятихвостый демон-лис атаковал Коноху — деревню Наруто. Ради спасения деревни, четвёртый хокагэ — вождь деревни — запечатал дух этого лиса внутри ребёнка по имени Наруто. Хокагэ умер, став героем своей деревни, желая, чтобы люди считали героем и Наруто. Но, к сожалению, для большинства Наруто — девятихвостый лис, поэтому они ненавидят его. Их дети не знают его секрет, но тоже ненавидят, как и их родители.  Главная мечта основного персонажа — Наруто — стать самым лучшим ниндзя в своём селении, то есть Хокагэ. На пути к этой мечте стоит множество преград: окружающие, которые не признают Наруто и презирают его, скептически настроенные одноклассники, учителя, считающие его самым худшим учеником из возможных. Со временем к этому списку добавляются и враги, настроенные весьма решительно. Но Наруто не сдаётся и своими поступками переубеждает всех, в том числе и зрителей.  Сериал начинается с того, что Наруто заканчивает обучение в «Академии Ниндзя» и, успешно пройдя все экзамены, начинает выполнять различные миссии в команде с двумя сверстниками и одним учителем (сэнсеэм), постепенно совершенствуясь. Через полгода приходит время очередного экзамена, но его закончить благополучно не удаётся из-за внезапного нападения на их родную деревню. Атаку удаётся отбить, но селение теряет старосту (Кагэ), а Наруто — одного из друзей, который решил перейти на другую сторону. Почти все последующие действия главных героев продиктованы желанием вернуть ушедшего, но пока что им это не удал</string>
    <string>Фокусы показывать будете? Будем! Не пропустите главное событие сентября в мире фокусов! Настоящее шоу иллюзионистов! В шоу примут участие как молодые фокусники, так и опытные иллюзионисты.</string>
    <string>Очередная порция хорошего настроения и новых знакомств с Держи ICE впервые ждут тебя с субботы на воскресенье!  Мы проводим необычную ночь знакомств на коньках. Чтобы ты не ошибся или не ошиблась у всех пришедших будут браслеты, красные — «меня не трогать», белые — «я в активном поиске».   Этой ночью тебя ждетт все самое сладкое!  Мы гарантируем хорошую музыку, световое соспровождение, фоторепортаж, веселых ведущих, которые не дадут тебе скучать и, конечно же, 6 часов возможностей найти вторую половинку.  Бонус - бесплатный чай всем желающим, а также GameZona от GaGa.ru  Стоимость от 400 рублей на всю ночь.  Бронирование билетов здесь http://vk.com/topic-30651495_26221563</string>
    <string>Помощь в постановке на учет(оформление в течении часа)! Возможно подобрать номер по желанию(комбинация цифр или букв, также возможно и цифр вместе с буквами) 178 регион, 47 регион. Возможно достать номера 78 и 98 региона! Все вопросы в личку! http://vk.com/id64419866 Отвечу в любое время! Все оффициально через МРЭО!  В наличии имеются номера практически всех серий. Мы поможем подобрать Вам гос номер, который будет соответствовать Вашему статусу и автомобилю.</string>
    <string>Кредитные карты - признанный по всему миру способ платежей. Это одновременно и безопасно, и удобно, в отличие от неожиданно заканчивающихся наличных денег.  Компания &quot;ТВОЁ&quot; совместно с ведущими банками предоставляет услугу мгновенного получения кредита. Причем для наших клиентов есть возможность получения собственной кредитной карты VISA и Maestro с льготным периодом кредитования уже с 16 лет. Если Вы хотите получить кредитку, все что нужно сделать - написать мне в личку полностью свою Фамилию Имя Отчество, дату рождения и контактный телефон. В течении дня мы свяжемся с Вами и Вы получите свою кредитку.  ВНИМАНИЕ! Количество кредитных карт, распространяемых по этой схеме, ограничено.  Оформите карту сегодня и подарки на Новый Год вы уже будете покупать с ее помощью! </string>
    <string>ну, чтобы мы все знали друг друга и посвящали в тайны нашей специальности......обсуждение преподов - приветствуется...)))</string>
    <string>Новое иллюзионное интернет шоу. Самые нереальные трюки и фокусы ждут вас на улицах Санкт-Петербурга и на просторах интернета. Встречайте...  Кто мы такие? Познакомьтесь с нами в нашем шоу.</string>
    <string>ЭЭм...кошечку отдали... Но группа пускай будет, вдруг кому нужно):)  _____________________________________  И приглашайте друзей, потому что будет больше шансов отдать её.</string>
    <string>&quot;Удиви меня&quot; Все серии</string>
    <string>Изготовление иллюзионного  оборудования.  Фокусов и сценического оборудования.  Вообразите, могли ли бы Вы работать с творческой мастерской, которая превратит Ваши идеи в реальность, именно так как Вы вообразили это. Вообразите, могли ли бы у Вас быть свои иллюзионные проекты, законченные намного быстрее с высоким качеством. Теперь это все реальность. Мы строим красивые иллюзионы и продаем их. Работаем с отдельными проектами и создаем новые трюки. Позвольте начать Ваш волшебный опыт с Мастерской Gurido.</string>
    <string>ИЛЛЮЗИЯ ФОКУСА - это ежемесячная интернет-конференция о фокусах, фокусниках и для фокусников.</string>
    <string>1 января 2012 года ИВА НОВА в FISH Fabrique nouvelle (Петербург, Лиговский пр., д.53, М. «Пл. Восстания»). Начало в 21:00.  Начни Новый год с группой ИВА НОВА, потому что пять самых крутых девушек российского рока хотят провести вечер 1 января с тобой.  P.S. На &quot;похмельные посиделки&quot; разрешено приносить салаты&amp;amp;мандарины и хо-ло-дец. Бармены Фиш Фабрика приведут ваше здоровье в порядок, так что хоровое пение под застольную песню «Вальс Пивная Международная» удастся на славу.</string>
    <string>ГРУППА СОЗДАНА ДЛЯ ЛЮДЕЙ, ЛЮБЯЩИХ И БОЛЕЮЩИХ ФОКУСАМИ  И ИЛЛЮЗИОНАМИ!  ДЛЯ ТЕХ, КТО ХОЧЕТ, ЛЮБИТ, УМЕЕТ И УЧИТСЯ ИЛЛЮЗИОННОМУ ЖАНРУ! И ПОМНИТЕ О КОДЕКСЕ ЧЕСТИ ИЛЛЮЗИОИСТОВ - НИКОГДА НЕ РАСКРЫВАЙТЕ СЕКРЕТЫ!  НА СИСТЕМАТИЧЕСКИХ ВСТРЕЧАХ УЧАСТНИКОВ КЛУБА ВЫ МОЖЕТЕ ПОЛУЧИТЬ ОБЩЕНИЕ, НОВЫЕ ЗНАКОМСТВА, ЗНАКОМСТВА СО ЗНАМЕНИТЫМИ ФОКУСНИКАМИ, ВОЗМОЖНОСТЬ ПРИОБРЕТАТЬ, ПРОДАВАТЬ И ОБМЕНИВАТЬ РЕКВИЗИТ! А ТАКЖЕ УЙМУ ПОЗИТИВА, УДИВЛЕНИЯ, РАДОСТИ, ОЩУЩЕНИЯ ЧУДА И ВОЗМОЖНОСТЬ ДЛЯ САМОРЕАЛИЗАЦИИ!</string>
    <string>Тысяча чертей! Мы так долго этого ждали... Сотни зомби, демонов, вампиров и отбросов сатаны схлестнутся в эту ночь! Хочешь выжить? Присоединяйся к нам!   Каждый из вас смертных, должен доказать своё право на вход! Поэтому рвем плоть, режем руки и ноги, выдираем волосы! Приглашаем всех в самую зловещую ночь этого года, 27 октября, лимовояж в стиле HALLOWEEN и продолжение в клубе Central station!!!)  В эту мрачную ночь вас ожидает:  ★ 3 часа катания на 40-местном катафалке с 00.30 до 3.30. ★ Ужасающая атмосфера,куча веселья и новых знакомств!) ★ фотосессия от лучших стервятников nightparty.ru в катафалке и на кладбищенских остановках. ★ free limo-bar: виски, ром, шампанское! ★ зажигательная музыка и цветомузыка. ★ Не пугайтесь тумана и воя волков при подходе к клубу CENTRAL STATION!  УСЛОВИЯ БЕСПЛАТНОГО ВХОДА В КЛУБ:  ★Прохождение FC и DC, адекватное поведение. Подробности о вечеринке во встрече:  http://vk.com/halloween_party_bus_cs  Стоимость 1 места в катафалке: 1500 рублей(большим компаниям мертвечины от 6 человек и именинникам/цам скидки.) Поторопитесь!Кол-во мест ограничено!  ПО ВСЕМ ВОПРОСАМ И ЗА БРОНЬЮ МЕСТ: vkontakte.ru/idmaybe_yes  8-950-041-03-33(Константин) vk.com/limovoyage  8 904 517 74 24(Марсель)  Фотоотчёт после мероприятия будет выслан каждому участнику лимовояжа в течение 3-5 дней на надгробную плиту;))))))))</string>
    <string>Старое видео но веселое=)))</string>
    <string>Всем привет, дорогие друзья!) Приглашаю вас 29 июня на покатушки на Party-bus и лимузине в клуб  D - ПЛЯЖ на выступление одного  из самых успешных немецких диджеев Paul Hutsch, более известного под именем PH Electro!  Кстати! Есть очень интересное предложение! Чтобы всей дружной компанией, которая образуется во время лимо и пати бас-покатушек, не потеряться в клубе, мы можем объединиться и вот каким образом: желающие могут взять депозит за столиком в клубе=1000 рублей с человека ,то есть за эти деньги вы получаете место за столом и можете на 1000 рублей сделать заказ в течение ночи! Таким образом, мы все очень дружно и весело продолжим отдыхать в клубе и у нас не будет шансов потеряться!:)  Что же нас ожидает этим субботним вечером?) ★ 3 часа катания на Party-bus Сhevrolet и на лимузине Hammer H2! ★ супер-зажигательная ведущая на протяжении всего катания (соответственно конкурсы, тосты, праздничная атмосфера, море веселья и новых знакомств!) ★ free bar: виски, ром, шампанское, кола, соки ★ фотосессия от лучших фотографов nightparty.ru как в Party bus, так и на красивейших панорамных местах нашего города! (на протяжении 2-3 часов катания) ★ вход в клуб D - ПЛЯЖ! (соблюдать FC|DC, 18+)  Информация о клубе: http://vk.com/d_plyazh  Цена 1 билета в лимузин: Ж=1000 рублей! М=1100 рублей! Цена 1 билета в PARTY BUS: Ж=1200 рублей! М=1400 рублей!  По мере приближения мероприятия стоимость билета может повышаться! Поторопитесь! Количество билетов ограничено!  ИНФО И БРОНЬ: http://vk.com/limovoyage 8 904 517 74 24(Марсель)  ОТЧЁТЫ С ПРОШЛЫХ ЛИМО-ПОЕЗДОК: http://vk.com/album7067444_170517492 http://vk.com/album7067444_170039668 http://vk.com/album7067444_156692808 http://vk.com/album7067444_154374870 http://vk.com/album7067444_160271036</string>
    <string>ПРАВИЛА ИГРЫ: 1) Следовать установленному сюжету и стараться не отходить от него.  2) По возможности во время игры оставлять сообщения от своего персонажа, состоящее минимум из 3-4 предложений. 3) Старайтесь следовать характеру своего персонажа и не ООС-ничать. 4) Все игроки должны следить за продвижением сюжета, чтобы быть готовым вступить в игру в нужный момент. 5) С уважением относитесь друг к другу и к администрации (она очень обидчивая и злопамятная).</string>
    <string>Американский научно-фантастический телесериал, исполнительными продюсерами и авторами сценария которого являются Альфред Гоу и Майлз Миллар. Сериал повествует о молодых годах жизни Супермена — Кларка Кента, создателями которого являются Джерри Сигел и Джо Шустер. Действие происходит в вымышленном американском городке Смолвилль штата Канзас. Роль Кларка Кента исполнил Том Уэллинг, а его главного врага Лекса Лютора сыграл Майкл Розенбаум. Съёмки в основном проходили в Канаде.  Премьера первой серии «Пилот» состоялась на американском телеканале The WB 16 октября 2001 года. Её посмотрело около 8,4 миллионов зрителей. До 11 мая 2006 года на этом канале было показано 5 сезонов, включающих в себя 110 серий. 28 сентября 2006 года сериал начал выходить на другом американском канале — The CW (Образован в результате слияния CBS и Warner Brothers - The WB). В данный момент идёт показ 8 сезона и всего показано 155 серий. 3 марта 2008 года стало известно о том, что планируются съёмки 8 сезона. В России сериал несколько раз начинался транслироваться каналом СТС.  С 24 ноября 2008 года начался показ сериала на кабельном (спутниковом) канале AXN Sci-Fi. _________$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$ ______$$$$$_____$$$$$$$$$______$$$$_$$$ ____$$$$$____$$$$$______$$$___$$$$__$$$$ __$$$$$____$$$$$___________$$$$$$$____$$$$ $$$$$_____$$$$$$$___________$$$$$_______$$$ _$$$$$_____$$$$$$$$$$$$$$______________$$$$ __$$$$$_____$$$$$$$$$$$$$$$$$_________$$$$ ___$$$$$______$$$$$$$$$$$$$$$$$______$$$$ ____$$$$$_________$$$$$$$$$$$$$$$___$$$$ _____$$$$$________________$$$$$$$$_$$$$ ______$$$$$_____$$$$________$$$$$$$$$$ _______$$$$$__$$$$$$$_________$$$$$$$ ________$$$$$$$$$$$$$$$$____$$$$$$$$ _________$$$$$_$$$$$$$$$$$$$$$_$$$$ __________$$$$$___$$$$$$$$____$$$$ ____________$$$$$___________$$$$ ______________$$$$$_______$$$$ _______________$$$$$_____$$$$ ________________$$$$$___$$$$ _________________$$$$$_$$$$ ___________________$$$$$$$ ____________________$$$$$ _____________________</string>
    <string>11 мая! Совсем скоро, друзья! Шикарный Party Bus будет весело и грациозно отдыхать на просторах ночного Санкт-Петербурга и развезёт гостей в 3 клуба на выбор: Духлесс, Гадкий койот и Punch club!  В эту шикарную поездку включено: ★ 3 часа катания на PARTY BUS! ★ ведущий на протяжении всего катания (соответственно конкурсы, тосты, праздничная атмосфера, море веселья и новых знакомств!) ★ красивый отдых с веселой и дружелюбной компанией под зажигательную музыку! ★ free limo-bar: виски, ром, шампанское! ★ фотосессия от лучших фотографов nightparty.ru как в Party bus/лимузине, так и на красивейших панорамных местах нашего города! (на протяжении 2-3 часов катания) ★ вход в 3 клуба на выбор: Духлесс, Гадкий койот и Punch club! (соблюдать FC|DC, 18+, если Punch, то парням от 21 года)  Информация о клубах: Духлесс https://vk.com/duhless11 Гадкий койот https://vk.com/club19086337 Punch club http://vk.com/clubpunch  Цена 1 билета: в PARTY BUS Ж=1200 рублей! М=1400 рублей! в ЛИМУЗИН 1100 рублей всем!  По мере приближения мероприятия стоимость билета может повышаться! Поторопитесь! Количество билетов ограничено!  ИНФО И БРОНЬ МЕСТ: http://vk.com/limovoyage 8 904 517 74 24(Марсель)  ОТЧЁТЫ С ПРОШЛЫХ ЛИМО-ПОЕЗДОК: http://vk.com/album7067444_170517492 http://vk.com/album7067444_170039668 http://vk.com/album7067444_156692808 http://vk.com/album7067444_154374870 http://vk.com/album7067444_160271036</string>
    <string>Дамы и господа,спешу представить вам ежегодное событие,которого ждали не только ценители качественного шоу,но и его создатели-артисты.   15 ноября,на двух сценах клуба ESTRADA вас ожидает лучшее представление города, вы увидите 4-х часовую программу от полюбившихся вам артистов. Самые известные танцоры эротического жанра будут двигаться под ритмы  именитых DJ&apos;s  самых популярных радиостанций: RADIO REСORD,MONTE CARLO,DFM  и  РУССКОГО РАДИО. Также приглашены  значимые фигуры шоу бизнеса: промоутеры  вечеринок,арт директора клубов,руководители крупнейших event-агентств Санкт-Петербурга, Вел.Новгорода, Боровичей, Петрозаводска и других городов.  В мероприятии примут участие представители   ведущих телеканалов города и СМИ, при поддержке информационных порталов Geometria.ru и NightParty.ru  Вход будет осуществляться по приглашениям и  билетам.Стоимость билета 600 рублей. При регистрации во встрече и в группе http://vk.com/vse_o_krasivoi_zhizni :  ★Welcome drink. ★Проход в VIP зону. ★50% скидка на караоке. ★50% скидка на вход. Адрес клуба:Садовая ул.17  ПО ВСЕМ ВОПРОСАМ И ЗА БРОНЬЮ МЕСТ: vkontakte.ru/idmaybe_yes  8-950-041-03-33(Константин) http://vk.com/id34748559  8-951-677-30-60(Анастасия)</string>
    <string>Если вас почему то не добавили в группу, уточняйте у админов ,думаю после этого вы попадете в нашу группу!</string>
    <string>Вы только посмотрите в альбоме встречи, на какой КРАСОТЕ будет проводиться PARTY BUS - вояж 9 февраля в ГАДКИЙ КОЙОТ!!!) ★★★★★★★★★★★★★★★★★★ Этим чудесным вечером Вас ожидает: ★ 3 часа катания на шикарном 22-местном PARTY BUS Chevrolet!!! ★ ведущий в лимузине(соответственно конкурсы, тосты, праздничная атмосфера, море веселья и новых знакомств!) ★ фотосессия от лучших фотографов nightparty.ru в лимузине и на уличных остановках!(на протяжении 2,5 часов катания) ★ free limo-bar: виски, ром, шампанское! ★ зажигательная музыка и светомузыка! ★ вход в ГАДКИЙ КОЙОТ входит в стоимость PARTY BUS - вояжа! (соблюдать FC|DC, девушкам от 18 лет, парням от 21 года, могут спросить паспорт, если посчитают нужным!)  Информация о Гадком койоте: http://vk.com/club19086337  Стоимость 1 места в PARTY BUS: 1400 рублей (СКИДКИ компаниям от 6 человек и именинникам/цам с гостями: по 1200 рублей с человека! Поторопитесь!Кол-во мест ограничено!  ИНФО И БРОНЬ МЕСТ: http://vk.com/limovoyage 8 904 517 74 24(Марсель)  ОТЧЁТЫ С ПРОШЛЫХ ЛИМО-ПОЕЗДОК: http://vk.com/album7067444_156692808 http://vk.com/album7067444_154374870</string>
    <string>Группа по программе на Discovery Channel-Выжить в катастрофе.  Что вы будете делать, оказавшись в безвыходном положении? Быть готовым к любой ситуации - лучший шанс остаться в живых. Вы узнаете, как выжить в самых сложных переделках </string>
    <string>Здесь вы можете купить реквизит для фокусов, а также колоды таких компаний, как Тhеory11, Ellisionist.com и др.  С ассортиментом вы можете ознакомится ниже.  Только Петербург. При заказе от 1,5к рублей доставка до любой станции метро.  Теги: Фокусы, Bicycle, Tally-ho, Bee, обучения, секреты, покер, poker, Cardistry, Кардисти, Flourish, Cards, Cut, манипуляции, флоуриши, magic, слейтинг, игральные карты, трюки, карточные фокусы, фокусы на картах, левитация, иллюзии, XCM,  иллюзии, микромагия, шулерство</string>
    <string>Группа Создана для игроков сервера RP-GameWorld состоящии в банде LS Vagos Gang.</string>
    <string>Кастинги для молодых фокусников!  Цель:   отбор молодых перспективных фокусников (артистов) для работы в ООО «Лаборатория Магии» на различных  мероприятиях, презентациях, акциях, в том числе и благотворительных, шоу, других мероприятиях, проводимых  театром   &quot;SK-MAGIC&quot;</string>
    <string>Уже сегодня!!! Magic-limovoyage в BBC night club!!! РАДОСТНАЯ НОВОСТЬ!!! В лимузинах мы увидим много новых увлекательных и будоражащих фокусов!!! ;)  ★★★★★★★★★★★★★★★ Этим вечером для Вас :  ★ 3 часа катания на 22-местном Hammer H2 и Infininti QX 56! ★ праздничная атмосфера, куча веселья, новых знакомств, а также выступление иллюзионистов!) ★ фотосессия от лучших фотографов nightparty.ru в лимузине и на уличных остановках! ★ free limo-bar: виски, ром, шампанское! ★ зажигательная музыка и цветомузыка ★ вход в BBC night club!) Информация о вечеринке в клубе: http://vk.com/event12023257  Стоимость 1 места в лимузине: 999 рублей(большим компаниям от 6 человек и именинникам/цам скидки: всей компании по 900 рублей с человека! Поторопитесь!Кол-во мест ограничено! В пятницу начался набор на второй лимузин!  ПО ВСЕМ ВОПРОСАМ И ЗА БРОНЬЮ МЕСТ: http://vk.com/limovoyage 8 904 517 74 24(Марсель)  ПОСМОТРИТЕ НА ОТЧЁТЫ С ПРОШЛЫХ ПОЕЗДОК: http://vk.com/album7067444_156692808 http://vk.com/album7067444_154374870  Фотоотчёт после мероприятия будет загружен в файлообменник и ссылочка на него будет выслана участникам лимовояжа через 3-5 дней)</string>
    <string>Кто тут настоящий мужик и  не заперся в бункере на конец света?!  Кто тут железная леди, одним взглядом взрывающая кастрюли с борщом?!  О, так это же вы!!! Вы дождались!  Пришло время оторвать задницу от монитора и собраться по призыву своего сердца...  Ать-два на PARTY BUS - вечеринку 23 февраля в Гадкий койот!  ★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★★ В незабываемое приключение этой ночи включено: ★ 3 часа PARTY BUS - кортежа из этих 3 красавцев: http://vk.com/photo-44702519_297596775 http://vk.com/photo-44702519_297596807 http://vk.com/photo-44702519_297596815 ★ красивый отдых с веселой и дружелюбной компанией под зажигательную музыку! ★ free limo-bar из Duty Free: виски, ром, шампанское! ★ ведущий в лимузине(соответственно конкурсы, тосты, праздничная атмосфера, море веселья и новых знакомств!) ★ фотосессия от лучших фотографов nightparty.ru в Party bus и красивейших панорамных местах нашего города! (на протяжении 2-3 часов катания) ★ вход в ГАДКИЙ КОЙОТ входит в стоимость PARTY BUS - вояжа! (соблюдать FC|DC, + 18 лет, могут спросить паспорт, если посчитают нужным!)  Информация о Гадком койоте: http://vk.com/club19086337  Стоимость 1 билета в PARTY BUS: 1400 рублей! Первые 20 билетов по 1200 рублей! (именинникам/цам со всеми гостями: по 1200 рублей с человека!) По мере приближения мероприятия стоимость билета может повышаться! Поторопитесь! Количество билетов ограничено!  ИНФО И БРОНЬ МЕСТ: http://vk.com/limovoyage 8 904 517 74 24(Марсель)  ОТЧЁТЫ С ПРОШЛЫХ ЛИМО-ПОЕЗДОК: http://vk.com/album7067444_170039668 http://vk.com/album7067444_156692808 http://vk.com/album7067444_154374870 http://vk.com/album7067444_160271036</string>
    <string>Любимые Гости! Мы начинаем праздновать Новый Год! 22, 23, 24, 27, 28, 29 и 30 декабря мы ждем самых Драйвовых, Отжигающих и Веселых наших Друзей  на предновогодние Вечера и Ночи!  Что Вас ждет: Эксклюзивная шоу-программ от &quot;CRISTMANS Диверсия&quot;! Шоу-группа Бара ХххХ Дед Мороз Dj&apos;s  Kupidon &amp;amp; Alex Grand Джон, X-Teen и Polina РОМАН ДЫМОВ  Сюрприз от наших Любимых Официанточек! _____________________________________________  По числам: 22 декабря мы начинаем в 20:00!  23 и 24 декабря - в 23:00!  27, 28, 29, 30 дека - в 19:00! ______________________________________________  P.S. ВЫ ЕЩЕ НЕ РЕШИЛИ, ГДЕ БУДЕТЕ ПРОВОДИТЬ НОВОГОДНИЙ КОРПОРАТИВ?!   ТОГДА ВЫ ЕЩЕ МОЖЕТЕ УСПЕТЬ ЗАКАЗАТЬ НАМ ВАШ ПРАЗДНИК НА СПЕЦИАЛЬНЫХ  УСЛОВИЯХ!!! Позвоните нам и мы поможем выбрать удобный  день для ВАШЕЙ компании!  Информация по заказу столиков по тел: 670-768 ХххХ- Альтернатив Нет!</string>
    <string></string>
    <string>Всем кому нравиться наше творчество или просто любит фокуси, тебе сюда!</string>
    <string>ЗДЕСЬ ФАНЫ БАРСЫ!</string>
    <string>Всем хорошо известно что в России 2 марта 2008 года пройдут выборы!!! Из предложенных кандидатур, откровенно говоря, мне никто не нравится!!! Поэтому я предлагаю провести выборы Президента интернета!!!</string>
    <string>Ребят в этой группе находятся самые клевые фильмы!!!! Вступайте, не пожалеете!!!! Пишите какие фильмы нравятся, и скоро они появятся здесь!! =)</string>
    <string>Всем привет!!!!! Начались шоу с их участием, эта программа замечательная, там надо обмануть этих фокусников, но мало кто с может на это!!!!! Вступайте и подписывайтесь Спасибо, с ув. Страница Пенна и Теллера)))</string>
    <string>Pro Street и most wanted</string>
    <string>Спешу вас порадовать,мои дорогие друзья!!!) В эту субботу magic limovoyage в BURLESQUE/БУРЛЕСК! ★★★★★★★★★★★★ Этим вечером для Вас : ★★★★★★★★★★★★ ★ 3 часа катания на 22-местных Hammer H2 /Infiniti QX56! ★ праздничная атмосфера,куча веселья и новых знакомств,выступление иллюзионистов!) ★ фотосессия от лучших фотографов nightparty.ru в лимузине и на уличных остановках ★ free limo-bar: виски, ром, шампанское! ★ зажигательная музыка и светомузыка ★ вход в клуб BURLESQUE/БУРЛЕСК!) Информация о вечеринке: http://vk.com/club_burlesque  Стоимость 1 места в лимузине: 999 рублей(большим компаниям от 6 человек и именинникам/цам скидки) Поторопитесь!Кол-во мест ограничено!  ПО ВСЕМ ВОПРОСАМ И ЗА БРОНЬЮ МЕСТ: http://vkontakte.ru/idmaybe_yes 8-950-041-03-33(Константин) http://vk.com/limovoyage 8 904 517 74 24(Марсель)  ПОСМОТРИТЕ НА ОТЧЁТЫ С ПРОШЛЫХ ПОЕЗДОК: http://vk.com/album7067444_156692808 http://vk.com/album7067444_154374870  Фотоотчёт после мероприятия будет загружен в файлообменник и ссылочка на него будет выслана участникам лимовояжа через 3-5 дней)</string>
    <string>Клуб фанатов Smallville и клуб для тех,кто когда-либо смотрел этот сериал А--Т-Ы--П-Р-И-Г-Л-А-С-И-Л--С-Ю-Д-А--Д-Р-У-З-Е-Й-? ```````````___ ____ ____ ````______/```\__//```\__/____\ ``_/```\_/``:```````````//____\\ `/|``````:``:``..``````/````````\ |`|`````::`````::``````\````````/ |`|`````:|`````||`````\`\______/ |`|`````||`````||``````|\``/``| `\|`````||`````||``````|```/`|`\ ``|`````||`````||``````|``/`/_\`\ ``|`___`||`___`||``````|`/``/````\ ```\_-_/``\_-_/`|`____`|/__/``````\ ````````````````_\_--_/````\`````/ ```````````````/____```````````/ ``````````````/`````\`````````/ ``````````````\______\_______/</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Клан Карфаген создан для общения обычных юзеров, геймеров, а также продвинутых &quot;системов&quot; по всему миру. На нашем Форуме или Блоге (-в виде краткой статьи) вы можете поделиться впечатлениями о той или иной игре, программе ну или просто событии в жизни или интернете. А также задать любой интересующий вас вопрос по любой из игр Нашей Базы Данных (которая постоянно пополняется) или программ всемирной паутины (и не только). На нашем форуме вы можете найти интересующую вас информацию, пообщаться, скоротать время читая юмористические или творческие разделы, найти единомышленников, новых друзей, и ещё многое и многое другое!  Мы в свою очередь делаем всё, что в наших силах, что бы время провождение вас на нашем сайте было максимально комфортно и интересно!  WELCOME!^_^</string>
    <string>Спешу вас порадовать, дамы и господа!!! Долгожданный ЛИМОВОЯЖ  в L.U.X CLUB!!! ★★★★★★★★★★★★★★★★★★ Этим чудесным вечером Вас ожидает: ★ 3 часа катания на 22-местных Hammer H2\ Infiniti QX56! ★ ведущий в каждом лимузине(соответственно конкурсы, тосты,  праздничная атмосфера, море веселья и новых знакомств!) ★ фотосессия от лучших фотографов nightparty.ru в лимузине и на уличных остановках!(на протяжении 2,5 часов катания) ★ free limo-bar: виски, ром, шампанское! ★ зажигательная музыка и светомузыка! ★ вход в L.U.X CLUB!(соблюдать FC|DC!!!) L.U.X – это новый ночной клуб европейского уровня, расположенный на Конюшенной площади в эпицентре светской жизни Петербурга Стильное, современное пространство, с мощным звуком и неординарными световыми и видеорешениями, создано специально для поклонников хорошей музыки и безудержного веселья. Адрес клуба L.U.X Наб. канала Грибоедова дом 7. (В арку ) (Метро Невский проспект)  Информация о вечеринке в клубе: http://vk.com/event45554435  Стоимость 1 места в лимузине: 1200 рублей(большим компаниям от 6 человек и именинникам/цам скидки: всей компании по 900 рублей с человека! Поторопитесь!Кол-во мест ограничено!  ИНФО И БРОНЬ МЕСТ: http://vk.com/limovoyage 8 904 517 74 24(Марсель)  ОТЧЁТЫ С ПРОШЛЫХ ЛИМО-ПОЕЗДОК: http://vk.com/album7067444_156692808 http://vk.com/album7067444_154374870</string>
    <string>Спешу вас порадовать,мои дорогие друзья!!!) В эту пятницу Magic party bus в Циркус! _________________________________ Специально для вас в Magic party bus: ¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯¯ ■ 3 часа катания на 22-местном фиолетовом party bus!!! ■ праздничная атмосфера,куча веселья и новых знакомств,а также ИЛЛЮЗИОНИСТЫ!!!) ■ 2,5-часовая фотосессия в party bus и на уличных остановках ■ море алкоголя: 6 бутылок виски по 0,75л 3 бутылки шампанского 14 л колы 4 литра сока ■ зажигательная музыка и светомузыка ■ вход в клуб Циркус!) Подробности о вечеринке в клубе здесь: http://vk.com/mantrovy  Стоимость 1 места в Magic party bus: 1200 рублей. 1 место в лимузин: 999 рублей. Большим компаниям от 6 человек и именинникам/цам скидки! Поторопитесь!Кол-во мест ограничено!  ПОСМОТРИТЕ НА ОТЧЁТЫ С ПРОШЛЫХ ПОЕЗДОК: http://vk.com/album7067444_156692808 http://vk.com/album7067444_154374870  ПО ВСЕМ ВОПРОСАМ И ЗА БРОНЬЮ МЕСТ: http://vkontakte.ru/limovoyage  8 904 517 74 24(Марсель)  Фотоотчёт после мероприятия будет загружен в файлообменник и ссылочка на него будет выслана участникам лимовояжа через 2-5 дней)</string>
    <string></string>
    <string>гонки</string>
    <string>В эту субботу едем на ретро-дискотеку в CLUB 154! Этим вечером для Вас : ★★★★★★★★★★★★ ★ 3 часа катания на 22-местных Hammer H2 /Infiniti QX56! ★ праздничная атмосфера,куча веселья и новых знакомств,выступление иллюзионистов!) ★ фотосессия от лучших фотографов nightparty.ru в лимузине и на уличных остановках ★ free limo-bar: виски, ром, шампанское! ★ зажигательная музыка и светомузыка ★ вход в клуб 154!) Информация о вечеринке: http://vk.com/club_154 Стоимость 1 места в лимузине: 999 рублей(большим компаниям от 6 человек и именинникам/цам скидки) Поторопитесь!Кол-во мест ограничено!  ПО ВСЕМ ВОПРОСАМ И ЗА БРОНЬЮ МЕСТ: http://vkontakte.ru/idmaybe_yes 8-950-041-03-33(Константин) http://vk.com/limovoyage 8 904 517 74 24(Марсель)  ПОСМОТРИТЕ НА ОТЧЁТЫ С ПРОШЛЫХ ПОЕЗДОК: http://vk.com/album7067444_156692808 http://vk.com/album7067444_154374870  Фотоотчёт после мероприятия будет загружен в файлообменник и ссылочка на него будет выслана участникам лимовояжа через 3-5 дней)</string>
    <string>Пятница, 22 февраля, наш День Рождения! Зайдите к нам непременно, ведь каждого ожидает приятный подарок.   Программа вечера: - Мы подводим итоги выставочного года небольшой выставкой-аукционом. Она продлится с 22.02 по 24.02 Можно будет недорого купить прекрасный подарок близким. произведение, которое со временем только растет в цене. стоимость лотов будет начинаться минимум от 500 руб, максимум 15000 руб. Подробности в теме &quot;аукцион&quot; http://vk.com/topic-49974460_27681205  Розыгрыш скидочных карт.  Также будут угощения, традиционное разрезание торта, живая музыка от &quot;Ололо&quot; 19.00, веселье до утра - и, конечно, каждый сможет лично познакомиться с хозяйками, поздравить и рассказать о своих пожеланиях)</string>
    <string></string>
    <string>Иллюзионист , Фокусник на свадьбу , Детский фокусник ,  Праздник, Волшебник  Не знаете, как отпраздновать День Рождения? Хотите разнообразить скучный корпоратив? Добавить волшебства к любому празднику? Позовите фокусника. Он поможет сделать ваше мероприятие незабываемым. В арсенале имеется уйма разнообразных трюков, которые дадут возможность поверить в чудо.  КОНТАКТНЫЙ ТЕЛЕФОН   8-981-75-44-601 (Владимир)</string>
    <string>Пока оформляется.</string>
    <string>♠      Заказ фокусников на ваш праздник!         Обучение в школе фокусов! ♣      Мы организуем Вам такое Шоу,          от которого Вы еще долго будете          под впечатлением!         Для детей (от 7 лет) и взрослых.         Представление для всех!         Закажите наше Шоу и Море Восторга и         Радости не покинет Вас еще очень долго. •  Хочешь удивлять своих друзей, девушку или      близких?  •  Хочешь устроить праздник ребенку? •  Хочешь узнать, как оригинально     познакомиться с парнем или девушкой? •  Хочешь показать себя и обратить на себя     внимание?         Приходи на наш Тренинг и...          Учись Удивлять!:) ♦      Выступаем в клубах, на корпоративах,         вечеринках, дома и... по всему         Санкт- Петербургу!) Выступим и у Вас!:) ♥      Позвоните нам:       •   +7 950 001 13 86  Дима       •   +7 952 377 87 60  Владимир</string>
    <string>В этой групе есть много разных супер героев.</string>
    <string></string>
    <string>Мы любим произносить слова ХОРОШ... Мы любим сочинять БРЕД кароче мы весёлые ЛЮДИ</string>
    <string>Всем привет))) Приглашаю Вас на СВОЙ  ДР!!!!)))  Пусть в этот вечер звёзды зажигаются, не только на небе...   Если ты давно скрывал, что поешь, танцуешь, рисуешь, читаешь, вышиваешь крестиком..)) Создай свою минуту Славу!)  А если ты жутко стесняешься- просто приходи... и покажи как ты стесняешься))  Главное это ВЫ!))  Буду рада СВОИМ ДРУЗЬЯМ и ДРУЗЬЯМ ДРУЗЕЙ!!))) До встречи, дорогие!)))   П.С. В программе.. Море музыки, позитива, отличного настроения, творчества, песен, танцев, эмоций..  Возможно к нам заглянет какой нибудь неплохой ВЕДУЩИЙ;)))))))  А ещё в предверии Нового Года... Будем загадывать Желания))) и исполнять))</string>
    <string>Это общество молодых людей,которые любят свою страну.  Группа для обсуждения всех аспектов жизни Российской Федерации и населяющих её людей, то есть - нас с Вами. Для тех, кто не закрывая глаза на недостатки нашей страны, старается сделать все для ее процветания.  РОССИЯ великая страна, РУССКИЙ народ - великий народ, у РОССИИ свой путь, особенный, что бы нам не говорили и как бы не указывали как нам жить.  Мы не толерантны,мы русские.  Несколько простых правил: 1. Посты с матом будут удаляться. 2. Посты с личными оскорблениями будут удаляться. 3. Хамство, грубость, личные оскорбления - бан-лист.</string>
    <string>все кого задолбал общественный транспорт и такие автобусы как Golden Dragon, Yutong</string>
    <string>Требуются JavaScript программисты, разработчики интерфейсов и веб-программисты  Занятость - постоянная  Работа в дружном и молодом коллективе, в офисе.  Свободная форма одежды  Хорошая заработная плата по результатам собеседования. Ежемесячная оплата без задержек.  Собеседование в любое время по предварительной записи  Резюме высылать на salter@ucoz.net (контактное лицо: Солтер Ирина) ICQ: 584603150 | Skype: irina.pavlysh | E-Mail: salter@ucoz.net | +7 495 66-222-19 Контактное лицо: Ирина Солтер  Подробнее о вакансиях: http://vk.com/topic-28741529_26652422 или rabota.ucoz.ru</string>
    <string>его не описать это надо видеть!!!))</string>
    <string>праздники=*-*=</string>
    <string>Эта группа игроков ..::[RPG]_Russia_server</string>
    <string>lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll lllllllllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll lllllllllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll lllllllllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll llllll lllllll lllllll llllll  lllllll lllll lllllllllll llllll l</string>
    <string>нас же много и все ми любим ОрИгАмИ    Состав Оригами сейчас: - Касаев (Jimbo) Артём (вокал) - Орлов Олег (гитара) - Шарапов (shu...) Андрей (гитара) - Савенков (Сочи) Николай (бас, директор) - Альтфельд (Филди) Дима (семплы, клавиши, бэк-вокал) - Пирогов Алексей (ударные) ---------------------------------------------- - Дозморов Дмитрий (PR-manager, internet-support) - Шестериков Игорь Николаевич (техник) - Иванов Кирилл (звукорежиссер)</string>
    <string>ЭТО ГРУПА ДЛЯ ТЕХ КОМУ НРАВИТЬСЯ ФИЛЬМ ТрАнСфОрМеРы</string>
    <string>Группа для истинных похуистов!!!</string>
    <string>сюда могут войти токо те люди которым не безразличен Я))))))</string>
    <string></string>
    <string>это группа для всех!!</string>
    <string></string>
    <string></string>
    <string>Это група для тех, кому нравится игра S T A L K E R или книга.</string>
    <string>Организатор встечи Джафар Бигиров. Привет всем,31 января (четверг) будет  встреча для фокусников и кардистов ,да и вообще тем кому интересен иллюзионный жанр.  Если я тебя заинтересовал то приходи в 17:00 . ,ресторанный дворик. если заблудитесь то звоните по телефонам: Сергей: +79523827336 Всех желающих ждем!!!!! Прошу всех кто пойдет зайти в группу : http://vk.com/event48540407</string>
    <string>Новый проект в КЛУБНОЙ индустрии!!!16 МАРТА СОСТОИТСЯ ПЕРВАЯ  ГРАНДИОЗНАЯ ТУСОВКА В АКВАПАРКЕ &quot;ПИТЕРЛЕНД&quot; на 2000 человек!!!  Коротко о вечеринке:  *Сеты от лучших DJ *Go-Go леди *Ред Бул всем *Розыгрыш подарков,купонов,сертифактов *Будет разыгран 5 Айфон(мб что-то покруче) *Много девушек и парней!!! *Пенная вечеринка *Сауны , бани , джакузи! *Возможность приобретения фри-бара *Выступление танцевальных команд  *Все услуги аквапарка в полном объеме!!! *Отличное место ,чтобы отдохнуть и завести новые знакомства)  теперь о ценах:  999 р-до 1 марта 1199 р- до 10 марта 1299 р- до 15 марта 1499 р- в день мероприятия  торопитесь купить свой билет!! количество билетов ограниченно! ПО ВСЕМ ВОПРОСАМ О БИЛЕТАХ - ПИШЕМ В ЛС !:)</string>
    <string></string>
    <string>Общение 9 класса &quot;Б &quot;школы № 197 в контакте.</string>
  </groups>
  <sex>MALE</sex>
  <friends class="linked-list">
    <long>3523100</long>
    <long>13709096</long>
  </friends>
  <birthDate>
    <day>7</day>
    <month>2</month>
    <year>0</year>
  </birthDate>
</AccountVector>