<AccountVector>
  <id>7926066</id>
  <first__name>Анна</first__name>
  <last__name>Дерипаска</last__name>
  <groups class="linked-list">
    <string>Мат-Мех СПбГУ. Математическое обеспечение и администрирование информационных систем. 4 курс. 2012 - 2013 учебный год.</string>
    <string>Страница курса &quot;Функциональное программирование&quot;, мат-мех СПбГУ, осень 2013</string>
    <string>Разбираемся с курсом алгебры до полной ясности.</string>
    <string>Самые вкусные блюда и напитки со всего света!  Поиск рецептов: vk.com/topic-32194285_25901200  Наши проекты:  - [club24098496|Esquire Вконтакте] - [club27725748|Больше, чем фото] - [club29302425|Шедевры рекламы] - [club31072900|FashionTv club] - [club26127512|Добро пожаловать на Землю!] - [club29686754|Красивые вещи]  - [club34580489|Irubric | Рецепты жизни] irubric.ru  Сотрудничаем: - [club27655043|Поможем всем миром]</string>
    <string></string>
    <string>Лучшие рецепты каждый день.</string>
    <string></string>
    <string>Познавательный журнал</string>
    <string>Абсолютно лучшее.</string>
    <string>Откройте природу заново вместе с нами...  Рубрики: 1. Animals - все про животных: - «Animals-Fact»; - «Animals-Art»; - «Animals-Photo»; - «Animals-Video»; - «Млекопитающие»; - «Собаки»; - «Кошки»; - «Беспозвоночные»; - «Земноводные»; - «Птицы»; - «Пресмыкающиеся»; - «Рыбы».  Обращаем Ваше внимание на то, что разделение животных на вышеуказанные рубрики сделано для простоты навигации и поиска, а не по классам и видам.  2. Nature - природа: - «Nature»; - «Nature-Fact»; - «Nature-Art»; - «Nature-Photo»; - «Nature-Video».  3. Plantes - растения: - «Plantes»; - «Plantes-Fact»; - «Plantes-Art»; - «Plantes-Photo».  4. Общие рубрики: - «N-самых»; - «News»; - «Аномальные явления»; - «Other».  С уважением, администратор Nature.</string>
    <string>Обзор самых интересных, креативных и вдохновляющих вещей современного быта.</string>
    <string>Здесь: - Советы туристам - Интересные места - Лучшие фото и видео - Информация о странах</string>
    <string>Яркие цитаты в стильной подаче - реально крутое сообщество, друзья!</string>
    <string>«Blog Fiesta» — для людей, интересующихся событиями Петербурга и всем, что связано с городом. Мы ищем необычные, интересные мероприятия, делимся фотографиями и рассказываем о неформальных достопримечательностях города.  Рубрики: • Live — http://blog-fiesta.com/4 • Места — http://blog-fiesta.com/5 • Новости — http://blog-fiesta.com/1 • События — http://blog-fiesta.com/3 • Достопримечательности — http://blog-fiesta.com/6</string>
    <string>Твиттер: twitter.com/tproger RSS: tproger.ru/rss/  Правила: vk.com/page-34266318_43743411 Сотрудничество: vk.com/page-34266318_43759202 FAQ: vk.com/page-30666517_44243227 Генератор цитат: tproger.ru/quotation/ Локальные сообщества: vk.com/page-30666517_44064992</string>
    <string></string>
    <string>Объединение болельщиков футбольного клуба Зенит  Если тебя забанили, тебе сюда - http://vk.com/zenitamnesty  Моментальный бан за: - ссылки на страницы вконтакте - спам - КАПСЛОК - оскорбление Зенита - оскорбление администрации - толстый троллинг - просьбы об участии в сторонних опросах  Будь вежлив и внимателен! В бан-листе уже около 6000 человек.</string>
    <string>!!!ГЛАВНЫЕ ПРАВИЛА !!! 1. Публично не скандалить и не материться. 2. Реклама запрещена, включая просьбы лайкнуть фотку и помочь в конкурсе. 3. Любые проявления дискриминации или порнографии, в любой форме, запрещены. 4. Запрещено добавляться в друзья к админам, это бесит админов и мешает админить. 5. &quot;Нет&quot; видосам на стене!:) НАРУШЕНИЕ ЭТИХ ПРАВИЛ ВЕДЕТ ВАС В БАН. ТАКЖЕ, АДМИНИСТРАЦИЯ ОСТАВЛЯЕТ ЗА СОБОЙ ПРАВО НА ВСЁ, ЧТО УГОДНО, БЕЗ ОБЪЯСНЕНИЯ ПРИЧИН. Приятного общения.</string>
    <string></string>
    <string>Поклонники сериалов How i met your mother  и Как я встретил вашу маму - собираемся здесь!  Изначально How i met your mother &quot;Как я встретил вашу маму&quot; снимался как некое продолжение сериала &quot;Друзья&quot;. Но в итоге, по популярности, он не просто ничуть не уступает Друзьям, но уже начинает опережать знаменитый ситком.   Так же в группе выложена русская адаптация сериала  Наслаждайтесь!</string>
    <string>Эта группа рассчитана исключительно на активность ее участников. Если вы сходили на горячую премьеру или отыскали какой-нибудь малоизвестный интересный фильм, расскажите об этом здесь. Попробуйте себя в роли авторитетного критика!  Группа функционирует с 17 февраля 2007  Правила группы: http://vkontakte.ru/pages.php?id=151014  Мы не размещаем объявления, рекламу и ссылки на сторонние группы!</string>
    <string></string>
    <string>Самое классное имя - Анна, Аня))) это даже без вопросов))) Аня, Анечка, Анюта....и даже Ниточка.... как приятно звучит))) Анютки, все к нам!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!</string>
    <string>Студенты, выпускники и абитуриенты Санкт-Петербургского государственного университета</string>
    <string>Сатирический познавательный журнал &quot;Трутень&quot;.</string>
    <string>Группа создана 1.10.09</string>
    <string>По-моему, вполне лаконично...</string>
    <string>Все люди рожденные 5января-мы козероги!</string>
    <string>Иностранные языки по доступным ценам  в центре Петербурга. Интенсивы от 2500 рублей за месяц обучения. Разговорный клуб с носителем 550 рублей за занятие.  Наш адрес: ст.м &quot;Владимирская&quot;,  ул. Б. Московская, дом 11. (812) 57-57-805 (921) 785-34-95  Основные услуги: ▼ Обучение английскому, французскому, немецкому, русскому языкам; ▼ Летние интенсивы; ▼ Разговорный клуб; ▼ Подготовка к интервью; ▼ Подготовка к IELTS; ▼ Проведение кросскультурных семинаров и тренингов; ▼ Образовательные программы для школьников, в том числе подготовка к ЕГЭ; ▼ Корпоративное обучение сотрудников российских и зарубежных компаний; ▼ Ежемесячные бесплатные мероприятия для любителей иностранных языков.  Название EgoRound отражает его позиционирование и суть уникальной образовательной системы: совмещение изучения иностранного языка с тренингами коммуникационной компетентности. Под словом «ego» в названии подразумевается «я», а под «round» – окружение человека. EgoRound – это ориентация на развитие человека и его коммуникации с окружающим, легкость межличностной коммуникации в международном пространстве.  Цель нашей работы - помогать компаниям и отдельным людям осуществлять более эффективное деловое и личностное общение с представителями других стран и культур.  Наши преимущества: ▼ Доступные цены. ▼ Комплексный подход: язык, культура и психология как три составляющие эффективной коммуникации. ▼ Мобильность и гибкость: мы стремимся учесть все пожелания наших клиентов. ▼ Удобство работы: все вопросы Вы можете решить, не выходя из офиса.  ***************************************</string>
    <string>Группа для всех, кто учился\учится\будет учиться\учил\учит\будет учить в ФМЛ № 30.  Если Вы хотите вступить в группу, но из Вашей (закрытой) страницы не ясно, кто Вы, то Вам необходимо не только подать заявку, но и  послать личное сообщение с более подробными сведениями о себе. Ждём Вас! Малинина А.А., Ильина А.Н.</string>
    <string>http://take-and-do.com/free/ Скачайте бесплатную мини-книгу «Как ЧИТАТЬ 52 книги в год, ПРИМЕНЯТЬ их на практике и ДОБИВАТЬСЯ желаемых результатов?»  Часто ли прочитав книгу по бизнесу или личностному росту через неделю вы уже не помните большинства советов которые в ней давались?  Поверьте, вы не одиноки. Наша память устроена таким образом, что если не применить  на практике новые знания, то 60% информации забывается уже в течении первого часа, а через шесть дней мы помним только 20% прочитанного.  Мы предлагаем вашему вниманию выжимку практических советов из лучших книг по бизнесу, личностному росту и саморазвитию. Это не заменяет прочтение книги, но помогает в сжатые сроки восстановить ее содержание и тут же применить на практике.  Все книги структурированы с применением майнд-карт. Майндкарта – способ нелинейного конспектирования, включает работу обоих полушарий мозга и в разы увеличивает запоминание.  Каждую неделю мы будем выкладывать новую книгу на нашем сайте - take-and-do.com </string>
    <string>Рональд Дженкис — музыкант и композитор, известен своими выступлениями на YouTube, получил обложку от Attack of the Show! и Paste Magazine. Рональд самостоятельно издал свой первый альбом в 2007-м (Ronald Jenkees) , так же был издан и второй — Disorganized Fun уже в 2009-м.  Дженкис создает разнообразную музыку от техно до рок-н-ролла, используя пианино, синтезаторы и разнообразные программы для создания и редактирования аудио на ПК. Также он пишет и рэп. Благодаря интернет-популярности, становится сложно определить его стиль в рамках обычных параметров культуры и географии.  Его музыка (постмодерновый коллаж популярной музыки 70-х) нашла своего слушателя с выходом в широкую массу (интернет, в основном — YouTube). Его разумный подход к совмещению клавиш и разнообразных звучаний синтезатора обогащает его музыку. Например, в «Guitar Sound», с его второго альбома «Disorganized Fun», основной инструмент — это, как всегда, синтезатор, но полностью со звуком электрогитары. Это производит уникальную интерпретацию жанра рок-н-ролл, но примерно в 3:15 он переключается на более электронный звук и перемещает песню в некий техно или транс под влиянием рок-оперы. На некоторых видео на ютубе он использует гармонику для «медленных» песен, показывая свою готовность и возможность поэкспериментировать с разными звуками и стилями.</string>
    <string>Монгохто  Где край Земли в объятьях сопок, Покрытых неба синевой, Стоит Монгохто- мой поселок, Границ восточных часовой  Вблизи Татарского пролива, Среди тайги построен он, Гарант спокойствия и мира, Воздушный Родины заслон  Там с крепким духом, сердцем смелым России верные сыны В нелегких буднях дней военных Хранят Отчизны рубежи  Тот гарнизон, забытый богом, Никто на карте не найдет, Щедра природа там, и много В лесу даров её растет.  Там будоражат душу горы, Величье их и красота, Бурленье рек, лесные боры, Где меркнет жизни суета В поселке жизнь зимой и летом Кипит как бурный океан, И дни в лихом потоке этом Несутся словно ураган  Под мощный рокот самолетов, Под шум машин, сирены вой Ученья, сборы и полеты - В Монгохто образ жизни свой  Но в круговерти той служебной Для жизни личной время есть Любви красивой, дружбы верной Примеров чувств таких не счесть  И тех надежней нет друзей, Судьбой с которыми делился, И в беге ясных, хмурых дней У жизни многому учился  Люблю Монгохто всей душою И где бы ни был, навсегда Осталось сердце там, порою Вернуться хочется туда  Туда, где первые уроки Учился ты у жизни брать, Где открывались все дороги, И ты хотел свою избрать  Поселок мой как колыбель, Кто вырос из его пеленок, Душою связан с ним всегда, Как с матерью её ребенок!  Это стихотворение посвящено Монгохто и написано бывшей ученицей школы Юлией Туровой </string>
    <string>Группа, объединяющая людей, связанных с кружком обучения мастерству программирования при СПбГУ.</string>
    <string>С 2006 г. работает Международный благотворительный фонд поддержки математики имени Леонарда Эйлера - см. http://Euler-Foundation.org .  В этой группе предлагается обсудить, как можно было бы расширить масштабы деятельности Фонда. Приветствуются идеи, касающиеся привлечения средств, возможных новых проектов Фонда, распространения информации о Фонде, улучшения нашего сайта.  Приглашаются все, кто имел или имеет отношение к математике!</string>
    <string>Капоэйра (Capoeira) - это уникальное БОЕВОЕ искусство, возникшее на территории Бразилии в эпоху колонизации. Её изюминкой является неповторимое сочетание элементов УДАРНОЙ и БРОСКОВОЙ техники, ИГРЫ, ТАНЦА и АКРОБАТИКИ под аккомпанемент традиционных музыкальных инструментов.  ABADÁ-Capoeira – крупнейшая международная школа капоэйры в мире. В ней занимаются более 70000 человек в 46 странах. И их количество постоянно увеличивается.  Инструктора регулярно тренируются у бразильских мастеров и в самой Бразилии !!!  У спортсменов есть уникальная возможность узнать этот невероятно красивый и уникальный вид боевого искусства и мир яркой Бразилии !!!  В Тольятти регулярно приезжают мастера (победители многочисленных соревнований) из России, Европы и из самой Бразилии !!!!!!!!!!!!!!   На тренировках капоэйристы развивают: силу, выносливость, координацию, слух, чувство ритма, познают навыки игры на музыкальных инструментах, изучают португальский язык, танцы, бразильские традиции, а также совершенствуются в искусстве общения и взаимодействия.  Справки по телефону: +7 909 363 93 69 Кулькин Евгений</string>
    <string></string>
    <string>Театр «Образ» образован 28 октября1983 года. Положив в основу свою систему обучения, Ольга Владимировна Качанова создала театр Образ. Его основой уже на протяжении 30 лет является идея  развития эмоционально – чувственного восприятия.    Структура театра: -  Школа раннего эстетического развития (5-7 лет) -Театр эстрадной песни &quot;Театрик&quot; (7-9лет) -Студия художественного слова &quot;Начало&quot; (9-12 лет) - Театральная студия &quot;Премьера&quot; (12-17 лет)  В РЕПЕРТУАРЕ театра - драматические и музыкальные спектакли, мюзиклы, литературно-драматические композиции, театрализованные концерты, развлекательные программы, литературные салоны, спектакли для детей и спектакли, в которых играют дети.  Наш театр НАУЧИТ: Выступать на сцене, петь, танцевать, играть на музыкальных инструментах, создавать мероприятия и праздники, и, естественно, ИГРАТЬ.  Занятия проводят заслуженные артисты и настоящие профессионалы своего дела. Подробности - http://vk.com/topic-42667390_26906809  В программу  занятий включены следующие дисциплины: - Актерское мастерство - Сценическая речь - Сценическое движение - Вокал</string>
    <string>Услуги: Свадебная фотосъемка Предметная фотосъемка - для рекламы - съемка для каталогов Портреты в студии и на пленере Репортажная съемка: - спорт - праздники, корпоративы - конференции, показы - ночные клубы Интерьеры</string>
    <string>Мы помогаем новым компаниям быстро выбрать себе название, подходящие домены и готовый логотип. Еще мы умеем создавать фирменный стиль.  Смотрите готовые комплекты «название+домены+логотип» в альбомах группы, мы их пополняем каждую неделю. Все наборы можно купить на сайте или просто отправить заказ на contact@trixid.ru.   Если вы не нашли подходящее себе название и домен, пишите нам на contact@trixid.ru, и мы вместе подберем подходящий комплект.</string>
    <string>Отдых круглый год!!   Ранее бронирование! Привлекательные цены! Экскурсии.Многократные финские визы (шенген).Страхование на все случаи жизни!</string>
    <string>Data Science – профессия 21 века, спрос на «ученых по данным» лавинообразно растет на рынке труда начиная с 2010 года.  У слушателей курса Data Science &amp;amp; Big Data Analytics есть уникальная возможность получить очень востребованные сегодня знания и компетенции. Академическое предложение корпорации ЕМС включает в себя углубленную подготовку  по учебному курсу, бесплатную студенческую сертификацию (сертификат EMC&amp;amp;University) и профессиональную сертификацию (по желанию) в сертификационном центре VUE.  Продолжительность курса: 12 лекций и 5 лабораторных работ. Продолжительность каждого занятия - 1 пара.</string>
    <string>Ну что же давно уже отзвенел последний звонок, сегодня закончился выпускной и алые паруса, но это не повод забывать школьных друзей, своих учителей, нашу тридцатку. мы должны встречаться! просто обязаны, вот для этого в 12 часов утра 21 июня 2009 года я торжественно создаю эту группу! надеюсь что она не прийдет в запустение и будет полна описаниями наших встреч))</string>
    <string>Уважаемые авиамоделисты Санкт-Петербурга и Ленобласти! Весна постепенно вступает в свои права и тепло уже не за горами. Приглашаем всех желающих принять участие в открытии летнего авиамодельного сезона на аэродроме Сельцо! Вам будет предоставлено место для парковки автомобилей, размещения авиамоделей и пикника, а самое главное - ВПП 450 метров! Покрытие полосы – асфальт, состояние хорошее. Можно летать на моделях любых размеров, от паркфлаеров до гигантов. Мероприятие состоится 28 апреля. При желании возможны ознакомительные полеты на настоящих самолетах! На момент проведения мероприятия будут работать два борта: сверхлегкий самолет В-2 и учебно-тренировочный ZLIN-42.  Участникам мероприятия (авиамоделистам, приехавшим с моделями) предоставляется скидка на ознакомительный полет на самолете В-2 - 30%! Для проведения мероприятия нужна ваша поддержка и решение по дате проведения (чтобы не пересечься с какими-либо соревнованиями). Аэродром Сельцо ждёт Вас!</string>
    <string>Группа СП Мат-Мех, 5 курс</string>
    <string>Группа обмена OpenSource утилитами</string>
    <string>Мы предоставляем прогулки и экскурсии по интересным крышам Санкт-Петербурга. Хотите ли Вы поснимать красивые пейзажи, насладиться тишиной, провести свидание со своей второй половинкой в необычном атмосфере, или устроить профессиональную фотосессию - мы поможем Вам в организации этих мероприятий. В наличии имеется несколько длинных маршрутов специально для любителей долгих прогулок, паркура или скалолазания.  Мы гарантируем Вашу безопасность и обещаем заряд хорошего настроения надолго. Звоните!  +7 (906) 227-91-09 Александр +7 (911) 778-45-31 Маргарита</string>
    <string>Группа для людей которые хотят обсудить и разобраться в вечных вопросах.  Достигнув консенсуса по какой либо теме, группа будет изменять свою структуру для более продуктивных размышлений (пример- приняв единогласно решение о том что мир не иллюзия а реально существующий объект, впредь во всех темах придерживаться этой точки зрения, иначе мы просто будем разглагольствовать впустую) о чем будет сообщаться в новостях группы и в резюме законченой темы.  Для удобства все темы в группе будут поддерживаться до 5ти страниц, чтоб можно было читать все длинные посты. После каждых пяти страниц будет подводиться резюме сказанного выше и людям которые только пришли к обсуждению будет достаточно прочитать резюме последней из тем.  Устав группы: 1.Для посетителей: 1.1 Мат с целью оскорбления запрещен (или попробуйте докажите) 1.2 В связи со спецификой группы любые посты в пустоту (с необьясненной точкой зрения, либо с точкой зрения типа - потому!) запрещены 1.3 Любой посетитель может создать тему обсуждения, но убедительная просьба - прежде чем что-то создавать посмотрите нет ли уже такой темы.  1.4 В теме не разрешается писать если количество страниц превышает 5 (для продолжения темы разговора создается новая тема) 1.5 В конце каждой темы автор темы (либо администрация) оставляет пост-резюме всех пяти страниц. 2.Для офицеров группы и администрации 2.1 Выполнять и следить за выполнением правил п.1. 2.2 Проводить голосования по спорным вопросам.  Меры наказаний За однократное нарушение - предупреждение За многократное нарушение - бан (время зависит от степени тяжести нарушения)  УБЕДИТЕЛЬНАЯ ПРОСЬБА!!! если вы решили написать пост в какую нибудь тему, обязательно аргументируйте свою точку зрения (почему вам так кажется, что указывает на правильность той или иной точки зрения и тп)</string>
    <string>Группа DC кружка обучения мастерству программирования при СПбГУ</string>
    <string>Информационные системы, СП, 4 курс, 2012-2014</string>
    <string>Группа 244 Математического обеспечения и администрирования информационных систем</string>
    <string>всех  с окончанием тридцатки!)</string>
  </groups>
  <sex>FEMALE</sex>
  <friends class="linked-list">
    <long>369621</long>
    <long>617015</long>
    <long>1676722</long>
    <long>3627344</long>
    <long>4604056</long>
    <long>6053606</long>
    <long>15309342</long>
    <long>18625267</long>
    <long>42284313</long>
    <long>55363692</long>
  </friends>
  <birthDate>
    <day>5</day>
    <month>1</month>
    <year>1992</year>
  </birthDate>
</AccountVector>